{"sakin": 1, "en": 4, "i\u00e7inde": 2, "dogru": 1, "ibrahim": 1, "nde": 2, "birinci": 1, "ne": 1, "size": 1, "burada": 2, "motan": 1, "hemen": 1, "i\u00e7inizden": 1, "taktik": 2, "\u00fcmit": 2, "olan": 1, "remzi": 6, "daha": 1, "egitimden": 1, "ilk": 1, "burasi": 2, "parampar\u00e7a": 1, "sas": 1, "insanlar": 1, "atlas": 4, "g\u00f6re": 2, "egitimin": 1, "gittik": 2, "yerde": 1, "tezattan": 1, "ama": 1, "se\u00e7ilmi\u00ba": 1, "468": 1, "aile": 1, "gelmi\u00ba": 1, "sene": 1, "biti\u00baindeki": 1, "dan": 2, "g\u00fcne\u00bai": 1, "daglar": 1, "kenarda": 1, "km": 3, "attik": 1, "\u00aau": 1, "ismail": 2, "demi\u00bati": 1, "t\u00fcrk": 1, "iktidar": 1, "iz": 1, "temel": 1, "cape": 3, "m\u00fcsl\u00fcman": 2, "y\u00fcr\u00fcy\u00fcp": 1, "uzatinca": 1, "koza": 1, "oldugu": 1, "\u00e7ok": 5, "mezarlik": 1, "a\u00baagidan": 1, "kud\u00fcs": 1, "olu\u00baumuzdan": 1, "havaalani": 1, "oy": 1, "diline": 1, "tesbihini": 1, "dediler": 1, "new": 1, "sahili": 2, "ayri": 1, "aralik": 1, "80": 1, "anc": 1, "partisinde": 1, "\u00baehri": 1, "mezarina": 1, "havaalanina": 1, "mazhar": 1, "mezarliklari": 1, "kabilesinden": 3, "kalabalik": 1, "m\u00fccadelemizde": 1, "bize": 2, "yaninda": 1, "vuru\u00balari": 2, "partisi": 1, "agirliklari": 1, "\u00f6yle": 2, "yaptiktan": 1, "me\u00bahur": 1, "birle\u00baiyor": 1, "hareket": 1, "hayrunnisa": 1, "yalayip": 1, "peygamberi": 1, "durban": 5, "orada": 1, "duman": 1, "oldugunu": 1, "38": 1, "peygamber": 1, "johannesburg": 1, "14": 1, "arsa": 1, "belki": 1, "yerlerin": 1, "\u00e7ikmi\u00ba": 1, "geldi": 1, "afrika": 3, "66": 1, "faaliyetlerinin": 1, "1996": 1, "var": 2, "cumhuriyeti": 1, "ettik": 1, "ellerinde": 1, "ileri": 1, "ailesinin": 1, "\u00f6nceleri": 1, "gitmek": 1, "g\u00f6revli": 1, "edip": 1, "gibi": 1, "tani\u00batik": 1, "\u00baeye": 1, "degil": 1, "d\u00fcnyada": 1, "farkina": 1, "deniz": 1, "kafileleri": 1, "541": 1, "sonra": 3, "g\u00fcney": 2, "i\u00balere": 1, "tam": 1, "indik": 1, "\u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u00baler": 1, "el\u00e7imiz": 1, "okyanusu": 8, "avrupali": 1, "yanina": 1, "ka\u00e7miyorlar": 1, "elinizle": 1, "ingilizlerle": 1, "sempati": 1, "havalar": 1, "oradaki": 1, "hanimla": 1, "biz": 3, "ingilizler": 2, "efendi": 6, "yapmak": 1, "mehmet": 6, "papazlik": 1, "turistler": 1, "yanima": 1, "agabeyi": 1, "olmu\u00ba": 1, "46": 1, "daki": 1, "t\u00fcrkiyeli": 1, "geliyor": 1, "1942": 1, "tarafta": 2, "uzatilan": 1, "y\u00fcr\u00fcyerek": 1, "birer": 1, "milli": 2, "danimarka": 2, "NOfCommas": 22, "geldiniz": 1, "fark": 1, "konusu": 1, "NOfWords": 526, "taraftaki": 1, "bulunuyorlar": 1, "ile": 2, "yazi": 1, "bakildiginda": 1, "fermanlari": 1, "g\u00f6nderdi": 1, "yazilmi\u00ba": 1, "geldiginde": 1, "penguen": 2, "abdullah": 1, "insanlarinin": 1, "parti": 1, "heyetle": 1, "g\u00fczel": 2, "23": 1, "tarihi": 1, "sertti": 1, "senede": 1, "natal": 1, "dolayi": 2, "ailesi": 1, "soguk": 1, "yapacak": 1, "mia": 4, "gagalari": 1, "seviyoruz": 1, "istanbul": 1, "kralligi": 1, "kongre": 1, "ge\u00e7en": 1, "onu": 2, "ok\u00baamak": 1, "koleji": 1, "575": 1, "artacak": 1, "tutmak": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "da": 10, "hiristiyanlarin": 1, "duydugu": 1, "n\u00fcfusu": 1, "\u00e7evrilmi\u00ba": 1, "etti": 1, "ta\u00bainda": 3, "demokrat": 1, "destan": 1, "ya\u00bali": 1, "burnu": 2, "buraliyiz": 1, "\u00f6ld\u00fcg\u00fc": 1, "larimizi": 1, "huzurunda": 1, "e\u00bai": 1, "oradan": 1, "g\u00f6r\u00fc\u00bae": 1, "zengin": 1, "in": 1, "olduguna": 1, "verdigi": 1, "yaziyor": 1, "uzakliklari": 1, "02": 1, "konu\u00bauyordu": 1, "biti\u00baigindeki": 1, "sonsuz": 1, "buraya": 1, "york": 1, "gelen": 2, "12": 1, "potansiyeli": 1, "ikindi": 1, "bir": 16, "g\u00fcn": 1, "s\u00e2liha": 2, "osmanli": 2, "ziyaret": 1, "yukariya": 1, "nur": 1, "fatiha": 1, "b\u00fcy\u00fckel\u00e7iligimizi": 1, "g\u00f6n\u00fcll\u00fclerimizin": 1, "vardi": 1, "istiyorum": 1, "gittigimizde": 1, "i\u00baadamimiz": 1, "yakla\u00batik": 1, "town": 3, "varan": 1, "sol": 1, "allah": 1, "sosyal": 1, "inda": 1, "rayli": 1, "1916": 1, "umum\u00ee": 1, "dostuz": 1, "iki": 1, "bunu": 1, "b\u00fcy\u00fck": 3, "evlerimize": 1, "ki": 1, "egitim": 1, "i\u00baler": 1, "turist": 1, "kurdum": 1, "belirtiliyor": 1, "27": 1, "r\u00fczgarli": 1, "okuyup": 1, "bundan": 1, "el\u00e7imizi": 1, "bu": 4, "veriyordu": 1, "birisinin": 2, "efendimiz": 1, "sert": 1, "verilen": 1, "noktadan": 1, "yanlarina": 1, "berlin": 1, "eyaleti": 1, "ihlas": 1, "zatin": 1, "mandela": 2, "bulutlar": 1, "\u00baapkalarla": 1, "zululari": 1, "nin": 8, "mezar": 3, "zulu": 4, "zulularin": 1, "in\u00baaallah": 1, "bazi": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor": 1, "\u00fczere": 1, "malezya": 1, "\u00fczerine": 1, "\u00f6grendim": 1, "kayaliklarinda": 1, "ayakkabilara": 1, "ba\u00balarindaki": 1, "organize": 1, "i\u00e7in": 1, "70": 1, "veren": 1, "sel\u00e2me": 1, "ettiler": 1, "ho\u00ba": 1, "de": 4, "yaptiklari": 1, "tepedeki": 1, "buyurun": 1, "kadar": 2, "ya\u00bainda": 3, "m\u00fcsl\u00fcmanlarin": 1, "noktaya": 1, "1944": 1, "ben": 1, "sistemle": 1, "fener": 1, "arkada\u00baimiz": 2, "kalki\u00bamayin": 1, "andaki": 1, "\u00baehirlerden": 1, "na": 4, "y\u00fcksekliginden": 1, "\u00e7inlilerin": 1, "etmi\u00batik": 1, "yazili": 3, "ve": 7, "sahip": 2, "insanlardan": 1, "hafif": 1, "okul": 1, "ismi": 1, "hindistan": 1, "fenerin": 1, "diyor": 1, "\u00f6ld\u00fcrd\u00fcler": 1, "dedelerimiz": 1, "mesela": 1, "\u00e7iktik": 2, "mezarlarinin": 1, "bulunuyor": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlardan": 1, "kar\u00bai": 1, "geliyordu": 1, "fenerinin": 1, "yillik": 1, "ingilizlere": 1, "hint": 4, "yahudilerin": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcndeler": 1, "sicak": 1, "karacan": 1, "sag": 1, "le": 1, "habib": 1, "bey": 1, "memnuniyetinden": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri": 1, "dir": 1, "papaz": 1}