{"d\u00f6nm\u00fc\u00ba": 1, "sahipligi": 1, "en": 1, "tarti\u00bati": 1, "yazimi": 2, "ettim": 1, "yakla\u00baik": 2, "\u00f6nderligindeki": 1, "\u00f6grendik": 1, "ne": 1, "dinledi": 1, "burada": 1, "m\u00fctefekkir": 1, "getirdigi": 1, "kant": 1, "\u00e7ali\u00baan": 1, "liderler": 1, "kurumun": 1, "olan": 2, "onunla": 2, "kurma": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor": 1, "kaleminden": 1, "daha": 3, "insanlarla": 1, "mahrum": 1, "manada": 1, "arayi\u00bai": 1, "fertler": 1, "oldum": 1, "ki\u00bailik": 1, "\u00e7izgidedirler": 1, "geziyi": 1, "insanlar": 5, "bazinda": 1, "\u00ba\u00f6yle": 1, "etmedigi": 1, "hocasi": 2, "bulu\u00batuktan": 1, "birlikte": 1, "vardir": 1, "yakalayan": 1, "kitabinda": 1, "olu\u00baan": 1, "erkeklerine": 1, "varligin": 1, "ama": 4, "yiginlarinin": 1, "g\u00f6r\u00fc\u00balerini": 1, "mek\u00e2ninda": 1, "jill": 3, "isimler": 1, "adami": 1, "tafsilatiyla": 1, "okullari": 1, "verdigini": 1, "y\u00fcksek": 1, "dogruya": 1, "filozoflari": 1, "dirili\u00bae": 1, "\u00baefkat": 1, "bilinmesi": 1, "hayata": 1, "idareciler": 1, "tarihin": 1, "degi\u00baik": 2, "farklardan": 1, "le": 2, "milletlerarasi": 1, "yapanlar": 1, "grupla": 1, "\u00baunlari": 1, "anlayi\u00ba": 1, "ilgili": 1, "bulunanlar": 1, "\u00f6rnekleridir": 1, "yirmi": 1, "\u00f6nceden": 1, "prof": 3, "medeniyetlerarasi": 1, "\u00e7ali\u00bamalarim": 1, "kucaklayan": 1, "asil": 3, "iyilige": 1, "gezisi": 2, "\u00fczerinde": 2, "aralik": 1, "ev": 1, "konf\u00fc\u00e7y\u00fcs": 4, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "dinlerarasi": 3, "d\u00fcnya": 2, "s\u00f6zler": 1, "\u00f6zellikle": 1, "sayin": 1, "sorularima": 1, "hasta": 1, "s\u00f6z\u00fcnde": 1, "kendisiyle": 1, "nasil": 1, "digerlerinin": 1, "konularinda": 1, "jean": 1, "formunda": 1, "ayiran": 1, "h\u00fcmaniter": 1, "insanligi": 2, "bize": 2, "din": 1, "ise": 2, "insan": 8, "beklemiyorduk": 1, "g\u00f6n\u00fcll\u00fcleri": 1, "ortaya": 2, "defa": 1, "d\u00f6nd\u00fckten": 1, "hikmete": 1, "insan\u00ee": 1, "gezi": 1, "\u00f6nde": 1, "g\u00f6r\u00fcnen": 1, "ruhumuzun": 1, "humanistik": 1, "olsa": 1, "ula\u00bailmi\u00ba": 1, "orada": 1, "kadinlari": 1, "eflatun": 3, "renk": 1, "hakimiyeti": 1, "\u00e7ikmi\u00ba": 1, "temay\u00fcz": 1, "entelekt\u00fcel": 2, "yenilenmedir": 1, "gezilerden": 1, "arasindan": 1, "g\u00fclen": 20, "yenilenmeye": 1, "fethullah": 3, "g\u00f6rmeye": 1, "ya\u00baayi\u00balariyla": 1, "ettik": 1, "ili\u00bakilerim": 1, "dr": 3, "alindigi": 1, "t\u00fcrk": 2, "gibi": 2, "degil": 1, "fazla": 1, "miras\u00e7ilarinin": 1, "arasindaki": 1, "onun": 3, "sonra": 4, "anlayi\u00bain": 1, "bizimle": 1, "geni\u00ba": 2, "aktiviteyi": 1, "heykelini": 1, "meseleleri": 1, "kurulmu\u00ba": 1, "son": 1, "islam\u00ee": 2, "bilgi": 1, "eser": 1, "ilimler": 1, "i\u00e7indedir": 1, "degerli": 1, "yapmak": 1, "ahlak\u00ee": 1, "kitapta": 1, "da": 3, "hayat": 1, "ya\u00baadim": 1, "bari\u00ba": 1, "daki": 3, "yeme": 1, "\u00f6zelde": 1, "sirasinda": 2, "artti": 1, "konu\u00batuk\u00e7a": 1, "hazir": 1, "bile": 1, "ba\u00baladim": 1, "tahlil": 1, "olur": 1, "yaptigim": 1, "dinler": 2, "ula\u00bamasi": 1, "baglantilari": 1, "carol": 1, "\u00e7ok": 4, "dikerken": 1, "texas": 1, "yemek": 1, "ile": 5, "ederler": 1, "miras\u00e7ilari": 2, "kitabin": 2, "firsatini": 1, "aktiviteler": 1, "faziletleriyle": 1, "tarafindan": 1, "ge\u00e7irdi": 1, "ta": 1, "insanin": 1, "geri": 1, "genelde": 1, "mill": 1, "herhangi": 1, "adamlarindan": 1, "fikirlerinden": 2, "durdugu": 1, "siyasal": 1, "tarihi": 3, "etkilenerek": 1, "diyor": 2, "neyle": 1, "gayem": 1, "kavraminin": 1, "eserleri": 2, "\u00fcst\u00fcnde": 1, "topluluk": 2, "uzmanla\u00bami\u00ba": 1, "y\u00f6nlendirirse": 1, "fazilet": 1, "cevap": 1, "kar\u00baila\u00baacagimizi": 1, "ya\u00baadigi": 1, "istedigim": 1, "buldum": 1, "okuduk\u00e7a": 1, "metin": 1, "\u00fcst\u00fcnl\u00fcg\u00fcd\u00fcr": 1, "\u00baey": 1, "onu": 1, "sahibi": 2, "esas": 1, "den": 1, "durum": 1, "kadar": 2, "diger": 1, "hizmete": 1, "d\u00fcnyanin": 2, "okumanin": 1, "isl\u00e2m\u00ee": 1, "ima": 1, "ancak": 2, "idealleri": 2, "stuart": 1, "ilham": 1, "d\u00fc\u00ba\u00fcn\u00fcr\u00fcn": 1, "\u00e7ali\u00bamasini": 1, "ideallerin": 1, "anladim": 1, "ten": 1, "hareketin": 1, "te": 1, "ilim": 1, "insanlari": 1, "hocaefendi": 2, "toplumu": 1, "sartre": 1, "m\u00fctalaa": 1, "siyas\u00ee": 2, "yeni": 3, "in": 11, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "hastane": 1, "ragmen": 1, "\u00fcyeleriydi": 1, "konusunda": 1, "nazikti": 1, "kitabidir": 1, "verdi": 1, "ya\u00baayan": 2, "aileleriyle": 1, "gelen": 1, "dinleri": 1, "isimli": 1, "bir": 20, "diyalog": 4, "\u00bau": 1, "\u00fc\u00e7": 2, "hizmet": 1, "akl\u00ee": 1, "mensuplari": 1, "m\u00fctefekkirleri": 2, "evlerinde": 1, "heyecanla": 1, "dirili\u00ba": 2, "fikirlerini": 2, "\u00f6rnegi": 1, "noktasidir": 1, "degildir": 1, "hareketinin": 1, "eserlerinde": 1, "gereken": 1, "aksine": 1, "ele": 1, "tonlarda": 1, "felsefesinin": 1, "d\u00fc\u00ba\u00fcnce": 2, "t\u00fcrkiye": 6, "ye": 1, "ilhami": 1, "bir\u00e7ok": 1, "h\u00fcmanistik": 1, "g\u00f6zleri": 1, "yery\u00fcz\u00fc": 3, "iki": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "akademisyen": 1, "ki": 2, "sayesinde": 1, "degilim": 1, "diyaloga": 1, "\u00e7ikacak": 1, "budur": 1, "paul": 1, "isimlerle": 1, "yazdigi": 1, "bu": 13, "NOfWords": 648, "mukayeseli": 1, "toplulugunun": 1, "NOfCommas": 32, "husus": 1, "g\u00fcncel": 1, "nin": 2, "ula\u00bamaya": 1, "g\u00f6rd\u00fck": 1, "houston": 3, "kasdi": 1, "yerle\u00batirmek": 1, "biri": 1, "d\u00fc\u00ba\u00fcnceli": 1, "se\u00e7kin": 1, "nesildir": 1, "analizi": 1, "bazi": 2, "hayli": 1, "donanmi\u00ba": 1, "siradan": 1, "\u00fczerine": 2, "kuruculari": 1, "ger\u00e7ek": 1, "oldu": 1, "2004": 1, "ziyaret": 1, "bilen": 1, "maneviyat": 2, "manasina": 1, "birisi": 1, "kitabinin": 1, "olabilecektir": 1, "d\u00fc\u00ba\u00fcnceler": 1, "elbette": 1, "anlayi\u00bainda": 1, "yedik": 1, "m\u00fcessesesi": 1, "vakit": 1, "fikir": 1, "inziva": 1, "veya": 2, "tiplemesidir": 1, "ideal": 11, "tiplemesinin": 1, "esnasinda": 2, "davetlisi": 1, "teorisyen": 1, "her": 1, "ana": 1, "hikmet": 1, "yaptik": 1, "beraber": 1, "aldim": 1, "ve": 36, "\u00baahsinda": 1, "bulu\u00bama": 1, "olarak": 4, "insanlardan": 1, "kastettigi": 1, "adlandirilir": 1, "\u00f6zel": 1, "john": 1, "etkisi": 1, "temel": 1, "yemekler": 1, "vesilesiyle": 1, "d\u00fczenleyen": 1, "geziyle": 1, "d\u00fc\u00ba\u00fcnceleriyle": 1, "olu\u00baturma": 1, "onur": 1, "insani": 1, "sevgi": 1, "zevkinden": 1, "n\u00fcn": 1, "hakimiyet": 1, "a\u00e7ik\u00e7a": 1, "kar\u00bai": 1, "s\u00f6yledigi": 1, "okudum": 1, "etmek": 1, "ho\u00bag\u00f6r\u00fcyle": 1, "olmasina": 1, "onurlu": 1, "derin": 2, "de": 5, "kalmayalim": 1, "fikirleri": 2, "farkli": 2, "sufism": 1, "caroll": 2, "enstit\u00fcs\u00fc": 2, "olu\u00bamaktadir": 1, "fertlerdir": 1, "plato": 1}