{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 2, "\u00f6nceki": 1, "k\u00fcrt": 11, "siyasi": 1, "a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "i\u00e7inde": 1, "gerekiyor": 1, "vazge\u00e7emeyiz": 1, "\u00f6nderine": 1, "halk\u0131d\u0131r": 1, "g\u00f6r\u00fcnebilir": 1, "g\u00f6z\u00fcken": 1, "huzuru": 2, "de\u011fil": 1, "nde": 2, "inan\u0131yor": 1, "ne": 5, "susaca\u011f\u0131": 1, "akl\u0131": 1, "askerleri": 1, "e\u015fit": 1, "hemen": 4, "kalle\u015flik": 1, "tehditle": 1, "kendi": 8, "s\u00f6yler": 1, "iste\u011fi": 1, "sars\u0131lsa": 1, "ba\u015flatm\u0131\u015ft\u0131": 1, "etti\u011fini": 1, "denkleminden": 1, "var": 1, "daha": 5, "g\u00f6ren": 1, "feda": 1, "beri": 1, "ilk": 1, "siyaset\u00e7ileriyle": 1, "vurgulad\u0131\u011f\u0131": 1, "hesaplar\u0131": 1, "NOfCommas": 55, "net": 1, "bask\u0131y\u0131": 1, "d\u00f6k\u00fcm\u00fcne": 1, "patlamayan": 1, "binemez": 1, "ayn\u0131s\u0131n\u0131": 1, "yarar\u0131": 1, "b\u0131rak\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "l\u0131lar\u0131n": 1, "neden": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "ba\u015f\u0131n\u0131": 1, "demokrasinin": 1, "k\u00fcrtlerin": 3, "\u015fimdi": 1, "sa\u011flayacak": 1, "ama": 4, "halk\u0131n\u0131n": 7, "binmeyi": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "bar\u0131\u015f\u0131": 2, "kurarak": 1, "asker\u00ee": 1, "biliyorum": 1, "varl\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "i\u0307lk": 1, "haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u00f6\u011frenirken": 1, "ahmet": 1, "eylem": 2, "binemezse": 1, "ordu": 1, "yu": 1, "inanamam\u0131\u015f": 1, "ama\u00e7lad\u0131\u011f\u0131": 1, "iktidarlar\u0131": 1, "t\u00fcrklerle": 1, "\u00fclkenin": 2, "a\u00e7\u0131n": 1, "halk\u0131": 2, "n\u0131n": 3, "al\u0131naca\u011f\u0131": 1, "\u015fiddeti": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 1, "d\u00f6nemde": 1, "ilgili": 1, "\u00f6fkesi": 1, "yirmi": 1, "k\u00f6r\u00fcne": 1, "sorunu": 1, "edilmesinden": 1, "bombay\u0131": 1, "tam": 1, "niyetli": 2, "b\u00fct\u00fcn": 4, "silah\u0131n": 1, "yapaca\u011f\u0131z": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "gerekenler": 1, "ele\u015ftirerek": 1, "\u00e7aremiz": 1, "sonra": 2, "kar\u015f\u0131la\u015fmad\u0131\u011f\u0131": 1, "yaratabilmek": 1, "e\u015fitli\u011fin": 1, "netle\u015fmesinin": 1, "patlatt\u0131": 1, "sald\u0131r\u0131dan": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "ortaya": 1, "\u00f6ld\u00fcrmeye": 1, "getirip": 1, "k\u0131\u015flas\u0131na": 1, "buluyorsun": 3, "ya\u015famas\u0131": 1, "hareket": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "torpilliyor": 1, "olan": 1, "yolunda": 1, "k\u00fcrtler": 1, "g\u00fc\u00e7lenmesini": 1, "mu": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "yedi": 2, "ihanet": 1, "m\u00fczesi": 2, "atmas\u0131": 1, "insan\u0131": 1, "eksiklikleri": 1, "sa\u011flanacak": 1, "etmemiz": 1, "a\u00e7\u0131klamalara": 1, "birden": 1, "bak\u0131n": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "gelece\u011finden": 1, "nedense": 1, "t\u00fcrk": 6, "gibi": 2, "yarar": 1, "patlamas\u0131n\u0131n": 1, "ortam\u0131": 1, "bindirirler": 1, "kaosu": 1, "kap\u0131m\u0131za": 1, "nedenlerini": 1, "bask\u0131n\u0131n": 2, "san\u0131r\u0131m": 1, "refah\u0131": 1, "destekleyen": 1, "anlamaya": 1, "olup": 2, "kalan": 1, "kalle\u015fli\u011fi": 1, "kalle\u015fli\u011fe": 1, "unutup": 1, "silahlar\u0131n": 1, "tepkisi": 1, "yapmak": 1, "sa\u011flar": 1, "do\u011frultusunda": 1, "sald\u0131r\u0131ya": 1, "zaman": 1, "isteyenlere": 1, "hayat": 1, "karar\u0131n\u0131": 1, "varsa": 1, "yapar": 1, "hangi": 1, "\u00f6neri": 1, "peki": 1, "yard\u0131mc\u0131": 1, "\u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k": 1, "tart\u0131\u015farak": 1, "inat": 1, "kesti": 2, "bar\u0131\u015f\u0131n": 1, "\u00f6\u011frenen": 1, "onu": 1, "geldi\u011finde": 1, "vard\u0131": 1, "bencillere": 1, "politikac\u0131lar": 1, "anayasal": 1, "ge\u00e7ti": 1, "NOfWords": 601, "\u00e7ok": 3, "\u00e7\u0131kar": 1, "ad\u0131mlar": 1, "darbecileri": 1, "\u00fcn": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne": 1, "fevkalade": 1, "\u015fu": 1, "den": 1, "isteyen": 1, "\u00f6ld\u00fcrd\u00fc": 3, "alt\u0131na": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 2, "rahat": 2, "ta": 2, "ka\u00e7\u0131nm\u0131yor": 1, "s\u00fcrece\u011fine": 1, "uzatsa": 1, "halk\u0131ndan": 1, "gelece\u011fini": 1, "duygular\u0131na": 1, "d\u00fc\u015fenleri": 1, "demokrasi": 2, "tepkilere": 1, "kanl\u0131": 1, "hep": 1, "kez": 1, "sava\u015fla": 2, "geli\u015fmeleri": 1, "cinayetlerin": 2, "nas\u0131l": 2, "kalle\u015flere": 1, "zor": 1, "yap\u0131yorsa": 1, "akp": 1, "yetersiz": 1, "mi": 4, "yap\u0131yor": 1, "anda": 1, "t\u00fcrklerin": 1, "bana": 1, "vesayet": 1, "sa\u011flayabildi": 1, "sava\u015f": 2, "sorunun": 1, "ata": 2, "yapt\u0131": 1, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "y\u00f6neticileri": 1, "da": 7, "hayali": 2, "gerekir": 1, "\u00f6nerisi": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "yolda": 1, "karar\u0131r": 1, "gelecekle": 1, "militanlar\u0131n\u0131n": 1, "binmemiz": 1, "kendisini": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 2, "tokat": 4, "\u00f6n\u00fcn\u00fc": 2, "askerin": 1, "h\u00fccresinde": 1, "kitlenin": 1, "duygular\u0131": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 2, "konusunda": 1, "\u00e7ocuklar\u0131": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131na": 1, "yakmak": 1, "bar\u0131\u015fa": 1, "verecek": 2, "gelen": 2, "olaca\u011f\u0131": 1, "\u00e7elmesiyle": 1, "\u00e7o\u011falmas\u0131n\u0131n": 1, "bir": 18, "eylemiyle": 1, "ordunun": 1, "g\u00fcn": 1, "bitece\u011fi": 1, "artmas\u0131n\u0131n": 1, "apo": 5, "ediyorduk": 1, "bunun": 2, "olurdu": 1, "gelece\u011fi": 1, "art": 2, "yeniden": 2, "yola": 1, "hi\u00e7bir": 1, "\u015fehit": 1, "eve": 1, "33": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "\u00f6l\u00fcmlerin": 1, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "ihtimali": 1, "hayal": 1, "yakla\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131zda": 1, "hayat\u0131ndan": 1, "yapmas\u0131": 1, "\u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131": 1, "iki": 1, "bunu": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "karar": 1, "yap\u0131lmazsa": 1, "huzuruna": 1, "d\u00fc\u015feni": 1, "bundan": 2, "yetersizlikleri": 1, "bu": 15, "koyar": 1, "kandil": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc": 3, "onlar": 1, "gelecek": 1, "yolun": 1, "\u00f6rg\u00fct": 1, "katk\u0131s\u0131": 1, "al\u00e7ak\u00e7a": 1, "ba\u015fka": 2, "attan": 2, "d\u00f6nmek": 1, "m\u0131": 1, "e\u015fitli\u011fi": 1, "pusu": 1, "nin": 1, "be\u015f": 1, "biri": 1, "olacak": 1, "benziyor": 1, "ve": 15, "sadece": 1, "\u015fiddetin": 1, "eylemlerinin": 2, "insanlar\u0131": 1, "konu\u015farak": 1, "kafes": 1, "i\u00e7in": 7, "ba\u015f\u0131ndaki": 1, "etti": 1, "halk\u0131na": 5, "pkk": 21, "nun": 4, "plan\u0131n\u0131": 1, "yok": 1, "ilerlemesine": 1, "sava\u015f\u0131yor": 1, "maillere": 1, "cevab\u0131n\u0131": 1, "eyleminin": 1, "etmekten": 1, "umudumuz": 1, "g\u00fcvence": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "varken": 1, "her": 2, "\u00e7ekilmeye": 1, "y\u0131": 2, "bak\u0131l\u0131rsa": 1, "eksik": 1, "b\u00f6yle": 4, "kalle\u015f\u00e7e": 1, "rezilli\u011finde": 1, "bar\u0131\u015ftan": 2, "art\u0131k": 1, "\u00f6zg\u00fcrle\u015ftiriyor": 1, "bence": 1, "asker": 1, "yapm\u0131yor": 1, "bar\u0131\u015f": 5, "\u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131": 1, "asayi\u015f": 1, "y\u00fcr\u00fcmeliyiz": 1, "olmayaca\u011f\u0131na": 2, "k\u00f6r\u00fc": 1, "yapanlar\u0131n": 1, "b\u00f6lgede": 1, "bencil": 2, "kendisi": 1, "darbecilerin": 1, "\u00e7abuk": 1, "mutlulu\u011funa": 1, "\u00fclkede": 1, "devam": 1, "kap\u0131dan": 1, "ba\u015flasa": 1, "haline": 1, "y\u00f6netimi": 1, "geli\u015fir": 1, "ko\u00e7": 2, "de": 2, "at": 1, "yaparak": 1, "oldu\u011fu": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "zaman\u0131": 1, "ar\u0131yor": 1, "\u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131\u011fa": 1, "do\u011fru": 2, "eylemi": 1, "ilerlerdik": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 1, "\u00fcst\u00fcn": 1, "olmad\u0131": 1}