{"en": 1, "rumlar": 1, "aleyhinde": 1, "hem": 4, "kaynaklar\u0131yla": 1, "elitleriyle": 1, "sad\u0131k": 1, "de\u011fil": 1, "yer\u00fcst\u00fc": 1, "gayrim\u00fcslimlerdir": 1, "itibaren": 1, "d\u00fcnyas\u0131n\u0131n": 2, "hakkaniyete": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcp": 1, "kendi": 1, "ya\u015famaya": 1, "muarefe": 1, "mahrumiyetlere": 1, "felaket": 2, "\u00fcniteler": 1, "kabul": 1, "kurma": 1, "ya\u015fayaca\u011f\u0131z": 1, "var": 2, "piyasa": 1, "birlik": 1, "oynuyormu\u015f": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "mukayese": 1, "uyarlayacaklar\u0131na": 1, "ilk": 1, "giden": 1, "stat\u00fcs\u00fcnden": 1, "s\u00fcryaniler": 1, "hakkaniyet": 1, "ettiler": 1, "siyaset": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar": 1, "birlikte": 1, "g\u00f6re": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "bat\u0131l\u0131": 1, "z\u0131mmi": 2, "trajik": 1, "devletlerin": 1, "siyas\u00ee": 2, "d\u00fcnyadaki": 1, "\u00e7\u0131k\u0131p": 1, "ama": 1, "m\u00fczakereci": 1, "arada": 3, "\u00f6\u011fretici": 1, "kurarak": 1, "sebep": 1, "bat\u0131l\u0131lar": 1, "ara\u00e7salla\u015ft\u0131rmalar\u0131d\u0131r": 1, "ge\u00e7er": 1, "nun": 1, "yabanc\u0131d\u0131r": 1, "iktidar": 1, "sonu\u00e7lanan": 1, "telakkilerimiz": 1, "yahudi": 1, "gibi": 4, "bilumum": 1, "i\u0307slam": 2, "d\u00fczendir": 1, "din\u00ee": 3, "tan": 1, "ge\u00e7mi\u015ftir": 1, "m\u00fcnker": 1, "g\u00fcven": 2, "k\u0131y\u0131m": 1, "yeter": 1, "arap": 1, "te\u015fekk\u00fcl": 1, "gruplar\u0131": 1, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "kuruldu": 1, "markaj": 1, "sorunu": 1, "felaketler": 1, "durumuna": 2, "i\u0307ran": 1, "d\u00fcnyay\u0131": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "hepimize": 2, "d\u00fcnya": 3, "demokrasiyi": 1, "ma": 1, "onlarla": 1, "gere\u011fi": 1, "300": 1, "milyona": 1, "ekalliyet": 1, "besler": 1, "i\u015fgali": 1, "yahudiler": 3, "k\u0131ptiler": 1, "bask\u0131": 1, "m\u00fcbadele": 3, "bug\u00fcn": 1, "balkanlar": 1, "ya\u015famas\u0131": 1, "yolu": 1, "mevcut": 2, "zamana": 1, "kurulan": 2, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 2, "kurulurken": 1, "de\u011filiz": 1, "imparatorluk": 1, "i\u0307kinci": 1, "do\u011fas\u0131": 1, "itibar\u0131yla": 1, "rumlar\u0131n": 1, "sabittir": 1, "insan\u0131": 1, "ger\u00e7ek": 1, "kendilerini": 3, "bildi\u011fimiz": 1, "adalet": 1, "t\u00fcr": 1, "y\u0131k\u0131l\u0131r": 1, "milyon": 5, "devletler": 2, "ermeniler": 2, "m\u00fcsl\u00fcmanlarla": 1, "ihtiyac\u0131m\u0131z": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 3, "bozuldu": 1, "k\u00fclt\u00fcrlerini": 1, "k\u00f6rl\u00fc\u011fe": 1, "davranmad\u0131klar\u0131": 1, "sonra": 1, "i\u0307htiyac\u0131m\u0131z": 1, "ettiremezler": 1, "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc": 1, "b\u00f6lge": 1, "s\u00fcryani": 1, "bali\u011f": 1, "ortado\u011fu": 1, "sebebidir": 1, "kalan": 1, "dayal\u0131": 3, "19": 1, "g\u00fcvenlerinin": 1, "di\u011fer": 1, "yak\u0131n": 1, "10": 1, "osmanl\u0131": 1, "rol\u00fc": 1, "biz": 2, "zaman": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "tekrar": 1, "y\u00fczy\u0131llarca": 1, "trajediler": 1, "derinle\u015ftirebiliriz": 1, "maruz": 1, "\u00e2lemi": 1, "hayaline": 1, "\u00e7o\u011funlu\u011fa": 1, "bile": 1, "birer": 1, "zorunday\u0131z": 1, "olur": 1, "oldu": 2, "NOfWords": 491, "n\u00fcfusu": 1, "tanzimat": 1, "ruf": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 2, "ya\u015fanan": 1, "yaz\u0131lar\u0131": 1, "ile": 1, "rol\u00fcn\u00fc": 1, "maruniler": 1, "\u015fu": 1, "zorunda": 2, "devletlerle": 1, "kurmak": 1, "ta": 1, "geri": 1, "laik": 1, "d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "g\u00fcnd\u00fcr": 1, "\u00e7o\u011fulculu\u011fa": 1, "yle": 2, "oynamalar\u0131": 1, "grubun": 1, "gev\u015fek": 1, "yak\u0131c\u0131": 1, "tarihte": 2, "alanlar\u0131": 1, "muahede": 1, "olmak": 1, "k\u00fclt\u00fcr\u00fcne": 1, "adil": 1, "tasarlamal\u0131": 1, "eden": 1, "ara\u015ft\u0131rmal\u0131y\u0131z": 1, "ge\u00e7en": 1, "kaynaklar\u0131": 1, "i\u00e7indeki": 1, "onlar\u0131": 1, "kadar": 1, "din": 1, "almalar\u0131na": 1, "ancak": 1, "normlara": 1, "hegemonik": 1, "da": 4, "bat\u0131": 1, "birinin": 1, "mezheplerin": 1, "beraberce": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "sars\u0131lmas\u0131na": 1, "ten": 1, "sahiptir": 1, "500": 1, "k\u00fclt\u00fcr": 1, "hi\u00e7": 1, "zenginle\u015ftirebilir": 1, "anadolu": 3, "gayrim\u00fcslimlerle": 2, "eder": 1, "yy": 1, "yeni": 7, "pozisyonuna": 1, "etmek": 1, "sistem": 1, "gayrim\u00fcslimler": 1, "etnik": 3, "huzursuzluk": 1, "b\u00f6ylelikle": 1, "email": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnsek": 1, "topraklar": 1, "olamad\u0131lar": 1, "eklersek": 1, "bir": 16, "ba\u015flay\u0131p": 1, "i\u00e7erideki": 1, "sebebiyet": 1, "g\u00f6z\u00fckmeleri": 1, "bunun": 1, "ulus": 3, "bunal\u0131m\u0131n\u0131n": 1, "muvaffak": 1, "dinlerin": 1, "geni\u015f": 1, "yeniden": 1, "huzuru": 1, "istikrar\u0131": 1, "teb": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "tenkil": 2, "varl\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "15": 1, "stat\u00fcs\u00fcnde": 1, "bulac": 1, "tehcir": 2, "b\u00fcy\u00fck": 6, "elveri\u015fli": 1, "aksakl\u0131klarla": 1, "hatalar\u0131": 1, "ederken": 1, "onlara": 1, "farkl\u0131": 1, "com": 1, "bu": 9, "dan": 2, "NOfCommas": 33, "m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n": 2, "devlet": 2, "rejimlerin": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcr": 1, "ahlaki": 2, "vs": 1, "sebeplerle": 1, "istikrars\u0131zl\u0131k": 1, "\u00f6nemli": 2, "t\u00fcm": 1, "gruptur": 1, "olan": 2, "modern": 1, "kap\u0131lmalar\u0131": 1, "biri": 1, "buna": 1, "n\u00fcfusa": 1, "az\u0131nl\u0131k": 4, "\u00fczere": 1, "kald\u0131lar": 1, "\u00e7a\u011fda\u015flar\u0131yla": 1, "hatas\u0131": 1, "verdi": 1, "devletleri": 1, "450": 1, "uzant\u0131lar\u0131": 2, "edildi\u011finde": 1, "gayrim\u00fcslimleri": 2, "sosyo": 3, "yok": 1, "tarihen": 1, "k\u00fclt\u00fcre": 1, "\u00e7ok": 2, "u\u011frad\u0131\u011f\u0131": 1, "veya": 3, "ermeni": 1, "her": 2, "modelin": 1, "tr": 1, "trajedilere": 1, "beraber": 2, "insanlar\u0131d\u0131r": 1, "ve": 19, "h\u0131ristiyanlar": 1, "unsuru": 1, "ar\u0131nd\u0131rmalar": 1, "olmal\u0131": 1, "d\u00fc\u015fmeleriydi": 1, "s\u00fcr\u00fcklemeleriydi": 1, "b\u00f6lgenin": 4, "maceralara": 1, "idiler": 1, "can": 1, "devam": 2, "sorunlar\u0131ndan": 1, "katlanmak": 1, "yeralt\u0131": 1, "baz\u0131": 1, "nezdinde": 1, "de": 2, "oldu\u011fu": 1, "politik": 6, "travma": 1, "imk\u00e2nlar\u0131n\u0131": 1, "gayrim\u00fcslimlerin": 6, "millet": 3, "alt\u0131na": 1, "\u015fey": 1}