{"tutum": 1, "uzla\u015fmaz": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcr\u00fcc\u00fc": 1, "washington": 2, "siyasi": 4, "en": 2, "i\u00e7inde": 2, "y\u00fczy\u0131ldan": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnce": 1, "\u00fcslubu": 1, "\u00e7izgiden": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131": 1, "birinci": 1, "\u00f6zg\u00fcnduru\u015f": 1, "e\u015fli\u011finde": 1, "kendilerine": 1, "f\u0131rsatta": 1, "se\u00e7enek": 1, "iki": 3, "erbakan": 1, "i\u0307slam": 2, "10": 1, "parametreye": 1, "b\u00f6l\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcn\u00fc": 1, "msp": 1, "beyan": 1, "gayret": 1, "i\u0307\u00e7": 1, "unsurlar\u0131": 1, "iyi": 1, "olaylar\u0131": 1, "ilk": 1, "edildi": 4, "ayr\u0131lmay\u0131": 1, "sivil": 1, "seyir": 1, "kapat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "belli": 1, "imf": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc": 1, "kapat\u0131lmas\u0131yla": 1, "ba\u015flamak": 1, "s\u00fcre": 1, "siyaset": 2, "y\u0131ll\u0131k": 1, "n\u0131n": 1, "\u00e7ekirde\u011fin": 2, "anlay\u0131\u015f": 1, "g\u00f6re": 1, "\u0131l\u0131ml\u0131": 2, "ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc": 1, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "yoktur": 1, "konusunda": 1, "planda": 1, "sahnesine": 1, "ama": 2, "m\u00fcdahale": 1, "arada": 1, "enstr\u00fcman": 1, "uluslararas\u0131": 2, "girmi\u015f": 1, "trajedi": 1, "uzla\u015fmay\u0131": 1, "iktidar\u0131n": 3, "2002": 1, "banka": 1, "g\u00f6nderildi": 1, "grubuyla": 1, "the": 1, "de\u011fil": 1, "iktidar": 4, "demokratik": 1, "temel": 5, "\u015feklinde": 1, "bunlar\u0131n": 1, "pe\u015finen": 1, "\u00e7at\u0131\u015fma": 1, "s\u00f6z\u00fc": 1, "destekleme": 1, "karakterine": 1, "kal\u0131nam\u0131yordu": 1, "ili\u015fkisi": 1, "kullan\u0131ld\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmeler": 1, "\u00fcreten": 1, "s\u00f6ylemek": 1, "k\u00fclt\u00fcr\u00fcnde": 1, "m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr": 1, "\u015fimdi": 1, "\u00f6z\u00fcnde": 1, "s\u00f6z": 1, "kap\u0131s\u0131n\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor": 1, "halk\u0131n": 2, "oldu\u011fundan": 1, "\u00e7evreler": 1, "i\u0307slamc\u0131l\u0131k": 1, "yapmaktan": 1, "sebepler": 1, "izlendi": 1, "resmi": 1, "y\u0131l\u0131n": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "i\u00e7": 1, "de\u011fi\u015fimi": 1, "sinyallerin": 1, "\u00f6zellikle": 2, "etti\u011fi": 1, "imk\u00e2n": 1, "dan": 1, "uygun": 2, "i\u015faret": 1, "adaletli": 1, "siyasal": 2, "ba\u015flad\u0131": 1, "e\u015flerini": 1, "d\u00f6nemine": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlara": 1, "tak\u0131n\u0131lmad\u0131": 1, "enstit\u00fcleri": 1, "din": 1, "te": 1, "kapat\u0131lmaktad\u0131r": 1, "verildi": 1, "ortaya": 2, "verdi\u011fi": 1, "y\u00fczden": 1, "yeterince": 1, "dahi": 1, "kutupla\u015fmaya": 1, "\u015fart\u0131": 1, "se\u00e7imle": 1, "yaz\u0131s\u0131nda": 1, "hareket": 1, "tutulmayacakt\u0131r": 1, "halini": 1, "dayand\u0131rd\u0131lar": 1, "kabul": 2, "yoksa": 1, "\u00f6zg\u00fc": 1, "d\u0131\u015f": 1, "k\u00fcresel": 1, "arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla": 1, "irak": 1, "aralayabilirdi": 1, "b\u00f6l\u00fcnmeye": 1, "geldi": 1, "vermemi\u015fti": 1, "referans": 1, "refah": 1, "vb": 1, "2003": 1, "vaz": 1, "g\u00f6t\u00fcrmeyecekleri": 1, "g\u00f6rmeye": 1, "strateji": 1, "bakanlar\u0131n": 1, "dil": 2, "nden": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "ara\u015ft\u0131rma": 1, "g\u00fcnaha": 1, "a\u00e7t\u0131": 1, "parametresi": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncesinde": 1, "kurulacak": 1, "olundu\u011fu": 1, "gazetesindeki": 1, "bat\u0131k": 1, "al\u0131nt\u0131d\u0131r": 1, "sonra": 1, "yayg\u0131n": 1, "aras\u0131nda": 4, "tam": 1, "bloke": 1, "ortado\u011fu": 1, "son": 2, "hen\u00fcz": 1, "ili\u015fkisine": 1, "dayal\u0131": 1, "gerek\u00e7e": 1, "19": 1, "arg\u00fcmanlar": 1, "tr": 1, "di\u011fer": 1, "merkezli": 1, "bulunan": 2, "kopmu\u015f": 1, "ger\u00e7eklerden": 1, "\u00e7evresinin": 1, "etkileyen": 1, "gerek\u00e7eye": 1, "bulunuyoruz": 1, "se\u00e7im": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 2, "zaman": 1, "sa\u011flanmal\u0131d\u0131r": 1, "ak": 5, "da": 3, "yap\u0131ld\u0131": 1, "b\u00fct\u00fcn\u00fc": 1, "vermekten": 1, "projenin": 1, "lobiler": 1, "yana": 1, "yol": 2, "akl\u0131na": 1, "\u00fcr\u00fcn\u00fc": 1, "tutumlar\u0131": 1, "zorunluluklar": 1, "bile": 1, "milli": 2, "NOfCommas": 46, "vard\u0131": 1, "yasa\u011f\u0131": 1, "\u00e7izgisinde": 1, "erken": 1, "konusu": 1, "dayand\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "\u00e7ok": 1, "yan\u0131nda": 1, "ili\u015fkiler": 1, "ba\u015fvurulmayacak": 1, "olunmayaca\u011f\u0131na": 1, "ya\u015fanan": 1, "yaz\u0131lar\u0131": 1, "program\u0131n\u0131n": 1, "\u00fcn": 1, "ettirmeyi": 1, "filistin": 1, "k\u0131lmayan": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f": 3, "ger\u00e7ekten": 1, "muhafazak\u00e2r": 1, "faydas\u0131": 2, "y\u00f6netime": 1, "takdirde": 1, "olacakt\u0131r": 1, "ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "zarar\u0131": 1, "\u00f6nlemeye": 1, "s\u00fcrecine": 1, "istemiyle": 1, "se\u00e7imlere": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 2, "laik": 1, "t\u00fcsi\u0307ad": 1, "s\u00fcre\u00e7lerini": 1, "deki": 1, "30": 1, "etkili": 1, "unsurlar\u0131yla": 1, "kurmay\u0131": 1, "duru\u015fa": 1, "oynamalar\u0131": 1, "durumda": 1, "uzla\u015fman\u0131n": 1, "olmaktan": 1, "vermi\u015f": 1, "bak\u0131ma": 1, "tarihte": 1, "olunam\u0131yor": 1, "r\u00f6tu\u015flarla": 1, "olmak": 1, "u\u00e7lu": 1, "toplant\u0131lara": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmesinden": 1, "gerilim": 1, "ve": 27, "kurulu\u015flar": 1, "\u00fclkede": 1, "h\u00fck\u00fcmetinin": 1, "ge\u00e7ilmi\u015fti": 1, "tav\u0131r": 1, "stat\u00fckoyu": 1, "g\u00fc\u00e7lerle": 2, "onlar\u0131": 1, "\u00f6ne": 1, "halde": 1, "rol\u00fc": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "sonu\u00e7tur": 1, "esas": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fcklere": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnemeyiz": 1, "ancak": 2, "sermaye": 1, "yakla\u015f\u0131m": 2, "byford": 1, "tayyip": 1, "iktidarda": 1, "al\u0131nd\u0131\u011f\u0131": 1, "ba\u015fta": 2, "anlaml\u0131": 1, "destek": 2, "pek": 1, "yakla\u015ft\u0131k\u00e7a": 1, "yaz\u0131yordu": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "hareketin": 2, "b\u00fcrokrasi": 1, "ise": 1, "hi\u00e7": 1, "hegemonik": 1, "dindar": 1, "nokta": 1, "gibi": 3, "\u00f6ncelikli": 1, "alan": 1, "eder": 1, "\u00f6n\u00fcn\u00fc": 1, "sertli\u011fe": 1, "ettirilece\u011fi": 1, "yeni": 3, "sermayeyle": 1, "vermeyen": 1, "de\u011fi\u015fimin": 1, "\u00f6ng\u00f6ren": 1, "tarihli": 1, "i\u0307ktidar": 1, "yarayacakt\u0131": 1, "yapanlar": 1, "rp": 3, "\u00e7o\u011funlu\u011fun": 1, "dinci": 1, "kurumsal": 1, "fp": 2, "bir": 23, "\u00fc\u00e7": 2, "zikzakl\u0131": 1, "belirsiz": 1, "ay\u0131r\u0131m": 1, "yak\u0131n": 2, "olurdu": 1, "idi": 1, "geli\u015fmelerin": 1, "ab": 2, "bulunmaktad\u0131r": 1, "olsa": 2, "ekim": 1, "g\u00fcndeme": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131": 1, "hi\u00e7bir": 1, "deste\u011fi": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "e\u011fer": 2, "s\u00fcrmektedir": 1, "i\u0307slamc\u0131": 1, "kapal\u0131": 1, "ayn\u0131": 1, "mesele": 1, "toplumsal": 2, "sek\u00fcler": 1, "\u015funlar\u0131": 1, "hak": 1, "bunu": 1, "bulac": 1, "parti": 6, "b\u00fcy\u00fck": 3, "karar": 3, "medya": 3, "bush": 2, "adil": 1, "ayr\u0131ca": 1, "ba\u015fsavc\u0131": 1, "getirilmedi": 1, "z\u0131mnen": 1, "farkl\u0131": 2, "s\u00f6ylem": 1, "ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fcn\u00fcn": 1, "com": 1, "alma": 1, "bu": 11, "sebep": 1, "bilinen": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n": 1, "olacakt\u0131": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "gelirlerse": 1, "yi": 1, "ne": 2, "al\u0131nacak": 1, "ba\u015fka": 1, "yollarla": 1, "\u00e7izildi": 1, "13": 1, "sorunlar": 1, "m\u0131": 2, "abd": 5, "\u00e7atalla\u015fma": 1, "olan": 1, "nin": 6, "modern": 1, "ortak": 1, "ana": 3, "olumlu": 1, "baz\u0131": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "herkesin": 1, "kalma": 1, "y\u00f6nettikleri": 1, "olacak": 1, "a\u00e7\u0131kland\u0131": 1, "t\u00fcm": 1, "doktrini": 3, "g\u00f6r\u00fcnseler": 1, "\u00f6nce": 1, "sahipleriyle": 1, "\u00fczere": 2, "kurulmaya": 1, "\u00f6zerk": 1, "formlarda": 1, "olanlar\u0131n": 1, "partiler": 1, "la": 1, "uzla\u015fma": 4, "i\u00e7in": 2, "doktriniemail": 1, "zamanda": 1, "edece\u011fi": 1, "dava": 1, "han\u0131mlar\u0131": 1, "de": 6, "dili": 1, "gelir": 1, "grenville": 1, "t\u0131kama": 1, "\u00f6n": 2, "elbette": 1, "egemen": 1, "belki": 1, "uzun": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 2, "veya": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmaya": 1, "i\u0307slami": 1, "geleneksel": 1, "ku\u015fkusuz": 1, "her": 1, "farklar\u0131": 1, "\u00f6ncelikle": 1, "\u00e7izgisi": 1, "ba\u015f\u00f6rt\u00fcl\u00fc": 1, "bunlara": 1, "\u00e7\u0131kar": 2, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "sahip": 1, "denge": 1, "toplant\u0131da": 1, "olarak": 2, "alm\u0131\u015f": 1, "olanlara": 1, "hat\u0131rlanaca\u011f\u0131": 1, "siyasetin": 1, "kod": 1, "gelmesine": 1, "askeri": 1, "alt\u0131": 1, "gazetesinden": 1, "ile": 4, "merkezdeki": 1, "b\u00f6l\u00fcnmenin": 1, "halka": 1, "burada": 1, "NOfWords": 671, "zulme": 1, "de\u011fi\u015fime": 1, "ayr\u0131": 1, "geli\u015fmelerinden": 1, "bug\u00fcn": 1, "pop\u00fcler": 1, "edilmesine": 1, "devam": 2, "empoze": 1, "yine": 1, "mesajlar": 1, "kuranlar": 1, "erdo\u011fan": 2, "a\u00e7m\u0131\u015ft\u0131": 1, "oldu\u011fu": 2, "politik": 2, "hayli": 1, "deklare": 1, "\u015fu": 2, "i\u0307srail": 1, "yemi\u015f": 1, "odaklar\u0131": 1, "post": 1, "mnp": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 1, "i\u015fe": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 1}