{"hukuk": 1, "k\u00fcrt": 3, "en": 1, "i\u00e7inde": 2, "dan\u0131\u015ftay": 2, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn\u00fc": 1, "aktif": 1, "ne": 1, "oturtmad\u0131": 1, "say\u0131n": 1, "imza": 1, "gerisine": 1, "kendi": 2, "ma\u011fduriyetini": 1, "takip": 2, "olan": 1, "modeldir": 1, "var": 2, "i\u015fleyecek": 1, "kapatt\u0131r\u0131yordu": 1, "daha": 1, "sigortaya": 1, "toplumda": 1, "beri": 1, "eline": 1, "konular": 1, "\u015fart": 1, "ad\u0131m": 1, "belli": 1, "belirtti": 1, "mahkemesi": 1, "noktalar": 1, "siyaset": 3, "\u00f6nemlidir": 1, "birlikte": 3, "g\u00f6re": 1, "ortam\u0131n\u0131": 1, "hatiplerin": 1, "kendini": 1, "ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc": 1, "i\u015faretler": 1, "siyas\u00ee": 2, "email": 1, "m\u00fczakereci": 3, "arada": 1, "\u0131srar": 1, "adamlar\u0131na": 1, "dan": 1, "merkezden": 1, "d\u00f6n\u00fcyor": 1, "demokrasi": 1, "d\u00fczenleme": 2, "istediklerini": 1, "demokratik": 1, "\u015feklinde": 1, "e\u011fer": 1, "d\u00fc\u015f\u00fclmeyece\u011fine": 1, "a\u00e7may\u0131": 1, "olunam\u0131yorsa": 1, "tamam\u0131na": 1, "din\u00ee": 1, "edilecek": 1, "n\u0131n": 1, "\u015fimdi": 1, "ilgili": 1, "okumas\u0131": 1, "akademik": 1, "s\u00f6z": 1, "diline": 1, "yakla\u015f\u0131m": 2, "i\u0307\u00e7i\u015fleri": 1, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "pkk": 1, "koymad\u0131": 1, "sorunu": 3, "i\u0307\u015fe": 1, "ya\u015fayabiliriz": 1, "\u00e7\u00f6zmeyi": 1, "olamazd\u0131": 1, "oylayacak": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "tam": 1, "demokratikle\u015fme": 2, "s\u00f6yleyenlerin": 1, "laz\u0131m": 1, "d\u00fcnya": 1, "kat\u0131l\u0131p": 1, "cemaatlerin": 1, "olmaktan": 1, "bunu": 1, "verilecek": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 1, "paket": 1, "kanaat": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "halkoylamas\u0131na": 1, "d\u00fczenlemesi": 1, "atalay": 5, "yarg\u0131": 1, "irade": 1, "\u00f6nemine": 1, "kararl\u0131": 1, "ortaya": 2, "bask\u0131lar": 1, "olu\u015fturabilirse": 1, "askere": 1, "koyacak": 1, "\u00f6nce": 1, "\u00f6rg\u00fctlerin": 1, "d\u0131\u015f": 1, "olmal\u0131yd\u0131": 1, "kat\u0131l\u0131mc\u0131": 1, "itibar\u0131yla": 1, "edilece\u011fi": 1, "entelekt\u00fcel": 1, "y\u00f6ntemini": 1, "2003": 1, "atmal\u0131": 1, "yanl\u0131s\u0131": 1, "etmemek": 1, "ak\u0131l": 1, "nden": 1, "sorular\u0131na": 1, "gibi": 1, "tarihinde": 1, "ya\u015famak": 1, "tespit": 1, "tarih\u00ee": 1, "sonra": 3, "haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131na": 2, "i\u00e7": 2, "etseydi": 1, "gideren": 1, "kimselerden": 1, "y\u00f6netilenlerin": 1, "yani": 2, "son": 1, "heba": 1, "s\u00fcre\u00e7lerine": 1, "yazd\u0131r\u0131p": 1, "zeminine": 1, "yak\u0131n": 1, "bulunan": 1, "dedi\u011fim": 1, "mekanizmalar\u0131na": 1, "gerekti\u011fi": 2, "meclis": 3, "h\u00fcsrana": 1, "zaman": 1, "ak": 1, "da": 4, "konuda": 3, "konjonkt\u00fcr\u00fc": 1, "d\u0131\u015f\u0131ndaki": 1, "giri\u015firken": 2, "\u0131n": 2, "iradeye": 1, "ge\u00e7irip": 1, "ele": 1, "toplumsal": 3, "toplumun": 2, "gereken": 1, "benim": 1, "olur": 1, "di\u011feri": 1, "s\u00fcre\u00e7": 1, "oldu": 1, "konusu": 1, "kat\u0131l\u0131m\u0131n\u0131": 1, "NOfWords": 512, "\u00e7ok": 1, "s\u00fcrecinde": 1, "ile": 1, "bahsetti\u011fimiz": 1, "cevaplar": 1, "vadede": 1, "u\u011fra\u015f\u0131yor": 1, "var\u0131lan": 1, "y\u0131llardan": 1, "bulac": 1, "sivil": 2, "s\u00fcrecine": 1, "ba\u015fl\u0131": 1, "b\u00fcrokratik": 1, "her": 1, "ge\u00e7irmeyi": 1, "parti": 1, "imam": 1, "mutabakat": 2, "y\u00f6nteme": 1, "gelir": 1, "bunlar\u0131": 1, "yak\u0131c\u0131": 1, "ba\u015far\u0131ya": 1, "ittifaklardan": 1, "al\u00e7akg\u00f6n\u00fcll\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "\u00f6nderlerinin": 1, "ba\u015fvurmas\u0131": 1, "metin": 1, "anlamak": 1, "nas\u0131l": 2, "\u015feydir": 1, "sa\u011flayan": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 2, "kaide": 1, "gidilecekti": 1, "havale": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "derinlikte": 1, "den": 1, "kadar": 1, "ettikleri": 1, "sorunun": 1, "metni": 1, "nitelik": 1, "neredeyse": 2, "yapt\u0131": 1, "anlama": 1, "tart\u0131\u015fmaya": 1, "ili\u015fkin": 1, "muhataplar": 1, "a\u00e7\u0131klamalar\u0131": 1, "ona": 1, "kazand\u0131racakt\u0131r": 1, "yan\u0131lt\u0131c\u0131": 1, "derece": 1, "ten": 1, "\u00f6nemli": 3, "hi\u00e7": 1, "s\u0131n\u0131fsal": 1, "g\u00f6sterebilmelidir": 1, "sorununun": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 2, "sendikalar\u0131n": 1, "yolunu": 1, "ku\u015fku": 1, "yeni": 3, "al\u0131p": 1, "can": 1, "y\u0131llar\u0131": 1, "atm\u0131\u015f": 1, "lar\u0131n": 1, "etnik": 1, "herhangi": 1, "verdi": 1, "ya": 1, "imk\u00e2ns\u0131z": 1, "ba\u015faram\u0131yor": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcne": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015flerini": 1, "bir": 26, "yakla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131": 1, "\u00e7\u00f6zme": 1, "stk": 1, "taleplerini": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 2, "bakan\u0131": 1, "\u00fczerinde": 1, "bunun": 1, "getirmeyi": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fcze": 1, "bilim": 2, "d\u00fczenlemeler": 1, "geni\u015f": 1, "yaz\u0131k": 1, "yasama": 1, "kalmad\u0131": 1, "edecek": 1, "onlar": 1, "tek": 2, "sorunuyla": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "terc\u00fcme": 1, "yanl\u0131\u015flarda": 1, "zemin": 1, "be\u015f": 1, "iki": 1, "iktidar\u0131n": 1, "mutabakata": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "karar": 2, "meclisi": 1, "geldi\u011fimiz": 1, "yanl\u0131\u015f": 4, "hukuki": 1, "formasyonlar\u0131ndan": 1, "paketleri": 1, "budur": 1, "yasala\u015ft\u0131r\u0131p": 1, "farkl\u0131": 1, "m\u00fczakere": 3, "gidip": 1, "com": 1, "bundan": 2, "akt\u00f6rler": 1, "alma": 1, "bu": 7, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc": 1, "a\u00e7\u0131klamalar": 1, "gerekenden": 1, "hi\u00e7bir": 1, "yi": 1, "olumlu": 1, "a\u00e7\u0131klama": 1, "NOfCommas": 34, "\u00f6nerilerini": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "t\u00fcm": 1, "abd": 1, "mezheb\u00ee": 1, "edildikten": 1, "ortak": 2, "ana": 1, "haz\u0131rlamak": 1, "nazar": 1, "biri": 1, "istiyoruz": 1, "ampullerle": 1, "bast\u0131r\u0131yor": 1, "sadece": 1, "f\u0131rsat\u0131": 1, "u\u011framayacakt\u0131": 1, "salt": 1, "anayasa": 4, "duymak": 1, "edildi\u011fi": 1, "olduklar\u0131n\u0131": 1, "i\u00e7in": 4, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "etti": 1, "\u015feyin": 1, "a\u00e7an": 1, "k\u0131sm\u0131na": 1, "dayand\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "yok": 1, "nin": 2, "\u00f6zg\u00fcrle\u015ftirebilmeli": 1, "noktan\u0131n": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 5, "sarf": 1, "tarz\u0131": 2, "veya": 1, "yapmas\u0131": 2, "adam\u0131na": 1, "konuyu": 1, "sonda": 1, "tr": 1, "noktalar\u0131": 1, "aym": 2, "ve": 16, "sahip": 2, "olarak": 1, "gitmeden": 1, "m\u00fcmk\u00fcnse": 1, "biraz": 1, "alt\u0131": 1, "yaz\u0131lar\u0131": 1, "ayr\u0131ma": 1, "do\u011fru": 1, "2005": 1, "duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "kesimlerinin": 1, "be\u015fir": 2, "de\u011filse": 1, "y\u00f6ntem": 2, "komisyonlar\u0131ndan": 1, "belirtilen": 1, "yine": 1, "de": 5, "destekle": 1, "telkinlerden": 1, "\u00e7\u0131kacak": 1, "usulde": 1, "arad\u0131klar\u0131": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f": 1, "s\u00fcre": 2, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "sorunlar\u0131": 1, "d\u00f6nmekle": 1}