{"tutum": 1, "mezhep": 1, "grupsal": 1, "olmu\u015f": 1, "k\u00fcrt": 1, "ge\u00e7mek": 1, "kazanaca\u011f\u0131": 1, "bizde": 2, "de\u011fil": 2, "kavim": 1, "edeceklerdir": 2, "dinin": 2, "edemiyor": 1, "\u00fcm": 2, "kendi": 3, "burjuvazinin": 1, "\u00fclkeyi": 1, "ihtiyac\u0131na": 1, "birini": 1, "var": 1, "\u0131rk\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "kilise": 1, "hissi": 1, "kabileyi": 1, "al\u0131nmas\u0131": 1, "sivil": 10, "otoriter": 1, "avrupal\u0131l\u0131k": 2, "ba\u015far\u0131s\u0131n\u0131": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "g\u00f6re": 5, "fonksiyonlar": 1, "kalacakt\u0131r": 1, "g\u00f6sterebilme": 1, "kendini": 2, "\u00e7at\u0131\u015fmas\u0131": 1, "tefsirlerine": 1, "i\u0307slamiyet": 1, "\u015femsiyesi": 2, "kar\u015f\u0131layaca\u011f\u0131": 1, "aray\u0131\u015f\u0131": 2, "\u00fcretiyor": 1, "g\u00fcd\u00fcleri": 1, "devletin": 1, "iktidar\u0131n": 1, "a\u015famada": 1, "aristokrasi": 1, "inanm\u0131\u015fsa": 1, "i\u00e7tihatlar\u0131na": 1, "aray\u0131\u015flar\u0131n\u0131n": 1, "iktidar": 1, "bile\u015fenlerine": 1, "temel": 2, "kaynaklar\u0131na": 1, "marjinal": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckler": 1, "tarihsel": 2, "etnisiteyi": 1, "\u00fcreten": 1, "n\u0131n": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131ndaki": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 2, "d\u00f6nemde": 1, "\u0131m": 1, "olmas\u0131n\u0131": 1, "cebri": 1, "e\u011fer": 2, "te\u015fekk\u00fcl": 1, "papa": 2, "indirgedi\u011fi": 1, "\u00fczerinden": 2, "toplum": 3, "a\u015firet": 1, "mutlakiyet\u00e7i": 1, "\u00f6zerkli\u011finin": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "d\u00fcnya": 1, "uygun": 1, "inisiyatif": 3, "liberalizmin": 1, "tan\u0131mlay\u0131p": 2, "ya\u015fad\u0131klar\u0131": 1, "ele": 1, "tedarik": 1, "din": 6, "te": 1, "gettola\u015fmalara": 1, "al\u0131p": 1, "addedilebilir": 1, "vermekte": 1, "ortaya": 1, "y\u00fczden": 1, "yolu": 1, "belirlemeye": 1, "tan\u0131mlar\u0131": 1, "bunlar\u0131n": 1, "k\u00fcresel": 1, "aidiyetin": 1, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "alan\u0131d\u0131r": 1, "\u015funu": 1, "zemininde": 2, "i\u0307nsanlar": 1, "aidiyeti": 1, "\u00e7\u0131karmaya": 1, "idareler": 1, "dinlerini": 1, "ka\u00e7\u0131n\u0131lmazd\u0131r": 1, "s\u0131n\u0131f\u0131n": 2, "birden": 1, "etnisite": 1, "insan\u0131n": 1, "avrupal\u0131l\u0131\u011f\u0131n": 1, "t\u00fcrk": 1, "gibi": 1, "g\u00f6r\u00fcnmektedir": 2, "h\u00fck\u00fcmlere": 1, "d\u00fcnyada": 1, "fazla": 1, "\u00f6nem": 1, "teminat\u0131": 1, "aras\u0131nda": 1, "ya\u015fayamaz": 2, "\u00f6neridir": 1, "benzerli\u011finden": 1, "hazlar\u0131": 1, "idari": 1, "serbesti": 1, "son": 1, "g\u00f6remiyor": 1, "kalan": 1, "ulusal": 1, "di\u011fer": 1, "g\u00f6t\u00fcr\u00fcyor": 1, "par\u00e7al\u0131yor": 1, "varl\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "kimlikleriyle": 2, "ya\u015fayabilecekleri": 1, "\u00e7o\u011fu": 1, "birle\u015ftirici": 1, "zaman": 2, "alt\u0131nda": 2, "\u00e7\u0131kacakt\u0131r": 1, "da": 4, "nefsinin": 1, "hayat": 1, "bi\u00e7imde": 1, "de\u011fildir": 1, "toplumsal": 1, "toplumun": 3, "gereken": 1, "kalk\u0131\u015fmaz": 1, "bireyin": 1, "kar\u015f\u0131": 5, "seviyesinde": 1, "hegemonyaya": 1, "temelinde": 1, "dinler": 1, "kullan\u0131m\u0131n\u0131": 1, "ge\u00e7irmek": 1, "fark\u0131nda": 1, "serbest\u00e7e": 1, "sabitelerini": 1, "NOfWords": 503, "ben": 1, "\u00e7\u0131kar": 1, "yaz\u0131lar\u0131": 1, "ile": 2, "s\u00f6ylemektedir": 1, "benedict": 1, "varolu\u015fsal": 1, "farkla": 1, "me\u015fruiyetinin": 1, "geri": 1, "toplumlarda": 1, "kaale": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 3, "in\u015fa": 1, "cinsiyet\u00e7i": 1, "usul\u00fcne": 1, "mesleki": 1, "toplayabilen": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc": 1, "din\u00ee": 4, "mukavemetler": 1, "ideolojisi": 2, "olmaktan": 1, "g\u00f6rmelidir": 1, "liberal": 2, "cevap": 1, "uzak": 1, "liberalizm": 1, "i\u0307\u00e7ine": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 1, "avrupa": 7, "gruplar\u0131n\u0131n": 1, "esaslar\u0131na": 1, "\u00f6ne": 1, "payla\u015fm\u0131\u015f": 1, "anlam\u0131ndad\u0131r": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanl\u0131k": 1, "totalitarizm": 1, "isim": 1, "kentler": 1, "bat\u0131": 2, "ona": 1, "inisiyatifler": 1, "al\u0131rken": 1, "derece": 1, "kalkan": 1, "d\u00f6nemin": 1, "zay\u0131f": 1, "kimlik": 2, "giderek": 1, "idarenin": 1, "k\u0131sm\u0131n\u0131": 2, "alan": 4, "siyas\u00ee": 2, "yeni": 3, "d\u00fc\u015f\u00fcncesi": 1, "zay\u0131flayacak": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "toplanma": 1, "etnik": 1, "etnisiteye": 1, "email": 1, "ya": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "kent": 2, "bir": 14, "y\u0131k\u0131c\u0131": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131r": 1, "amac\u0131yla": 1, "bunun": 1, "istedi\u011fi": 1, "kalk\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "ili\u015fki": 1, "gelece\u011fi": 1, "anayasas\u0131na": 1, "ab": 1, "yak\u0131nl\u0131k": 1, "yeniden": 1, "istiyor": 1, "arzular\u0131": 1, "devlete": 2, "demek": 1, "aidiyet": 2, "alanlar": 1, "bulup": 1, "bask\u0131c\u0131": 1, "g\u00f6sterebilirlerse": 1, "seferinde": 1, "serbestlik": 1, "\u00f6zg\u00fcrle\u015ftirici": 1, "sa\u011flarken": 1, "k\u00fclt\u00fcr\u00fcn": 1, "hak": 3, "bulac": 1, "ki": 2, "zorla\u015ft\u0131r\u0131yor": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r": 1, "farkl\u0131": 1, "com": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckleri": 2, "bu": 8, "NOfCommas": 26, "devlet": 1, "ya\u015fama": 1, "projesi": 1, "\u0131rk": 1, "ba\u015fka": 2, "demektir": 1, "ald\u0131r\u0131lmad\u0131\u011f\u0131": 1, "iktidar\u0131": 1, "\u00f6ng\u00f6r\u00fclerine": 1, "\u00f6n\u00fcne": 1, "yandan": 2, "kavram": 1, "herkesin": 1, "a\u00e7\u0131kt\u0131r": 1, "etmesi": 1, "t\u00fcm": 1, "uygulamalar\u0131na": 1, "olmaz": 1, "sadece": 2, "hayat\u0131n": 1, "salt": 1, "atmaya": 1, "\u00f6zerk": 1, "\u00e7er\u00e7evede": 1, "ceberutlu\u011fu": 1, "ni": 1, "kayd\u0131n\u0131": 1, "insanlar\u0131": 1, "bireysel": 3, "fakat": 1, "garanti": 1, "k\u00fcreselle\u015fme": 1, "i\u00e7in": 1, "ihtiyac\u0131n\u0131": 1, "h\u0131ristiyanl\u0131k": 2, "16": 1, "ku\u015fkulu": 1, "totalitarizme": 1, "kurdu\u011fu": 1, "\u015fekillenen": 1, "kaybetmi\u015f": 1, "ye": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerin": 1, "yerel": 1, "korumu\u015ftur": 1, "etnisitenin": 1, "de\u011fi\u015ftirme": 1, "uzun": 1, "veya": 5, "edemez": 1, "keyfi": 1, "her": 3, "tr": 1, "kabilecili\u011fe": 1, "frans\u0131z": 1, "be\u015feriyet": 1, "\u00f6l\u00e7ek": 1, "ve": 27, "siyasetlere": 1, "toplumu": 2, "s\u00fcrecin": 1, "olarak": 4, "girdi\u011fimiz": 1, "ederken": 1, "dinden": 1, "tercihlerine": 1, "gerekti\u011fini": 1, "alternatif": 1, "kendisinin": 1, "kendisi": 1, "inanc\u0131n\u0131": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "ifade": 2, "kimli\u011finin": 1, "devam": 1, "canl\u0131": 1, "tanr\u0131": 1, "politik": 1, "sahiden": 1, "demokratikle\u015fmesini": 1, "\u015fu": 2, "a\u00e7\u0131dan": 2, "do\u011fald\u0131r": 1, "s\u00fcre": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f": 1, "ayr\u0131lmas\u0131": 1, "alt\u0131na": 1, "talebini": 1}