{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 2, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "k\u00fcrt": 3, "siyasi": 2, "sakin": 1, "en": 2, "i\u00e7im": 1, "ba\u011f\u0131rm\u0131\u015f\u0131m": 1, "kitab\u0131nda": 1, "de\u011fil": 2, "korkmamak": 1, "ne": 6, "kelimesinin": 2, "birincisi": 1, "duyar": 1, "bas": 2, "hemen": 1, "g\u00f6r\u00fcr": 1, "ger\u00e7i": 1, "kendi": 1, "partide": 1, "beklenenleri": 1, "g\u00f6z": 1, "olan": 2, "konu\u015ftur": 1, "s\u00f6yledi": 1, "i\u0307\u00e7": 1, "var": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr": 1, "kapat\u0131l\u0131nca": 1, "daha": 2, "ak\u015fam": 1, "\u00fczerine": 1, "etkisiz": 1, "verilmelidir": 1, "bilhassa": 1, "ya": 2, "belli": 1, "se\u00e7imi": 1, "program\u0131n": 1, "plana": 2, "partiden": 1, "sordu\u011funuzu": 1, "durdu\u011funu": 1, "g\u00f6re": 1, "elimden": 1, "k\u00fcrtlerin": 1, "yoktur": 2, "konusunda": 2, "ama": 4, "\u00f6d\u00fcl\u00fc": 1, "dillerini": 1, "ideolojiden": 1, "vard\u0131r": 1, "2002": 1, "partiyi": 1, "neler": 1, "demokrasisinin": 1, "demokrasi": 2, "yar\u0131m": 1, "isteyen": 1, "g\u00f6ndermeler": 1, "ahmet": 1, "demokratik": 6, "asl\u0131nda": 2, "aranan": 1, "yazd\u0131klar\u0131n\u0131n": 1, "y\u00fcr\u00fctmek": 1, "i\u0307slam": 1, "edenlerden": 1, "tan": 1, "17": 1, "halk\u0131": 1, "n\u0131n": 2, "yara": 1, "\u015fimdi": 1, "d\u00fcnyaca": 1, "edelim": 1, "e\u011fer": 1, "bulunca": 1, "halk\u0131n": 3, "bilmemektedir": 2, "yapaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "almazken": 1, "i\u00e7": 2, "duramad\u0131m": 1, "hedefledi\u011fi": 1, "hani": 1, "yapaca\u011f\u0131z": 1, "herkesten": 1, "amerikal\u0131lar": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 2, "ard\u0131": 1, "koyma": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "kelimesini": 1, "bize": 2, "te": 3, "partisi": 1, "10": 1, "insan": 1, "bahsediyorum": 1, "kemal": 2, "gibiyim": 1, "normal": 1, "yapmakta": 1, "k\u00f6t\u00fc": 1, "karpat": 11, "bug\u00fcn": 1, "bulu\u015ftuk": 1, "bulunman\u0131n": 1, "yazm\u0131\u015f\u0131m": 1, "miydi": 1, "\u00f6nce": 3, "yoksa": 1, "milliyet\u00e7i": 1, "neyi": 1, "irak": 1, "olmal\u0131yd\u0131": 1, "bug\u00fcne": 1, "kimin": 2, "refah": 1, "taraf\u0131": 1, "ikincisi": 1, "taraflar": 1, "t\u00fcr": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "bulmaya": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 3, "iyiydi": 1, "bulu\u015ftu\u011fumuzda": 1, "dr": 1, "t\u00fcrk": 7, "saat": 1, "prof": 2, "onu": 1, "arkas\u0131nda": 1, "sonra": 2, "yak\u0131\u015ft\u0131rmalar\u0131na": 1, "kimse": 1, "a\u011fz\u0131na": 1, "ger\u00e7ek": 2, "kimli\u011fimiz": 2, "olmam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "tbmm": 1, "\u00f6nc\u00fcl\u00fck": 1, "yani": 2, "olup": 1, "son": 1, "adamlar\u0131ndan": 1, "avrupal\u0131lar": 1, "kalan": 1, "al\u0131rlar": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "yap\u0131labilir": 1, "bulunan": 1, "konu\u015fmadan": 1, "kesimdir": 1, "sokak": 1, "adam\u0131\u015f\u0131m": 1, "meclis": 2, "s\u0131": 1, "ak": 2, "da": 4, "i\u0307ki": 1, "laz\u0131m": 1, "yapan": 1, "hepsi": 1, "maddelerin": 1, "maruz": 1, "\u0131n": 4, "peki": 2, "hakk\u0131n\u0131": 1, "ya\u015fananlar": 1, "de\u011fildir": 2, "dengesini": 1, "bizi": 1, "yazar": 1, "inan\u0131yorum": 1, "olur": 1, "ald\u0131": 1, "hayat\u0131m\u0131": 1, "idare": 1, "sahibi": 1, "konusu": 1, "\u00f6n": 2, "\u00e7ok": 1, "ben": 7, "li": 1, "y\u00fczy\u0131l\u0131n": 1, "yap\u0131lmal\u0131yd\u0131": 1, "geldi\u011fince": 1, "bana": 1, "y\u00fckselen": 1, "demokrasiye": 2, "zaman\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnse": 1, "\u00e7al\u0131\u015farak": 1, "abdullah": 1, "olacakt\u0131r": 1, "iktidara": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131m": 1, "olmas\u0131": 1, "parti": 3, "g\u00fczel": 1, "de\u011ferlerimiz": 1, "diyor": 1, "korumalar\u0131": 1, "\u00e7ekimi": 1, "anlam\u0131yla": 1, "yaz\u0131": 1, "bitti": 1, "ilgin\u00e7": 1, "ki": 3, "yapmak": 1, "muhatab\u0131": 2, "hep": 1, "uzak": 1, "siyasetini": 1, "\u015fahsen": 1, "kurulmu\u015ftur": 1, "problem": 1, "partidir": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131ma": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "mi": 2, "ayr\u0131": 1, "rol\u00fcn\u00fc": 1, "den": 1, "d\u00fcn": 1, "kanun": 2, "tekab\u00fcl": 1, "olmu\u015ftur": 1, "akp": 2, "ad\u0131na": 1, "durup": 1, "\u015feyler": 1, "tarih\u00e7iye": 1, "\u00f6calan": 1, "gerekir": 1, "sahiptir": 1, "\u00f6nemli": 2, "sizce": 1, "d\u00f6nem": 1, "kimlik": 5, "istedi\u011fini": 2, "saptamalar\u0131": 1, "sorun": 1, "konu\u015ftu\u011fumuzu": 1, "yerine": 2, "gelmesine": 1, "yeni": 1, "c\u00fcmle": 1, "ait": 2, "k\u00fclt\u00fcrel": 2, "etnik": 1, "tabii": 2, "edilmemelidir": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "hakl\u0131": 1, "kimliklerimizin": 1, "\u015fi\u015feden": 2, "gen\u00e7": 1, "dinci": 1, "olabilir": 1, "tarih\u00e7iden": 1, "bir": 12, "ba\u015fliktaki\u0307": 1, "kazanarak": 1, "istedi\u011fi": 2, "yapm\u0131\u015ft\u0131": 1, "bilim": 1, "yap\u0131lmasa": 1, "yola": 1, "aksine": 1, "ele": 1, "s\u00f6yl\u00fcyorum": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "izleyebilirsiniz": 1, "girece\u011fine": 1, "ayr\u0131\u015ft\u0131rmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "bir\u00e7ok": 1, "i\u015fin": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "karar": 1, "unutmamak": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "yanl\u0131\u015f": 2, "s\u00f6yledi\u011fi": 1, "ko\u015fullar\u0131n\u0131": 1, "ba\u011fda\u015ft\u0131r\u0131c\u0131": 1, "farkl\u0131": 3, "habert\u00fcrk": 1, "eder": 1, "bak\u0131mdan": 1, "bu": 10, "d\u00fc\u015f\u00fcnme": 1, "bilinen": 1, "sebebi": 1, "i\u0307slamc\u0131": 2, "bundan": 1, "NOfCommas": 32, "kal\u0131c\u0131": 1, "tepkiler": 1, "tam": 1, "m\u0131": 6, "kar\u015f\u0131": 1, "cin": 2, "bi\u00e7ebilir": 1, "ana": 1, "yapmakt\u0131r": 1, "demokrasisi": 1, "ac\u0131yarak": 1, "vurgu": 1, "biri": 1, "olacak": 1, "hareketleri": 1, "buna": 1, "koyarak": 1, "sordum": 2, "halk\u0131ndan": 1, "boyuta": 1, "\u00fcyeleri": 1, "fakat": 1, "yapmaktad\u0131r": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm": 1, "i\u00e7in": 1, "verirse": 1, "birle\u015ftirdi\u011fini": 1, "dayat\u0131lan": 1, "pkk": 1, "lafa": 1, "siyaseti": 1, "bahsediyorsak": 1, "05": 1, "nin": 3, "roller": 1, "NOfWords": 564, "\u00f6yle": 1, "kadar": 1, "bunlar\u0131n": 1, "savunmu\u015fum": 1, "planlanan": 1, "diye": 6, "ku\u015fkusuz": 1, "her": 2, "amerika": 2, "aras\u0131nda": 1, "dtp": 4, "s\u00f6ze": 1, "vas\u0131flara": 1, "oldu": 4, "kelimesinden": 1, "ve": 11, "sahip": 1, "kan\u0131mca": 1, "olmuyor": 1, "olarak": 1, "ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131k": 1, "boyuttaki": 1, "evet": 1, "mecras\u0131na": 1, "anla\u015f\u0131ld\u0131": 1, "s\u00f6ylediklerinde": 1, "gerekti\u011fini": 1, "ile": 1, "isteklerini": 2, "felsefeye": 1, "onur": 1, "dayatmalarda": 1, "\u00f6zetlemeye": 1, "k\u0131sm\u0131": 1, "entelekt\u00fcelleridir": 1, "\u00e7ekilmesi": 1, "i\u0307deoloji": 1, "s\u00f6ylemi\u015fti": 1, "tespiti": 1, "in": 1, "i\u0307yi": 1, "devam": 1, "tart\u0131\u015fmalar\u0131": 1, "baz\u0131": 1, "de": 6, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 8, "oldu\u011fu": 1, "getirirse": 1, "\u00fcnl\u00fc": 2, "d\u00f6nm\u00fc\u015ft\u00fcr": 1, "getirmektedir": 1, "oluyor": 1, "halklar": 1, "\u015fey": 1}