{"bizimki": 1, "yazacakt\u0131r": 1, "siyasi": 1, "in\u015faat": 1, "i\u00e7inde": 1, "bahsedilirken": 1, "kalm\u0131\u015f": 1, "tane": 1, "demeyin": 1, "laf\u0131": 1, "senin": 1, "temelsiz": 1, "ayakta": 1, "de\u011fil": 2, "nde": 1, "\u00e7izemeyiz": 1, "ne": 3, "\u015fiir": 2, "onlar\u0131nki": 1, "hemen": 2, "kar\u015f\u0131t": 2, "dedim": 3, "ger\u00e7i": 1, "kendi": 1, "en": 1, "yapsayd\u0131": 1, "var": 2, "ge\u00e7": 1, "insana": 1, "daha": 1, "arkada\u015f": 1, "resmini": 2, "diyordu": 2, "yanayd\u0131": 1, "ad\u0131m": 1, "sevdi\u011fim": 1, "kimseye": 1, "siyaset": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclmez": 1, "kar\u015f\u0131mda": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck\u00e7\u00fc": 1, "sosyalist": 1, "biter": 1, "yanay\u0131m": 1, "\u00f6m\u00fcr": 1, "sa\u011fl\u0131yor": 1, "olmam\u0131\u015ft\u0131m": 1, "sen": 2, "akl\u0131ma": 1, "sola": 2, "\u00f6\u011frendi\u011fim": 3, "s\u0131ra": 1, "tarih": 1, "dan": 2, "d\u00f6rt": 2, "bozulmas\u0131n": 1, "oya": 5, "nun": 1, "\u0131rmaklara": 1, "m\u00fcthi\u015f": 1, "\u00e7ileden": 1, "bir": 21, "sunulmu\u015f": 2, "gitti": 2, "ba\u015flar": 1, "solcuya": 1, "aralar": 1, "par\u00e7aland\u0131": 1, "arad\u0131k": 1, "ba\u015f\u0131na": 1, "s\u00fcregelen": 1, "e\u011fer": 1, "diyorsa": 1, "ulusalc\u0131": 1, "c\u00fcmleyi": 1, "yazd\u0131klar\u0131": 1, "halimiz": 1, "solcuysan": 1, "fa\u015fistim": 1, "tam": 1, "bulu\u015fudur": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "solcu": 3, "olursan\u0131z": 1, "imza": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 2, "gazetesi": 1, "\u015feyi": 2, "arkas\u0131n\u0131": 1, "kaybetti": 1, "mizah": 1, "m\u0131r\u0131ldand\u0131": 1, "ma\u00e7a": 2, "bulu\u015flar\u0131": 1, "yans\u0131tt\u0131lar": 1, "obama": 1, "sohbetlerinden": 1, "ataol": 3, "cevab\u0131n\u0131": 1, "i\u0307nsan": 1, "bug\u00fcn": 3, "kalmal\u0131": 1, "verece\u011finizi": 1, "partili": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcren": 1, "yan\u0131tlar": 1, "meyhane": 1, "mu": 1, "geldi\u011fi": 1, "pazarl\u0131k": 1, "att\u0131m": 1, "yan\u0131": 1, "geldi": 2, "kalmad\u0131": 1, "m\u00fcstehzi": 1, "yola": 1, "sohbetin": 1, "\u00f6te": 1, "h\u00e2kimin": 1, "gider": 1, "bayram": 2, "\u00e7ekinmeden": 1, "cevapt\u0131": 1, "ayak\u00fcst\u00fc": 1, "dile": 1, "\u00e7\u0131karan": 1, "getirdiler": 1, "ankara": 1, "dayanaks\u0131z": 1, "yere": 1, "albay": 1, "onun": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "ermeni": 1, "ara": 1, "durur": 1, "ya\u015fayacaks\u0131n": 2, "ndaki": 1, "ter\u00f6ristle": 1, "yani": 1, "olup": 1, "bulu\u015f": 2, "k\u00e2\u011f\u0131da": 1, "tarafs\u0131zl\u0131\u011f\u0131m": 1, "\u00f6p\u00fclmekten": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "\u00e7izebilir": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclmesi": 1, "durmam\u0131": 1, "tak\u0131ld\u0131m": 1, "sevgilin": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 1, "ergenekon": 1, "zaman": 2, "da": 5, "d\u00fc\u015f\u00fcnmezdim": 1, "hayat": 1, "d\u00fc\u015fmelisin": 1, "haliyle": 1, "a\u00e7\u0131ktan": 1, "hangi": 2, "tan\u0131\u015ft\u0131m": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrd\u00fcm": 1, "di\u011ferinin": 1, "yazar": 1, "kar\u015f\u0131": 3, "demokrak\u00fcrt": 1, "di\u011feri": 1, "islak": 2, "onlardan": 1, "kar\u0131\u015f\u0131rcas\u0131na": 1, "s\u00f6ylemedim": 1, "\u00e7ok": 1, "ben": 5, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "kap\u0131da": 1, "keyif": 1, "ile": 1, "se\u00e7kinlerin": 1, "i\u00e7ki": 1, "i\u0307\u015f\u00e7i": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f": 2, "ger\u00e7ekten": 2, "m\u0131d\u0131r": 1, "ald\u0131\u011f\u0131m": 1, "bitirelim": 1, "ferhan": 2, "solun": 1, "kimli\u011fiyle": 1, "yazacak": 1, "bekliyor": 1, "bravo": 1, "tan\u0131n\u0131yor": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "olmak": 2, "yolda\u015f": 1, "arma\u011fand\u0131r": 2, "adam": 2, "ulusal": 1, "erkek": 1, "sald\u0131r\u0131p": 1, "eyvallah": 1, "mi": 4, "masalar\u0131nda": 1, "bana": 1, "ergenekoncu": 1, "d\u00fcn": 2, "perde": 1, "behramo\u011flu": 6, "h\u00e2l\u00e2": 1, "ya\u015fad\u0131n": 2, "\u015feyler": 1, "isim": 1, "tart\u0131\u015fmas\u0131": 1, "tekrar": 1, "i\u0307stanbul": 1, "i\u0307ki": 2, "birinin": 1, "destek": 2, "diyenlerden": 1, "h\u00fcrriyet": 1, "yay\u0131nda": 1, "\u00f6nemli": 1, "ise": 3, "ndan": 1, "bitik": 1, "okurken": 1, "eski": 1, "sorun": 2, "soru": 1, "\u015fiirleriyle": 1, "noktalarda": 2, "bence": 1, "kanado\u011flu": 1, "bilmiyoruz": 1, "b\u00f6ylesine": 1, "yeni": 1, "sorarak": 1, "ait": 1, "s\u0131k\u0131": 1, "bitkin": 1, "konusunda": 1, "verdi": 1, "sabih": 1, "ya": 1, "cevap": 1, "ama": 5, "te": 1, "baydar": 5, "etmez": 1, "hayata": 1, "g\u00fcn": 1, "\u00e7\u00f6kt\u00fc": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00e7i\u00e7e\u011fi": 1, "tavan": 1, "birle\u015fir": 1, "beni": 1, "azerbaycan": 1, "hi\u00e7biri": 1, "ekranda": 1, "bakarsak": 1, "sol": 6, "\u015fairli\u011finin": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsun": 1, "ayn\u0131": 2, "sorular\u0131n": 1, "sanm\u0131yorum": 1, "iki": 2, "zamand\u0131r": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "ayr\u0131l\u0131r": 1, "diyecek": 1, "kad\u0131n": 2, "bile": 1, "eder": 1, "NOfCommas": 35, "bu": 2, "koklamaktan": 1, "solcunun": 1, "ma\u00e7\u0131": 1, "devlet": 1, "yla": 1, "olay\u0131n\u0131": 1, "tart\u0131\u015fmalar\u0131": 1, "un": 3, "\u015fensoy": 2, "m\u0131": 4, "ya\u015fad\u0131klar\u0131mdan": 2, "sonras\u0131nda": 1, "solcuyum": 1, "367": 2, "yo\u011funlu\u011funa": 1, "biri": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcmden": 1, "se\u00e7kin": 1, "cinsinden": 1, "ya\u015flar\u0131": 1, "keyifle": 1, "deniliyor": 1, "vermedin": 1, "g\u00f6\u011fe": 1, "kulland\u0131": 1, "nitekim": 2, "art\u0131k": 1, "kavga": 1, "yok": 1, "elli": 1, "cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "NOfWords": 488, "bahsediyorum": 1, "ye": 1, "evrene": 1, "uzun": 2, "\u015fair": 1, "g\u00f6stermiyorlar": 1, "s\u00f6yle\u015fiyi": 1, "diye": 4, "her": 1, "kendine": 2, "birbiriyle": 1, "alarak": 1, "solcuydu": 1, "s\u00f6ze": 1, "ve": 6, "su\u00e7lamalar\u0131n\u0131n": 1, "ancak": 1, "fbi": 1, "yapt\u0131k": 1, "dedi\u011fimiz": 1, "evet": 1, "\u00e7i\u00e7ek": 1, "kar\u015fimda": 1, "taraf\u0131n": 1, "beyefendi": 2, "re\u00e7ete": 1, "de\u011filim": 1, "bulu\u015ftur": 1, "yaps\u0131n": 1, "b\u00fcy\u00fcd\u00fcm": 1, "devam": 1, "sizin": 1, "canl\u0131": 1, "yine": 1, "g\u00fcl\u00fcmseyerek": 1, "de": 4, "program": 1, "\u00e7\u0131kacak": 1, "chp": 1, "na": 1, "misin": 1, "s\u00fcre": 1, "\u00fcstelik": 1, "\u015fey": 3}