{"\u00e7eviririz": 1, "k\u00fcrt": 2, "siyasi": 2, "k\u00fc\u00e7\u00fcld\u00fc": 1, "kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ayakta": 1, "de\u011fil": 3, "darbenin": 1, "itibaren": 1, "ne": 8, "kendilerine": 1, "burada": 1, "kullanmal\u0131d\u0131r": 1, "bo\u011fulursunuz": 1, "kavgas\u0131n\u0131": 1, "\u00f6l\u00fcp": 1, "mansur": 3, "bulan\u0131rsa": 1, "santim": 1, "kendi": 1, "y\u00fcz\u00fcnden": 1, "d\u00f6ner": 1, "atmaya": 1, "tart\u0131\u015fman\u0131n": 1, "\u00f6teye": 1, "var": 1, "uzatmak": 1, "ge\u00e7": 1, "daha": 4, "hissi": 1, "s\u0131rt\u0131mdan": 2, "eline": 1, "ihti\u015fam\u0131n\u0131": 1, "ate\u015flenirse": 1, "bizi": 1, "siyasetten": 1, "ad\u0131m": 1, "m\u0131yd\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnenlerin": 1, "insanlar": 2, "kapat\u0131lmamas\u0131": 1, "ge\u00e7enlerde": 1, "birlikte": 1, "g\u00fcrsoy": 1, "b\u0131\u00e7aklanm\u0131\u015f": 3, "yap\u0131lmal\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorum": 1, "hainlik": 1, "yerde": 1, "s\u0131rf": 1, "ama": 4, "bar\u0131\u015f\u0131": 1, "d\u00fczenleyenler": 1, "devletin": 1, "neler": 1, "ama\u00e7layan": 1, "oya": 6, "da\u011fa": 1, "akacak": 2, "g\u00f6l\u00fcne": 3, "ahmet": 1, "demokratik": 1, "birbirine": 1, "demi\u015fti": 1, "siz": 1, "hissedece\u011fimi": 1, "\u00fclkenin": 1, "k\u0131saca": 1, "lider": 2, "ki\u015finin": 1, "kapatmay\u0131n": 1, "g\u00f6lde": 1, "araya": 1, "s\u00f6z": 1, "e\u011fer": 3, "yarat\u0131lacak": 1, "girmelidir": 1, "haber": 1, "belan\u0131n": 1, "toplum": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015flerine": 1, "tutacak": 1, "bunun": 1, "plan\u0131n\u0131": 1, "s\u00fcreci": 1, "sinyalini": 1, "plan": 1, "yok": 1, "hapisteki": 1, "lale": 3, "at\u0131ld\u0131": 1, "imza": 1, "oldu\u011funu": 1, "\u00f6ylesine": 2, "\u00e7\u0131kar\u0131z": 1, "engel": 1, "on": 1, "ortal\u0131k": 2, "altan": 1, "ise": 1, "partisi": 1, "kaos": 1, "c\u00fcmle": 2, "insan": 1, "havas\u0131nda": 1, "herkes": 1, "defa": 1, "adeta": 1, "zeynep": 1, "bug\u00fcn": 1, "i\u015fte": 1, "uygulat\u0131p": 1, "umutluyum": 2, "kabul": 1, "yoksa": 1, "g\u00f6rd\u00fcler": 2, "s\u0131rada": 1, "belki": 1, "arkada\u015f\u0131m": 1, "gerek": 1, "olabilece\u011finin": 1, "i\u015fler": 1, "ba\u015fkalar\u0131yla": 1, "kal\u0131r": 1, "g\u00f6rmeye": 1, "sorular\u0131": 1, "bilemedim": 1, "\u015fehit": 1, "toplant\u0131s\u0131": 1, "kaleme": 1, "t\u00fcrk": 2, "gibi": 5, "samimi": 1, "zor": 1, "akm\u0131\u015f": 1, "bilsin": 1, "onun": 1, "sonra": 1, "yapabiliriz": 1, "fikirdeyim": 1, "g\u00fcnlerdir": 1, "yak\u0131n\u0131m": 1, "miydi": 2, "d\u00fcmd\u00fcz": 1, "yani": 1, "olup": 1, "g\u00f6t\u00fcrerek": 1, "olursa": 2, "bula\u015facak": 1, "darbeci": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclecek": 1, "kana": 1, "taban\u0131na": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131": 1, "biz": 4, "bunlar\u0131": 1, "\u00e7o\u011fu": 1, "az": 1, "zaman": 1, "da": 9, "filmi": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fte": 1, "insandan": 1, "sizinle": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n": 1, "peki": 1, "\u00f6zellikle": 1, "\u00e7\u0131\u011f\u0131r\u0131ndan": 1, "gen\u00e7ay": 1, "toplant\u0131da": 1, "neydi": 1, "korkusu": 1, "karde\u015flik": 1, "i\u0307nsan\u0131n": 1, "yazar": 3, "inan\u0131yorum": 1, "NOfCommas": 30, "ald\u0131": 2, "fark\u0131nda": 1, "NOfWords": 521, "\u00e7ok": 3, "ben": 1, "\u00e7\u0131kar": 1, "sokaklarda": 2, "payla\u015f\u0131yorum": 1, "sorgulayal\u0131m": 1, "\u00fclkeye": 1, "onlar\u0131n": 1, "diyorum": 1, "\u00fclkeyi": 1, "olacakt\u0131r": 1, "anlat\u0131yor": 2, "yarar\u0131": 1, "i\u0307\u00e7imde": 1, "sayd\u0131\u011f\u0131m": 1, "politikac\u0131": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "diyor": 1, "sokak": 3, "vurulur": 1, "yaz\u0131": 1, "dile": 1, "legal": 1, "saatten": 1, "niye": 1, "hedefinde": 1, "kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131kta": 1, "nas\u0131l": 1, "d\u00fczenlemi\u015fiz": 1, "olmal\u0131y\u0131z": 1, "sa\u011flayan": 1, "say\u0131s\u0131": 1, "g\u00fcc\u00fc": 1, "konu\u015fmad\u0131": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "tak\u0131ld\u0131\u011f\u0131m": 1, "dinliyoruz": 1, "iktidara": 1, "d\u00f6k\u00fcl\u00fcrse": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "kan": 6, "endi\u015fe": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 1, "konu\u015fma": 1, "kapat\u0131ld\u0131": 1, "bize": 1, "ismini": 1, "sefer": 2, "tehdidiyle": 1, "a\u015faca\u011f\u0131m\u0131za": 1, "saklamaya": 1, "yorumu": 1, "kalkan": 1, "c\u00fcmlesini": 1, "kapat\u0131p": 1, "diyen": 2, "s\u0131\u00e7rarsa": 1, "hi\u00e7": 1, "s\u0131radan": 2, "nokta": 3, "olal\u0131m": 1, "gen\u00e7lerin": 1, "g\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fck": 1, "hissetmesini": 1, "yeni": 1, "ba\u015fkalar\u0131": 1, "ait": 1, "kapat\u0131lm\u0131\u015f": 1, "verdi": 1, "hakl\u0131": 1, "kapat\u0131lamaz": 1, "dayat\u0131lanlar\u0131": 1, "ya": 6, "ad\u0131m\u0131za": 1, "olmadan": 1, "bas\u0131n": 2, "karay\u0131lan": 1, "getirdi\u011fi": 1, "i\u0307nisiyatifi": 1, "bir": 12, "babalan\u0131p": 1, "ba\u015fliktaki\u0307": 1, "apo": 1, "bedelini": 1, "sa\u011flayal\u0131m": 1, "baydar": 6, "beni": 1, "gideriz": 2, "yukar\u0131daki": 1, "k\u0131rd\u0131rmaksa": 1, "hi\u00e7bir": 1, "yanl\u0131\u015fa": 1, "tek": 1, "geliyor": 1, "bug\u00fcnden": 1, "ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "ayn\u0131": 2, "be\u015f": 1, "iki": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "karar": 1, "ki": 3, "c\u00fcmleleri": 1, "insanlar\u0131n\u0131": 1, "s\u00f6yleyece\u011fimi": 1, "benim": 2, "mahkemesi": 1, "tahmaz": 1, "bu": 12, "duranlar\u0131": 1, "kalakald\u0131m": 1, "vakti": 1, "onlar": 2, "devlet": 1, "yi": 3, "\u015f\u00f6yleydi": 1, "taraf": 1, "un": 2, "11": 1, "\u00f6nemli": 1, "m\u0131": 1, "kuran": 1, "yakmaya": 1, "nin": 1, "\u00e7evirirsiniz": 1, "ortak": 1, "h\u00fccresi": 1, "herkesin": 1, "tanbay": 1, "olacak": 2, "ac\u0131": 1, "ortal\u0131\u011f\u0131": 2, "etmeden": 1, "zaten": 2, "\u00f6nce": 1, "sadece": 1, "bitti\u011fini": 1, "olamad\u0131k": 1, "kapatacak": 1, "anayasa": 1, "enfes": 1, "olmamal\u0131": 1, "ya\u015fananlar\u0131n": 1, "anlat\u0131yoruz": 1, "olacaksa": 1, "i\u00e7in": 2, "as\u0131l": 1, "hissettim": 2, "eh": 1, "de": 5, "s\u0131rt\u0131ndan": 1, "hepimize": 1, "\u015fiddetin": 1, "\u00f6yle": 1, "vermi\u015flerdi": 1, "diye": 3, "ku\u015fkusuz": 1, "ki\u015fi": 1, "hakan": 1, "k\u00fcrtleri": 1, "dtp": 9, "ve": 5, "sahip": 1, "yeter": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmas\u0131": 1, "olarak": 1, "ismi": 1, "\u00f6der": 5, "bar\u0131\u015f": 2, "gerekti\u011fini": 1, "hayalini": 1, "derken": 2, "da\u011fdaki": 1, "bizim": 2, "korkuyorum": 1, "\u00e7al\u0131\u015fal\u0131m": 1, "gelece\u011fim": 1, "engellemek": 1, "yine": 2, "kanlanacak": 1, "kapat\u0131l\u0131rsa": 1, "\u015fa\u015f\u0131rtm\u0131yor": 1, "oldu\u011fu": 1, "gelmeyi": 1, "olamazsa": 1, "\u00e7ocuklar": 2, "i\u0307smini": 1, "toplant\u0131s\u0131n\u0131": 1, "\u015fey": 1}