{"iktidar\u0131n": 1, "yolda": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "\u00f6nceki": 1, "durmaktan": 1, "en": 2, "gereksinim": 1, "y\u00fcr\u00fcmek": 1, "sizi": 1, "de\u011fi\u015fmeyen": 1, "d\u00fcz": 1, "de\u011fil": 1, "partisi": 1, "az\u0131ndan": 1, "sabah": 1, "bu": 3, "d\u00f6n\u00fc\u015f": 1, "ortaya": 1, "sizsiniz": 1, "i\u015fsizlerin": 1, "projesi": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "arazide": 1, "de\u011fi\u015fti": 1, "NOfCommas": 10, "dahi": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcren": 1, "tepkisizler": 1, "var": 1, "sorundur": 1, "daha": 1, "iyi": 1, "g\u00f6ren": 1, "ana": 1, "yoksunuz": 1, "al\u0131yorum": 1, "sokaklara": 2, "kente": 1, "uca": 1, "i\u0307nsanlar": 1, "umuduna": 1, "gidece\u011finizdir": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcrm\u00fcyor": 1, "grup": 1, "sadece": 1, "insanlar": 1, "ekleyip": 1, "\u00e7\u0131karken": 1, "yerine": 2, "s\u0131rt\u0131n\u0131zda": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 2, "insanlar\u0131": 1, "art\u0131k": 2, "kal\u0131ncaya": 1, "i\u00e7in": 1, "fark\u0131ndaysan\u0131z": 1, "konulaca\u011f\u0131": 1, "iktidardan": 1, "ama": 1, "ke\u015fke": 1, "\u00e7a\u011fda\u015fl\u0131k": 1, "\u00f6nerisi": 1, "umutlar\u0131n\u0131": 1, "sorumlulu\u011fu": 1, "yok": 2, "nedeniyle": 1, "onun": 1, "sonra": 1, "gitseydiniz": 1, "d\u00f6k\u00fclm\u00fc\u015f": 1, "kadar": 2, "\u00e7ok": 1, "NOfWords": 140, "alternatife": 1, "herkesi": 1, "her": 1, "konu\u015fmalar\u0131": 1, "u\u00e7": 1, "sorun": 1, "g\u00fczel": 1, "gitmi\u015f": 1, "iktidar": 1, "kestiler": 1, "ar\u0131zas\u0131": 1, "araban\u0131z\u0131n": 1, "y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015flerinizi": 1, "siz": 1, "olurdunuz": 1, "ne": 1, "konu\u015fmak": 1, "emek\u00e7ilerin": 1, "d\u00f6k\u00fcl\u00fcrken": 1, "zaman": 1, "ayda": 1, "da": 1, "kald\u0131ktan": 1, "son": 1, "bir": 4, "\u00fc\u00e7": 2, "yoksullar\u0131n": 1, "oysa": 1, "iyidir": 1, "olman\u0131n": 1, "kurtulu\u015f": 1, "neyin": 1, "i\u0307yi": 1, "eskisi": 1, "neredesiniz": 1, "y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015flerinizin": 1, "nerede": 1, "muhalefet": 1, "haberini": 1, "artt\u0131": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "eminim": 1, "vebal": 1, "bir\u00e7ok": 1, "ad\u0131m": 1, "ay": 1, "ile": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "be\u015f": 2, "\u015fey": 1}