{"seyrediyoruz": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 1, "savcimiz": 1, "sivil": 1, "\u0131m\u0131za": 1, "denk": 1, "yakalad\u0131": 1, "karakolumuza": 1, "ne": 1, "akl\u0131": 1, "kavgas\u0131n\u0131": 1, "demokrasimiz": 1, "hemen": 1, "polisimiz": 3, "jandarmam\u0131z": 1, "kendi": 1, "olaylara": 1, "cumhuriyetimizin": 1, "olan": 1, "ba\u015fkumandan": 1, "var": 1, "bilinci": 1, "daha": 1, "iyi": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n\u0131": 1, "ilkel": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "\u00e7abas\u0131": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "girdi": 1, "miz": 1, "\u00fclkede": 1, "\u015feyler": 1, "h\u00fck\u00fcmetimiz": 1, "emniyet": 1, "kadrolar\u0131n": 1, "\u00f6rg\u00fctler": 1, "m\u00fcd\u00fcr\u00fc": 1, "m\u00fcz\u00fc": 1, "askerimizi": 3, "hi\u00e7": 1, "NOfCommas": 12, "ba\u015fbakan": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "k\u00f6t\u00fc": 1, "bakan": 1, "derken": 1, "\u00e7at\u0131\u015fma": 1, "berbat": 1, "g\u00f6rmemi\u015ftim": 1, "su\u00e7lay\u0131nca": 1, "\u015feklimizin": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "mukadderat\u0131m\u0131z": 1, "savc\u0131m\u0131z\u0131": 1, "ya": 2, "koyarsan\u0131z": 1, "dinci": 1, "adliyemizi": 1, "bir": 3, "g\u00fcn": 1, "\u00e7a\u011fda\u015f": 1, "destekli": 1, "m\u00fccadelesini": 1, "ya\u015fan\u0131yor": 1, "bunun": 1, "vilayetimize": 1, "\u0131m\u0131z\u0131n": 2, "beter": 1, "devletimizi": 1, "bizler": 1, "vali": 1, "edecek": 1, "devlete": 1, "ayd\u0131nlar\u0131": 1, "izliyordu": 1, "istikbalimizi": 1, "tam": 1, "iktidar\u0131m\u0131z": 1, "hayat\u0131mda": 1, "anlars\u0131n\u0131z": 1, "sorgulad\u0131": 1, "ki": 1, "devletimiz": 2, "yakalad\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "devlet": 1, "ise": 1, "sava\u015fa": 1, "tarikat": 1, "ordumuz": 1, "bu": 4, "sonunu": 1, "sonrad\u0131r": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmadan": 1, "y\u00f6netim": 1, "t\u00fcmden": 1, "d\u00fczenliyor": 1, "olanlar": 2, "m\u0131": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "\u00e7ankaya": 1, "nitekim": 1, "nin": 1, "s\u0131rada": 2, "k\u0131zmas\u0131na": 1, "yarg\u0131m\u0131z": 1, "t\u00fcm": 1, "zaten": 1, "koyacaklar": 1, "su\u00e7lamas\u0131": 1, "\u00fczerine": 1, "havada": 1, "h\u00e2kimimizi": 1, "insanlar\u0131": 1, "ileri": 1, "bast\u0131": 1, "hukukumuz": 1, "t\u00fcrk": 1, "ordu": 1, "kokular": 1, "sava\u015f\u0131yor": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "isteyenler": 1, "ger\u00e7ek": 1, "suikast": 1, "her": 1, "devletlerinde": 1, "k\u0131zd\u0131": 1, "bunca": 1, "sorumluluk": 1, "son": 1, "b\u00fcy\u00fctmek": 1, "yakal\u0131yor": 1, "bi\u00e7imimiz": 1, "b\u00f6yle": 1, "ve": 3, "y\u00fczdendir": 1, "kuvvetlerimiz": 1, "anda": 1, "g\u00fcnler": 1, "asayi\u015f": 1, "da": 1, "ile": 5, "biliyorsunuz": 1, "meslek": 1, "g\u00f6zlerimizin": 1, "daki": 1, "geliyor": 2, "\u00f6nlenirken": 1, "gebe": 1, "ekiplerimiz": 1, "olacak": 1, "yazg\u0131lar\u0131na": 1, "koyma": 1, "de": 1, "idare": 1, "muza": 1, "veo": 1, "NOfWords": 189, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "aras\u0131nda": 1, "halbuki": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 1, "el": 2, "askerimiz": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "\u015fey": 1}