{"ele\u00batirimi": 1, "doldugunu": 1, "yazimi": 1, "sorulmasi": 1, "dogru": 1, "ilkeleriyle": 1, "ne": 1, "nispetinde": 1, "adalet": 3, "bagda\u00bamayan": 2, "takip": 3, "olmadiginin": 2, "bulgulardan": 1, "kullansam": 1, "bulgulari": 1, "var": 1, "anayasa": 2, "yayinlatti": 1, "daha": 1, "iyi": 1, "g\u00f6ren": 1, "kanuna": 1, "beri": 1, "irdelenmesini": 1, "me\u00baru": 1, "okumadigi": 1, "ucu": 2, "ki\u00bailik": 2, "yetkiler": 1, "belli": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcyle": 1, "hareketle": 3, "bazen": 2, "ettim": 1, "\u00e7ikmasina": 1, "kanunun": 1, "hakkinda": 2, "g\u00f6re": 1, "uymak": 1, "kendini": 1, "bulan": 1, "konusunda": 1, "ama": 1, "m\u00fcdahale": 1, "tutarlilik": 1, "neler": 1, "soru\u00baturmasini": 1, "tenkit": 1, "y\u00fcksek": 1, "kolay": 1, "mevkiinde": 1, "yildirma": 1, "tuhaf": 1, "yaparsiniz": 1, "krizi": 1, "anla\u00bailir": 1, "g\u00f6r\u00fc\u00ba\u00fcnden": 1, "z\u00fchul": 1, "dedi": 1, "hsyk": 3, "ciddi": 1, "ilgili": 2, "ediyor": 1, "s\u00f6z": 1, "baglama": 1, "ele\u00batirilerini": 1, "kapsayan": 1, "tekzipte": 1, "yapilmi\u00ba": 1, "izahat": 1, "silahi": 1, "kar\u00baimiza": 1, "ayri": 1, "kararlari": 5, "ihlal": 1, "1982": 1, "\u00bau": 3, "suat": 1, "sayin": 1, "ba\u00baima": 1, "h\u00e2lbuki": 1, "uygun": 1, "yipratma": 1, "\u00baerhi": 1, "kanunu": 1, "d\u00f6n\u00fck": 1, "verildigini": 1, "talepleri": 1, "ise": 1, "a\u00e7ik": 2, "iseniz": 1, "istihbarat": 1, "digeri": 1, "bug\u00fcn": 1, "soru\u00baturma": 1, "dair": 1, "yargitay": 1, "kamu": 2, "kabul": 2, "s\u00fcresinin": 1, "yaptigi": 2, "rey": 1, "yazimdan": 1, "ele\u00batirim": 1, "gerek": 1, "delil": 1, "ediyorum": 1, "m\u00fcd\u00fcrl\u00fcg\u00fc": 1, "su\u00e7lamasini": 1, "tercih": 1, "savunmasini": 1, "bakanligi": 2, "i\u00baaretleri": 1, "aldigi": 2, "katiliyorum": 1, "te\u00bakilati": 1, "gibi": 1, "m\u00fcfetti\u00balere": 1, "mahkemeden": 1, "etmedigim": 1, "y\u00fcr\u00fcten": 1, "sonra": 1, "hele": 1, "sonrasinda": 1, "yani": 2, "olup": 2, "su\u00e7lami\u00batim": 1, "muhalefet": 1, "bozma": 1, "kararlarina": 1, "bunlarin": 1, "imada": 1, "yapmak": 1, "yapilabiliyor": 1, "ergenekon": 1, "emniyet": 1, "edilirken": 1, "sayili": 1, "kurmu\u00ba": 1, "\u00f6z\u00fc": 1, "hakkiniz": 1, "habere": 1, "kayitlarindan": 1, "koyacagim": 1, "kilif": 1, "i\u00balemlerin": 1, "mahkumiyetler": 1, "yol": 1, "sirasinda": 2, "basin": 3, "niyet": 1, "\u00e7ikabilecegi": 1, "milli": 1, "olur": 1, "bile": 2, "s\u00f6z\u00fcn": 1, "oldu": 1, "konusu": 3, "NOfWords": 475, "\u00e7ok": 2, "ben": 1, "kalmadigini": 1, "yemek": 1, "yasal": 1, "tenkitlere": 1, "bulunuyor": 1, "\u00baik\u00e2yet": 1, "\u00e7eli\u00bamedigi": 1, "iki": 3, "den": 1, "bakilirsa": 1, "mahkemenin": 1, "m\u00fcfetti\u00balerinin": 2, "tekzibini": 1, "hakkind": 1, "\u00e7agrisini": 1, "dinleme": 3, "uyduk": 1, "su\u00e7lamada": 1, "dile": 1, "tutarsizlikla": 1, "konu": 3, "kapanmi\u00bati": 1, "sormak": 1, "hissettigi": 1, "ifadesini": 1, "tesad\u00fcfen": 2, "buldum": 1, "yapmadigim": 2, "zorundayiz": 1, "toplantisinda": 3, "halel": 1, "ama\u00e7li": 1, "eden": 4, "m\u00fcdahaleyse": 1, "edilmi\u00ba": 1, "a\u00e7ar": 1, "havale": 1, "kollugun": 1, "savunmayi": 1, "genel": 1, "vicdanina": 1, "a\u00e7idan": 1, "kanun": 1, "davaya": 1, "dinlemelere": 1, "kuvvetlerinin": 1, "yetkilerin": 1, "atama": 1, "ima": 1, "tutarsiz": 1, "ele\u00batiriler": 1, "da": 4, "\u00f6zetleyeyim": 1, "ona": 1, "ortadayken": 1, "kayitlara": 1, "tarti\u00bama": 1, "dikkatli": 1, "metninde": 1, "\u00f6nemli": 1, "ifadeler": 1, "h\u00e2kim": 1, "eldeki": 1, "soru": 2, "ele\u00batiriyi": 1, "edilen": 2, "gelmesine": 1, "saldirganin": 1, "duygu": 1, "in": 2, "delillerin": 1, "makul": 1, "verdigi": 1, "\u00fcyesiyken": 1, "tarihli": 1, "ya": 1, "halde": 1, "\u00f6p\u00fcp": 1, "aklanma": 1, "kolluk": 1, "degildi": 1, "ele\u00batiri": 2, "bir": 3, "diyalog": 1, "a\u00e7iklami\u00bati": 1, "ceza": 1, "kritize": 1, "t\u00fcr\u00fcnden": 1, "\u00fczerinde": 1, "bunun": 2, "yanli\u00baligini": 1, "kararlariyla": 1, "maddesi": 1, "hak": 1, "kiyasin": 1, "ya\u00baanmadigi": 1, "ali": 1, "tek": 1, "almasinin": 1, "niyetindeyim": 1, "delillerden": 1, "haklarinin": 1, "ge\u00e7erliligine": 1, "yayincilik": 1, "insaf": 1, "m\u00fcdafaada": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "gidilmesine": 1, "d\u00f6n\u00fc\u00bam\u00fc\u00bat\u00fc": 1, "savunma": 1, "yorumu": 1, "nere": 2, "minareye": 1, "mevzuda": 1, "\u00e7eli\u00bamedigini": 1, "benim": 1, "kisaca": 1, "eder": 1, "NOfCommas": 21, "bu": 4, "savcilar": 4, "hakkindaki": 2, "hi\u00e7bir": 1, "\u00fcyesi": 3, "ileti\u00baimi": 3, "bunlar": 1, "bundan": 1, "un": 2, "tutarsizlik": 1, "eyl\u00fcl": 1, "d\u00fcr\u00fcst": 1, "144": 1, "olan": 1, "nin": 1, "hakaretler": 1, "kar\u00baila\u00batirmadan": 1, "tarzda": 1, "biri": 2, "2802": 1, "olacak": 1, "nda": 1, "ihsas": 1, "zaten": 1, "ve": 13, "yararina": 1, "\u00baekilde": 1, "noktadan": 1, "mahkeme": 2, "\u00fczerine": 2, "h\u00e2kimler": 1, "ifadelerini": 1, "ihlali": 1, "la": 1, "hemfikirim": 1, "i\u00e7in": 3, "etti": 1, "g\u00fcvenilir": 1, "dosyalarini": 1, "s\u00f6yledikleri": 1, "\u00f6yledir": 1, "icraatlar": 1, "noktaya": 1, "muhabirlerle": 1, "ki\u00bainin": 1, "yaptiginiz": 1, "fikrine": 1, "veya": 2, "tekzip": 3, "ki\u00baileri": 1, "her": 1, "birbiriyle": 2, "istediklerini": 1, "girmeyecegim": 1, "ertosun": 7, "veriliyor": 1, "2009": 1, "dolayi": 2, "elhak": 1, "karara": 1, "tutumun": 2, "elde": 3, "bulunmadigim": 1, "getirdim": 1, "olu\u00baturmasini": 1, "i\u00baleri": 1, "uygulama": 1, "yoluna": 1, "yetki": 1, "diktigi": 1, "yapilan": 2, "olmayacaksa": 1, "tarafsizliginiza": 1, "kar\u00bai": 1, "ifade": 1, "devam": 2, "kurulu": 1, "ikiy\u00fczl\u00fc": 1, "de": 2, "toplanti": 1, "farkli": 1, "ya\u00baanan": 2, "vicdanindaki": 1, "olmadigi": 1, "kelime": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "baykal": 1, "haklarini": 1}