{"ikna": 1, "en": 2, "vermeli": 1, "gerekiyor": 1, "y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi": 1, "dogru": 1, "sandalye": 1, "ba\u00baladi": 1, "hale": 1, "mhp": 1, "yapmasi": 1, "adina": 1, "ziyade": 1, "psikolojik": 1, "halkin": 1, "\u00e7ekildiklerinde": 1, "ge\u00e7inip": 1, "olan": 2, "kurma": 1, "daha": 1, "iyi": 3, "g\u00fc\u00e7lendirir": 1, "ilk": 1, "sokaklara": 1, "tarti\u00bailir": 1, "bahsediyorsak": 1, "amiri": 1, "se\u00e7imi": 1, "mahkemesi": 1, "siyaset": 1, "bakani": 1, "saglanabilir": 1, "demokrasinin": 1, "k\u00fcrtlerin": 1, "illerle": 1, "siyas\u00ee": 1, "maniler": 1, "olabilir": 2, "zemin": 1, "b\u00fcrokrasisinin": 1, "kanadinin": 1, "isimdi": 1, "yetiniyor": 1, "ayna": 1, "demokrasi": 2, "devleti": 1, "elini": 1, "geni\u00balemeye": 1, "ayri\u00batirildiginin": 1, "anlamlarin": 1, "oldugu": 3, "\u00e7ok": 1, "verilebilir": 1, "edilmemesi": 1, "d\u00f6n\u00fc\u00ba\u00fcr": 1, "muhatap": 1, "ilgili": 1, "cakasini": 1, "\u00e7ektigi": 1, "inisiyatifin": 1, "sorunu": 1, "tavizlere": 1, "vesile": 1, "ayri": 1, "yapiyordu": 1, "lazim": 1, "ev": 1, "s\u00fcreci": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "aslinda": 1, "olu\u00baabilir": 1, "olmanin": 1, "kapatmasi": 1, "partileri": 1, "inisiyatif": 1, "duyurabilecek": 1, "teorik": 1, "etsin": 1, "sembolik": 1, "tercihti": 1, "te": 1, "halk": 1, "y\u00f6neticilerinin": 1, "ortaya": 1, "nelerdir": 1, "adinin": 1, "ara": 2, "\u00f6rg\u00fct": 1, "tabela": 1, "saygi": 1, "gelebilir": 1, "toplantilarin": 1, "tutan": 1, "milliyet\u00e7i": 1, "olmaliydi": 1, "uslu": 1, "belki": 1, "bug\u00fcne": 1, "yapmadan": 1, "provoke": 1, "istemeyen": 2, "yapiliyorsa": 1, "edecegi": 1, "durmasi": 1, "t\u00fcr": 1, "\u00baahsiligi": 1, "tutacak": 1, "ispati": 1, "a\u00e7ilim": 3, "yapilacak": 1, "alindigi": 1, "\u00fclkenin": 1, "degil": 3, "fazla": 1, "tarih\u00ee": 1, "sonra": 1, "temsil": 1, "yanli\u00ba": 1, "yargi": 1, "onlari": 1, "geregi": 1, "\u00fcretmeden": 1, "ter\u00f6ristle": 1, "yani": 1, "noktada": 1, "\u00aaiddet": 1, "silah": 1, "polis": 1, "t\u00fcrkleri": 1, "eline": 2, "s\u00fcre\u00e7": 1, "vermenin": 1, "takindigi": 1, "cevabini": 1, "tikanma": 1, "aksi": 1, "degi\u00batirilemez": 1, "meclis": 2, "az": 1, "diger": 1, "ak": 1, "da": 4, "istifalarin": 1, "arti": 1, "eksikligi": 1, "bari\u00ba": 1, "hangi": 1, "\u00baimdiden": 1, "i\u00e7i\u00baleri": 1, "b\u00fclent": 1, "geliyor": 1, "gelelim": 1, "ki\u00bailigi": 1, "\u00e7apta": 1, "bile": 2, "arin\u00e7": 1, "olur": 2, "sarmalindan": 1, "dolayisiyla": 1, "ve": 15, "ellerini": 1, "NOfWords": 459, "getiriliyor": 1, "atmami\u00ba": 1, "ile": 1, "psikolojisinden": 1, "kar\u00bailiginda": 1, "cevaplar": 1, "konarsa": 1, "savunuyor": 1, "camiaya": 1, "taraf": 1, "eliyle": 1, "\u00fclkeyi": 1, "genelini": 1, "insanin": 2, "ayni": 2, "herhangi": 1, "kararini": 1, "parti": 2, "etkili": 2, "belirleyici": 1, "eksiklik": 1, "\u00bau": 1, "\u00baiddetten": 1, "ta\u00ba": 1, "s\u00fcrd\u00fcrmek": 1, "hatalari": 1, "saatten": 1, "anlatmasi": 1, "partinin": 2, "etmeli": 1, "ayrica": 1, "olmasi": 2, "yapildigi": 1, "alternatifti": 1, "zayiflar": 1, "sorunun": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 2, "kitleler": 1, "g\u00fcc\u00fc": 2, "toplumsal": 1, "tarafta": 1, "mi": 2, "sahibi": 2, "uygulamaya": 1, "kadar": 2, "bildigimiz": 1, "tutarliligi": 1, "kuvvetlerinin": 1, "alici": 1, "verilmi\u00ba": 1, "ancak": 3, "d\u00fc\u00ba\u00fcnerek": 1, "pazarlik": 1, "gidiyorlar": 1, "emine": 1, "kolluk": 1, "duydugu": 1, "projesinden": 1, "bo\u00baa": 1, "ten": 1, "konmadiginin": 1, "\u00f6nemli": 1, "atalay": 2, "besbelliydi": 1, "geldigimiz": 1, "akibeti": 1, "soru": 2, "tecr\u00fcbesi": 1, "kapatilmasinin": 1, "kar\u00baila\u00baabilecegi": 1, "kabul": 1, "itibariyla": 1, "prensibi": 1, "can": 1, "kitleleri": 1, "konum": 1, "ragmen": 1, "ya": 1, "halde": 1, "projenin": 1, "degildi": 1, "ovu\u00baturmaya": 1, "bir": 14, "diyalog": 1, "pratik": 1, "a\u00e7ilimin": 2, "sorusuna": 1, "g\u00f6t\u00fcrmek": 1, "b\u00f6lgelerinde": 1, "mecburi": 1, "d\u00f6neme\u00e7te": 1, "yola": 1, "aksine": 1, "ili\u00bakili": 1, "tek": 1, "adim": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "gerginlik": 1, "beslenenlerin": 1, "ba\u00baini": 1, "istedigi": 1, "kapatilmasina": 1, "devlet": 1, "magduriyet": 1, "akademisi": 1, "ettigi": 1, "i\u00balerine": 1, "iki": 3, "bunu": 2, "ikide": 1, "akademisyen": 1, "kapatilsin": 1, "\u00e7ikarmak": 1, "tescillenir": 1, "\u00e7ikacak": 1, "\u00fczerindeki": 1, "ba\u00bainda": 1, "kitlelere": 1, "bu": 4, "a\u00e7ilima": 1, "onlar": 1, "sebebi": 1, "projesi": 1, "NOfCommas": 9, "sevinecegidir": 1, "anlatim": 1, "s\u00fcre\u00e7lerde": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn": 3, "nin": 10, "proje": 2, "ter\u00f6r\u00fcn": 1, "sabotajlarini": 1, "etmesi": 1, "maliyeti": 1, "\u00baahin": 1, "zaten": 1, "unsurlarin": 1, "sadece": 2, "y\u00f6netenlerin": 1, "lideri": 1, "anayasa": 1, "\u00f6ng\u00f6r\u00fclm\u00fc\u00ba": 1, "zannedilenin": 1, "i\u00e7in": 2, "yararlanmakla": 1, "pkk": 3, "birikimden": 1, "yok": 2, "\u00f6nemi": 1, "ki\u00bai": 1, "engelleme": 1, "gerektiriyor": 1, "elinde": 1, "katki": 1, "masrafi": 1, "anla\u00bailiyor": 1, "manada": 1, "se\u00e7im": 2, "getirdik": 1, "kefeye": 1, "birbiriyle": 1, "be\u00bair": 1, "dtp": 9, "kitlelerle": 1, "paketi": 1, "s\u00fcrecin": 1, "olarak": 2, "sesini": 1, "\u00baekilde": 1, "karara": 1, "etkisi": 1, "muhalifler": 1, "ariyor": 1, "olacakti": 1, "g\u00f6g\u00fcslemek": 1, "\u00aaimdi": 1, "\u00e7ocuklar": 1, "kar\u00bai": 1, "vaatler": 1, "devam": 3, "verip": 1, "yine": 1, "haline": 1, "ele\u00batirisi": 1, "de": 3, "h\u00fclle": 1, "edilmemeliydi": 1, "chp": 1, "d\u00f6kt\u00fcg\u00fc": 1, "ihmal": 1, "kapatmali": 1, "ya\u00baiyor": 1, "esneklik": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "eksileri": 1, "birakin": 1, "su\u00e7un": 1}