{"\u00f6nceki": 1, "s\u0131zd\u0131rarak": 1, "i\u00e7inde": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "olaylar": 1, "hem": 1, "de\u011fil": 1, "oramiraline": 1, "ne": 2, "dedi\u011finin": 1, "a\u00e7\u0131klamayla": 1, "adresi": 1, "kalkm\u0131\u015f": 1, "ter\u00f6rle": 1, "demi\u015fler": 1, "ederek": 1, "kollar\u0131n": 1, "alenen": 1, "var": 2, "milletvekili": 1, "daha": 4, "hi\u00e7": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmay\u0131": 1, "ilk": 1, "bizi": 1, "belgeyi": 1, "mahkemesi": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "\u00fclkede": 1, "y\u00fcr\u00fct\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "k\u0131r\u0131l\u0131r": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnsenize": 1, "ama": 1, "par\u00e7as\u0131": 1, "i\u00e7ten": 1, "sinden": 1, "kamuoyunu": 1, "mi\u0307t": 9, "g\u00f6zalt\u0131na": 1, "su\u00e7": 1, "\u00e7iler": 2, "ahmet": 1, "aral\u0131k": 1, "etti": 2, "demi\u015fti": 1, "i\u00e7e": 1, "\u00e7at\u0131\u015fma": 6, "siz": 1, "dedi": 2, "yutan": 1, "oramiral": 1, "k\u0131r\u0131lmad\u0131k": 1, "n\u0131n": 1, "istedi\u011fimi": 1, "kurumlar": 5, "ediyor": 1, "kald\u0131ysa": 1, "gerektirdi\u011fi": 1, "\u00e7at\u0131\u015faca\u011f\u0131z": 1, "tarihinde": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "s\u0131n\u0131n": 1, "m\u00fcste\u015far\u0131": 1, "muhtemelen": 1, "kay\u0131tlar\u0131na": 1, "aktaral\u0131m": 1, "koymaya": 1, "intihar": 1, "psikolojik": 1, "d\u00fczeltti": 1, "ba\u015fkan\u0131": 4, "iddias\u0131yla": 1, "yarg\u0131": 1, "asimetrik": 1, "b\u00f6yleyse": 1, "istihbarat": 1, "bask\u0131": 1, "yak\u0131nda": 1, "silahl\u0131": 1, "i\u015fbirli\u011fi": 1, "\u00e7ekti": 1, "kabullenmeli": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "\u00f6nce": 3, "d\u0131\u015f": 1, "mu": 1, "kuvvetleri": 1, "arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla": 1, "belki": 1, "engelledi\u011fi": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z": 1, "k\u00e2\u011f\u0131t": 1, "diyerek": 1, "yarbay": 1, "yat\u0131\u015ft\u0131rmaya": 1, "yen": 2, "manzara": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "gemisinden": 1, "ahtapot": 1, "ekipleri": 1, "konu\u015fuyordu": 1, "t\u00fcrk": 1, "gibi": 1, "resti": 1, "82": 1, "konu\u015fan": 2, "sincan": 2, "de\u015fifre": 1, "sonra": 1, "s\u0131cak": 1, "b\u00f6lge": 2, "suikast": 2, "ndaki": 1, "tesellisi": 1, "geldik": 1, "son": 1, "silah": 1, "polis": 2, "dinleme": 1, "di\u011fer": 1, "anlam\u0131nda": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "eleman\u0131n\u0131": 1, "cephesi": 1, "da": 1, "y\u0131l\u0131": 1, "plan\u0131": 1, "daki": 1, "durumunda": 1, "geliyor": 1, "bulundu": 1, "kesmiyor": 1, "kollar\u0131": 1, "kendisine": 1, "olur": 2, "ald\u0131": 1, "sava\u015f": 2, "NOfWords": 354, "ben": 1, "genelkurmay": 3, "ile": 3, "a\u00e7\u0131kl\u0131yor": 1, "\u00e7at\u0131\u015fman\u0131n": 1, "subaylar": 1, "ta\u015f\u0131yan": 1, "pe\u015findeydik": 1, "diyor": 2, "\u0131n": 1, "ceza": 1, "ki": 1, "e\u015fi\u011fine": 1, "sorumlulukla": 1, "delinmesiyle": 1, "kez": 2, "itiraz": 2, "cumhurba\u015fkan\u0131": 3, "bilgi": 1, "davet": 2, "onu": 1, "m\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "den": 1, "kadar": 1, "yapt\u0131": 1, "niteliyor": 1, "emniyet": 1, "duyurusunda": 1, "ona": 1, "m\u00fcd\u00fcr\u00fc": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "yaral\u0131": 1, "d\u00f6nem": 1, "yap\u0131\u015fm\u0131\u015f": 1, "sava\u015fa": 1, "\u00f6\u011freniyoruz": 1, "\u00e7at\u0131\u015f\u0131yoruz": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 1, "\u00e7at\u0131\u015f\u0131nca": 1, "y\u00f6nelik": 1, "hay\u0131r": 1, "g\u00f6rd\u00fc": 1, "tabii": 1, "telekom\u00fcnikasyon": 1, "g\u00fcl": 1, "s\u00f6zde": 1, "verdi": 1, "m\u00fccadele": 1, "\u00e7ilerle": 1, "ortaya": 1, "bir": 5, "g\u00fcn": 2, "etmedim": 1, "koluna": 1, "hakk\u0131nda": 1, "mahkemeyi": 1, "aksine": 1, "demek": 1, "etmi\u015fti": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "bitirmek": 1, "iki": 1, "bunu": 1, "haz\u0131rlamakla": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fen": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "cenazesine": 1, "s\u00f6yledi\u011fi": 1, "savunma": 1, "s\u0131vamal\u0131": 1, "ondan": 1, "denilen": 1, "bu": 3, "a\u00e7\u0131\u011fa": 1, "devlet": 1, "devirme": 1, "muhbirin": 1, "mesaj": 1, "tutuklu": 1, "NOfCommas": 22, "n\u00fc": 1, "t\u00fcm": 1, "verip": 1, "neler": 1, "g\u00f6r\u00fclmedi\u011fi": 1, "demi\u015ftiniz": 1, "kol": 2, "yarg\u0131tay": 1, "buna": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "bilgisini": 1, "yarg\u0131y\u0131": 1, "\u00e7\u0131rp\u0131na": 2, "mahkeme": 3, "\u00fczerine": 1, "haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131": 1, "bast\u0131": 1, "aras\u0131": 2, "i\u00e7in": 1, "bat\u0131yor": 1, "ziyaret": 1, "suikast\u00e7\u0131": 1, "ersin": 2, "yok": 4, "korumalar\u0131": 1, "cevab\u0131n\u0131": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 2, "birka\u00e7": 1, "kolu": 1, "tekzip": 1, "diye": 2, "her": 1, "geldi\u011finde": 1, "i\u0307leti\u015fim": 1, "istiyorduk": 1, "erzincan": 2, "olarak": 2, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yordu": 1, "asker": 1, "makam\u0131n\u0131n": 1, "girdi": 1, "at\u0131\u015fmas\u0131nda": 1, "su\u00e7lanan": 1, "harek\u00e2t": 1, "ar\u0131n\u00e7": 2, "\u00e7ekmi\u015fler": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmadan": 1, "anlars\u0131n\u0131z": 1, "in": 3, "rest": 1, "bask\u0131na": 1, "derin": 1, "de": 5, "\u00e7\u0131kacak": 1, "chp": 1, "\u00e7at\u0131\u015fan": 1, "y\u0131llar": 1, "oluyor": 1, "el": 1, "ard\u0131ndan": 1}