{"en": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "ba\u015fkumandan\u0131": 1, "yans\u0131d\u0131": 1, "itibaren": 1, "ne": 2, "hale": 1, "hemen": 2, "fas\u0131la": 1, "kendi": 2, "verdi\u011fi": 1, "kurulan": 1, "kirazl\u0131dere": 1, "var": 2, "s\u0131fat\u0131yla": 1, "daha": 1, "ilk": 1, "tepkisi": 1, "kazand\u0131": 1, "d\u00f6nemlerinde": 1, "y\u0131ll\u0131k": 2, "birlikte": 1, "ordular\u0131n\u0131n": 1, "kazan\u0131yor": 1, "y\u00f6n\u00fcn\u00fc": 1, "toplant\u0131lar\u0131na": 1, "dek": 1, "s\u0131ra": 1, "dan": 1, "konuklara": 1, "i\u0307lk": 1, "ko\u015fullar\u0131nda": 1, "ba\u015fbakan": 2, "anlamayan": 1, "iktidar": 1, "demokratik": 1, "90": 2, "y\u0131llar": 1, "bakan": 2, "d\u00fczenli": 1, "incelemeye": 1, "ba\u015fl\u0131yordu": 1, "sonunda": 1, "kitap\u00e7\u0131k": 1, "n\u0131n": 2, "g\u00f6zlerin": 1, "diyanet": 1, "haber": 1, "kurtulu\u015f": 1, "ordu": 1, "yasayla": 1, "s\u00f6yleyece\u011fimi": 1, "kime": 1, "i\u0307\u015fleri": 1, "i\u0307n\u00f6n\u00fc": 3, "konusunda": 1, "sava\u015f\u0131": 2, "\u015f\u00f6yle": 1, "veriyor": 1, "1961": 1, "s\u00f6yleyeyim": 1, "ordusuydu": 1, "kaybetti": 1, "kurumu": 1, "i\u00e7indeki": 1, "kestirmeye": 1, "tart\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n": 1, "ba\u015fkan\u0131": 9, "fiili": 1, "ti": 1, "yarg\u0131": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcld\u00fc": 1, "mustafa": 1, "ilikleyen": 1, "ba\u011fl\u0131": 2, "mevzi": 1, "\u00e7ekti": 1, "da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131": 1, "dair": 1, "\u00f6nce": 2, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "hassas": 1, "ordular\u0131": 1, "1944": 1, "yan\u0131": 1, "bug\u00fcne": 1, "askerlerin": 1, "bakanlar": 1, "i\u0307fade": 1, "y\u00fc": 1, "h\u00fck\u00fcmete": 1, "toplant\u0131s\u0131": 1, "gibi": 2, "ankara": 1, "dikkatini": 1, "sonra": 4, "geldik": 1, "ger\u00e7ek": 1, "tbmm": 1, "kozmik": 1, "yani": 1, "olup": 1, "son": 2, "kurulduktan": 1, "bas\u0131l\u0131p": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fc": 1, "\u00f6l\u00fcm\u00fcnden": 1, "yd\u0131": 1, "kitap\u00e7\u0131kta": 1, "ba\u015ftan": 1, "konu\u015fmadan": 1, "1949": 1, "meclis": 8, "olaca\u011f\u0131na": 1, "denetimi": 1, "sat\u0131rlar": 2, "olduktan": 1, "yapan": 1, "eski": 2, "y\u0131l\u0131": 1, "g\u00fcre\u015finde": 1, "yeri": 1, "\u0131n": 1, "ba\u011fland\u0131": 1, "unutulan": 1, "harbiye": 1, "toplant\u0131n\u0131n": 1, "milli": 1, "NOfCommas": 20, "vard\u0131": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 3, "anayasal": 1, "gidi\u015fat\u0131n": 1, "sahip": 1, "\u00e7ok": 1, "genelkurmay": 13, "ba\u015fbu\u011f": 2, "bakanl\u0131\u011f\u0131": 1, "rejimlerde": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "pa\u015fa": 3, "kat\u0131l\u0131rd\u0131": 1, "tabirle": 1, "\u00f6zeti": 1, "kadar": 1, "mensuplar\u0131nca": 1, "kazanan": 1, "tarihi": 1, "cumhuriyet": 1, "bilek": 2, "kez": 1, "kurum": 1, "pozisyon": 2, "\u015fuydu": 1, "d\u00fc\u011fme": 1, "tan\u0131tan": 1, "tart\u0131\u015fma": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "den": 1, "durum": 1, "sava\u015f": 1, "ilgin\u00e7": 2, "al\u0131nan": 1, "toplant\u0131s\u0131na": 1, "1934": 1, "erk\u00e2n\u0131": 1, "konu\u015fma": 1, "davetiyle": 1, "da": 5, "ancak": 1, "giremezsin": 1, "kurulmu\u015ftu": 1, "sat\u0131rba\u015flar\u0131": 1, "k\u0131sm\u0131n": 1, "al\u0131n\u0131yor": 1, "te": 2, "ordudan": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmak": 1, "iyisi": 1, "b\u00f6ylece": 1, "tesise": 1, "bilmiyoruz": 1, "1924": 1, "yeni": 2, "girersin": 1, "tesis": 1, "de\u011fi\u015fmeden": 1, "boyut": 1, "verdi": 1, "ya": 1, "topland\u0131ktan": 1, "kemal": 1, "bir": 15, "bakanlar\u00fcst\u00fc": 1, "ordunun": 1, "g\u00fcn": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "bakan\u0131": 1, "idi": 1, "bakanlarla": 1, "beni": 1, "tarihe": 1, "gerisinde": 1, "gizlili\u011fe": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "a\u015famay\u0131": 1, "okudu": 1, "bir\u00e7ok": 1, "umumiye": 1, "ayn\u0131": 1, "kuruma": 1, "hayat\u0131ndan": 1, "ayr\u0131nt\u0131s\u0131n\u0131": 1, "bak\u0131p": 1, "iki": 2, "karar": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "g\u00fcre\u015finin": 1, "savunma": 1, "anayasas\u0131": 1, "se\u00e7tiler": 1, "budur": 1, "i\u0307lker": 1, "sonraki": 1, "1920": 1, "bu": 3, "al\u0131nd\u0131": 1, "\u00fcyesi": 1, "zamanki": 1, "kurulu": 1, "ba\u015fka": 2, "hesapla\u015fman\u0131n": 1, "\u00f6rnek": 1, "partili": 1, "i\u0307smet": 3, "nda": 1, "geli\u015fmeler": 1, "anlam\u0131": 1, "y\u00f6neten": 1, "konu\u015fman\u0131n": 1, "ya\u015fananlar\u0131n": 1, "la": 1, "cuma": 1, "i\u00e7in": 1, "kurulu\u015f": 1, "de": 2, "NOfWords": 378, "tarihidir": 1, "m\u00fcstakil": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 6, "dahas\u0131": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k": 1, "sonda": 1, "ve": 5, "vekili": 1, "olarak": 1, "anma": 1, "giriyor": 1, "s\u00f6zlerini": 1, "aktard\u0131ktan": 1, "\u00f6yleydi": 1, "askeri": 2, "askerin": 1, "mgk": 1, "s\u00fcren": 1, "n\u00fcn": 1, "org": 2, "rejim": 1, "in": 3, "getirmeye": 1, "d\u0131\u015f\u0131na": 1, "kald\u0131": 1, "baz\u0131": 1, "demokrasiyle": 1, "oldu\u011fu": 1, "girdim": 2, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "na": 3, "ay": 1, "dertlerinden": 1, "bitenlerin": 1}