{"hukuk": 1, "\u00f6nceki": 1, "k\u00fcrt": 3, "siyasi": 2, "en": 1, "itecek": 1, "kuca\u011f\u0131na": 1, "do\u011frudan": 1, "de\u011fil": 1, "kazanmas\u0131": 1, "ne": 1, "k\u0131r\u0131lma": 1, "burada": 2, "birincisi": 1, "kararda": 1, "se\u00e7enek": 1, "yaparsa": 1, "kapatmas\u0131": 1, "ziyade": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "t\u0131kayacak": 1, "iste\u011fi": 2, "g\u00f6rd\u00fcn\u00fcz": 1, "s\u00f6ylenebilir": 1, "form\u00fcl": 1, "yararlanan": 1, "cephenin": 2, "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc": 1, "var": 1, "gibiler": 1, "isteyecekler": 1, "daha": 2, "se\u00e7ime": 4, "ilk": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f": 1, "itip": 1, "getirilecek": 1, "form\u00fcl\u00fc": 1, "mahkemesi": 10, "g\u00f6z\u00fck\u00fcyor": 1, "siyaset": 1, "yararlanmak": 1, "yan\u0131t": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 3, "ba\u015f\u0131n\u0131": 1, "parlamenter": 2, "k\u00fcrtlerin": 1, "kapat\u0131p": 1, "milletvekillerinin": 1, "ama": 3, "kalm\u0131yor": 1, "\u00e7emberine": 1, "uluslararas\u0131": 1, "karanl\u0131\u011f\u0131": 1, "bat\u0131s\u0131": 1, "sonras\u0131n\u0131": 1, "\u015fekilde": 1, "karanl\u0131k": 1, "demokrasi": 3, "kolayla\u015ft\u0131rd\u0131": 1, "g\u00f6l\u00fcne": 1, "cenazeler": 1, "a\u00e7mas\u0131ndan": 1, "iktidar": 3, "demokratik": 3, "cepheyle": 1, "i\u00e7e": 1, "boyutlu": 1, "alaca\u011f\u0131": 1, "uzla\u015fma": 1, "dpt": 1, "erken": 7, "maskesini": 1, "kapatma": 16, "yineliyor": 1, "\u015fimdi": 3, "d\u00f6nemde": 1, "s\u00fcrecini": 2, "sonras\u0131": 3, "oysa": 1, "istemli": 1, "g\u00f6z\u00f6n\u00fcne": 1, "yitirecek": 1, "katliam\u0131": 1, "olas\u0131": 1, "anlamda": 1, "y\u00f6n\u00fcnde": 1, "almak": 1, "al\u0131rsa": 1, "tam": 4, "s\u00fcreci": 7, "demokratikle\u015fme": 1, "biliyor": 1, "b\u00fct\u00fcn": 3, "halklar\u0131n\u0131n": 1, "konuda": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "koparmak": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "hakk\u0131nda": 3, "provas\u0131n\u0131": 1, "sonu\u00e7lar\u0131yla": 1, "k\u0131s\u0131tlama": 1, "a\u00e7\u0131lmasa": 1, "husus": 1, "s\u00fcrecinden": 1, "\u00f6n\u00fcndeki": 1, "partisi": 1, "tokat": 5, "\u00fczerine": 1, "yapmakta": 1, "takip": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "t\u0131kanarak": 1, "i\u015fte": 1, "tabii": 1, "etki": 1, "isteyenler": 1, "istiyorlar": 1, "tuncer": 1, "elde": 1, "milliyet\u00e7i": 3, "mu": 1, "belki": 1, "zorluyor": 1, "atmas\u0131": 1, "g\u00fc\u00e7leri": 2, "a\u00e7\u0131lsa": 1, "diyerek": 1, "d\u00fcnyadan": 1, "cephe": 5, "tokatlar": 3, "bulmaya": 2, "davan\u0131n": 1, "belirleyecek": 1, "kazan\u0131mlar\u0131m\u0131za": 1, "a\u00e7\u0131klayabilir": 1, "gibi": 4, "deniz": 2, "demokratikle\u015fmesi": 1, "\u00e7ekti\u011fi": 1, "sonra": 3, "ara": 2, "b\u00f6lge": 1, "tbmm": 1, "ortado\u011fu": 1, "form\u00fcllerinin": 1, "partisinin": 2, "anlat\u0131rken": 1, "fiillerini": 1, "giden": 1, "ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131": 4, "g\u00fc\u00e7": 1, "edeceklerini": 1, "meclis": 2, "ergenekon": 1, "i\u015fini": 1, "da": 5, "t\u0131pk\u0131": 1, "i\u0307kincisi": 1, "karar\u0131n\u0131": 1, "d\u0131\u015f\u0131ndaki": 1, "hamlelerine": 1, "plan\u0131": 1, "\u0131n": 2, "t\u00fcm\u00fcn\u00fcn": 1, "de\u011fildir": 1, "inisiyatifi": 1, "bile": 1, "olur": 1, "ge\u00e7ece\u011fini": 1, "yasa\u011f\u0131": 1, "alamayaca\u011f\u0131": 1, "\u00e7ok": 3, "sonucu": 1, "\u00fcstlenme": 1, "li": 1, "yasal": 1, "ile": 3, "san\u0131yorum": 1, "\u015fu": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "olacakt\u0131r": 4, "i\u015fletmesi": 1, "sivil": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "istemiyle": 1, "d\u00fcn": 1, "olmas\u0131": 1, "s\u00fcrecindeki": 1, "alabilece\u011fi": 1, "kadar": 2, "falan": 1, "davalar\u0131": 1, "do\u011fusuyla": 1, "m\u00fccadelemize": 1, "olay": 1, "n\u0131n": 4, "nefes": 1, "bitti": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrmesi": 1, "ki": 2, "yapacak": 1, "kanl\u0131": 2, "karar\u0131": 5, "yap\u0131yordu": 1, "kez": 1, "g\u00fcndemi": 1, "kazan\u0131m\u0131": 1, "eden": 1, "vurup": 1, "akp": 10, "acayip": 1, "bar\u0131\u015f": 4, "yaln\u0131z": 1, "den": 1, "\u00e7\u0131kmas\u0131": 1, "tezg\u00e2h\u0131n": 1, "\u00f6rt\u00fcl\u00fc": 1, "zeminini": 1, "sevin\u00e7le": 1, "\u00e7evirmek": 1, "kan": 1, "neredeyse": 1, "ancak": 2, "ku\u015f": 2, "m\u00fc": 1, "2007": 1, "s\u00fcre\u00e7te": 2, "atm\u0131\u015f": 1, "demokrasinin": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "\u00fclkesi": 1, "anlams\u0131zla\u015ft\u0131r\u0131yor": 1, "vurmas\u0131": 1, "\u00f6nemli": 1, "t\u0131kanm\u0131\u015f": 1, "istedi\u011fini": 1, "gitme": 1, "isteyenlerin": 1, "b\u00f6ylece": 1, "eylemini": 1, "yerine": 1, "s\u00f6zc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "etmi\u015f": 1, "yeni": 11, "aksak": 1, "i\u0307ktidar": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 2, "fa\u015fist": 2, "yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "anlam\u0131na": 1, "hedeflerinden": 1, "verecek": 1, "olabilir": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "partisidir": 1, "bir": 31, "gerekir": 1, "g\u00f6t\u00fcrmek": 1, "yol": 5, "arkada\u015f\u0131m\u0131za": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131rsa": 1, "birisi": 1, "ab": 1, "edecek": 1, "ba\u015fvurusu": 1, "e\u015fi\u011fidir": 1, "ge\u00e7irmelidir": 1, "tek": 3, "t\u00fcrkiye": 12, "sokan": 1, "sonu\u00e7lar\u0131ndan": 1, "kapatmakt\u0131r": 1, "ayn\u0131": 2, "i\u015fin": 1, "iki": 1, "bunu": 3, "karar": 3, "bar\u0131\u015f\u0131n": 1, "bar\u0131\u015f\u0131": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "hukuki": 1, "\u00fcstlendi\u011fi": 2, "bug\u00fcn": 1, "kendileri": 1, "a\u00e7arsa": 2, "farkl\u0131": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "m\u00fczakere": 1, "\u00fcst\u00fc": 1, "alma": 1, "bu": 21, "NOfCommas": 30, "onlar": 2, "harekete": 1, "yi": 7, "bundan": 2, "ba\u015fka": 1, "mahk\u00fbmiyet": 1, "vurulacak": 1, "\u00fcstlenmesi": 1, "haz\u0131rl\u0131klara": 1, "a\u00e7\u0131kt\u0131r": 1, "t\u00fcm": 5, "k\u0131sa": 1, "nin": 16, "demektir": 1, "yarg\u0131tay": 4, "etab\u0131nda": 1, "m\u0131": 1, "i\u0307lk": 1, "zaten": 1, "mahkeme": 1, "anayasa": 10, "darbedir": 1, "moral": 1, "ni": 1, "olas\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "yap\u0131labilir": 1, "yolu": 1, "i\u00e7in": 5, "\u00f6nemde": 1, "ta\u015fla": 1, "y\u00fcksek": 1, "ikinci": 1, "dava": 2, "pkk": 3, "t\u0131kan\u0131rsa": 1, "de": 6, "siyaseti": 1, "gelir": 1, "ili\u015fkilerine": 1, "NOfWords": 711, "ye": 3, "merkezin": 1, "birimlerin": 1, "bulu\u015fmamas\u0131": 1, "birka\u00e7": 1, "yollar\u0131n\u0131": 1, "gitmekten": 1, "k\u00f6pr\u00fcleri": 2, "se\u00e7im": 4, "rol\u00fcn\u00fcn": 1, "g\u00fc\u00e7lerin": 2, "kalmas\u0131d\u0131r": 1, "olanaklar\u0131": 1, "destekleri": 1, "dtp": 8, "ufak": 1, "numara": 1, "ve": 20, "y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcne": 1, "d\u00f6nmesin": 1, "darbe": 1, "olarak": 3, "g\u00f6steriyor": 1, "b\u0131rak\u0131lmas\u0131d\u0131r": 1, "siyasetin": 1, "evet": 1, "a\u00e7\u0131lacakken": 1, "anda": 2, "s\u00fcrecinde": 1, "katliam\u0131ndan": 2, "giderse": 1, "katliamlar": 1, "derken": 1, "ba\u015fl\u0131klar\u0131": 1, "milletvekili": 1, "sebahat": 1, "g\u00f6rmeli": 1, "a\u00e7\u0131lan": 1, "olacak": 3, "d\u0131\u015f\u0131na": 1, "davas\u0131": 5, "derin": 1, "iktidar\u0131na": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 3, "yaparak": 1, "istifa": 1, "oldu\u011fu": 1, "sorumlulu\u011fu": 1, "chp": 2, "\u00f6n\u00fcnde": 2, "aras\u0131nda": 1, "siyasetini": 2, "a\u00e7\u0131dan": 1, "eylemi": 1, "\u00f6ncesi": 1, "dir": 1, "tasfiye": 1, "gitmektir": 1, "baykal": 4}