{"ba\u015flang\u0131c\u0131d\u0131r": 1, "d\u00fc\u015f\u00fck": 1, "\u00f6nceki": 1, "stash": 1, "siyasi": 2, "krizden": 1, "i\u00e7inde": 1, "lise": 1, "y\u00fckselece\u011fi": 1, "hem": 2, "lobinin": 1, "derinle\u015ftirmek": 1, "tokyo": 1, "de\u011fil": 2, "\u00f6nemini": 1, "do\u011fu": 2, "itibaren": 1, "ne": 1, "risklerle": 1, "d\u00e2hil": 1, "mhp": 1, "bilir": 1, "\u00e7\u0131kmayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "ziyade": 1, "kur\u015fun": 1, "ederek": 1, "olan": 3, "tan\u0131\u015facak": 1, "tepkili": 1, "dalgan\u0131n": 1, "var": 1, "piyasa": 3, "b\u00fcy\u00fcmesi": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "beri": 1, "belirterek": 1, "t\u00fcm": 1, "e\u011fitimli": 2, "belli": 1, "global": 1, "\u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor": 1, "da": 5, "yetmi\u015fli": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "uzanan": 1, "2012": 1, "g\u00f6re": 2, "ku\u015fatmaya": 1, "ba\u015f\u0131n\u0131": 1, "devrimi": 1, "lik": 1, "isteyenleri": 1, "verecek": 1, "teknoloji": 1, "y\u0131l": 3, "milletvekillerinin": 1, "ama": 2, "d\u00f6nemde": 1, "alanlar": 1, "iktidar\u0131n\u0131n": 1, "raporu": 2, "getirece\u011fi": 1, "dan": 1, "yakalayacak": 1, "fitch": 2, "makas": 1, "demokrasi": 1, "ybbo": 1, "yerle\u015ftirmek": 1, "bile\u015fik": 1, "reklamc\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "giri\u015fimlerine": 1, "brezilya": 1, "mesela": 1, "merrill": 3, "kap\u0131\u015fma": 1, "2010": 8, "cahil": 2, "duymadan": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131": 2, "yapanlar": 1, "binba\u015f\u0131": 1, "1978": 2, "konumuna": 1, "n\u0131n": 1, "arkas\u0131ndan": 1, "filmin": 1, "\u00e7elik": 1, "ediyor": 1, "olmas\u0131n\u0131": 1, "sonras\u0131": 1, "e\u011fer": 1, "iddia": 1, "sanayiinin": 1, "ba\u011flam\u0131\u015ft\u0131": 1, "\u00fczerinden": 1, "a\u00e7\u0131c\u0131": 1, "\u00f6\u011frencilerinin": 1, "\u00f6neriyoruz": 1, "ileti\u015fiminde": 1, "hacme": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "i\u00e7": 5, "b\u00fct\u00fcn": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "kimya": 1, "konuda": 1, "\u015fans\u0131": 1, "duman\u0131": 1, "d\u0131\u015far\u0131da": 1, "kurtuldu": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "oldu\u011funu": 2, "internet": 3, "ekonomik": 3, "kim": 1, "ger\u00e7e\u011fin": 1, "anlatacak": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "olaca\u011f\u0131n\u0131": 2, "sald\u0131r\u0131s\u0131ndan": 1, "i\u00e7eride": 1, "ba\u015fta": 1, "ise": 2, "harcamalar\u0131": 1, "ileti\u015fim": 1, "tokat": 3, "\u00fcst\u00fcnde": 1, "batasuna": 2, "ortaya": 4, "rapor": 1, "bilmiyorum": 1, "tutuklusu": 1, "etmeyece\u011fini": 1, "i\u0307nternet": 1, "bekleyen": 1, "kafkasya": 1, "hareket": 1, "demir": 1, "ayr\u0131nt\u0131lar\u0131": 1, "kar\u015f\u0131m\u0131za": 1, "1989": 1, "\u00f6nce": 1, "be\u015f": 1, "pazar": 1, "ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "ak\u0131ll\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fcmekle": 1, "gerek": 1, "dedi\u011fi": 1, "tayyar": 7, "vadeli": 1, "afrika": 2, "\u00e7\u0131kan": 1, "\u00f6ng\u00f6r\u00fcler": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "de\u011fin": 1, "manzara": 1, "yan\u0131t": 2, "neoconlar": 1, "duramaz": 1, "gibi": 4, "y\u0131llarda": 1, "piyasalar": 1, "dinamitleyen": 1, "kesintisiz": 1, "bozk\u0131rlar": 1, "arkas\u0131nda": 1, "\u00e7ekti\u011fi": 1, "onun": 1, "sonra": 2, "haftan\u0131n": 1, "\u00f6rt\u00fcl\u00fc": 1, "bakm\u0131\u015ft\u0131k": 1, "merkez": 2, "c\u00fchela": 1, "ortado\u011fu": 2, "dosyada": 1, "son": 2, "silah": 1, "se\u00e7kinler": 2, "hen\u00fcz": 1, "kalan": 1, "ge\u00e7erli": 1, "illerindeki": 1, "s\u00fcre\u00e7": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "\u00fclkeye": 1, "\u015fimdiye": 1, "dalgas\u0131n\u0131n": 1, "biz": 1, "cephesi": 1, "geli\u015fmeleri": 1, "lynch": 3, "ergenekon": 3, "yat\u0131r\u0131mlar\u0131": 1, "alt\u0131nda": 1, "kapatan": 1, "tekrar": 1, "\u00f6nc\u00fc": 1, "karar\u0131n\u0131": 1, "d\u00fcnya": 1, "ba\u015far\u0131": 1, "plan\u0131": 1, "\u0131n": 5, "\u00e7\u0131kmazsa": 1, "peki": 1, "de\u011fi\u015fikli\u011fi": 1, "gerici": 1, "\u00f6zellikle": 2, "geliyor": 2, "s\u00f6yleyelim": 1, "tetikleyicisi": 1, "d\u00f6nmesi": 1, "NOfCommas": 42, "vard\u0131": 1, "t\u00fcrkiyesi": 1, "faal": 1, "sava\u015f": 5, "fark\u0131nda": 1, "\u00f6ne": 2, "gizlenmi\u015f": 1, "\u00e7ift": 1, "NOfWords": 667, "\u00e7ok": 3, "ekonomiler": 1, "ka\u00e7an": 1, "\u00e7\u0131kar": 1, "\u00f6ng\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "li": 1, "lobileri": 1, "trilyon": 1, "ci": 1, "\u015fu": 1, "b\u00fcy\u00fcmesini": 1, "bulunan": 1, "tozu": 1, "olarak": 4, "afganistan": 1, "geri": 1, "ortalamas\u0131n\u0131n": 1, "\u00e7ekece\u011fi": 1, "haneli": 1, "deki": 1, "s\u00fcrecini": 1, "almanya": 1, "diyor": 1, "kalem": 1, "sonras\u0131n\u0131": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "kaynakl\u0131": 1, "alanlar\u0131": 1, "bunlardan": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerden": 1, "olmak": 1, "s\u00f6yleyebiliriz": 1, "haftadan": 1, "ya\u015fanm\u0131\u015f": 1, "temsilcisi": 1, "cd": 1, "orta": 1, "eri\u015fim": 1, "avrupa": 2, "yaln\u0131zca": 2, "a\u015fmas\u0131": 1, "ge\u00e7en": 2, "y\u00fczde": 4, "olaylar\u0131n": 1, "yakalayaca\u011f\u0131n\u0131": 2, "pazar\u0131n\u0131n": 2, "emea": 3, "ofisinde": 1, "den": 1, "zaman": 1, "durum": 1, "lobi": 1, "belirleyece\u011fini": 1, "ilgin\u00e7": 1, "biliyorlar": 1, "ortam\u0131n\u0131": 2, "musunuz": 1, "bakt\u0131n\u0131z": 1, "riskleri": 1, "anlama": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n": 1, "ge\u00e7elim": 1, "i\u0307stanbul": 1, "ger\u00e7ekle\u015fmeyece\u011fini": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "oran\u0131": 1, "seviyelerini": 1, "art\u0131k": 2, "neo": 1, "s\u00fcrgit": 1, "\u00fclkesi": 1, "\u00f6nemli": 1, "hi\u00e7": 4, "ge\u00e7mi\u015fte": 1, "kalmayacak": 1, "kaos": 1, "yeni": 3, "in": 3, "sevindirmi\u015ftir": 1, "i\u00e7eriden": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "i\u0307srailli": 1, "boyunca": 1, "yap\u0131yor": 1, "ba\u015far\u0131l\u0131": 1, "d\u00fczelmenin": 1, "ya": 4, "ortalamay\u0131": 1, "daki": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 1, "12": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "bir": 18, "kadar": 1, "s\u00fcre\u00e7tir": 1, "medya": 2, "diyarbak\u0131r": 1, "kamuflaj": 1, "i\u0307ran": 1, "olma\u011f\u0131n\u0131": 1, "art\u0131r\u0131yor": 1, "\u00e7in": 1, "ekonomileri": 1, "birisi": 1, "g\u00f6rmemi\u015f": 1, "pazar\u0131n": 1, "yerli": 1, "k\u0131yametten": 1, "k\u00fcresel": 3, "yeniden": 1, "dehas\u0131": 1, "malul": 1, "ele": 1, "haz\u0131rlanan": 1, "ittifak\u0131n": 1, "t\u00fcrkiye": 11, "cemaati": 1, "conlar\u0131": 1, "bir\u00e7ok": 1, "petro": 1, "ayn\u0131": 1, "ihtiya\u00e7": 1, "dtp": 4, "oraya": 2, "koyuyor": 2, "bak\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "kap\u0131\u015fman\u0131n": 1, "risklerden": 1, "ayr\u0131ca": 1, "giren": 1, "anayasas\u0131": 2, "civar\u0131nda": 1, "arama": 1, "neocon": 2, "h\u0131z\u0131n\u0131": 1, "bile": 2, "bundan": 1, "bu": 17, "\u015fifreli": 1, "un": 2, "\u00e7oktan": 1, "herhalde": 1, "hi\u00e7bir": 1, "yi": 2, "bunlar": 3, "a\u00e7\u0131klama": 1, "berlin": 1, "de\u011ferlendiren": 1, "olmayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "s\u0131n\u0131rs\u0131z": 1, "eyl\u00fcl": 1, "\u00f6rnek": 2, "m\u0131": 1, "abd": 3, "olgudan": 1, "nin": 13, "eylem": 1, "de\u011ferlendirmeler": 1, "olacak": 3, "emekli": 1, "y\u00fckseltirken": 1, "olmaz": 1, "\u00fczere": 1, "mahkeme": 1, "anlam\u0131na": 1, "bek\u00e7ileri": 1, "program": 1, "kafes": 1, "bekta\u015f": 1, "i\u00e7in": 1, "i\u0307kinci": 1, "uzant\u0131lar\u0131": 1, "data": 1, "buradan": 1, "s\u00f6yledikleri": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyor": 1, "levent": 1, "notunu": 1, "chp": 1, "sizlerden": 1, "dolarl\u0131k": 1, "ye": 1, "finans": 1, "kavrayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "s\u00fcr\u00fckleyecek": 1, "finansal": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131": 1, "amerika": 1, "y\u0131": 1, "aras\u0131nda": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "bunlara": 1, "b\u00f6yle": 2, "b\u00fcy\u00fcme": 3, "politikas\u0131na": 1, "fark\u0131": 1, "ve": 15, "imf": 2, "darbe": 1, "2009": 1, "belirlemi\u015fti": 1, "program\u0131yla": 1, "etkisi": 1, "b\u00f6lgelerde": 1, "i\u0307spanya": 3, "ile": 5, "s\u00f6ylediklerini": 1, "topraklarda": 1, "burada": 1, "yapmamas\u0131": 1, "i\u0307srail": 2, "g\u00f6zden": 1, "\u00fclkelerinden": 1, "bizim": 1, "endi\u015felenme": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fczde": 1, "bulundu\u011fu": 1, "google": 1, "de": 4, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "notun": 1, "oldu\u011fu": 1, "\u015famil": 3, "\u015f\u00fcphesiz": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "i\u0307ngiltere": 1, "na": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri": 1, "inceledik": 1, "siz": 1, "\u015fey": 1}