{"a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131": 1, "siyasi": 1, "en": 2, "i\u00e7inde": 1, "dan\u0131\u015ftay": 1, "e\u015fitlendi\u011fi": 1, "g\u00fcnleri": 1, "mekani\u011fini": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnce": 2, "\u00fcretecek": 1, "gribi": 1, "do\u011fu": 2, "say\u0131da": 1, "statik": 2, "olu\u015fturdu": 1, "hemen": 2, "g\u00fcnlerde": 1, "arafta": 2, "haldun": 1, "olan": 7, "a\u00e7\u0131klan\u0131\u015f\u0131na": 1, "var": 1, "piyasa": 1, "kapitalizmin": 2, "bilgileri": 1, "anlat\u0131yor": 1, "ilk": 1, "kavram\u0131n\u0131": 1, "haberin": 1, "\u015fanst\u0131r": 2, "mola": 1, "ad\u0131m": 1, "zorundad\u0131r": 1, "bilgisayar": 1, "siyaset": 2, "k\u00f6kl\u00fc": 1, "\u015fekillendi": 1, "birlikte": 1, "genel": 1, "paradigmas\u0131na": 1, "topraklar": 2, "teknoloji": 1, "d\u00fcnyadaki": 1, "konusunda": 1, "belirleyen": 1, "yap\u0131c\u0131": 2, "ama": 5, "bina": 1, "eskisi": 1, "haberlerini": 1, "ba\u015fl\u0131klarda": 1, "y\u00f6nl\u00fc": 2, "insanl\u0131\u011fa": 1, "meri\u00e7": 2, "dan": 1, "b\u00fcr\u00fcnmek": 1, "karma\u015f\u0131k": 1, "NOfCommas": 34, "uzaktan": 1, "yerden": 1, "bir": 26, "asl\u0131nda": 1, "etkiyen": 1, "tamam\u0131n\u0131": 1, "tarihin": 1, "olu\u015fturuyor": 1, "\u015f\u00fcphesiz": 2, "y\u00fczy\u0131lla": 1, "asr\u0131": 1, "meydana": 1, "tarihsel": 2, "insanl\u0131\u011f\u0131": 1, "karar\u0131na": 1, "n\u0131n": 1, "arkas\u0131ndan": 1, "\u015fimdi": 4, "par\u00e7ac\u0131k": 1, "madde": 2, "d\u00f6neminde": 1, "siyasete": 1, "haber": 2, "\u00fczerinden": 2, "i\u0307sl\u00e2mi": 1, "t\u00fcketici": 1, "ili\u015fkilerin": 1, "y\u00fcr\u00fctmenin": 1, "kuvvetlerin": 1, "de\u011fi\u015fimi": 2, "\u015f\u00f6yle": 1, "veriyor": 1, "\u015fans\u0131": 1, "m\u00fclkiyet": 3, "at\u0131ld\u0131": 1, "d\u00f6n\u00fclemez": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "internet": 1, "cemil": 2, "\u015feyi": 2, "kurumlar\u0131": 2, "haberi": 1, "kapitalizminin": 1, "ayr\u0131nt\u0131da": 1, "y\u00f6nlendirdi\u011fi": 1, "bize": 4, "biti\u015fin": 1, "ise": 2, "kaos": 1, "al\u0131p": 1, "insan": 1, "kapsaml\u0131": 1, "ba\u015flang\u0131c\u0131": 1, "ortaya": 1, "tamamlanmam\u0131\u015f": 1, "g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn": 1, "sanc\u0131s\u0131": 1, "i\u0307nsan": 1, "bug\u00fcn": 2, "ba\u011fl\u0131": 1, "vermek": 1, "olmak": 1, "b\u00fct\u00fcnde": 1, "yar\u0131": 2, "geli\u015fmeler": 2, "olanda": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncesini": 1, "u\u011fram\u0131\u015f": 1, "belki": 1, "toplumunun": 2, "etkile\u015fimi": 1, "dayanan": 1, "y\u00f6ntemler": 1, "firma": 1, "ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n": 1, "t\u00fcrer": 1, "tarihsiz": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131": 1, "yasalar\u0131n\u0131n": 1, "h\u0131zla": 1, "bayram": 1, "ekonomide": 1, "literat\u00fcr\u00fc": 1, "ekonomiden": 1, "insan\u0131n": 1, "\u00f6zl\u00fc": 1, "planlar\u0131ndan": 1, "i\u015fg\u00fcc\u00fc": 1, "gibi": 5, "ya\u015famak": 1, "sonra": 1, "a\u011f": 2, "a\u011f\u0131": 1, "ger\u00e7ek": 3, "d\u00fcnyay\u0131": 2, "iktisat": 1, "dinamizme": 1, "geldik": 1, "pay\u0131": 1, "hen\u00fcz": 1, "\u015fans": 1, "a\u00e7\u0131yor": 1, "devrim": 1, "anlat\u0131": 1, "de\u011fi\u015fim": 1, "b\u00fct\u00fcn": 4, "daima": 1, "eklenince": 1, "\u015fimdiye": 1, "biz": 2, "bunlar\u0131": 1, "olas\u0131l\u0131klar": 1, "dayal\u0131": 1, "yasaman\u0131n": 1, "da": 4, "teorisi": 1, "vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn": 1, "b\u00f6yle": 1, "g\u00fcc\u00fc": 1, "b\u00fct\u00fcn\u00fc": 1, "\u0131n": 1, "dura\u011fan": 1, "tezleri": 2, "\u00e7a\u011f": 1, "interaktif": 1, "biraz": 2, "kuantum": 1, "\u00f6\u011f\u00fctl\u00fcyor": 1, "biten": 1, "diyoruz": 1, "devletlere": 1, "bilimi": 1, "yirminci": 1, "\u015feytan": 1, "haberini": 1, "uygarl\u0131\u011f\u0131": 2, "NOfWords": 642, "\u00e7ok": 6, "kurulamaz": 1, "bitendir": 1, "biterken": 1, "a\u00e7acak": 1, "y\u00fczy\u0131l\u0131n": 1, "ile": 1, "i\u00e7inden": 1, "denge": 6, "simon": 1, "dengesi": 5, "onlar\u0131n": 1, "piyasalar\u0131ndaki": 1, "bitirelim": 1, "21": 1, "anlay\u0131\u015flar": 1, "d\u00f6nemi": 3, "geri": 1, "durum": 1, "in\u015fa": 2, "yarat\u0131c\u0131": 2, "yapabilir": 1, "devrimdir": 1, "deki": 1, "belirleyici": 1, "dizgesini": 1, "\u00e7ekirdek": 1, "sanayi": 7, "nedensellik": 1, "toplumundur": 1, "fark\u0131nda": 1, "tahdit": 1, "\u00fczerimize": 1, "derdi": 1, "haberler": 1, "eden": 1, "k\u00e2bus": 1, "harmanlamak": 1, "koydu": 2, "yaln\u0131z": 1, "uygarl\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 2, "etkisini": 1, "\u00f6ne": 2, "kadar": 4, "an\u0131nda": 1, "\u015feyler": 1, "art\u0131k": 1, "ta\u015f\u0131yor": 1, "atm\u0131\u015f": 1, "bat\u0131": 2, "olan\u0131n": 2, "gerekir": 1, "bakman\u0131n": 1, "saint": 1, "ve\u00e7heye": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "uygarl\u0131k": 2, "d\u00f6nemin": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 2, "getiriyor": 1, "\u015feyden": 1, "tan\u0131m\u0131": 1, "eski": 2, "ba\u015flayarak": 1, "b\u00f6ylece": 1, "edilmesi": 1, "yerine": 2, "kendisini": 1, "oradan": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclme": 1, "yeni": 12, "ay\u0131r\u0131p": 1, "de\u011fi\u015fimin": 1, "newton": 2, "sonuna": 1, "bitiyor": 1, "geli\u015fmelere": 1, "b\u00fct\u00fcnle\u015fik": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "olmadan": 1, "gelen": 3, "a\u015fan": 1, "katsay\u0131": 1, "olandan": 1, "ba\u015flar": 1, "anti": 1, "\u00fczerinde": 1, "bunun": 1, "ulus": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fcze": 1, "adeta": 1, "sonu\u00e7lar\u0131n": 1, "ge\u00e7irmemizi": 1, "geni\u015f": 1, "koyabilir": 1, "demek": 1, "tek": 2, "y\u00f6ntemleri": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "maddi": 2, "kenara": 1, "\u00fcst\u00fcm\u00fcze": 1, "onda": 1, "devriminin": 1, "kavram\u0131n\u0131n": 1, "i\u0307bn": 1, "bulu\u015fmay\u0131": 1, "iki": 1, "para": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcyor": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcyorum": 1, "i\u0307\u015fte": 3, "sosyalizm": 2, "olu\u015fmuyor": 1, "paradigman\u0131n": 1, "keynes": 1, "birbirinden": 1, "y\u00f6netti": 1, "gizlidir": 2, "bu": 24, "vard\u0131r": 1, "un": 1, "evrenin": 2, "teknolojik": 1, "herhalde": 1, "\u00f6nemlisi": 1, "bitmekte": 1, "olmas\u0131na": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "ba\u015fka": 2, "de\u011ferler": 2, "kap\u0131lar\u0131n\u0131": 2, "fizik": 1, "t\u00fcm": 2, "olmayan": 1, "kar\u015f\u0131m\u0131za": 1, "mutasyona": 1, "\u00f6n\u00fcne": 2, "ana": 1, "\u00e7a\u011fa": 1, "etkiledi\u011fi": 1, "yarg\u0131n\u0131n": 1, "bilimleri": 1, "hi\u00e7": 1, "yerle": 1, "g\u00f6zden": 1, "mekani\u011fi": 2, "kurdular": 1, "insanl\u0131k": 2, "\u00e7\u0131kararak": 1, "edilmelidir": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "\u00f6zerk": 1, "a\u011flar\u0131yla": 1, "olu\u015fturdu\u011fu": 2, "sanki": 1, "oldu": 3, "kafes": 1, "i\u00e7in": 2, "kelebek": 1, "\u015feyin": 1, "de": 7, "gelir": 1, "i\u0307sl\u00e2miyet": 1, "de\u011fi\u015fkenli": 2, "insanl\u0131\u011f\u0131n": 1, "ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131n": 1, "s\u00fcr\u00fckleyecek": 1, "ezberimizde": 1, "g\u00f6z\u00fcm\u00fcz\u00fcn": 1, "ikiye": 1, "geleneksel": 1, "her": 6, "geli\u015ftirdiler": 1, "birbiriyle": 1, "yaratt\u0131\u011f\u0131": 1, "ger\u00e7ekle\u015fti\u011fi": 1, "yeniyi": 1, "etkile\u015fim": 2, "\u00e7\u0131kart\u0131yor": 2, "ve": 25, "sahip": 1, "bayramlar": 1, "sistemi": 2, "olarak": 5, "geleceklerin": 1, "olmal\u0131": 1, "bizden": 2, "yorumlanmam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "temel": 1, "fizi\u011fi": 2, "mekanik": 5, "topraklarda": 2, "ekonomi": 1, "birle\u015fti\u011fi": 1, "gelenlerin": 1, "ay\u0131r\u0131r": 1, "tan\u0131ml\u0131yordu": 1, "dizgesi": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncede": 1, "domuz": 1, "i\u0307yi": 1, "\u00f6nce": 2, "yine": 1, "anlat\u0131n\u0131n": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcncesi": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "buna": 1, "\u015fu": 1, "le": 1, "oluyor": 2, "etkileyecek": 1, "s\u00fcre": 1, "bilgisiydi": 1}