{"modeli": 1, "niteledi\u011fi": 2, "k\u00fcrt": 2, "siyasi": 3, "i\u00e7inde": 1, "tezini": 1, "hem": 2, "merkezi": 1, "bir": 14, "entegrasyonun": 1, "t\u00fcrkmenistan": 1, "birinci": 1, "do\u011fu": 1, "demokratikle\u015ftirmeyen": 1, "bin": 3, "bilir": 1, "kim": 1, "y\u0131llar\u0131n": 1, "geli\u015ftirilecek": 1, "olan": 2, "boyu": 1, "yollasa": 1, "kat\u0131l\u0131m\u0131yla": 1, "kapitalizmin": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 2, "daha": 3, "d\u00f6rtte": 1, "eline": 1, "giden": 1, "jeoekonomik": 1, "vurgular": 1, "verilmelidir": 1, "d\u00fczeni": 1, "sovyetlerin": 1, "ideologu": 1, "75": 1, "uzanan": 1, "yapamayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "birlikte": 1, "rusya": 1, "tacikistan": 1, "d\u00fcnyadaki": 1, "sa\u011fl\u0131yor": 1, "kapsayan": 1, "m\u00fcdahale": 1, "arada": 1, "politikay\u0131": 1, "la": 2, "girmi\u015f": 1, "m\u00fccadelesinin": 1, "sava\u015fta": 1, "dan": 2, "asker\u00ee": 1, "\u015fekilde": 1, "kullan\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda": 1, "taliban": 1, "becerikli": 1, "kalk\u0131nma": 1, "\u00fclkelere": 1, "d\u00fczenleme": 3, "g\u00fczerg\u00e2h": 1, "ladin": 2, "friedman": 1, "kom\u015fu": 1, "sava\u015f\u00e7\u0131s\u0131": 1, "gibi": 1, "\u00fclkelerin": 1, "yirmi": 1, "\u015f\u00fcphesiz": 1, "doksanlar\u0131n": 1, "yaz\u0131yor": 1, "be\u015feri": 1, "g\u00f6z": 1, "tan": 3, "oyunu": 1, "n\u0131n": 4, "\u015fimdi": 2, "d\u00f6nemde": 1, "sonras\u0131": 1, "olamayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "ka\u00e7": 1, "sorunu": 1, "kredileri": 1, "egemenli\u011fine": 1, "anlamda": 1, "d\u00fcnyadan": 1, "80": 1, "demokratikle\u015fme": 1, "biliyor": 3, "oyunda": 1, "batakl\u0131\u011f\u0131": 1, "olu\u015fturulacak": 1, "d\u00fcnya": 4, "e\u015fi": 1, "mutabakat\u0131": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 3, "almamas\u0131n\u0131": 1, "\u00e7in": 1, "uygun": 1, "projesine": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "ek": 1, "ba\u015fl\u0131yoruz": 1, "karar\u0131": 2, "kriz": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclemeyece\u011fini": 1, "ba\u015fta": 2, "obama": 2, "anlatt\u0131": 1, "insan": 1, "verildi": 1, "meselesinin": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcld\u00fc": 1, "ba\u015fl\u0131yor": 1, "sacaya\u011f\u0131": 1, "s\u00fcre\u00e7teki": 1, "ortakl\u0131k": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "bug\u00fcn": 1, "konu\u015fmaya": 1, "yer": 1, "tabii": 1, "hareket": 1, "kapatmak": 1, "yap\u0131lanma": 1, "edece\u011fi": 1, "g\u00f6zlemlerini": 1, "kapitalist": 2, "irak": 4, "b\u00f6lge": 2, "kar\u015f\u0131yay\u0131z": 1, "ba\u015flayacak": 1, "s\u00f6yleyerek": 1, "g\u00fcvencesi": 1, "ba\u015flang\u0131c\u0131": 1, "\u00e7\u0131kartan": 1, "d\u00fczenlemenin": 1, "y\u00f6netiminin": 2, "\u00e7\u0131karlarla": 1, "yard\u0131m": 1, "krizi": 1, "benzeri": 2, "ba\u015flayan": 2, "kesintisiz": 1, "\u00f6nem": 2, "sonra": 5, "cohen": 1, "izlemekteydi": 1, "yap\u0131lanmas\u0131nda": 1, "birikimi": 1, "\u00f6nc\u00fcl\u00fck": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131": 1, "derede": 1, "dayal\u0131": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fc": 1, "ilk": 1, "\u00f6zelli\u011fi": 1, "\u015f\u00f6yle": 2, "rol": 1, "rol\u00fcd\u00fcr": 1, "etkin": 1, "ini": 1, "yenid\u00fcnya": 1, "ka\u00e7ak": 1, "zaman": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 6, "i\u0307ki": 1, "konuda": 1, "pakistan": 5, "alamayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "hangi": 2, "\u0131n": 3, "bi\u00e7imde": 1, "gsmh": 1, "yol": 1, "harvey": 2, "gereken": 1, "alabilir": 1, "y\u00f6netebilecek": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "g\u00fcndemdedir": 1, "y\u00fcr\u00fcmeyece\u011fini": 1, "\u00fczerinden": 2, "ge\u00e7ti": 2, "NOfWords": 620, "\u00e7ok": 4, "sonucu": 1, "bug\u00fcn\u00fc": 1, "kopmas\u0131n\u0131": 1, "li": 1, "y\u00fczy\u0131l\u0131n": 1, "ile": 4, "konu\u015fland\u0131rma": 1, "yararlar": 1, "ba\u015far\u0131yla": 1, "\u015fu": 3, "kuzeyde": 1, "s\u0131n\u0131f": 1, "abdullah": 1, "s\u00fcrece\u011fini": 1, "sivil": 1, "kontrol": 1, "2008": 1, "g\u00f6r\u00fclmedik": 1, "30": 1, "etkili": 1, "jeopolitik": 1, "olmaktan": 1, "vermi\u015f": 1, "e\u015fi\u011fine": 1, "kaynaklar\u0131n\u0131n": 1, "\u00f6zbekistan": 1, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "olmak": 2, "\u00e7\u00f6zmeden": 1, "hegemonyas\u0131": 1, "i\u0307vanov": 1, "denetim": 1, "avrupa": 1, "yaln\u0131zca": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "\u00fc\u00e7\u00fcn\u00fc": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "soruyu": 1, "yaln\u0131z": 3, "tart\u0131\u015f\u0131lmas\u0131": 1, "vurgulam\u0131\u015ft\u0131": 1, "\u00f6ne": 1, "sava\u015f": 1, "s\u00fcrecini": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "so\u011fuk": 3, "al\u0131namaz": 1, "sovyetler": 2, "art\u0131k": 3, "david": 1, "\u0131n\u0131": 1, "\u00f6calan": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fclmesi": 1, "birikimine": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclmeden": 1, "s\u00fcrgit": 1, "kredilerin": 1, "kullanm\u0131yor": 1, "nedeniyle": 2, "y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc": 1, "olu\u015fturdu\u011funu": 1, "kazanm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "\u00f6nemli": 1, "ise": 1, "co\u011frafyadaki": 1, "sorun": 1, "isteyenlerin": 1, "enerji": 2, "yeni": 5, "in": 3, "yan\u0131t\u0131": 1, "diplomasi": 1, "sava\u015ftan": 2, "askerle": 1, "ama": 2, "potansiyeli": 1, "sorusunun": 1, "d\u00fczeninin": 1, "haritas\u0131n\u0131": 1, "\u00fc\u00e7": 1, "\u00fclkedir": 1, "y\u00fczy\u0131l\u0131": 1, "i\u0307ran": 4, "istedi\u011fi": 1, "b\u0131rakma": 1, "brzezinski": 2, "stratejisi": 1, "herkese": 1, "sonuna": 1, "stratejiler": 1, "ab": 1, "k\u00fcresel": 5, "yeniden": 1, "ekonomisini": 1, "de\u011fildir": 3, "s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131": 1, "t\u00fcrkiye": 9, "geni\u015flemi\u015f": 1, "anlatan": 1, "devletini": 1, "i\u015fgal": 1, "bug\u00fcnlerde": 1, "anlatmad\u0131ysa": 1, "iki": 1, "mutabakata": 1, "b\u00fcy\u00fck": 6, "politika": 1, "ki": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131klar\u0131n\u0131n": 1, "bush": 1, "ko\u015fullar\u0131n\u0131": 1, "y\u00fczde": 2, "washington": 1, "pek": 1, "farkl\u0131": 2, "yerini": 1, "ekonomisinin": 1, "bile": 2, "d\u00fczenlenecek": 1, "NOfCommas": 50, "oyun": 1, "bu": 15, "bilinen": 1, "sorununu": 1, "s\u0131n\u0131rdan": 1, "projesi": 1, "b\u00f6lgesi": 1, "den": 2, "ba\u015fka": 1, "tutsa": 1, "etme": 1, "s\u0131n\u0131rs\u0131z": 1, "operasyon": 1, "askerlerini": 1, "abd": 12, "geli\u015fmekte": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131na": 1, "olmayan": 3, "g\u00fcre\u015fiyor": 1, "d\u00f6neminde": 1, "yollay\u0131p": 1, "\u00f6n\u00fcne": 1, "sorar": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fcn": 1, "olacak": 1, "nitelikli": 1, "ayn\u0131": 1, "\u00f6nce": 1, "d\u00fczelmeden": 1, "hayli": 1, "\u00fczere": 2, "ba\u011f\u0131ml\u0131": 1, "g\u00f6z\u00fcnde": 1, "i\u00e7in": 2, "sovyet": 2, "merkezidir": 1, "d\u0131\u015f": 1, "ikinci": 1, "oldu\u011fu": 1, "i\u0307mral\u0131": 2, "anlat\u0131r": 1, "dolay\u0131": 1, "ekonomik": 2, "nin": 9, "afganistan": 13, "\u00f6yle": 1, "kadar": 3, "deprem": 1, "geli\u015ftirmi\u015fti": 1, "konumundad\u0131r": 1, "geldi\u011fimiz": 1, "tart\u0131\u015fmak": 1, "amerika": 2, "t\u0131kamak": 1, "kafa": 1, "g\u00fc\u00e7": 4, "hizmetine": 1, "a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131rarak": 1, "ve": 21, "veriliyor": 1, "kipling": 1, "olarak": 6, "asker": 4, "hindistan": 1, "demokratik": 1, "yollamayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "sermaye": 2, "uzaksa": 1, "\u00fclkeler": 2, "\u00f6nderli\u011finde": 1, "b\u00f6lgede": 1, "uygulama": 1, "yoluna": 1, "b\u00f6lgenin": 1, "tarihler": 1, "halletmeyen": 1, "hegemonyas\u0131na": 1, "ba\u015flat\u0131yor": 1, "anlams\u0131zd\u0131r": 1, "nedenlerden": 1, "60": 1, "k\u00fcreselle\u015fmenin": 1, "de": 4, "yollamay\u0131p": 1, "1997": 1, "avrasya": 3, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "operasyonunu": 1, "ilk\u00f6nce": 1, "amerikan": 2, "post": 1, "alt\u0131na": 1}