{"k\u00fcrt": 2, "siyasi": 2, "en": 1, "cephenin": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "sadece": 3, "seyirci": 1, "b\u00f6lgeye": 1, "tarihsel": 2, "ya\u015fayan": 1, "her": 2, "k\u0131lan": 1, "ziyade": 1, "kendi": 5, "bi\u00e7iminin": 1, "verdi\u011fi": 1, "i\u0307ranl\u0131l\u0131k": 1, "olan": 2, "birini": 1, "yay\u0131lacak": 1, "sese": 1, "var": 1, "ge\u00e7": 1, "al\u0131nt\u0131yla": 1, "dan": 4, "daha": 6, "iyi": 1, "beri": 1, "ilk": 1, "milyon": 1, "belli": 1, "ba\u011f\u0131": 1, "halk\u0131": 1, "hareketle": 1, "araptan": 1, "inan\u00e7": 1, "diliminde": 1, "ramazan": 1, "genel": 2, "k\u00fcrtlerin": 5, "talebiyle": 1, "yoktur": 2, "ayaklar\u0131ndan": 1, "par\u00e7as\u0131": 1, "alternatifleri": 1, "1995": 1, "derinle\u015ftirmek": 1, "\u00e7ap\u0131ndaki": 1, "irakl\u0131l\u0131k": 1, "sesini": 1, "sava\u015f\u0131m": 1, "devletin": 1, "vard\u0131r": 3, "d\u00f6rt": 2, "farz": 1, "kurtulmak": 1, "demokrasi": 1, "suyun": 2, "de\u011fil": 3, "bat\u0131da": 1, "i\u00e7in": 7, "geride": 1, "bir": 38, "kimi": 1, "\u00e7at\u0131\u015fma": 1, "g\u00fcnd\u00fcr": 1, "siz": 1, "ya\u015fad\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "zulm\u00fcn\u00fcn": 1, "t\u00fcrklerle": 1, "konumuna": 1, "\u00e7\u0131kmalar\u0131": 1, "e\u011filimdi": 1, "stratejik": 1, "\u00e7er\u00e7evede": 1, "m\u00fccadeleyi": 1, "olmas\u0131n\u0131": 1, "istedikleri": 1, "sa\u011fl\u0131kl\u0131": 1, "kal\u0131yor": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "kurtulu\u015f": 1, "halk\u0131n": 1, "toplum": 1, "olgusu": 1, "etmektedir": 1, "evrim": 1, "i\u0307ran": 1, "tercihi": 1, "tam": 4, "s\u00fcreci": 4, "duymuyor": 1, "yay\u0131mlanan": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "mevcuttur": 1, "ar\u0131nd\u0131rman\u0131n": 2, "d\u00fcnya": 2, "silahla": 1, "rastlamazs\u0131n\u0131z": 1, "\u00e7\u00f6zmek": 1, "ad\u0131m\u0131": 1, "yahut": 1, "desteklenmektedir": 1, "i\u00e7indeki": 1, "s\u00fcrecinin": 1, "on": 1, "bask\u0131s\u0131na": 1, "halk": 1, "olay\u0131": 1, "as\u0131rd\u0131r": 1, "ortaya": 2, "olu\u015fmam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "silahl\u0131": 4, "d\u00f6neme": 1, "\u0131nda": 1, "bug\u00fcn": 7, "tabii": 1, "hatta": 1, "istiyorlar": 1, "kabul": 2, "diyarbak\u0131rl\u0131": 2, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "belki": 2, "ger\u00e7ekle\u015fti\u011fi": 1, "115": 1, "haklar\u0131na": 1, "kar\u015f\u0131yay\u0131z": 1, "kimin": 2, "d\u00fcnyalar\u0131m\u0131zda": 1, "vb": 1, "ge\u00e7miyor": 1, "apriori": 1, "yanl\u0131s\u0131": 1, "hafta": 1, "t\u00fcr": 1, "ayd\u0131n\u0131n\u0131n": 1, "dil": 1, "1991": 1, "ileti\u015fimin": 1, "k\u00fcrtle": 1, "nesnele\u015ftiren": 1, "gibi": 2, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131": 1, "bulunup": 1, "zira": 2, "fazla": 1, "d\u0131\u015f\u0131d\u0131r": 1, "\u015fartlar\u0131": 1, "yani": 2, "onun": 1, "sonra": 2, "yapabiliriz": 1, "ohal": 1, "hele": 1, "homojen": 1, "kurulmas\u0131ndan": 1, "uygulanmas\u0131n\u0131": 1, "olu\u015fturaca\u011f\u0131": 1, "san\u0131r\u0131m": 3, "k\u00f6\u015fe": 1, "tespitinizi": 1, "olaca\u011f\u0131z": 1, "y\u00fcr\u00fcten": 1, "sonu\u00e7": 1, "kar\u015f\u0131ya": 1, "durumdur": 1, "hedeftir": 1, "ulusal": 1, "manada": 1, "s\u00fcre\u00e7": 1, "di\u011fer": 1, "sahip": 1, "muhataplar\u0131": 1, "diliminden": 1, "biz": 1, "gerekti\u011fi": 1, "hangileridir": 1, "gelmi\u015f": 1, "baki": 1, "analizler": 1, "da": 11, "muyuz": 1, "makinelerinin": 1, "eski": 2, "iradesiyle": 2, "yeri": 1, "\u0131n": 1, "karde\u015f": 1, "durumunda": 1, "bi\u00e7imde": 2, "olman\u0131n": 1, "aidiyet": 1, "toplumsal": 1, "g\u00f6r\u00fclebiliyor": 1, "olu\u015fumlar": 1, "tetikleyicisi": 1, "k\u00fcrdistan": 1, "onu": 1, "yazar": 1, "etmelerinin": 1, "kalabilecek": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131": 1, "yaz\u0131lardan": 1, "etkilenen": 1, "fark\u0131nda": 1, "anayasal": 2, "sorulmas\u0131": 1, "k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131": 1, "\u00e7ok": 5, "s\u00fcrecinde": 1, "oldu\u011funu": 1, "denge": 2, "san\u0131yorum": 1, "erbil": 1, "\u015fu": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f": 1, "par\u00e7alanm\u0131\u015fl\u0131k": 1, "kimse": 1, "miktarda": 1, "az\u0131nl\u0131kta": 1, "ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "ta": 1, "makalenizde": 1, "ulusa": 1, "in\u015fa": 1, "k\u00fcrtlerce": 1, "sistemine": 1, "deki": 1, "k\u00fcrde": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmeden": 1, "sokar": 1, "g\u00f6rebilece\u011fi": 1, "legal": 1, "ki": 3, "edilmektedir": 1, "fikri": 1, "olmak": 1, "hat\u0131r\u0131": 1, "cevap": 2, "dinlemeden": 1, "hedefi": 1, "ger\u00e7eklik": 1, "eden": 1, "akl\u0131selim": 1, "sal\u0131": 1, "eskiden": 1, "ba\u015fvural\u0131m": 1, "yap\u0131yor": 1, "ayr\u0131": 1, "112": 1, "zaman": 3, "durum": 1, "sava\u015f": 3, "halklarla": 1, "kulak": 1, "alt\u0131nda": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "i\u0307\u00e7inde": 1, "sorunun": 3, "destekliyorsunuz": 1, "neredeyse": 1, "ancak": 3, "art\u0131k": 4, "halen": 1, "bat\u0131": 1, "kurulmu\u015f": 1, "duruma": 1, "y\u00f6ntemi": 1, "yaz\u0131mdan": 1, "hareketin": 2, "ger\u00e7ekle\u015ftiremeyecek": 1, "\u00f6nemli": 1, "elbetteki": 1, "balibar": 2, "ba\u015flar\u0131na": 1, "m\u00fccehhez": 1, "tersine": 1, "hareketi": 1, "iddias\u0131ndaki": 1, "belirsizli\u011finden": 1, "belirlemek": 1, "kesin": 1, "cezaevi": 1, "yeni": 4, "ama": 1, "ger\u00e7ekle\u015febilir": 1, "d\u00fcnyadaki": 1, "sistem": 1, "ger\u00e7ekle\u015fen": 1, "millet": 1, "k\u00fcrtlere": 1, "devletler": 1, "yakas\u0131nda": 1, "gemilerinden": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 2, "hakl\u0131": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "ya": 4, "olan\u0131n": 1, "m\u00fccadele": 4, "gelen": 1, "12": 1, "getirdi\u011fi": 1, "tahran": 1, "\u00e7\u00f6zemez": 1, "pahas\u0131na": 1, "militarist": 1, "diyarbak\u0131r": 5, "edilebilir": 1, "ulus": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "k\u00fcresel": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr\u00fcn": 1, "kendilerini": 1, "uzant\u0131s\u0131": 1, "hi\u00e7bir": 2, "uluslararas\u0131la\u015fmas\u0131ndan": 1, "tek": 1, "y\u00f6ntemleri": 1, "ge\u00e7tir": 1, "sokan": 1, "gerektirmeyecek": 1, "ayn\u0131": 1, "hepimiz": 1, "do\u011frusu": 1, "oraya": 1, "hak": 1, "leh\u00e7eyle": 1, "hukuksal": 1, "imi\u015f": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "adil": 2, "pek": 1, "budur": 1, "dolamba\u00e7l\u0131": 1, "farkl\u0131": 1, "ekonomisinin": 1, "benim": 1, "olas\u0131l\u0131klar\u0131n": 1, "bundan": 2, "bu": 22, "k\u00fcrd\u00fcn": 1, "dengenin": 1, "onlar": 1, "devlet": 1, "k\u00fcrtlerle": 1, "kalabilmi\u015f": 1, "ya\u015famalar\u0131": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 2, "ele": 1, "NOfCommas": 14, "al\u0131rsak": 1, "sermayelerin": 1, "tespitinde": 1, "olanak": 1, "eyl\u00fcl": 1, "a\u00e7\u0131kt\u0131r": 2, "t\u00fcm": 4, "kar\u015f\u0131": 2, "\u00f6zellikle": 1, "nitekim": 1, "ba\u011fdatl\u0131": 1, "anakronik": 2, "pertev": 2, "do\u011fuda": 1, "herkesin": 1, "biri": 1, "ya\u015fama": 1, "olacak": 1, "evrilmektedir": 1, "mutlak": 1, "zaten": 2, "nedenledir": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "uluslar": 3, "k\u00fcrdistan\u0131": 1, "\u00fczere": 1, "avantajla": 1, "de\u011ferlendirmeleri": 1, "otorite": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmle": 1, "vatanda\u015fl\u0131k": 2, "fakat": 1, "kavgas\u0131": 1, "vermelidirler": 1, "rahatl\u0131kla": 1, "olmayan": 1, "uzant\u0131lar\u0131": 1, "yakla\u015f\u0131k": 1, "par\u00e7al\u0131l\u0131k": 1, "ge\u00e7i\u015f": 1, "dolay\u0131": 1, "u\u011fruna": 1, "olabilecek": 1, "ekonomik": 1, "NOfWords": 668, "e\u015fitlik\u00e7i": 2, "elbette": 1, "g\u00f6reli": 1, "say\u0131l\u0131r": 1, "irak": 2, "ku\u015fkusuz": 1, "tamamen": 1, "bulundu\u011fumuz": 1, "de\u011ferlendiriyoruz": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "ra\u011fmen": 1, "ba\u015flatmak": 1, "b\u00f6yle": 1, "ayd\u0131nlar\u0131n\u0131": 1, "b\u00f6lgemizde": 1, "ve": 18, "olaylardan": 1, "te\u015fkil": 1, "kurtulu\u015ftan": 1, "olarak": 4, "kans\u0131z": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fcd\u00fcr": 1, "evet": 2, "\u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131": 1, "al\u0131c\u0131": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "t\u00fcrkiyelilik": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmlerini": 1, "ile": 1, "iradeleriyle": 1, "say\u0131s\u0131z": 1, "topraklarda": 2, "i\u00e7inde": 1, "yoluna": 1, "yerinde": 1, "ulusla\u015fma": 1, "neyin": 1, "ifade": 1, "ayaklar\u0131": 1, "devam": 1, "sizin": 1, "yine": 1, "haline": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 1, "de": 6, "oldu\u011fu": 1, "devleti": 1, "aidiyeti": 1, "ilk\u00f6nce": 1, "do\u011fru": 1, "s\u00fcre": 1, "\u00fcstelik": 1, "kasten": 1, "ba\u011fdat": 1, "s\u00f6m\u00fcrgelikten": 1}