{"obama": 4, "siyasi": 1, "\u00f6zg\u00fcvenle": 1, "en": 1, "think": 1, "iyimserlik": 1, "bile\u011finin": 1, "somut": 1, "ne": 4, "g\u00f6ze": 1, "hemen": 1, "politikan\u0131n": 1, "dedim": 1, "kendi": 2, "bakm\u0131yor": 2, "verdi": 1, "kabul": 1, "ili\u015fkilerinin": 2, "a\u011fr\u0131s\u0131": 1, "daha": 3, "silahlanman\u0131n": 1, "fk\u00f6": 1, "adl\u0131": 1, "\u00e7abas\u0131": 1, "liderleri": 1, "hareketle": 1, "ermenistan": 2, "merkezi": 1, "tahribat": 1, "g\u00f6re": 1, "gerekli": 1, "konusunda": 2, "\u00e7\u0131k\u0131p": 1, "buras\u0131": 1, "arada": 1, "melodik": 1, "uluslararas\u0131": 2, "dan": 1, "olu\u015fmas\u0131nda": 1, "ili\u015fkilerinden": 1, "ba\u015fkentinin": 1, "kolay": 1, "ba\u015fbakan": 1, "d\u00fcrt\u00fcs\u00fcyle": 1, "dosya": 1, "hissedebilirdi": 1, "i\u015fitiyorum": 1, "elinin": 1, "anlamadan": 1, "dedi": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnce": 2, "beklemek": 1, "otelinde": 1, "tan": 1, "derse": 1, "ettikten": 1, "sarkozy": 1, "i\u015fbirli\u011fine": 1, "s\u00f6z": 2, "g\u00f6rmedi": 1, "yan\u0131mdakilere": 1, "i\u015fitti\u011fimiz": 1, "e\u015f": 1, "\u00e7eli\u015fmemesinden": 1, "y\u00fcklenmemi\u015f": 1, "fazla": 1, "g\u00fcvenmesi": 1, "\u00fczerinde": 1, "tam": 3, "aralar\u0131ndaki": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 2, "konuda": 1, "oldu\u011funu": 3, "eksen": 2, "minsk": 1, "duydu\u011fumu": 1, "mann": 1, "engel": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "itiraf": 1, "unsurlar": 1, "konu\u015ftu\u011funu": 1, "kesin": 1, "g\u00f6rd\u00fck\u00e7e": 1, "sistemde": 1, "utan\u00e7": 1, "k\u00f6t\u00fc": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda": 1, "yukar\u0131": 1, "kafkasya": 1, "abbas": 1, "new": 1, "d\u0131\u015f": 1, "olunmas\u0131": 1, "mu": 1, "azerbaycan": 1, "irak": 1, "belki": 3, "s\u00f6ylenmesinin": 1, "itibar\u0131yla": 1, "bug\u00fcne": 2, "yapmadan": 1, "ba\u015flayacak": 2, "ile": 6, "ad\u0131n\u0131": 1, "temsilcileri": 1, "tbmm": 1, "g\u00f6zl\u00fcklerle": 1, "abu": 1, "t\u0131pat\u0131p": 1, "devreye": 1, "\u00e7eyrek": 1, "zor": 1, "toplant\u0131y\u0131": 1, "tek": 3, "barack": 1, "tahmin": 1, "onun": 1, "b\u00f6lge": 1, "almadan": 1, "ortado\u011fu": 1, "y\u00f6netimlerinde": 1, "sonu\u00e7": 1, "kuvvetlerine": 1, "\u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "a\u011fz\u0131ndan": 1, "s\u00f6ylendi\u011fine": 1, "temizli\u011fi": 1, "temmuzunda": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "izlemi\u015f": 1, "konu\u015fmalar\u0131": 1, "i\u0307ki": 1, "a\u00e7\u0131mdan": 1, "konseyi": 1, "konu\u015furken": 1, "hazmetmeye": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinden": 1, "gibiydi": 1, "ver": 1, "\u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131": 1, "olur": 1, "vard\u0131": 1, "talepler": 1, "performans\u0131": 1, "konusu": 4, "temelde": 1, "\u00e7ok": 2, "kadar\u0131": 1, "i\u00e7inden": 1, "a\u00e7\u0131kl\u0131yor": 1, "filistin": 1, "anlad\u0131k\u00e7a": 1, "envanter": 1, "yap\u0131sal": 2, "\u00e7ekilmeyi": 1, "taraflar\u0131n": 1, "ald\u0131\u011f\u0131m": 1, "yava\u015f": 2, "kelimeyle": 1, "pozisyonuyla": 1, "g\u00fcndemine": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 2, "kandahar": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "amerikan": 7, "\u00f6rt\u00fc\u015fm\u00fcyorsa": 1, "ili\u015fkilerinde": 1, "yaz\u0131": 1, "diplomatik": 2, "yakla\u015fm\u0131yorlar": 1, "sa\u011flamas\u0131": 1, "edebiliyoruz": 1, "tank": 1, "\u00e7izdi": 1, "cevap": 1, "yana\u015ft\u0131": 1, "kez": 1, "daki": 2, "itiraz": 1, "duyarlard\u0131": 1, "de\u011fi\u015fiklik": 3, "galiba": 1, "s\u0131fat\u0131n\u0131": 1, "beyaz": 4, "anlay\u0131\u015f": 1, "mi": 1, "ba\u015fkan\u0131n\u0131n": 1, "ta\u015f\u0131yan": 1, "kalmad\u0131\u011f\u0131": 1, "etkili": 1, "ba\u015f": 1, "podyumu": 1, "felsefesiyle": 1, "isim": 1, "konu\u015fma": 1, "pozisyonlar\u0131nda": 1, "vesilelerle": 1, "maliyet": 1, "\u015feylerdi": 1, "kurulu\u015fundan": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "maliyetini": 1, "bm": 2, "s\u00f6zlerin": 1, "birdenbire": 1, "gerekiyordu": 1, "\u00f6nemli": 1, "koyard\u0131": 1, "b\u00fck\u00fclmesini": 1, "ndan": 1, "zay\u0131f": 1, "haz\u0131rl\u0131klar\u0131nda": 1, "hazmedilmesini": 1, "havaya": 1, "alan": 2, "e\u011fitilmesinde": 1, "in": 1, "defalarca": 1, "d\u00fckkan\u0131nda": 1, "olabilece\u011finden": 1, "afgan": 2, "helmand": 1, "g\u00fcnk\u00fc": 1, "hazmedilmez": 1, "itiraz\u0131": 1, "k\u00fcrs\u00fcn\u00fcn": 1, "yahudi": 1, "kata": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00fcneydeki": 1, "i\u0307ran": 7, "stratejisi": 1, "hakk\u0131nda": 1, "sonuna": 1, "olsa": 1, "k\u00fcresel": 2, "t\u00fcrkiye": 22, "ayn\u0131": 1, "\u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015f": 1, "do\u011frusu": 1, "protokolunun": 1, "iki": 1, "bulmu\u015f": 1, "kurulu\u015flar\u0131n\u0131n": 1, "washington": 23, "yetkilileri": 1, "farkl\u0131": 1, "kullanmad\u0131": 1, "desin": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesinden": 2, "\u00e7iftiyle": 1, "NOfCommas": 71, "aralar\u0131nda": 2, "hi\u00e7bir": 5, "gelecek": 1, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "verilen": 1, "lar": 1, "ay\u0131na": 1, "\u00fcstlenmesi": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "nin": 12, "ortak": 3, "serbest": 1, "seta": 1, "\u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fcn": 1, "olacak": 1, "ola\u011fan": 2, "y\u00fckselmekte": 1, "abd": 6, "sadece": 2, "hayli": 1, "sab\u0131rl\u0131": 1, "la": 1, "i\u00e7in": 9, "s\u00f6yledikleri": 1, "kalkt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u00f6n": 1, "afganistan": 5, "gelmesi": 1, "ye": 1, "bunlar\u0131n": 2, "hilary": 1, "birka\u00e7": 2, "liderlere": 1, "diye": 2, "anlat\u0131yordu": 1, "amerika": 3, "500": 2, "g\u00fc\u00e7": 4, "uzakla\u015f\u0131yor": 1, "tekrarl\u0131yor": 1, "du": 1, "al\u0131\u015f\u0131k": 1, "att\u0131": 1, "dan\u0131\u015fman\u0131": 1, "anda": 1, "alan\u0131n": 1, "anlamas\u0131n\u0131n": 1, "\u00e7\u0131kartarak": 1, "deyimiyle": 1, "getiriyor": 1, "ayr\u0131l\u0131k": 1, "2011": 1, "ge\u00e7ilmesi": 2, "b\u00f6lgesel": 1, "\u00e7abuk": 2, "ifade": 1, "\u00fclke": 1, "\u00f6zg\u00fcven": 1, "nezdinde": 1, "\u00f6rneklerle": 1, "de": 17, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "etmeliyim": 1, "dinledikten": 1, "kabullenilmez": 1, "kanallardan": 1, "post": 2, "\u00fcstelik": 2, "ihtimalini": 1, "hukuk": 1, "\u00f6nceki": 1, "ikna": 1, "i\u00e7inde": 3, "n\u00fckleer": 2, "amjad": 1, "leverett": 2, "ta\u015f\u0131mas\u0131ndan": 1, "alan\u0131": 1, "de\u011fil": 7, "mart": 1, "duymaya": 2, "burada": 2, "america": 1, "kim": 1, "vaki": 1, "temaslar\u0131n\u0131": 1, "\u015fahsiyet": 1, "s\u00f6yledi": 1, "iyi": 1, "anlat\u0131yor": 1, "ilk": 1, "de\u011fildi": 1, "ki\u015finin": 2, "pozisyonu": 1, "yoktu": 1, "n\u0131n": 6, "anlayamad\u0131\u011f\u0131": 1, "genel": 1, "kurulu\u015flar\u0131": 1, "alanlar\u0131ndaki": 1, "ama": 5, "konuya": 1, "olmas\u0131": 1, "dek": 2, "bar\u0131\u015f\u0131": 1, "taliban": 1, "sanki": 2, "nun": 2, "taburun": 1, "temel": 1, "beraberinde": 1, "yayd\u0131\u011f\u0131": 1, "le": 1, "m\u0131nt\u0131ka": 1, "eyaletlerinde": 1, "uzla\u015fma": 1, "ili\u015fkisi": 2, "akt\u00f6rlerden": 1, "ediyor": 1, "times": 1, "g\u00f6r\u00fcyorlar": 1, "ilgi": 1, "geldi\u011fini": 1, "sordum": 2, "ili\u015fkilerindeki": 1, "girmesinin": 1, "salonda": 1, "k\u0131br\u0131s": 2, "yay\u0131n": 2, "akt\u00f6r": 1, "g\u00f6rece": 1, "s\u00fcreci": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "\u00f6zal": 1, "edilemez": 1, "mahmut": 1, "almad\u0131": 1, "\u015feyi": 2, "durumdalar": 1, "d\u00f6nd\u00fcm": 1, "aleminin": 1, "aral\u0131klarla": 1, "ba\u015fta": 1, "ula\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "ka\u015flar\u0131n": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "turgut": 1, "kaymas\u0131": 2, "ge\u00e7ti\u011fi": 1, "i\u015fbirli\u011fi": 2, "yer": 4, "tabii": 1, "hareket": 1, "alt\u0131n\u0131": 1, "liderlerinin": 2, "atallah": 1, "ara\u00e7lar\u0131n": 1, "yan\u0131m\u0131za": 1, "tutumu": 1, "h\u0131zla": 1, "cumhuriyeti": 1, "tarz\u0131": 1, "konumda": 1, "durdu\u011fu": 1, "t\u00fcrk": 7, "saat": 2, "gibi": 4, "konumlar\u0131ndan": 1, "saray": 4, "asla": 1, "simalar\u0131na": 1, "sonra": 4, "s\u0131cak": 1, "\u00e7\u0131karmayaca\u011f\u0131": 1, "amerikal\u0131": 1, "b\u0131rak\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "gayr\u0131": 1, "olup": 1, "al\u0131\u015f\u0131lmad\u0131k": 1, "olursa": 1, "avrupa": 2, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "ikisi": 1, "birebir": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131\u015f": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 22, "eski": 2, "d\u0131\u015f\u0131ndaki": 1, "\u0131n": 8, "de\u011fi\u015fikli\u011fi": 1, "bi\u00e7imde": 3, "ziyade": 1, "geliyor": 1, "tuttu": 1, "al": 1, "benim": 1, "kendisine": 2, "kar\u015f\u0131": 3, "\u00f6nemi": 1, "di\u011feri": 1, "tan\u0131mlamalarla": 1, "konu\u015fmas\u0131ndan": 1, "ve": 22, "sahibi": 1, "yapt\u0131r\u0131mlara": 1, "organlar\u0131nda": 2, "balkondan": 1, "y\u00fczy\u0131ld\u0131r": 1, "olmam\u0131\u015ft\u0131": 1, "keyif": 1, "emcet": 1, "devredilmesini": 1, "ba\u015fbakan\u0131": 2, "taraf\u0131n\u0131n": 1, "yakla\u015f\u0131m": 1, "den": 2, "dille": 1, "ta": 2, "grubu": 1, "salondaki": 1, "kestirdi": 1, "kadar": 7, "\u00fclkelere": 1, "bak\u0131mdan": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "eksiklik": 2, "keyfe": 1, "olmaktan": 2, "dan\u0131\u015fma": 1, "t\u00fcr\u00fc": 1, "kullan\u0131lmas\u0131": 1, "normalle\u015fmeye": 1, "anlamak": 1, "ulusal": 1, "eden": 1, "foundation": 1, "sunmak": 1, "silahlanmas\u0131n\u0131n": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "bana": 1, "ordusunun": 1, "durum": 1, "washinton": 1, "\u015fang\u0131rt\u0131": 1, "vermedi\u011fini": 1, "u\u011fra\u015fan": 1, "ancak": 1, "ili\u015fkin": 3, "ilkesel": 2, "tayyip": 13, "s\u00f6ylenmesi": 1, "temelden": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "nedenle": 1, "as\u0131l": 1, "normalle\u015fme": 1, "z\u00fcccaciye": 2, "flyntt": 1, "a\u00e7\u0131k": 2, "t\u00f6reninde": 1, "ise": 3, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 2, "kilometre": 1, "sorunsuz": 1, "nokta": 1, "kendisini": 1, "yeni": 2, "\u00fcstlenmi\u015f": 1, "girdi": 1, "gelince": 3, "alabilecek": 1, "financial": 1, "resepsiyonda": 1, "ya": 2, "arap": 1, "\u00f6tede": 1, "g\u00f6rebiliriz": 1, "mayflower": 1, "s\u00f6zc\u00fcs\u00fc": 1, "bir": 33, "d\u00fczenli": 1, "\u00fc\u00e7": 1, "beklentilerine": 1, "bunun": 2, "vizyonsuz": 1, "oturtmu\u015f": 1, "yararlan\u0131lmas\u0131": 1, "birisi": 1, "ab": 1, "geni\u015f": 1, "hussein": 1, "haz\u0131m": 1, "muharip": 1, "beklentisi": 1, "i\u015fin": 1, "bunu": 2, "hedefleri": 1, "ge\u00e7irdi\u011fi": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131m": 1, "ayr\u0131ca": 2, "ili\u015fkili": 1, "ili\u015fkiyi": 1, "pek": 1, "emin": 1, "vurgulan\u0131yor": 1, "m\u00fczakere": 1, "podyumunu": 1, "bu": 12, "NOfWords": 1036, "tamam": 1, "a\u015fa\u011f\u0131lanm\u0131\u015f": 1, "as\u0131ll\u0131": 1, "vakf\u0131": 1, "g\u00f6rev": 3, "un": 1, "lobisiyle": 1, "t\u00fcm": 1, "geli\u015finde": 1, "yapt\u0131r\u0131mlar": 1, "\u00f6n\u00fcne": 2, "\u00fcstlenece\u011fini": 1, "biri": 2, "ha\u015flama": 1, "buna": 3, "duyduklar\u0131nda": 1, "anlatt\u0131\u011f\u0131": 1, "ele\u015ftiriyi": 1, "zaten": 1, "sark\u0131yordum": 1, "erdo\u011fan": 15, "\u00e7er\u00e7evede": 1, "konu\u015fman\u0131n": 1, "tak\u0131m": 1, "y\u00f6neltmek": 1, "nedenlerle": 1, "izledi\u011fi": 1, "kulland\u0131": 2, "buradan": 2, "yok": 1, "vizyonu": 1, "listesi": 1, "gerekti\u011fine": 1, "e\u011fitilmesi": 1, "gerekti\u011finin": 1, "konuyu": 1, "her": 2, "ki\u015fi": 1, "b\u00f6yle": 2, "i\u0307srail": 6, "d\u00fckkan\u0131": 1, "konular\u0131nda": 1, "beklenmeyece\u011fi": 1, "olarak": 9, "hat\u0131rlamaya": 1, "konu\u015fmak": 1, "mazin": 1, "tan\u0131mlanmas\u0131": 1, "heyetlerinde": 1, "tan\u0131d\u0131k": 1, "benzer": 1, "do\u011fru": 2, "polis": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "b\u0131rak\u0131n": 1, "wp": 1, "konusunun": 1, "kurulu": 1, "bulundu\u011fu": 2, "netice": 1, "g\u00fcl\u00fcmseyerek": 1, "muhalefet": 1, "aras\u0131nda": 2, "na": 1, "oluyor": 2, "ay": 1, "kula\u011f\u0131ma": 1, "\u015fey": 1}