{"siyasetimizi": 1, "deveku\u015funun": 1, "siyasi": 8, "\u00e7akma": 1, "en": 1, "istedi": 1, "alacaklar": 1, "k\u00fclt\u00fcr\u00fc": 1, "\u00f6nemini": 1, "birinci": 2, "itibaren": 1, "ne": 6, "birincisi": 1, "idrak": 1, "\u015fimdiden": 1, "ter\u00f6rle": 1, "partide": 1, "kabul": 1, "yap\u0131lmas\u0131": 1, "daha": 4, "payla\u015ft\u0131": 1, "andan": 1, "kapat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "mahkemesi": 5, "ettiler": 2, "siyaset": 3, "uzanan": 1, "g\u00f6re": 1, "etmeleri": 1, "ters": 1, "konusunda": 2, "vazge\u00e7ildi": 1, "tecr\u00fcbelerle": 1, "y\u00f6nden": 1, "ajanslara": 1, "kapat\u0131ld\u0131ktan": 1, "avukatlar\u0131": 1, "de\u011ferlendirerek": 1, "\u00f6rg\u00fctlerimiz": 1, "bdp": 12, "demokrasi": 2, "kalk\u0131\u015f\u0131rsan\u0131z": 1, "iktidar": 1, "ahmet": 6, "\u015feklinde": 1, "yepyeni": 1, "dedi": 1, "sonunda": 1, "\u00e7a\u011fda\u015f": 1, "derse": 1, "akademik": 1, "s\u00f6z": 2, "g\u00fcnah": 1, "siyasete": 1, "hep": 1, "memnuniyet": 1, "deyimle": 1, "istikamet": 1, "olamaz": 1, "ar\u0131nd\u0131r\u0131larak": 1, "dep": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 2, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn": 1, "konuda": 1, "hava": 1, "ara\u00e7": 1, "g\u00fczerg\u00e2ha": 1, "oldu\u011funu": 1, "d\u00fc\u015fen": 1, "i\u015faret": 2, "zemininin": 1, "belirleyici": 2, "kanunu": 1, "s\u00fck\u00fbnet": 1, "l\u0131la\u015ft\u0131rmak": 1, "bize": 2, "ise": 3, "partisi": 2, "yerlerine": 1, "geli\u015ftirilebilinir": 2, "g\u00fc\u00e7ler": 1, "k\u00f6t\u00fc": 1, "bug\u00fcn": 2, "\u0131srar\u0131m\u0131z": 1, "sa\u011flamla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131": 1, "inan\u00e7lar\u0131n\u0131": 1, "d\u00f6neceksiniz": 1, "ye\u015fil": 1, "kap\u0131lar\u0131": 1, "dural\u0131m": 1, "itibar\u0131yla": 1, "bug\u00fcne": 1, "belirttikten": 1, "s\u00f6yleyerek": 1, "karar\u0131yla": 1, "da\u011flar\u0131": 2, "s\u00fcrd\u00fcrmemizi": 1, "d\u00fcnyada": 1, "mensuplar\u0131": 1, "ister": 2, "ge\u00e7irmeden": 1, "dengeli": 1, "\u015fayet": 1, "stat\u00fckoculu\u011fun": 1, "tbmm": 10, "\u0131srarl\u0131ysa": 1, "haks\u0131zl\u0131klara": 1, "ikincisine": 1, "ge\u00e7mi\u015fi": 1, "mesafe": 1, "hen\u00fcz": 3, "m\u00fccadelede": 1, "koydular": 1, "y\u00f6ndeki": 1, "taraf": 1, "istifadan": 1, "gerekti\u011fi": 2, "a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131": 1, "alt\u0131nda": 1, "vazge\u00e7me": 1, "temsili": 1, "s\u00fcre\u00e7te": 1, "d\u00f6n\u00fcp": 2, "karar\u0131n\u0131": 3, "ald\u0131lar": 1, "zaman\u0131d\u0131r": 1, "karabulutlar": 1, "olur": 1, "vard\u0131": 1, "yazarlar": 1, "oldu": 1, "konusu": 1, "temelde": 1, "\u00e7ok": 5, "ben": 2, "\u00fcn": 5, "\u015fu": 2, "a\u00e7\u0131klamas\u0131": 1, "zaaf\u0131": 1, "takdirde": 1, "sivil": 1, "s\u00fcrecine": 1, "edilmesinin": 1, "hareketle": 1, "olmas\u0131": 2, "per\u015fembe": 1, "gelinmedi": 2, "deki": 3, "\u0131\u015f\u0131k": 1, "f\u0131rsat": 1, "diyor": 1, "ink\u00e2r": 1, "kareye": 1, "say\u0131n": 2, "avukatlarla": 1, "yapacak": 1, "dayatmas\u0131d\u0131r": 1, "d\u00f6nmeleri": 1, "kafas\u0131na": 1, "kumdan": 1, "partinin": 1, "kez": 5, "nas\u0131l": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 2, "ki\u015fisi": 1, "ge\u00e7en": 1, "mi": 1, "yaln\u0131z": 1, "sa\u011flamaya": 1, "s\u00f6ylemi\u015f": 1, "d\u00fcn": 3, "kadar": 3, "\u00e7at\u0131\u015fmal\u0131": 1, "\u00e7at\u0131s\u0131": 1, "yapt\u0131": 1, "ak": 1, "s\u00f6zleriyle": 1, "\u00f6calan": 8, "m\u00fccadelesi": 1, "s\u00f6zlerin": 1, "ten": 1, "\u00f6nemli": 1, "edilmesi": 2, "yerine": 1, "sorununun": 2, "savundu\u011fumuzun": 1, "i\u0307lki": 1, "y\u00f6nelik": 1, "umar\u0131m": 1, "i\u0307\u015flevsel": 1, "defalarca": 1, "tart\u0131\u015fabilmeliler": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 3, "zorunludur": 1, "karardan": 1, "h\u00fccre": 1, "bar\u0131\u015fa": 1, "m\u00fccadele": 1, "par\u00e7as\u0131": 1, "meclise": 2, "ba\u015fkan\u0131": 1, "katk\u0131": 1, "olsun": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 2, "zeminli": 1, "bizler": 1, "i\u015flevsizli\u011fini": 1, "\u015fans\u0131n\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcr": 1, "\u00e7ivi": 1, "hareketinin": 1, "iyimser": 1, "eksikli\u011fi": 1, "t\u00fcrkiye": 7, "politikalar\u0131n\u0131n": 1, "bunu": 2, "\u015fiddetten": 1, "i\u0307stifalardan": 1, "g\u00f6rev": 1, "s\u00fcrd\u00fcrme": 1, "haftaki": 1, "da\u011f\u0131tacak": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r": 1, "olumlu": 2, "pkk": 4, "kapatman\u0131n": 1, "farkl\u0131": 3, "ayd\u0131nlar": 1, "desin": 1, "g\u00f6steren": 1, "a\u00e7\u0131klama": 1, "hat\u0131rlatt\u0131": 1, "NOfCommas": 61, "hi\u00e7bir": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncelerini": 1, "yi": 3, "kullanmal\u0131d\u0131rlar": 1, "ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131": 1, "karar\u0131d\u0131r": 1, "\u00f6rnek": 1, "muameleden": 1, "nin": 9, "a\u00e7\u0131yordu": 1, "uyarak": 1, "parlamentoda": 3, "g\u00f6zle": 1, "ka\u00e7\u0131n\u0131lmas\u0131": 1, "ac\u0131": 1, "nda": 1, "karde\u015fli\u011fini": 1, "ra\u011fmen": 3, "edildi\u011fi": 1, "partiler": 1, "bar\u0131\u015f\u00e7\u0131l": 1, "i\u00e7in": 5, "etti": 1, "ku\u015fkulu": 1, "NOfWords": 963, "yap\u0131labilmesi": 1, "ye": 6, "indirmek": 1, "\u00e7\u0131kartamama": 1, "vakit": 1, "diye": 1, "g\u00fc\u00e7lerin": 1, "y\u0131": 2, "siyasetinin": 1, "ald\u0131k": 1, "\u00fczerinden": 2, "kapat\u0131l\u0131p": 1, "g\u00f6stergesidir": 2, "eden": 1, "kafas\u0131n\u0131": 1, "\u00f6nemsedi\u011fimizin": 1, "n\u0131": 1, "de\u011ferlerin": 1, "evet": 1, "bildirdiler": 1, "olmal\u0131": 1, "bar\u0131\u015f": 2, "\u00e7at\u0131s\u0131n\u0131": 2, "kapat\u0131lmas\u0131n\u0131n": 1, "ile": 5, "s\u00f6ylenmi\u015f": 1, "soruna": 1, "\u015furadad\u0131r": 1, "rica": 1, "ifade": 2, "vazge\u00e7tiklerini": 1, "yine": 1, "de": 4, "hali": 1, "demokrasiye": 1, "chp": 1, "demokratikle\u015fmesini": 1, "zaman\u0131": 1, "edilmelidir": 1, "do\u011fru": 6, "zorla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 1, "faaliyetinde": 1, "k\u00fcrt": 6, "a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "gerekiyor": 2, "de\u011fil": 2, "nde": 1, "iste\u011fine": 1, "yapmaya": 1, "burada": 1, "kim": 1, "ilettiler": 2, "kanallar\u0131": 1, "olan": 2, "anayasa": 6, "sonuca": 1, "iyi": 2, "d\u00fczenlemelerle": 1, "sokaklara": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcyor": 1, "cevab\u0131": 1, "anla\u015f\u0131lmal\u0131d\u0131r": 1, "geri": 3, "y\u00f6n\u00fc": 1, "edilecek": 2, "do\u011frultuda": 1, "sa\u00e7mal\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde": 1, "ortam\u0131n\u0131": 1, "cevab\u0131n\u0131z": 1, "ufuk": 1, "ki": 3, "milletvekillerinin": 2, "olabilir": 1, "zemin": 1, "dek": 1, "bar\u0131\u015f\u0131": 1, "\u015fekilde": 1, "da\u011fdan": 1, "yeterli": 1, "y\u00fcksek": 1, "isteyen": 2, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "demokratik": 19, "edilmeli": 1, "halklar\u0131n": 2, "dtk": 2, "i\u015flevselle\u015ftirme": 1, "yle": 1, "olumsuz": 1, "karar\u0131na": 1, "kapatma": 1, "muhatap": 1, "\u015fiddeti": 1, "de\u011ferlendirilebilir": 2, "ediyor": 3, "bilge": 1, "olmas\u0131n\u0131": 1, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131n": 1, "terk": 4, "dediler": 1, "\u00e7evreler": 1, "toplum": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 2, "kakma": 1, "karar\u0131ndan": 2, "ge\u00e7ecek": 1, "karde\u015fli\u011fine": 1, "demokrasiyi": 1, "\u015feyi": 2, "almas\u0131": 1, "karar\u0131": 7, "de\u011fi\u015fikli\u011fine": 1, "m\u00fccadeledir": 2, "do\u011frudur": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f": 3, "ortaya": 2, "talihsizliktir": 1, "adeta": 1, "katk\u0131l\u0131": 1, "koymalar\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klamas\u0131yla": 1, "bulunman\u0131n": 1, "hareket": 2, "hatta": 2, "\u00f6nce": 1, "de\u011filiz": 1, "laz\u0131m": 1, "kapatmalar\u0131n\u0131n": 1, "yakm\u0131\u015f": 1, "istemeyen": 1, "kald\u0131rm\u0131yor": 1, "ikincisi": 1, "hafta": 1, "istifalar\u0131n\u0131": 1, "yararlanma": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "bak\u0131n": 1, "parlamento": 2, "muydu": 1, "t\u00fcrk": 7, "gibi": 1, "haftad\u0131r": 1, "gelecekte": 1, "tan\u0131mlayan": 1, "sonra": 3, "se\u00e7im": 1, "lile\u015ftirmek": 1, "d\u0131\u015flamak": 1, "\u015fiddet": 1, "yani": 1, "kapat\u0131lan": 4, "gerek\u00e7e": 2, "yedinci": 1, "s\u00fcre\u00e7": 2, "dtp": 13, "etmeme": 1, "\u00e7arp\u0131c\u0131": 1, "meclis": 1, "yap\u0131lacak": 1, "s\u0131fat\u0131n\u0131": 1, "markal\u0131": 1, "zaman": 1, "s\u00f6zlerinde": 1, "sa\u011flanmal\u0131d\u0131r": 1, "da": 6, "etmeyin": 1, "\u0131n": 6, "peki": 1, "de\u011fi\u015fikli\u011fi": 1, "bi\u00e7imde": 1, "\u00fcst": 1, "halk\u0131m\u0131zla": 1, "ve": 25, "\u00f6zdep": 1, "d\u00f6n\u00fclmesi": 1, "lilerin": 1, "li": 1, "yasal": 3, "karar\u0131n\u0131n": 2, "yollar\u0131": 1, "belirtti\u011fimiz": 1, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131": 1, "abdullah": 4, "ta": 1, "avukatlar\u0131yla": 2, "sonucunda": 1, "olu\u015fum": 1, "parti": 4, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "dikkate": 1, "milletvekilleri": 2, "tehlikeli": 2, "noktaday\u0131z": 1, "t\u00fcr\u00fc": 1, "a\u015famaya": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck": 1, "devam\u0131n\u0131": 2, "ortadan": 1, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "bo\u015faltma": 1, "yans\u0131t\u0131yor": 1, "sunmak": 1, "onu": 1, "den": 2, "a\u00e7\u0131klamas\u0131nda": 1, "olmu\u015ftur": 2, "almad\u0131\u011f\u0131na": 1, "sokmak": 1, "m\u00fc": 1, "ili\u015fkin": 1, "b\u00fcy\u00fctmek": 1, "da\u011flara": 1, "normalle\u015fme": 1, "kongresi": 1, "zeminden": 1, "a\u00e7\u0131k": 3, "te": 1, "inmek": 1, "ampul": 1, "hareketi": 1, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131": 1, "oradan": 1, "bence": 2, "konu\u015ftu": 1, "yeni": 2, "liderinin": 1, "alm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "teklifi": 1, "zemini": 2, "ya": 5, "komisyonu": 1, "hadep": 1, "a\u015famada": 1, "s\u00f6zc\u00fcs\u00fc": 1, "bir": 24, "g\u00f6r\u00fc\u015fme": 3, "zeminin": 1, "yukar\u0131daki": 1, "diyarbak\u0131r": 1, "bunun": 1, "kapatmalar\u0131n": 1, "k\u0131l\u0131nabilir": 1, "\u00e7\u00f6ken": 1, "\u00e7ar\u015famba": 2, "yanl\u0131\u015fl\u0131\u011f\u0131na": 1, "m\u00fccadelemizi": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde": 1, "de\u011feri": 1, "hak": 1, "koyuyor": 1, "k\u0131lmak": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "karar": 5, "meclisi": 1, "kapat\u0131lmamas\u0131n\u0131n": 1, "1973": 1, "yap\u0131lan": 1, "dengeleri": 1, "bu": 16, "\u00e7abam\u0131z": 1, "a\u00e7\u0131klan\u0131yor": 1, "y\u00fckleyen": 1, "yolu": 1, "devam": 5, "halk\u0131m\u0131z": 1, "katk\u0131s\u0131": 1, "bundan": 2, "ba\u015fka": 2, "etme": 1, "demektir": 1, "uras": 1, "partili": 1, "asimilasyon": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclebilmesi": 1, "beklenmedi\u011fine": 1, "olmayaca\u011f\u0131": 1, "alt": 1, "do\u011frultusu": 1, "parlamenterlik": 1, "\u00f6ncelikle": 1, "buna": 2, "g\u00fcn\u00fc": 3, "\u00e7\u0131karken": 1, "\u00fczerine": 1, "sesle": 1, "varl\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "i\u0307kinci": 1, "partisine": 1, "buradan": 1, "i\u0307mral\u0131": 4, "ikilem": 1, "m\u00fccadelenin": 1, "yok": 1, "i\u015flevsel": 2, "veya": 1, "a\u00e7amad\u0131lar": 1, "hapishanesinde": 1, "rol\u00fcn\u00fcn": 1, "her": 2, "alarak": 2, "kulvarlar": 1, "notlar\u0131": 1, "dehap": 1, "olarak": 5, "uzakla\u015ft\u0131rmak": 1, "\u00e7ekilme": 1, "alternatif": 1, "istenen": 1, "alt\u0131ok": 1, "karde\u015fli\u011fe": 1, "buysa": 1, "olmasayd\u0131": 1, "i\u0307yi": 1, "istifas\u0131": 1, "haline": 2, "ke\u00e7isi": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 3, "dedi\u011fini": 1, "istifa": 2, "yapt\u0131lar": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "ard\u0131ndan": 2}