{"katli": 2, "siyasi": 4, "en": 5, "yakla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "olaylar": 1, "hem": 4, "hay\u0131r": 2, "benzetmi\u015f": 1, "yanl\u0131s\u0131": 1, "zeminleri": 1, "olay\u0131n": 1, "itibaren": 1, "ne": 3, "kendilerine": 1, "ziyade": 2, "psikolojik": 1, "kendi": 1, "verdi\u011fi": 1, "s\u00f6ylenebilir": 1, "ba\u015flatm\u0131\u015ft\u0131": 1, "hesapla\u015fma": 1, "konusuna": 1, "var": 4, "birlik": 2, "organizmalar\u0131n": 1, "daha": 1, "\u00e7evrede": 1, "ad\u0131m": 1, "partililerin": 1, "kanlar": 1, "belirtisi": 1, "siyaset": 1, "ge\u00e7enlerde": 1, "1999": 1, "kervan\u0131": 1, "ayd\u0131r": 1, "yoktur": 1, "konusunda": 1, "umutlar\u0131n\u0131": 1, "horon": 1, "dan": 1, "d\u00f6rt": 1, "neler": 1, "kamuoyunu": 1, "tutulur": 1, "ba\u015fbakan": 1, "kulland\u0131\u011f\u0131": 1, "s\u00fcrpriz": 1, "kaybedilecektir": 1, "iklimini": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131": 3, "gerekse": 1, "aranmas\u0131na": 1, "malum": 1, "n\u0131n": 7, "say\u0131da": 1, "ate\u015fkes": 1, "s\u00f6z": 2, "seslerini": 1, "d\u00f6neminde": 1, "u\u011frad\u0131": 1, "ula\u015fmas\u0131": 1, "projesi": 3, "olgusu": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131m": 1, "s\u00fcrece": 1, "h\u0131zland\u0131": 1, "anlamda": 2, "i\u00e7": 2, "sonu\u00e7ta": 1, "burhan": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcme": 1, "t\u0131pk\u0131": 1, "s\u00f6zler": 1, "herkesten": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "oldu\u011funu": 1, "me\u015fruiyetinden": 1, "cemil": 1, "te": 1, "olay\u0131": 5, "h\u0131zland\u0131rmak": 1, "batasuna": 2, "kemal": 1, "g\u00fc\u00e7ler": 1, "silahl\u0131": 3, "k\u0131r\u0131lgan": 1, "inatla": 1, "tamam": 1, "duyurabilen": 1, "kapatmak": 1, "olan": 3, "ikisinin": 1, "d\u0131\u015f": 1, "mu": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "say\u0131l\u0131r": 1, "yeniden": 1, "karara": 1, "pis": 1, "kal\u0131r": 1, "i\u0307zmir": 1, "gider": 1, "zannediyorum": 1, "i\u00e7eren": 1, "atmak": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmaya": 1, "1984": 1, "silba\u015ftan": 1, "korkular\u0131na": 1, "yani": 2, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcnde": 1, "ba\u011flant\u0131s\u0131na": 1, "\u015fayet": 1, "m\u00fclakatta": 1, "ger\u00e7ek": 1, "g\u00fcn\u00fcm\u00fcz": 1, "a\u00e7an": 1, "son": 3, "ge\u00e7erli": 1, "\u00f6l\u00fcm\u00fcnden": 1, "provokasyondur": 1, "haz\u0131rlam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "kapat\u0131lma": 1, "biz": 2, "oranda": 1, "buz": 1, "ederseniz": 1, "hayk\u0131rmak": 1, "anlama": 1, "provokasyonuna": 1, "somut": 1, "alm\u0131yor": 1, "umurunda": 1, "hedefine": 1, "daki": 1, "savunan": 1, "yard\u0131mc\u0131": 1, "yol": 3, "karde\u015flik": 2, "olur": 1, "vard\u0131": 1, "sosyolojik": 1, "niyetlerle": 1, "anayasal": 2, "NOfWords": 1010, "\u00e7ok": 2, "ben": 1, "davas\u0131nda": 1, "inand\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "\u015fu": 3, "ger\u00e7ekten": 1, "kapat\u0131lmas\u0131na": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "canland\u0131rm\u0131\u015f": 1, "yarar\u0131": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "2008": 1, "tutar": 1, "diyor": 1, "benzemeseler": 1, "provokasyonlar": 2, "yaz\u0131": 1, "diplomatik": 1, "ba\u015far\u0131ya": 1, "ki": 3, "kaynakl\u0131": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclm\u00fc\u015f": 1, "kanl\u0131": 2, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn": 1, "aksi": 1, "vatanda\u015flar\u0131": 1, "partinin": 2, "de\u011fi\u015ftirecek": 1, "\u015fahsen": 1, "belirli": 1, "gerek\u00e7esi": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 2, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 6, "d\u00fcn": 1, "kadar": 2, "olanlar\u0131": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131": 1, "ak": 2, "kapat\u0131ld\u0131": 1, "\u00f6calan": 1, "ar\u0131nd\u0131r\u0131lmas\u0131": 1, "varl\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00e7\u0131karlar\u0131na": 1, "provokasyonlara": 1, "d\u00f6nemin": 1, "hi\u00e7": 1, "bunlar\u0131": 1, "g\u00f6nderme": 1, "sorununun": 3, "alan": 1, "askerin": 3, "y\u00f6nelik": 3, "in": 1, "g\u00fc\u00e7lerimizin": 1, "yapabildikleri": 1, "k\u0131namak": 1, "amac\u0131na": 1, "\u0131n": 7, "bas\u0131n": 1, "sald\u0131r\u0131": 1, "olsun": 1, "\u015fiddete": 1, "b\u00f6lgelerinde": 1, "insand\u0131": 1, "duyurdu": 1, "olsa": 2, "meksika": 1, "\u00fcstlendi\u011fini": 1, "istiyor": 1, "yola": 1, "hi\u00e7bir": 2, "g\u00f6recek": 1, "t\u00fcrkiye": 6, "provokasyon": 7, "ayn\u0131": 2, "ihtimali": 1, "yo\u011fun": 1, "bitirmek": 1, "\u00f6n\u00fcn\u00fcn": 1, "iki": 2, "\u015fiddetten": 1, "imzal\u0131": 1, "ayd\u0131n\u0131": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 2, "arama": 1, "yerini": 2, "geni\u015fletilmesi": 1, "u\u011fratmak": 1, "gayet": 1, "g\u00f6steren": 1, "halinde": 1, "vard\u0131r": 4, "talimat": 1, "NOfCommas": 54, "onlar": 1, "yi": 1, "a\u00e7\u0131klama": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "s\u00fcrekli": 2, "koymak": 2, "olay\u0131n\u0131n": 2, "d\u00fc\u015fmesini": 1, "nitekim": 1, "nin": 9, "m\u0131": 2, "bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda": 1, "zaten": 2, "sadece": 1, "unuttuklar\u0131": 1, "\u00f6nderi": 1, "\u015fiddetin": 1, "ni": 1, "edildi\u011fi": 1, "olanlar\u0131n": 1, "y\u00fcksek": 3, "partiler": 1, "la": 1, "i\u00e7in": 4, "dedik": 2, "siyasetinde": 1, "a\u00e7maktan": 1, "s\u00f6yledikleri": 1, "ekonomik": 1, "tasfiyesi": 1, "gelmesi": 1, "ortamda": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "vakit": 1, "d\u00f6k\u00fclmesi": 1, "kimsenin": 1, "de\u011ferlendirmeyi": 1, "me\u011ferse": 1, "amerika": 1, "y\u0131": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "bask": 2, "ve": 32, "duyuyordum": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcnmeleri": 1, "n\u0131": 2, "evet": 2, "\u00e7i\u00e7ek": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "a\u015famas\u0131nda": 1, "yanlar\u0131": 1, "kapat\u0131lmas\u0131n\u0131n": 2, "i\u0307spanya": 3, "oldular": 1, "konusu": 1, "ince": 1, "kar\u015f\u0131tlar\u0131": 1, "yasak": 1, "vatanda\u015flar": 1, "k\u0131\u015fk\u0131rtt\u0131lar": 1, "alabilecekler": 1, "devam": 3, "yine": 1, "baz\u0131": 1, "nezdinde": 1, "arzulad\u0131\u011f\u0131": 1, "de": 14, "yaparak": 1, "chp": 4, "birbirlerine": 1, "ettirece\u011fiz": 1, "kullanan": 1, "do\u011fru": 1, "kan\u0131s\u0131nda": 1, "baykal": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmay\u0131": 1, "\u00f6nceki": 1, "k\u00fcrt": 10, "i\u00e7inde": 1, "gerekiyor": 3, "siyaset\u00e7isi": 1, "s\u00f6ylesinler": 1, "derinle\u015ftirmek": 1, "alan\u0131": 1, "bulunmas\u0131": 1, "d\u0131\u015flanarak": 1, "ya\u015fayan": 1, "mhp": 4, "erdi\u011fini": 1, "kar\u015f\u0131t": 1, "engellemeye": 1, "boyutu": 4, "\u00f6rne\u011finden": 1, "takoz": 1, "yurtd\u0131\u015f\u0131nda": 1, "kamuoyunda": 1, "\u00f6rg\u00fctten": 1, "iyi": 1, "d\u00fc\u015fmesine": 1, "beri": 1, "ilk": 1, "rol": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcyor": 1, "net": 1, "burkay": 1, "y\u00f6n\u00fc": 1, "\u00e7anak": 1, "konumundaki": 1, "bah\u00e7eli": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 2, "n\u00fcfuz": 1, "g\u00f6sterdiler": 1, "ihanet": 1, "ama": 4, "umutlar": 1, "halk\u0131n\u0131n": 1, "\u015fekilde": 1, "2004": 1, "eta": 2, "hedef": 1, "varl\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "tepki": 2, "seslendiler": 1, "demokratik": 6, "temel": 2, "t\u00fcrlerden": 1, "\u00e7at\u0131\u015fma": 1, "\u015fimdi": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn\u00fcn": 1, "g\u00fcnden": 2, "ilan": 2, "olmas\u0131n\u0131": 1, "haber": 2, "oysa": 1, "pkk": 16, "sald\u0131r\u0131lar\u0131": 1, "aranmas\u0131n\u0131n": 1, "y\u00f6n\u00fcnde": 2, "hat\u0131rlat\u0131l\u0131yor": 1, "beyanlar\u0131": 1, "karar\u0131ndan": 1, "s\u00fcreci": 5, "ai\u0307hm": 1, "\u00f6zal": 2, "\u00f6zellikle": 1, "k\u00f6\u015felerinden": 1, "kanaat": 1, "provokasyonlar\u0131": 1, "ba\u015fta": 2, "sava\u015f": 2, "do\u011frudur": 1, "h\u00fck\u00fcmetince": 1, "turgut": 1, "ye": 1, "de\u011filmi\u015f": 1, "olu\u015fturmu\u015ftu": 1, "stockholm": 1, "yer": 1, "yolu": 2, "ula\u015f\u0131r": 1, "hatta": 2, "uygulaman\u0131n": 1, "at\u0131l\u0131mlar": 1, "g\u00f6r\u00fcyor": 1, "\u00f6nce": 2, "yurt": 1, "hassas": 1, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "hat\u0131r\u0131": 1, "haklar\u0131na": 1, "gerek": 1, "bayrami\u00e7": 1, "h\u0131yanet": 1, "deme": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "bak\u0131n": 1, "gibi": 3, "yap\u0131": 1, "kararl\u0131l\u0131kla": 2, "teki": 1, "sonra": 2, "ger\u00e7e\u011fini": 1, "tam": 1, "ndaki": 1, "\u015fiddet": 4, "cihan": 1, "pay\u0131ma": 1, "noktada": 2, "olursa": 1, "g\u00f6sterisi": 1, "sona": 2, "s\u00fcre\u00e7": 3, "kalkarsa": 1, "kesintiye": 1, "alarak": 2, "yap\u0131lacak": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 1, "da": 7, "ettirmekten": 1, "bekliyordum": 1, "sorununa": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "\u00e7aba": 1, "peki": 1, "bi\u00e7imde": 2, "de\u011fildir": 1, "zaaf": 1, "tutumlar\u0131": 1, "bile": 3, "kayg\u0131": 1, "milli": 2, "d\u00fcnyas\u0131nda": 1, "kar\u015f\u0131": 5, "ald\u0131": 1, "kamuoyunun": 1, "olacaklar": 1, "nedir": 1, "alsalar": 1, "ad\u0131mlar": 2, "ile": 6, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131": 1, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "1993": 3, "gezisinden": 1, "var\u0131lan": 1, "kalmazsa": 1, "abdullah": 1, "yaz\u0131daki": 1, "parti": 1, "ayr\u0131l\u0131k\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "s\u00f6ylerlerse": 1, "de\u011fi\u015fik": 1, "\u00f6zel": 1, "aras\u0131na": 1, "sekteye": 1, "olmaktan": 1, "\u00fcstlenmesinden": 1, "tasfiyesine": 1, "retorik": 1, "dersler": 1, "ortadan": 2, "olaylar\u0131n": 1, "gelmez": 1, "durum": 1, "ba\u015flatt\u0131k": 2, "s\u00fcrecini": 1, "herri": 2, "kan": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "sald\u0131r\u0131y\u0131": 1, "ili\u015fkin": 2, "dikkat": 3, "tayyip": 1, "edin": 1, "at\u0131lmas\u0131": 2, "as\u0131l": 1, "art\u0131k": 1, "yaz\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "ask\u0131ya": 1, "\u00f6rne\u011fin": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "kuzu": 1, "zay\u0131flataca\u011f\u0131n\u0131": 1, "ise": 6, "umut": 1, "kimlik": 1, "ba\u015flayarak": 1, "haklar\u0131": 1, "tokat": 1, "beklenti": 1, "yeni": 2, "\u00fcstlenmi\u015f": 1, "tersine": 2, "ki\u015filere": 1, "konum": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc": 1, "boyunca": 1, "\u00e7ekiyor": 1, "tepme": 1, "edebilirsiniz": 1, "nedenle": 1, "ya": 1, "halde": 1, "\u00fclkemizde": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 2, "a\u015famada": 1, "bir": 24, "g\u00fcn": 2, "zeminin": 1, "\u00fczerinde": 1, "bunun": 1, "b\u00f6lgesinde": 1, "geni\u015f": 2, "yaz\u0131k": 1, "kalmad\u0131": 1, "kendilerini": 1, "\u015fehit": 2, "re\u015fadiye": 8, "33": 3, "alternatifi": 1, "bir\u00e7ok": 1, "onda": 1, "yakla\u015facakt\u0131r": 1, "sa\u011flayabildi\u011fi": 1, "elle": 1, "hak": 1, "bunu": 4, "b\u00fcy\u00fck": 4, "karar": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "s\u00f6yledi\u011fi": 1, "ajans\u0131": 2, "\u015fartt\u0131r": 1, "bu": 19, "projeleri": 1, "yla": 2, "ahlaki": 1, "olumlu": 1, "bunlar": 1, "bundan": 2, "ba\u015fka": 3, "vericidir": 1, "d\u00f6nmek": 1, "stat\u00fckocu": 1, "t\u00fcm": 2, "yan\u0131ltan": 1, "biri": 1, "nitelikte": 1, "buna": 1, "b\u0131rakmamak": 1, "geni\u015fletmek": 1, "anlam\u0131": 1, "hedefiyle": 1, "yazm\u0131\u015ft\u0131m": 1, "sesle": 3, "erdiren": 1, "yaratt\u0131": 1, "ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131": 1, "d\u00f6k\u00fcld\u00fc": 1, "\u015feyin": 1, "uygulamada": 1, "m\u00fccadelenin": 1, "yok": 3, "kalmas\u0131na": 1, "tan\u0131nm\u0131\u015f": 1, "arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla": 1, "anlams\u0131zla\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131": 1, "veya": 1, "etmek": 1, "ku\u015fkusuz": 1, "her": 3, "dtp": 6, "b\u00f6yle": 1, "olarak": 6, "oluyor": 1, "duydu\u011funu": 1, "hat\u0131rlatan": 1, "asker": 1, "siyasetin": 1, "\u00f6yleyse": 1, "ay": 1, "benzer": 2, "harek\u00e2t": 1, "b\u00f6lgede": 1, "lobisi": 1, "kendisinin": 1, "g\u00fcn\u00fcd\u00fcr": 1, "\u00e7\u0131karak": 1, "yumu\u015fama": 1, "beyanlar\u0131na": 1, "erdo\u011fan": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 18, "oldu\u011fu": 3, "beyefendiler": 1, "bak\u0131l\u0131rsa": 1, "na": 2, "f\u0131rat": 1, "b\u00f6ylesi": 1, "\u00f6mr\u00fc": 1, "kald\u0131r\u0131yor": 1, "dir": 1, "olmad\u0131": 1, "kayg\u0131lar\u0131": 2, "l\u00fctfen": 1, "\u015fey": 2}