{"hukuk": 1, "olmu\u015f": 1, "en": 4, "\u00f6deyemeyip": 1, "\u00e7\u0131kmaz": 1, "hem": 2, "k\u0131lal\u0131m": 1, "enternasyonalizm": 1, "saltanat\u0131n\u0131": 1, "mar\u015fl\u0131": 1, "marka": 4, "ne": 3, "size": 1, "araya": 2, "s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131n": 1, "vermeleriyle": 1, "sev": 1, "milyar": 4, "e\u011flence": 1, "kanallar\u0131": 1, "kesimler": 1, "bayra\u011f\u0131n\u0131": 1, "olan": 4, "efendim": 1, "tv": 3, "\u00fcretimlerin": 1, "i\u0307\u00e7": 1, "var": 7, "piyasa": 2, "ger\u00e7ekle\u015ftiremez": 1, "daha": 2, "iyi": 3, "ba\u015fkentli": 1, "mahrum": 1, "umurun": 1, "sevelim": 1, "ni": 1, "telefonu": 1, "global": 2, "derya": 1, "\u00f6ld\u00fckten": 1, "600": 2, "siyaset": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar": 1, "baz\u0131lar\u0131nda": 1, "b\u00f6l\u00fcnm\u00fc\u015f": 1, "burjuvala\u015fma": 1, "yanda": 2, "sa\u011fken": 2, "bulan": 1, "kadrolar\u0131": 1, "konusunda": 1, "\u00fcretimlerine": 1, "ama": 1, "man\u015fetlerini": 1, "ya\u015fam\u0131\u015f": 2, "dekiler": 1, "dan": 2, "\u00e7alkant\u0131s\u0131": 1, "sanki": 1, "kavu\u015fmay\u0131": 1, "ba\u015fbakan": 2, "ipli\u011fe": 1, "olu\u015fturan": 1, "25": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 4, "demi\u015fti": 1, "\u00fcretim": 1, "yorumlar": 1, "bulu\u015fma": 1, "le": 2, "piyasalar": 1, "da\u011f\u0131lm\u0131\u015f": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131rken": 1, "n\u0131n": 3, "ya\u015fayan": 2, "\u015fimdi": 1, "karde\u015f\u00e7e": 1, "al\u0131mlar\u0131": 1, "s\u00f6z": 1, "reel": 1, "g\u00f6kdelenleriyle": 1, "izlemeye": 1, "saray": 1, "tabutlar": 1, "yitirecek": 1, "limanlar\u0131": 1, "durumda": 1, "\u00e7alkant\u0131l\u0131": 1, "fasulye": 2, "anlams\u0131z": 1, "b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "d\u00fcnyay\u0131": 1, "tozuduk\u00e7a": 1, "reklamlar\u0131n": 1, "yok": 6, "d\u00fcnya": 5, "hava": 1, "bayram\u0131": 1, "s\u0131n\u0131f": 1, "a\u015fk\u0131n": 1, "i\u011fneden": 1, "manzaralar\u0131": 1, "savurganl\u0131klarla": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "altan": 1, "kendi": 1, "ise": 3, "yarg\u0131": 1, "afganistan": 1, "yoksul": 5, "insan": 1, "n\u00fcfusunun": 2, "ba\u015fl\u0131yor": 1, "kriz": 1, "t\u0131kanmasa": 1, "g\u00f6\u00e7lere": 1, "y\u00f6netim": 1, "bayrakl\u0131": 2, "mahiler": 1, "yer": 4, "s\u00fcper": 2, "yolu": 1, "evrensel": 1, "uzun": 1, "emekli": 2, "\u00f6nce": 2, "futbol": 1, "d\u0131\u015f": 1, "gayretinde": 1, "mu": 2, "s\u0131rada": 1, "ba\u015flad\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "irak": 1, "ilgilenmedi\u011fi": 1, "milyonlarca": 1, "cep": 2, "gazete": 1, "kalitesine": 1, "\u00e2leminin": 1, "ziya": 1, "yorumlar\u0131": 1, "s\u00fcrer": 1, "bade": 1, "yararlanma": 1, "milyon": 2, "neden": 1, "s\u00fcperden": 1, "i\u0307slam": 1, "g\u00fcnaha": 1, "gibi": 1, "kutsal": 1, "nimetlerinden": 2, "i\u0307\u00e7kimiz": 1, "sa\u011fl\u0131\u011fa": 1, "tek": 1, "barack": 2, "kurtulamam\u0131\u015f": 1, "ta\u015f\u0131t": 1, "teknolojinin": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi": 1, "sonra": 2, "suyunun": 1, "hat\u0131rlat\u0131yor": 1, "tart\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n": 1, "\u015fenlendirdi": 1, "y\u00f6ntemleriyle": 1, "yani": 1, "silah": 1, "mehmet": 1, "d\u00fcnyada": 1, "tozuyor": 1, "k\u00fcresi": 4, "\u015f\u00f6yle": 2, "aresiz": 1, "halkas\u0131": 1, "telefonunun": 1, "kurban": 1, "i\u00e7inde": 2, "dayal\u0131": 1, "k\u0131t": 1, "ergenekon": 1, "zaman": 2, "alt\u0131nda": 1, "da": 10, "eski": 1, "de\u011fi\u015fimden": 1, "reklamlar\u0131": 1, "hayk\u0131ral\u0131m": 1, "\u0131n": 1, "\u00e7alkalamaya": 1, "uzay": 1, "teknolojiye": 1, "devletlere": 1, "NOfCommas": 49, "enternasyonalizmi": 1, "fark": 1, "iyice": 1, "\u00e7ektikten": 1, "m\u0131sra\u0131n\u0131": 1, "NOfWords": 606, "reklamlar": 1, "\u00e7a\u011f\u0131": 1, "refaha": 1, "ile": 3, "i\u00e7ip": 1, "harcamalar": 1, "davas\u0131": 1, "\u015fu": 3, "20": 1, "olu\u015fturmaktan": 1, "inan\u00e7lar\u0131n\u0131n": 1, "pa\u015fa": 1, "giriyordu": 1, "olarak": 1, "yararl\u0131": 1, "ba\u015fl\u0131": 1, "200": 2, "k\u0131s\u0131tl\u0131yor": 1, "banka": 1, "g\u00fczel": 2, "almanya": 1, "yapmalar\u0131": 1, "ili\u015fkilerinde": 1, "bankalar": 1, "\u00fcretimin": 2, "aras\u0131na": 1, "yoksullu\u011fa": 1, "art\u0131yor": 2, "namaz": 1, "basketbol": 1, "yayg\u0131nla\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fcst\u00fcnde": 3, "bunlardan": 1, "bilmezler": 1, "deryay\u0131": 1, "eri\u015febilse": 1, "ini": 1, "a\u00e7l\u0131k": 1, "ki": 5, "avucunuzun": 1, "ekranlar\u0131nda": 1, "ulusal": 1, "eden": 1, "yararlanabilecekleri": 1, "i\u00e7ine": 1, "mi": 1, "i\u0307\u015fte": 2, "sahibi": 1, "i\u011fneli": 1, "kadar": 2, "s\u00fcrecini": 1, "yedi\u011fi": 1, "\u00f6lmekte": 1, "oluyordu": 1, "y\u0131l": 3, "ancak": 2, "bulamayan": 1, "ya\u015fam": 1, "i\u015fsizlik": 1, "tayyip": 2, "ekranlar\u0131n\u0131": 1, "hayali": 1, "dahil": 2, "\u00e7ocuk": 1, "as\u0131l": 1, "birinin": 1, "iflas": 1, "\u00f6n\u00fc": 1, "obama": 2, "d\u00f6nem": 1, "57": 2, "\u00e7uval\u0131": 1, "olana\u011f\u0131ndan": 1, "sorun": 2, "k\u00fcreselle\u015fen": 1, "reklamlarla": 1, "marketler": 1, "inin": 1, "motorlu": 1, "yeni": 2, "bendenizce": 1, "tablo": 1, "dilerim": 1, "\u00fcst\u00fcndeki": 1, "param\u0131z": 1, "\u00e7ekiyor": 1, "de\u011fi\u015ftirerek": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "kapan\u0131yor": 1, "ya": 5, "g\u00f6r\u00fc\u015fse": 1, "girmenin": 1, "a\u00e7\u0131klamalar": 1, "karde\u015f": 4, "bir": 29, "yorumlarla": 1, "s\u00fcren": 1, "i\u0307ran": 1, "bal\u0131klar": 1, "al\u0131n": 1, "\u00f6rne\u011fi": 1, "de\u011fi\u015fim": 1, "k\u00fcresel": 1, "kendilerini": 1, "demek": 1, "k\u0131rm\u0131z\u0131": 1, "akaca\u011f\u0131": 1, "f\u0131r\u00e7an\u0131n": 1, "t\u00fcrkiye": 6, "\u015fuurun": 1, "hak": 1, "kat": 1, "etmenin": 1, "imi\u015f": 1, "ko\u015fullanmalar\u0131ndan": 1, "giren": 2, "y\u00fczde": 1, "aileden": 1, "kanallar\u0131nda": 1, "bu": 5, "k\u00f6yl\u00fcl\u00fckle": 1, "un": 1, "\u00e7oraptan": 1, "onlar": 1, "devlet": 1, "devam": 1, "burjuva": 2, "\u00e7e\u015fit": 2, "araba": 4, "ba\u015fka": 3, "yoksun": 1, "a\u011fz\u0131n\u0131n": 1, "bulundu\u011fu": 1, "askerlerini": 1, "m\u0131": 1, "etme": 1, "13": 1, "nin": 3, "modern": 2, "d\u00f6nemin": 1, "k\u0131taya": 1, "i\u015fletmeler": 1, "150": 1, "bitmeyen": 1, "t\u00fcm": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "900": 1, "abd": 5, "anlam\u0131": 1, "modellerine": 1, "bilgisayar": 2, "be\u015fikta\u015f": 1, "aldan\u0131r\u0131m": 1, "programlar\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fckel\u00e7i": 2, "hepsinin": 1, "milyonu": 1, "\u015feyin": 1, "\u0131s\u0131t\u0131c\u0131": 1, "poz": 1, "ekonomik": 1, "\u00f6nemi": 1, "burjuvazi": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirebilece\u011fi": 1, "beyit": 1, "n\u00fcfusu": 1, "kimsenin": 1, "\u00e7ift": 1, "geni\u015flese": 1, "her": 2, "marketlerin": 1, "bulu\u015fup": 1, "\u00f6mer": 1, "b\u00f6yle": 2, "ve": 7, "egemenlik": 1, "olanlara": 1, "askeri": 1, "dakikada": 1, "beyaz": 1, "milyar\u0131": 2, "kalkal\u0131m": 1, "yorumcu": 1, "faizlerini": 1, "derken": 1, "kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fclkelerin": 1, "akl\u0131": 1, "hayyam": 1, "\u00fcretimi": 2, "i\u00e7redir": 1, "tart\u0131\u015fmalar\u0131": 1, "\u00fclke": 1, "yine": 1, "baz\u0131": 1, "emebilecek": 1, "de": 14, "oldu\u011fu": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirmekte": 1, "hayli": 1, "\u00fcnl\u00fc": 1, "taki": 1, "toplam": 2, "bey": 2, "ard\u0131ndan": 1, "kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131": 1, "dedi\u011fi": 1}