{"g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz": 1, "deli": 2, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "en": 1, "gecesi": 1, "kad\u0131nlar\u0131": 1, "koruma": 2, "bizde": 1, "\u00fcniversitesi": 1, "ararsan": 1, "ne": 3, "bayan": 2, "kendilerine": 1, "y\u0131llarca": 1, "sandras": 2, "kendi": 1, "olabilece\u011fini": 1, "olan": 4, "tv": 1, "hakl\u0131": 1, "var": 1, "daha": 4, "e\u011flenmeli": 2, "g\u00f6ren": 1, "tevfik": 1, "ilk": 2, "ormanlardan": 1, "gerekiyor": 1, "inanc\u0131ndan": 1, "sahipleri": 1, "zamparas\u0131": 1, "yata\u011f\u0131": 1, "200": 1, "s\u0131n\u0131flarda": 1, "feryatla": 1, "s\u00fcrd\u00fcrd\u00fckleri": 1, "birlikte": 2, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "dostlarla": 1, "kendini": 1, "\u00f6m\u00fcr": 1, "m\u00fchendis": 1, "haberlerini": 1, "beldesinde": 1, "yorumunda": 1, "kalem": 1, "dr": 1, "sanki": 1, "dost": 1, "i\u0307sve\u00e7li": 3, "azarlamas\u0131": 1, "toplanmas\u0131": 1, "\u00e7abas\u0131n\u0131n": 1, "a\u011fa\u00e7lar\u0131": 1, "barajdan": 1, "g\u00f6z": 1, "ya\u015fanmas\u0131n\u0131": 1, "birle\u015fmi\u015f": 1, "d\u00fcnyaya": 1, "halk\u0131": 1, "n\u0131n": 1, "ediyor": 1, "canl\u0131lar\u0131n": 1, "\u00e7evresinde": 1, "bestesini": 1, "oysa": 1, "haber": 3, "iddia": 1, "kime": 1, "d\u00fc\u015fece\u011fini": 1, "militerleri": 1, "g\u00fclerken": 1, "biliniyor": 4, "ufac\u0131k": 1, "y\u0131l\u0131n": 3, "nc\u0131": 1, "\u00e7evresindeki": 2, "\u015f\u00f6yle": 1, "g\u00fcnl\u00fck": 1, "havanda": 1, "onlarla": 1, "s\u00fcrd\u00fcrecekleri": 1, "oldu\u011funu": 1, "\u00e7alard\u0131": 1, "g\u00fclme": 3, "\u015feyi": 1, "yoka\u015f": 1, "kuzum": 1, "yapm\u0131\u015f": 1, "nerdeyse": 1, "y\u0131llar\u0131nda": 1, "bize": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131": 1, "ise": 1, "do\u011fal": 1, "tesislerini": 1, "kalkabilece\u011fini": 1, "hele": 1, "pe\u015fe": 1, "seslendiren": 1, "\u00e7\u0131narlar\u0131n": 1, "severim": 1, "mevki": 1, "i\u0307nsan": 1, "i\u0307brahim": 1, "izlerken": 1, "hartmut": 1, "pe\u015f": 1, "olsa": 1, "g\u00fczellikteki": 1, "orada": 1, "k\u0131k\u0131rday\u0131p": 1, "\u00f6zg\u00fc": 1, "kesilen": 1, "\u00e7eker": 1, "bakanlar": 1, "kurdu": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 1, "g\u00fclen": 3, "ge\u00e7iyor": 1, "mu\u011fla": 1, "kat\u0131lm\u0131\u015f": 1, "t\u00fcr": 1, "da\u011flar\u0131": 1, "yans\u0131tmak": 1, "piyano": 2, "artmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "nedense": 1, "militerlere": 1, "t\u00fcrk": 1, "gibi": 5, "y\u0131llarda": 1, "dalaman": 1, "prof": 1, "kurulacak": 2, "kamp\u0131nda": 1, "yorumunu": 1, "su": 1, "dikkatini": 1, "sonra": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "sa\u011f": 1, "iyi": 1, "g\u00f6\u00e7men": 1, "miydi": 2, "amerikal\u0131": 1, "as\u0131k": 1, "onlar\u0131n": 1, "gayr\u0131": 1, "ortaca": 1, "son": 3, "nas\u0131l": 3, "i\u0307nsanli\u011fin": 1, "man\u015fetine": 1, "bulunmayan": 1, "\u00e7ay\u0131": 1, "bitki": 1, "\u015felale": 2, "alman": 2, "santral\u0131": 1, "s\u00f6nd\u00fcr\u00fclmesiyle": 1, "g\u00fclmek": 1, "do\u011frultusunda": 2, "levhay\u0131": 1, "zaman": 1, "sayfas\u0131na": 1, "da": 11, "marko": 1, "ar\u0131tma": 1, "b\u00f6yle": 1, "baraj\u0131n\u0131n": 1, "insandan": 1, "inanaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "y\u00f6relere": 1, "\u0131n": 3, "kat\u0131l\u0131r": 1, "hediye": 1, "ederdi": 1, "\u015fte": 1, "biten": 2, "fethiye": 1, "NOfCommas": 56, "kitleyiz": 1, "k\u00f6yl\u00fc": 1, "yerlerinde": 1, "\u00e7ok": 1, "ben": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "100": 1, "ile": 1, "\u015fa\u015f\u0131rd\u0131": 1, "patolojisi": 1, "kurulmakta": 1, "siyaset\u00e7ilerle": 1, "pa\u015fa": 1, "art\u0131p": 1, "tan\u0131mlarlar": 1, "reuters": 2, "ta": 1, "anlams\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "edilmek": 1, "\u00e7iftlikleri": 1, "beck": 1, "y\u0131lba\u015f\u0131": 2, "kadar": 2, "ak\u0131\u015f\u0131n": 1, "hekim": 1, "facebook": 1, "edilmi\u015f": 1, "inanan": 1, "art\u0131yor": 1, "muayenehanesindeki": 1, "hep": 1, "partinin": 1, "botanik": 1, "d\u00f6nemindeki": 1, "s\u0131n\u0131fs\u0131z": 1, "gerilim": 1, "ekranlar\u0131nda": 1, "projesiyle": 1, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131": 1, "bildiklerini": 1, "olaylar\u0131n": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131": 1, "den": 1, "bulunur": 1, "beyobas\u0131": 1, "barajlarda": 1, "yata\u011f\u0131n\u0131n": 1, "g\u00fczelim": 1, "y\u0131l": 2, "yapt\u0131": 1, "ancak": 1, "bilgini": 1, "azg\u0131n": 1, "kopyal\u0131": 1, "ge\u00e7inmeli": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "dahil": 1, "sunar\u0131m": 1, "duruma": 1, "g\u00f6l\u00fc": 2, "a\u011f\u0131r": 1, "ilke": 2, "\u00fcst\u00fcne": 1, "uygarl\u0131k": 3, "inceleme": 1, "rekt\u00f6r": 1, "\u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131": 1, "\u00e7ekmez": 1, "kalkman\u0131n": 1, "yararlanmaya": 1, "yerle\u015fmi\u015f": 1, "kamp": 1, "\u00f6\u011fretmenin": 1, "hollandal\u0131": 2, "g\u00f6r\u00fcrler": 1, "yama\u00e7lar\u0131ndaki": 2, "\u00e7\u0131narlar": 1, "\u015fiirde": 1, "cumartesisine": 2, "say\u0131lmaz": 1, "aratmayacak": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n": 1, "ya": 1, "oldu\u011funa": 2, "dalyan": 1, "mar\u015f\u0131yla": 1, "pastoral": 1, "bir": 21, "gazetesinin": 1, "g\u00fcn": 1, "\u00e7a\u011fda\u015f": 2, "senfoni": 2, "benziyordu": 1, "tavla": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "r\u0131za": 1, "y\u00fczleri": 1, "duyurdu": 1, "bilinememesi": 1, "oynamas\u0131na": 1, "dostlara": 1, "ol": 3, "kendilerini": 1, "kurmu\u015f": 1, "i\u0307mtiyazs\u0131z": 1, "\u00e7ekmekte": 1, "g\u00fclmeli": 2, "tek": 1, "ku\u015flar\u0131n": 1, "gecesini": 1, "diyordu": 1, "beethoven": 2, "bunu": 1, "geldik": 1, "nedeni": 1, "ajans\u0131": 2, "pek": 1, "kar\u0131": 2, "ajans": 1, "aziz": 1, "kurmaya": 1, "veriyordu": 1, "onlar": 1, "bitmekte": 1, "a\u011fac\u0131": 1, "\u00e7amlar": 1, "ba\u015fka": 1, "n\u00fc": 1, "etme": 1, "susturulmak": 1, "t\u00fcm": 1, "azarlarlard\u0131": 1, "emek\u00e7isi": 1, "bilginlerin": 1, "okullardaki": 1, "nin": 2, "ormanlarda": 1, "a\u00e7\u0131kl\u0131yordu": 1, "protesto": 1, "desinler": 3, "k\u0131z\u0131m": 1, "casus": 1, "buna": 1, "k\u00f6yce\u011fiz": 4, "atal\u0131m": 1, "hidroelektrik": 1, "\u00f6nce": 1, "vars\u0131n": 2, "\u00fczere": 1, "hazine": 1, "baraj": 1, "tanr\u0131sal": 1, "36": 1, "1935": 1, "makbul": 1, "alabal\u0131k": 1, "i\u00e7in": 3, "d\u00f6v\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc": 1, "atat\u00fcrk": 2, "m\u0131zrakla\u015ft\u0131r\u0131yordu": 1, "vatan": 1, "sormak": 1, "yok": 3, "NOfWords": 547, "62": 1, "\u00fcniversitelerin": 1, "ink\u0131laplar\u0131": 2, "protestocu": 1, "diye": 3, "her": 3, "eri\u015fmi\u015fli\u011fin": 1, "16": 1, "k\u0131z\u0131": 1, "susamuru": 1, "an\u0131tsal": 2, "sevdal\u0131s\u0131": 1, "ve": 7, "olarak": 2, "yuvarlak\u00e7ay": 8, "eri\u015fmi\u015f": 1, "i\u0307nternetin": 1, "platformu": 2, "ge\u00e7irecekler": 1, "ar\u0131t\u0131lamaz": 1, "biraz": 1, "otofaji": 1, "molla": 1, "bilimsel": 1, "akk\u00f6pr\u00fc": 1, "cause": 1, "i\u0307ngiliz": 2, "horlayarak": 1, "siyasal": 1, "d\u00fczeyine": 2, "t\u00fcrden": 1, "n\u00fcn": 2, "\u00f6rnekleri": 1, "\u00f6\u011frenciyi": 1, "sultan": 1, "\u00f6\u011fretmenler": 1, "canl\u0131": 1, "yine": 2, "\u00f6\u011frencileri": 1, "de": 11, "ne\u015feli": 4, "cumartesisi": 1, "g\u00f6rse": 1, "derde": 1, "\u00fcnl\u00fc": 1, "na": 1, "kendilerinin": 1, "liderleriyle": 1, "istendi\u011fi": 1, "yi": 1, "nerelerde": 1, "devadan": 1, "alt\u0131na": 1, "filmlerini": 1}