{"g\u00f6n\u00fcls\u00fcz": 1, "bindikleri": 1, "\u00f6nceki": 1, "k\u00fcrt": 5, "siyasi": 1, "en": 1, "olaylar": 2, "beklentisine": 1, "normalle\u015fmenin": 1, "sa\u011flad\u0131": 1, "s\u0131ras\u0131na": 1, "yapamazsa": 1, "mhp": 1, "bin": 1, "tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "at\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda": 1, "kapatmas\u0131": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "partilerin": 1, "kendi": 1, "dolapdere": 1, "olacakt\u0131r": 1, "kat\u0131l\u0131m\u0131yla": 1, "anayasa": 1, "sonuca": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "se\u00e7ime": 1, "yaz\u0131nda": 1, "\u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor": 1, "gelinen": 1, "mahkemesi": 1, "g\u00f6re": 2, "\u0131l\u0131ml\u0131": 1, "ufuk": 1, "alacak": 1, "konusunda": 1, "milletvekillerinin": 1, "umutlar": 1, "bdp": 1, "\u015fekilde": 1, "artacakt\u0131r": 1, "de\u011fil": 1, "iktidar": 1, "geride": 1, "\u00e7ekildi": 1, "ahmet": 2, "demokratik": 4, "demi\u015fti": 1, "deki": 1, "kazan\u0131p": 1, "erken": 1, "kapatma": 1, "n\u0131n": 2, "ciddi": 1, "d\u00f6nemde": 1, "25": 1, "d\u00fc\u015fer": 1, "pkk": 5, "y\u0131lda": 1, "sorunu": 1, "\u00fczerinden": 1, "s\u00fcrece": 1, "milletvekillerini": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "i\u00e7": 1, "niyetli": 1, "kalmaya": 1, "\u00f6neri": 1, "etti\u011fi": 1, "\u00f6tesine": 1, "konulduktan": 1, "geli\u015fiyor": 1, "karar\u0131": 1, "ye": 2, "te": 4, "bulan\u0131k": 1, "tokat": 1, "engellemeye": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f": 1, "ortaya": 2, "1990": 2, "ortamda": 1, "ayd\u0131nlar\u0131n": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "yakalan\u0131p": 1, "kutupla\u015fma": 1, "tarzda": 1, "\u00e7a\u011f\u0131rm\u0131\u015flar": 1, "lara": 1, "y\u00f6ntemler": 1, "istifalar\u0131n\u0131": 1, "kuraca\u011f\u0131": 1, "kararlar\u0131yla": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 3, "ba\u015flad\u0131\u011f\u0131": 1, "t\u00fcrk": 2, "1984": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131nda": 1, "\u015fartlarda": 1, "partilerine": 1, "sonra": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "cini": 1, "ara": 1, "sa\u011flanaca\u011f\u0131": 1, "siyaset\u00e7iler": 1, "s\u00fcreci": 2, "tbmm": 1, "\u015fiddet": 1, "son": 1, "silah": 1, "muhalefet": 1, "kapat\u0131lan": 1, "eylemlerine": 1, "yak\u0131n": 1, "oylatmayarak": 1, "kurdurma": 1, "olas\u0131l\u0131klar": 1, "meclis": 4, "da": 5, "eski": 1, "sorununa": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "daki": 1, "parlamentodaki": 1, "bile": 1, "insan\u0131m\u0131z\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "\u00e7\u0131kmaya": 1, "se\u00e7imde": 1, "artt\u0131": 1, "olarak": 1, "y\u00f6netebilecekler": 1, "d\u00f6nd\u00fcrmek": 1, "ayr\u0131l\u0131k\u00e7\u0131": 1, "kehaneti": 1, "girildi": 1, "tehdit": 1, "muhalefetin": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "yayg\u0131nla\u015facak": 1, "y\u00fcksekti": 1, "kaybettik": 1, "larda": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "olas\u0131l\u0131ks\u0131zl\u0131k": 2, "silahla": 1, "kanl\u0131": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "zamanl\u0131": 1, "parlamento": 1, "ulusal": 1, "eden": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "akp": 1, "mi": 1, "ayr\u0131": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "den": 1, "iktidara": 1, "sava\u015f": 1, "neredeyse": 1, "ancak": 2, "i\u0307stanbul": 1, "\u00f6calan": 1, "sorunla": 1, "ayd\u0131nlar": 1, "nedeniyle": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclmedi\u011fi": 1, "nokta": 1, "edilmesi": 1, "anadolu": 1, "sorununun": 1, "alan": 1, "askerin": 1, "yeni": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncesi": 2, "ayk\u0131r\u0131l\u0131k": 1, "etnik": 1, "nelerin": 1, "hakl\u0131": 1, "ayl\u0131k": 1, "ya": 1, "yap\u0131c\u0131": 1, "\u015fi\u015feden": 4, "\u0131n": 1, "y\u00fczle\u015fmektedir": 1, "do\u011frulayan": 1, "bir": 7, "y\u00fczy\u0131ll\u0131k": 1, "\u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r": 1, "s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "yeniden": 2, "hareketinin": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde": 1, "\u015fehit": 1, "re\u015fadiye": 1, "temsil": 1, "bloke": 1, "b\u0131rakarak": 1, "\u015femdinli": 1, "projesi": 1, "yapmal\u0131d\u0131r": 1, "iki": 1, "bunu": 1, "kesmi\u015f": 1, "yerini": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131na": 1, "s\u0131n\u0131r": 1, "bu": 2, "NOfCommas": 28, "hi\u00e7bir": 1, "devlet": 1, "yi": 2, "g\u00f6rev": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "ba\u015fka": 1, "uras": 1, "getirmedi\u011fi": 1, "cin": 3, "nin": 3, "yarg\u0131n\u0131n": 1, "eruh": 1, "se\u00e7ene\u011fi": 1, "grup": 1, "hayli": 1, "ger\u00e7ek\u00e7i": 1, "\u015fiddetin": 1, "siyasalla\u015faca\u011f\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fclmeye": 1, "gelseler": 1, "ba\u015fland\u0131": 1, "da\u011fa": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyordu": 1, "\u015fartlar\u0131na": 1, "i\u0307mral\u0131": 2, "fayda": 1, "yok": 1, "NOfWords": 346, "kadar": 1, "bulaca\u011f\u0131": 1, "birka\u00e7": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131y\u0131": 1, "40": 1, "se\u00e7im": 1, "yerine": 1, "gidilir": 1, "k\u00fcrtleri": 2, "dtp": 4, "b\u00f6yle": 1, "ve": 5, "2009": 1, "kazand\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "endi\u015fesi": 1, "tehlike": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131na": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n\u0131n": 1, "\u00e7ekilme": 1, "gidece\u011fi": 1, "getiriyor": 1, "s\u00fcre": 1, "dal\u0131": 1, "beraberinde": 1, "olamayaca\u011f\u0131": 1, "s\u00fcr\u00fcklenmi\u015fti": 1, "\u00fclke": 1, "kald\u0131": 1, "tutumu": 1, "de": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 2, "oldu\u011fu": 1, "mu\u015f": 1, "chp": 1, "bask\u0131nlar\u0131yla": 1, "bulmaktan": 1, "taki": 1, "sava\u015f\u0131": 1, "ay": 1, "olabilece\u011fi": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "ard\u0131ndan": 1}