{"en": 2, "i\u00e7inde": 1, "n\u00fckleer": 3, "\u00f6tesi": 1, "yan\u0131tlarken": 1, "bakanla": 1, "byden": 1, "ne": 1, "olabilece\u011finden": 1, "\u00fclkeyi": 1, "ele\u015ftirilere": 1, "s\u00f6ylenebilir": 1, "etti\u011fini": 1, "heyetleraras\u0131": 1, "s\u00f6zlerinin": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmenin": 2, "daha": 1, "akt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "atanlarla": 1, "ziyaretinde": 1, "yasalar": 1, "getirildi\u011fini": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "temaslar\u0131n\u0131n": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "alanlarda": 1, "teknoloji": 1, "konusunda": 2, "bas\u0131n": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015fmeyle": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131kl\u0131": 1, "\u015fekilde": 2, "yar\u0131m": 1, "alt\u00fcst": 1, "ba\u015fbakan": 3, "kat\u0131laca\u011f\u0131": 1, "demokratik": 1, "beyaz": 3, "deste\u011finin": 1, "takdir": 1, "d\u00f6nemi": 1, "\u00fcz\u00fcc\u00fc": 2, "17": 1, "n\u0131n": 3, "soruyoruz": 1, "ilgili": 4, "de\u011ferlendirilece\u011fini": 1, "\u00e7al\u0131\u015facaklar\u0131n\u0131": 1, "\u00f6tesinde": 1, "haber": 1, "al\u0131naca\u011f\u0131n\u0131n": 1, "sorunu": 1, "haberleri": 1, "b\u00f6lgedeki": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "joe": 1, "yaratan": 1, "sald\u0131r\u0131yla": 1, "oldu\u011funu": 1, "a\u015fk\u0131n": 1, "haberi": 1, "bu\u00e7uk": 1, "ba\u015fkan\u0131": 3, "obama": 6, "tokat": 1, "hari\u00e7": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "koridor": 1, "kaymas\u0131": 1, "k\u0131z\u0131m\u0131z": 1, "bilim": 1, "b\u00fct\u00fcn\u00fcyle": 1, "getirdi": 1, "\u00f6rg\u00fctlerin": 1, "kat\u0131ld\u0131": 1, "s\u0131n\u0131rl\u0131": 1, "rahatlatt\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00fcner": 1, "\u00f6l\u00fcm\u00fcyd\u00fc": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "ta\u015feron": 1, "durumunun": 1, "\u00e7evirenlerin": 1, "ileri": 1, "gibi": 1, "ankara": 1, "saray": 3, "ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi": 1, "sonra": 1, "d\u00f6neme": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "isterken": 1, "denetime": 1, "silah": 2, "zafer": 1, "rol\u00fc": 1, "end\u00fcstriyel": 1, "soruyu": 1, "olabilecek": 1, "da": 4, "babacan": 1, "son": 1, "yeri": 1, "\u0131n": 4, "tart\u0131\u015fmalar\u0131yla": 1, "yaralanan": 1, "moralleri": 1, "enerjiyle": 1, "NOfCommas": 18, "toplant\u0131ya": 1, "\u00e7a\u011flayan": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesinin": 1, "NOfWords": 351, "\u00e7ok": 1, "sonucu": 1, "ili\u015fkiler": 1, "genelkurmay": 1, "ile": 2, "a\u00e7\u0131kl\u0131yor": 1, "saati": 3, "taraflar\u0131n": 1, "s\u00f6yledi": 2, "anlat\u0131yor": 2, "s\u00fcrecine": 1, "olmas\u0131": 1, "erdo\u011fan": 8, "kald\u0131r\u0131lmas\u0131yla": 1, "de\u011ferlendirmelerin": 1, "diplomatik": 1, "dile": 1, "ortakl\u0131k": 1, "konu": 1, "b\u00f6lgeler": 1, "bar\u0131\u015f\u00e7\u0131": 1, "olmam\u0131\u015ft\u0131": 1, "nas\u0131l": 1, "ortadan": 1, "eden": 1, "ge\u00e7ildi": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "ya\u015f\u0131nda": 1, "ba\u015fkan": 1, "den": 2, "d\u00fcn": 1, "kadar": 1, "ba\u015f": 2, "yata\u011f\u0131nda": 1, "ancak": 1, "ba\u015fa": 2, "i\u0307stanbul": 1, "bat\u0131": 1, "s\u00fcrecinden": 1, "verici": 1, "normalle\u015fme": 1, "a\u011f\u0131r": 2, "g\u00fcndeme": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "ba\u015fl\u0131klar": 1, "hi\u00e7": 1, "propagandas\u0131na": 1, "sorunsuz": 1, "g\u00f6nderme": 1, "sorun": 1, "soru": 1, "serap": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mla": 1, "konu\u015ftu": 1, "yeni": 1, "in": 1, "program\u0131n\u0131n": 1, "belirtiyor": 2, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "iki\u015fer": 1, "molotofkokteyli": 1, "daki": 2, "gelen": 1, "getirdi\u011fi": 1, "yeme\u011fe": 1, "bir": 9, "\u00fc\u00e7": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fme": 1, "tan\u0131nmamas\u0131n\u0131": 1, "bedelini": 1, "i\u0307ran": 4, "eksen": 2, "ab": 1, "ali": 1, "kapasitesinin": 1, "\u015fehit": 2, "t\u00fcrkiye": 6, "provokasyon": 1, "beklentisini": 1, "ikili": 1, "\u00e7izdi\u011fi": 1, "otob\u00fcse": 1, "bush": 1, "\u00e7er\u00e7eve": 1, "\u00e7\u0131kmad\u0131\u011f\u0131": 1, "washington": 1, "yap\u0131lan": 1, "s\u0131n\u0131r": 1, "bu": 2, "ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131": 1, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 2, "olumlu": 1, "un": 1, "olanak": 1, "abd": 5, "sald\u0131r\u0131n\u0131n": 1, "nin": 4, "zamanlamas\u0131": 1, "ge\u00e7ti\u011fini": 1, "y\u00f6netimi": 1, "ac\u0131": 1, "nitelikli": 1, "yang\u0131n": 1, "baradey": 1, "de": 4, "toplant\u0131s\u0131nda": 1, "beklentileri": 1, "i\u0307kinci": 1, "ziyaret": 1, "16": 1, "ge\u00e7ti": 1, "\u00f6deyecekler": 1, "ekonomik": 1, "afganistan": 2, "ye": 1, "bozdu": 1, "diye": 1, "yerine": 1, "aslan": 1, "ili\u015fkileri": 2, "toplant\u0131s\u0131ndayd\u0131": 1, "tehdidinin": 1, "ve": 10, "asker": 1, "itibariyle": 1, "s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "zirvesi": 1, "harek\u00e2t": 1, "\u00fcyelik": 1, "y\u00f6nelik": 1, "derenin": 1, "aceleye": 1, "tart\u0131\u015fmalar\u0131": 1, "\u00fclke": 1, "kald\u0131": 1, "girildi\u011fi": 1, "at\u0131lan": 1, "model": 1, "oldu\u011fu": 1, "\u00f6ncesi": 1, "komisyonun": 1, "i\u0307srail": 2, "i\u015fareti": 1, "taki": 1, "s\u00fcre": 1}