{"uyand\u0131ran": 1, "ortam": 1, "ziyareti": 1, "de\u011fil": 1, "jeffrey": 1, "iste\u011fine": 1, "hale": 1, "bin": 1, "\u00fcst\u00fcnl\u00fcklerine": 1, "art\u0131rmay\u0131": 1, "iste\u011fi": 1, "b\u00fct\u00e7enin": 1, "ederek": 1, "\u00f6ncesinde": 1, "ya\u015fam\u0131na": 1, "daha": 2, "rol": 1, "tepkisi": 1, "olmu\u015ftu": 2, "lider": 1, "y\u00f6nelmekten": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "art\u0131r\u0131laca\u011f\u0131n\u0131": 1, "kutuplu": 1, "afgan": 1, "olabilir": 1, "\u00f6d\u00fcl\u00fc": 1, "e\u015fzamanl\u0131": 1, "\u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc": 1, "m\u00fccahitler": 1, "demokrasi": 1, "kay\u0131plara": 1, "kazan\u0131lamazd\u0131": 1, "vuruyor": 1, "isteyen": 1, "vietnam": 6, "beyaz": 1, "kimi": 1, "y\u0131llar": 1, "deki": 1, "durmay\u0131": 1, "d\u00f6nemini": 1, "kalmaktan": 1, "nato": 1, "edilmesinde": 1, "tan": 2, "d\u00fcnyaya": 1, "n\u0131n": 2, "radikal": 1, "ilan": 2, "sonradan": 1, "yaymaya": 1, "\u00e7ekilirken": 1, "almak": 1, "sorunu": 1, "1990": 1, "kazand\u0131ran": 1, "s\u00fcrd\u00fcren": 1, "batakl\u0131\u011f\u0131": 1, "d\u00fcnya": 1, "takvimini": 1, "halk\u0131n": 1, "g\u00fc\u00e7lerine": 1, "\u00e7\u00f6zece\u011fini": 1, "bask\u0131s\u0131na": 1, "\u00f6deyecekti": 1, "obama": 9, "sava\u015fa": 1, "i\u015fgali": 2, "verildi": 1, "getiremedi": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f": 1, "sonunu": 1, "kriz": 1, "\u00e7eli\u015fiyor": 1, "ye": 1, "sar\u0131lm\u0131\u015f": 1, "g\u00fcvenli": 1, "s\u00fcper": 1, "vermek": 2, "haz\u0131rlamak": 1, "\u00f6nce": 1, "geli\u015fmeler": 1, "k\u00f6rfez": 1, "irak": 6, "do\u011fdular": 1, "g\u00f6nderecekti": 1, "2003": 1, "\u00e7ekilmek": 1, "hafta": 1, "u\u011frad\u0131lar": 1, "milyon": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "y\u00f6netiminin": 1, "devreye": 1, "gibi": 1, "ankara": 1, "tek": 1, "saray": 1, "sonra": 1, "halk": 1, "muharip": 1, "sava\u015f\u0131": 3, "ortado\u011fu": 2, "son": 2, "silah": 1, "y\u00f6netimleri": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "ate\u015f": 1, "sokulan": 1, "istikrarl\u0131": 1, "\u00f6d\u00fclle": 1, "nobel": 1, "kuveyt": 1, "neocon": 1, "alt\u0131nda": 1, "m\u00fccahitlere": 1, "da": 5, "nixon": 1, "kaide": 1, "daki": 3, "iddias\u0131": 1, "james": 1, "yana": 1, "bunalm\u0131\u015f": 1, "bile": 1, "kendisine": 1, "kar\u015f\u0131": 3, "iletildi": 1, "\u00fczerinden": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "oldu": 1, "NOfWords": 377, "d\u00f6neminin": 1, "bumerang": 1, "\u00fclkelerde": 1, "vermedi": 1, "zorunda": 1, "sundu\u011fu": 1, "\u00fclkeyi": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesi": 1, "yenilgisi": 1, "tuzaktan": 1, "kar\u015f\u0131n": 1, "larda": 1, "30": 1, "f\u0131rsat": 1, "sald\u0131r\u0131lar\u0131yla": 1, "durumda": 1, "silahla": 1, "sava\u015f\u0131n": 1, "uzak": 2, "h\u00fcr": 1, "bar\u0131\u015f\u00e7\u0131": 1, "ruslara": 1, "a\u015famad\u0131": 1, "rejimine": 1, "olduktan": 1, "g\u00fcc\u00fc": 1, "sava\u015f": 3, "ettikleri": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "so\u011fuk": 2, "irakl\u0131n\u0131n": 1, "sovyetler": 2, "ancak": 2, "k\u00e2busu": 1, "zamanlarda": 1, "ba\u015fta": 1, "vuran": 1, "mal": 1, "a\u011f\u0131r": 2, "destek": 1, "\u00e7ekilme": 1, "\u0131n": 4, "ten": 1, "oynad\u0131": 1, "sendromu": 1, "nu": 1, "pazartesi": 1, "ser\u00fcvenlere": 1, "toplumu": 1, "kapatt\u0131": 1, "yeni": 2, "in": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "ya": 4, "orant\u0131s\u0131z": 1, "direni\u015fi": 1, "sonu\u00e7": 1, "bir": 2, "bedelini": 1, "k\u00fcresel": 1, "istiyor": 1, "deste\u011fi": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "\u00e7a\u011fr\u0131\u015f\u0131m\u0131": 1, "i\u015fgal": 2, "projesi": 1, "kom\u00fcnizme": 1, "iki": 2, "para": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "karar": 1, "bush": 2, "yi": 2, "olmasa": 2, "hegemonyas\u0131n\u0131n": 1, "bu": 4, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc": 1, "NOfCommas": 22, "dengenin": 1, "ayr\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "i\u0307slamc\u0131": 1, "durmal\u0131": 1, "yla": 1, "verilen": 1, "un": 1, "11": 1, "saddam": 2, "abd": 13, "nin": 4, "eyl\u00fcl": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fcn": 1, "norve\u00e7": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "\u00fczere": 1, "kald\u0131lar": 1, "se\u00e7erlerdi": 1, "m\u00fcttefiklerinden": 1, "da\u011f\u0131ld\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fckel\u00e7i": 1, "i\u00e7in": 2, "etti": 1, "ba\u015fbakan": 1, "u\u011fruna": 1, "ekonomik": 1, "afganistan": 8, "zaferi": 1, "uzun": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "taliban": 2, "g\u00fc\u00e7lerini": 1, "i\u015fgalinin": 1, "\u00e7ekilmeye": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "getirmi\u015fti": 1, "b\u00f6yle": 1, "lay\u0131k": 1, "ve": 8, "s\u00fcrd\u00fcrebilmek": 1, "takviye": 1, "olarak": 3, "gitmeden": 1, "asker": 3, "erdo\u011fan": 1, "g\u00f6r\u00fclen": 1, "askeri": 2, "bar\u0131\u015f": 2, "benzer": 1, "el": 1, "teknolojik": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fecekler": 1, "2011": 1, "hegemonyalar\u0131n\u0131": 1, "i\u015fsizli\u011fe": 1, "g\u00f6sterilen": 1, "yerle\u015firken": 1, "\u00e7ap\u0131n\u0131": 1, "y\u00f6netimi": 1, "de": 3, "na": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 1, "amerikan": 2, "lar\u0131n": 1, "s\u00f6ylemine": 1}