{"tutum": 2, "se\u00e7imlerinden": 2, "alevilerin": 1, "k\u00fcrt": 3, "siyasi": 1, "de\u011fil": 1, "mart": 1, "k\u0131r\u0131lma": 1, "g\u00fcl": 1, "se\u00e7enek": 2, "10": 1, "koalisyonu": 1, "olan": 1, "lerden": 1, "var": 1, "milletvekili": 1, "ihtiyac\u0131": 1, "\u015fik\u00e2yet": 1, "se\u00e7ime": 1, "ilk": 1, "olmu\u015ftu": 1, "y\u00f6netici": 1, "kat\u0131rc\u0131o\u011flu": 1, "savrulma": 1, "se\u00e7imi": 1, "reformlara": 1, "sapma": 1, "orta": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck\u00e7\u00fc": 1, "ufuk": 1, "alacak": 1, "ortaya": 1, "bulmas\u0131nda": 1, "konusunda": 1, "umutlar": 1, "k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131na": 1, "\u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcndeki": 1, "kimli\u011finden": 1, "2002": 1, "\u015fekilde": 1, "olu\u015fturulmak": 1, "\u00e7abas\u0131n\u0131": 1, "iktidar": 1, "i\u0307nsel": 1, "ahmet": 1, "demokratik": 3, "akademisyenin": 1, "aral\u0131k": 1, "gibi": 2, "partile\u015fece\u011fini": 1, "almay\u0131": 1, "fakt\u00f6rler": 1, "ekonomik": 1, "akdeniz": 1, "soldaki": 2, "siyasete": 1, "gruplar\u0131": 1, "m\u00fccadelesini": 1, "oysa": 1, "olu\u015fumun": 1, "sorunu": 1, "cmhp": 1, "toplum": 1, "yelpazeyi": 1, "tercih": 1, "a\u00e7t\u0131": 1, "erol": 1, "\u00f6zellikle": 1, "kat\u0131laca\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u00f6rg\u00fctleri": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 1, "kaybetti": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "te": 1, "kitlesel": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 3, "m\u00fcdahalesi": 1, "kriz": 1, "a\u00e7\u0131klam\u0131\u015f": 1, "sendikalar": 1, "29": 1, "ege": 1, "bekleyen": 1, "vericidir": 1, "se\u00e7imlerinde": 1, "ocak": 1, "\u00e7ankaya": 1, "mhp": 2, "gen\u00e7lik": 1, "ger\u00e7ek": 1, "taban": 1, "sergileyen": 1, "edilirken": 1, "temsilcileri": 1, "dersim": 2, "mitinglerinden": 1, "sevimay": 1, "tercihlerle": 1, "sars\u0131lm\u0131\u015f": 1, "balk\u0131z": 2, "krizi": 1, "zor": 1, "\u00e7evrelerde": 1, "tahmin": 1, "olu\u015fturma": 1, "sonra": 2, "t\u00fcrkiye": 4, "a\u00e7\u0131klamalar\u0131ndan": 1, "program\u0131": 1, "s\u00fcreci": 1, "cumhuriyet\u00e7i": 1, "k\u0131smen": 1, "dayal\u0131": 1, "muht\u0131ra": 1, "bekta\u015fi": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnen": 1, "fa\u015fizan": 1, "fuat": 1, "eski": 1, "kazand\u0131rmad\u0131": 1, "uzakla\u015f\u0131nca": 1, "daki": 1, "yol": 2, "aray\u0131\u015f\u0131na": 1, "k\u0131l\u0131yor": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "ald\u0131": 1, "umudu": 1, "arzusu": 1, "ve": 10, "oldu": 1, "k\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n\u0131n": 1, "\u00e7ok": 1, "oligar\u015fiye": 1, "devrim": 1, "ile": 1, "\u00fcn": 1, "laiklik": 1, "haklar": 1, "den": 2, "muhafazak\u00e2r": 1, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131": 1, "b\u00f6l\u00fcnmesi": 1, "sivil": 1, "olacaklar\u0131": 1, "laik": 1, "parti": 6, "etkili": 1, "s\u0131n\u0131flara": 1, "s\u00fcrd\u00fcrmek": 1, "durumda": 1, "se\u00e7imlerindeki": 2, "cumhuriyet": 1, "sergiledi\u011fi": 1, "biliniyordu": 1, "partinin": 2, "i\u00e7ine": 1, "akp": 6, "mi": 1, "g\u00f6re": 1, "g\u00fcndem": 1, "d\u00fc\u015f": 1, "ba\u015far\u0131s\u0131ndan": 1, "alevi": 1, "2007": 4, "i\u015fsizlik": 1, "da": 2, "ancak": 1, "lardan": 1, "ba\u015fta": 1, "ona": 1, "shp": 1, "federasyonu": 1, "destek": 1, "sosyal": 2, "nedeniyle": 1, "oylar\u0131n\u0131n": 1, "\u0131n": 2, "engellenmesi": 1, "sert": 1, "umut": 1, "hareketi": 1, "anadolu": 1, "sorununun": 1, "yeni": 5, "in": 2, "bat\u0131": 1, "ba\u015far\u0131l\u0131": 1, "akademisyenlerle": 1, "ya": 1, "gen\u00e7": 1, "47": 1, "kemal": 1, "bir": 10, "ordunun": 1, "\u00fczerinde": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "toplant\u0131lar": 1, "ab": 1, "politb\u00fcrosu": 1, "ali": 2, "sol": 7, "ay\u0131nda": 1, "yoksulluk": 1, "yi": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "partiye": 1, "y\u00fczde": 1, "kad\u0131n": 1, "otokrasiden": 1, "m\u00fczakere": 1, "yer": 1, "i\u0307slamc\u0131": 2, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "olu\u015fumu": 1, "kadrolar\u0131n\u0131": 1, "NOfCommas": 27, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyorlar": 1, "uras": 1, "keyman": 1, "sancar": 1, "367": 1, "nin": 4, "zihniyetin": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131": 1, "olacak": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "demokrat": 2, "hayli": 1, "\u00e7al\u0131\u015fma": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm": 1, "solda": 1, "milliyet": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "la": 1, "de\u011fi\u015fim": 1, "i\u00e7in": 1, "etti": 1, "ihtiyac\u0131n\u0131": 1, "aleviler": 1, "kayd\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "eksenli": 1, "NOfWords": 374, "ye": 2, "yerel": 1, "s\u00f6yle\u015fisinde": 1, "di\u0307sk": 1, "se\u00e7ti": 1, "yerine": 1, "y\u00f6r\u00fcngesinden": 1, "s\u00fcr\u00fcklenmesi": 1, "mithat": 1, "ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz": 1, "g\u00fc\u00e7": 2, "politikalar": 1, "\u00fczerinden": 1, "k\u0131y\u0131": 1, "olmakla": 1, "isteniyor": 1, "farks\u0131z": 1, "sa\u011fa": 1, "2011": 1, "onur": 1, "bekleniyordu": 1, "kesen": 1, "anti": 1, "belediyelerinde": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131": 1, "etmek": 1, "ba\u011flanan": 1, "devam": 1, "yine": 1, "de": 8, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "yaparak": 1, "chp": 8, "aras\u0131nda": 1, "na": 1, "grup": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "\u015fey": 2, "uzakla\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00f6ymenci": 1}