{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 1, "k\u00fcrt": 2, "siyasi": 1, "en": 3, "gerekiyor": 1, "s\u0131n\u0131": 1, "zorunda": 1, "cezaland\u0131r\u0131ld\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "mhp": 1, "politikan\u0131n": 1, "erken": 1, "an\u0131msayal\u0131m": 1, "yap\u0131lmas\u0131": 1, "kurma": 1, "kat\u0131l\u0131m\u0131yla": 1, "anayasa": 5, "birlik": 1, "mahkemeden": 1, "iyi": 1, "aysel": 1, "ba\u015ftan": 2, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f": 1, "tepkisi": 1, "\u00e7\u0131kmadan": 1, "verilmelidir": 1, "ya": 2, "mahkemesi": 3, "g\u00f6z\u00fck\u00fcyor": 1, "g\u00f6t\u00fcremez": 1, "muhatap": 1, "ufuk": 1, "milletvekillerinin": 1, "dek": 1, "verilmi\u015fti": 1, "eta": 1, "da\u011fdan": 1, "d\u00f6nme": 1, "isteyen": 1, "ele\u015ftirirken": 1, "olu\u015fturan": 1, "demokratik": 4, "bir": 8, "2010": 1, "g\u00fcn": 2, "ger\u00e7ekle\u015ftirecek": 1, "ba\u015f\u0131na": 1, "kurumlar": 1, "k\u00fcrt\u00e7e": 1, "radikal": 1, "i\u0307\u00e7i\u015fleri": 1, "oysa": 1, "inand\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00fcndeme": 1, "gereksiz": 1, "s\u00fcreci": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 2, "\u00e7\u00f6z\u00fcme": 1, "parlamentoya": 1, "oldu\u011funu": 3, "\u00e7izgileri": 1, "cemil": 1, "\u015feyi": 2, "karar\u0131": 1, "\u00f6t\u00fcr\u00fc": 1, "obama": 1, "tokat": 1, "batasuna": 1, "b\u00fct\u00fcn\u00fcyle": 1, "bildi\u011fi": 1, "g\u00f6zetilerek": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "\u00e7ankaya": 1, "\u00e7\u0131kmas\u0131yla": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 1, "i\u0307zmir": 1, "olmad\u0131klar\u0131": 1, "a\u011fustos": 1, "gibi": 1, "haz\u0131rlanan": 1, "ba\u015flayan": 1, "deniz": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131k": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fmesinin": 1, "ara": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmesi": 1, "son": 2, "b\u0131rak\u0131lmal\u0131d\u0131r": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n": 1, "hen\u00fcz": 1, "muhalefet": 2, "kapat\u0131lan": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "de\u011fi\u015fikli\u011fini": 1, "\u00fcn": 1, "meclis": 1, "gelmi\u015f": 1, "da": 10, "b\u00f6yle": 1, "\u00f6nermedi\u011fini": 1, "projenin": 2, "iddias\u0131": 1, "\u00e7\u00f6kt\u00fc": 1, "de\u011fi\u015fikli\u011fi": 1, "kalmam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "projesinin": 1, "toplumsal": 1, "toplant\u0131da": 1, "niyet": 1, "milli": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "oldu": 1, "NOfWords": 357, "\u00e7ok": 1, "genelkurmay": 2, "i\u00e7ermedi\u011fini": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "a\u00e7\u0131klamaya": 1, "ertesi": 2, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "sivil": 1, "se\u00e7imlere": 1, "deki": 1, "i\u015fsizli\u011fin": 1, "ekonomiye": 1, "tu\u011fluk": 1, "tepkisiyle": 1, "retorik": 1, "bar\u0131\u015f\u00e7\u0131": 1, "s\u00f6yleminin": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fen": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "eden": 1, "ad\u0131mlarla": 1, "akp": 1, "yap\u0131yor": 1, "yaln\u0131z": 1, "ba\u015fbu\u011f": 1, "s\u00f6ylemi\u015f": 1, "\u00f6ne": 1, "yedi\u011fi": 1, "haz\u0131r": 1, "deme\u00e7lerinden": 1, "yapt\u0131": 1, "i\u0307stanbul": 1, "\u00f6calan": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "destek": 1, "intifadas\u0131": 1, "s\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "engellenmesi": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndaki": 1, "b\u00fcrokrasi": 1, "esnaf": 1, "al\u0131nmas\u0131n\u0131": 1, "karar\u0131n\u0131": 1, "gitme": 1, "b\u00f6ylece": 1, "yerine": 1, "sorununun": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 1, "kapatt\u0131": 1, "askerin": 1, "yeni": 2, "in": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcncesi": 1, "millet": 1, "g\u00fcl": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "g\u00fc\u00e7te": 1, "ge\u00e7meyece\u011fi": 1, "\u0131n": 6, "te": 1, "a\u015famada": 1, "hayata": 1, "neresinde": 2, "haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda": 1, "bakan\u0131": 1, "diyarbak\u0131r": 1, "bunun": 1, "e\u011fitimi": 1, "sil": 1, "gerilimin": 1, "k\u0131rm\u0131z\u0131": 1, "re\u015fadiye": 1, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "ayn\u0131": 1, "yi": 2, "s\u00f6zleri": 1, "karar": 2, "bask\u0131n": 1, "\u00e7a\u011f\u0131rd\u0131": 1, "kapatmas\u0131yla": 1, "karde\u015flik": 1, "a\u00e7\u0131klamak": 1, "denilen": 1, "g\u00f6steren": 1, "az\u0131ndan": 1, "bu": 4, "g\u00f6sterilerin": 1, "azald\u0131": 1, "hi\u00e7bir": 1, "devlet": 8, "sert": 1, "projesi": 7, "milletvekillerinden": 1, "bundan": 1, "NOfCommas": 22, "\u00f6rnek": 1, "uras": 1, "ortadad\u0131r": 1, "sine": 1, "nin": 3, "silahs\u0131zland\u0131rma": 1, "ana": 1, "proje": 1, "g\u00f6steriyordu": 1, "a\u00e7\u0131kland\u0131": 1, "grup": 1, "lideri": 1, "\u00fczerine": 1, "indirme": 1, "ni": 2, "olas\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "ba\u015flat\u0131rken": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131yla": 1, "pkk": 3, "ba\u015fbakan": 2, "koordinat\u00f6r\u00fc": 1, "afganistan": 1, "ye": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 2, "\u00e7at\u0131\u015fmaya": 1, "se\u00e7im": 2, "y\u0131": 2, "dtp": 3, "atalay": 1, "yasakl\u0131": 1, "ve": 8, "s\u00fcrecin": 1, "darbe": 1, "asker": 2, "\u00e7i\u00e7ek": 1, "kan\u0131t\u0131": 1, "g\u00f6ndermeye": 1, "deyimiyle": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131lar": 1, "mgk": 1, "devam\u0131": 1, "taksim": 1, "af": 1, "devam": 1, "kald\u0131": 2, "g\u00f6sterdi": 1, "de": 6, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 5, "yaparak": 1, "chp": 1, "na": 2, "baykal": 1}