{"i\u00e7inde": 1, "neoliberal": 1, "\u00f6znenin": 1, "referandum": 2, "hem": 2, "i\u0307slam\u0131n": 4, "\u00f6zne": 1, "medeniyetler": 1, "de\u011fil": 1, "deki": 1, "inan\u0131yor": 1, "alandaki": 2, "alanlar\u0131nda": 1, "ya\u015fayan": 1, "sistemi": 1, "tevazu": 1, "art\u0131yor": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar": 1, "ara\u015ft\u0131rmalar\u0131nda": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "referandumla": 1, "olan": 1, "kurma": 1, "i\u0307\u00e7": 1, "yans\u0131tmaktad\u0131r": 1, "soruyor": 1, "daha": 1, "referanslardan": 1, "avrupa": 12, "yap\u0131ya": 1, "i\u00e7eriyordu": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f": 1, "minare": 1, "zamanda": 1, "inan\u00e7": 1, "afi\u015fini": 1, "uzanan": 1, "tan\u0131mlamaya": 1, "g\u00f6re": 1, "y\u0131l": 1, "ancak": 1, "kitab\u0131nda": 1, "\u00fcniversiteler": 1, "in\u015fa": 1, "i\u0307slamc\u0131l\u0131k": 1, "bat\u0131": 1, "nedenle": 1, "ona": 1, "arada": 1, "siyasalla\u015fmas\u0131": 1, "kitab\u0131n": 1, "tan\u0131m\u0131na": 1, "olduk\u00e7a": 1, "becerisidir": 1, "ya\u015fam": 1, "diyen": 1, "demokrasi": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fcnden": 1, "giderek": 1, "hareketi": 1, "yorum": 1, "bence": 1, "nil\u00fcfer": 2, "gibi": 2, "referans\u0131d\u0131r": 1, "hay\u0131r": 2, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "kolektif": 1, "i\u0307\u00e7e": 1, "konusunda": 1, "\u00f6teki": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131": 1, "i\u0307slam": 9, "oylatmas\u0131": 1, "modernitenin": 2, "ya": 1, "n\u0131n": 4, "anla\u015f\u0131lmaktad\u0131r": 1, "geli\u015fmeye": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 1, "as\u0131l": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lmas\u0131na": 1, "referanst\u0131r": 1, "bir": 11, "e\u011fer": 1, "\u00f6tesinde": 1, "\u00f6zel": 1, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "i\u00e7ermeleri": 1, "bi\u00e7imde": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131\u015ft\u0131racak": 1, "\u00fczerinden": 1, "yasa\u011f\u0131n": 1, "alan\u0131n\u0131n": 1, "yorumun": 1, "indirgenemez": 1, "ta\u015f\u0131r": 1, "kayg\u0131larla": 1, "yeniden": 2, "alanda": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcr": 1, "a\u00e7t\u0131": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "s\u00fcrd\u00fcren": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "uygulamalarda": 1, "mek\u00e2n": 1, "performatif": 1, "kutsal\u0131n": 1, "i\u0307svi\u00e7re": 3, "kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "hak": 1, "karga\u015fa": 1, "i\u015faret": 1, "siyasal": 2, "tan\u0131m\u0131nda": 1, "ili\u015fki": 1, "tecr\u00fcbeler": 1, "bug\u00fcn": 2, "kad\u0131n": 1, "inceleyen": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131yor": 1, "fransa": 1, "yle": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckleri": 1, "bu": 5, "d\u00f6n\u00fc\u015f": 1, "kent": 1, "a\u00e7aca\u011f\u0131na": 1, "kimli\u011fi": 1, "toplumsalla\u015fmas\u0131": 1, "harekete": 1, "g\u00f6le": 6, "g\u00f6sterdi\u011fi": 1, "ne": 1, "minareye": 1, "halinde": 1, "NOfCommas": 30, "sahiplenili\u015fini": 1, "hareket": 1, "ait": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131na": 1, "kimlik": 1, "geli\u015fmekte": 1, "hat\u0131rlatma": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "d\u0131\u015far\u0131ya": 1, "nin": 2, "modern": 1, "haline": 1, "yetmez": 1, "yasa\u011f\u0131": 1, "ya\u015fama": 1, "modernite": 2, "\u00f6ncelikle": 1, "gizlinin": 1, "anlatm\u0131\u015ft\u0131": 1, "iyimser": 2, "kal\u0131r": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "\u00f6znesi": 1, "kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131na": 1, "anlam\u0131": 1, "tart\u0131\u015fmalara": 1, "tutumlar": 2, "oluyor": 2, "neden": 1, "g\u00fcndelik": 1, "minareyi": 1, "u\u011fruyor": 1, "yolu": 1, "militanlar\u0131n": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 1, "yabanc\u0131yla": 1, "ortam\u0131": 1, "prof": 1, "de": 4, "giri\u015fler": 1, "bak\u0131yor": 1, "\u00f6nem": 1, "edep": 1, "mu": 1, "kat\u0131": 1, "kapa\u011f\u0131": 1, "ye": 1, "kampanyas\u0131n\u0131": 1, "her": 2, "i\u0307slam\u0131": 1, "ki\u015fisel": 2, "veya": 1, "yani": 1, "diye": 2, "kavramlar\u0131n\u0131n": 1, "ba\u015flam\u0131\u015f": 1, "elindeki": 1, "ta\u015f\u0131y\u0131c\u0131s\u0131d\u0131rlar": 1, "sorgulanmas\u0131na": 1, "yasaklamas\u0131": 1, "rahats\u0131zl\u0131k": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme": 1, "ve": 14, "\u00e7at\u0131\u015fmas\u0131": 1, "bulunan": 1, "tezah\u00fcr\u00fc": 1, "cazibe": 1, "sonu\u00e7lar\u0131": 1, "ediyorsa": 1, "alan\u0131n": 1, "da": 6, "i\u00e7selle\u015ftirilmi\u015f": 1, "ayn\u0131": 1, "getiriyor": 1, "daki": 4, "saptamas\u0131": 1, "s\u00f6ylemsel": 1, "y\u00f6nelik": 2, "ger\u00e7ekle\u015fiyor": 1, "olman\u0131n": 1, "yol": 2, "geliyor": 1, "cami": 1, "toplumsal": 1, "ele\u015ftirileri": 1, "kimli\u011finin": 1, "edilmesine": 1, "irk\u00e7\u0131": 1, "hat\u0131rlat\u0131lmas\u0131d\u0131r": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "adland\u0131r\u0131lan": 1, "\u00f6zelli\u011fi": 1, "direni\u015fin": 1, "d\u00fczlemde": 1, "oldu\u011fu": 2, "NOfWords": 339, "ideolojiye": 1, "na": 1, "pratiklerden": 1, "camiye": 1, "dinsel": 2, "k\u00fclt\u00fcrlerin": 1, "kamusal": 3, "y\u00fckselen": 1, "\u015fey": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcne": 1}