{"getirmek": 1, "aksan": 1, "en": 3, "\u015fevkiye": 1, "hem": 2, "\u00fcniversitesi": 2, "ya\u015far": 1, "fikret": 1, "\u00f6ld\u00fcrece\u011fim": 1, "ne": 2, "\u015fiir": 1, "ger\u00e7ek\u00e7i": 1, "e\u015fkane": 1, "orada": 1, "metinlerinde": 1, "var": 1, "102": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "okuman\u0131z\u0131": 1, "tevfik": 1, "elmas": 1, "h\u00fclya": 1, "cildin": 1, "seferberli\u011fi": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmeyle": 1, "rekt\u00f6r\u00fc": 1, "\u00e7\u00f6km\u00fc\u015f": 1, "\u00fclkede": 1, "yanda": 1, "i\u0307thaki": 1, "bat\u0131l\u0131": 1, "siyas\u00ee": 1, "sa\u011flayacak": 1, "ebru": 1, "kitab\u0131": 1, "meselesine": 1, "yrd": 2, "kitab\u0131n": 1, "ge\u00e7im": 1, "s\u0131ra": 1, "y\u00f6nl\u00fc": 1, "devletin": 2, "vard\u0131r": 1, "bildirisi": 1, "krakauer": 1, "NOfCommas": 50, "kazan": 1, "iktidar": 1, "i\u0307kinci": 2, "sergilerden": 1, "edit\u00f6rleri": 1, "ordu": 1, "edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "tarihi": 1, "bezmen": 1, "d\u00f6nemi": 1, "aras\u0131ndad\u0131r": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "n\u0131n": 1, "size": 1, "de\u011fi\u015fmenin": 1, "kavas": 1, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "h\u0131zland\u0131rma": 1, "\u00e7alkant\u0131l\u0131": 1, "\u015fiirinde": 2, "tam": 2, "d\u00fczenledi\u011fi": 1, "konuda": 1, "s\u00f6zler": 1, "z\u00fcmrelerinin": 1, "\u00f6nem": 1, "h\u00fcseyin": 1, "olmayanlar": 1, "kurumu": 1, "durumdad\u0131r": 1, "adlar\u0131n\u0131": 2, "i\u00e7indeki": 1, "\u015fehitlerine": 1, "y\u0131llar\u0131nda": 1, "sorunlara": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131": 1, "ise": 1, "edebiyat\u0131": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "yapaca\u011f\u0131n\u0131z": 1, "de\u011ferlendirme": 3, "belgeler": 1, "bug\u00fcn": 1, "gitti\u011fi": 1, "yer": 1, "cafer": 1, "zamana": 1, "tuncer": 1, "yap\u0131lanm\u0131\u015f": 1, "i\u0307mgesi": 1, "birini": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131yla": 1, "yan\u0131": 1, "g\u00f6de": 1, "sunar": 1, "ba\u015f\u0131": 1, "fikir": 1, "unun": 1, "akif": 15, "ceweri": 1, "dr": 3, "tipleri": 1, "t\u00fcrk": 2, "gibi": 3, "yap\u0131": 1, "prof": 3, "tespit": 1, "bo\u015flu\u011funun": 1, "kas\u0131m": 1, "onun": 2, "\u00e7anakkale": 1, "halk": 1, "portresi": 1, "eksikleri": 1, "ara": 1, "nesil": 1, "yani": 1, "tipler": 1, "mehmet": 16, "19": 1, "hat\u0131ralar\u0131nda": 1, "di\u011fer": 2, "yak\u0131n": 1, "olu\u015fuyor": 1, "verir": 1, "adamlar\u0131n\u0131n": 1, "\u00f6\u011fretim": 1, "yazarlar\u0131n": 1, "ahlak\u00ee": 1, "unsurlar\u0131ndan": 1, "da": 2, "nesnel": 1, "me\u015frutiyet": 3, "yap\u0131ld\u0131": 1, "gelmesini": 1, "bilgiler": 1, "giri\u015fi": 1, "yeri": 1, "\u0131n": 1, "olabilmi\u015f": 1, "esteti\u011fi": 1, "yay\u0131mland\u0131": 1, "toplumsal": 2, "\u015fiiri": 2, "se\u00e7ti\u0307kleri\u0307": 1, "etkilendi\u011fi": 1, "halil": 1, "k\u0131l\u0131yor": 1, "i\u0307stikl\u00e2l": 1, "sempozyumu": 1, "yakla\u015f\u0131mlar": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncesinin": 1, "NOfWords": 471, "\u00e7ok": 3, "zeki": 1, "hisseden": 1, "ya\u015fanan": 1, "gerektirecek": 1, "ac\u0131man": 1, "\u015fu": 1, "yay\u0131nlanmas\u0131": 1, "belirlenmelidir": 1, "yaz\u0131c\u0131": 1, "21": 1, "grubu": 1, "g\u00fcce": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 1, "2008": 1, "k\u0131sak\u00fcrek": 1, "din\u00ee": 1, "de\u011finen": 1, "anlam\u0131yla": 1, "gitmi\u015ftir": 1, "kitab\u0131n\u0131n": 1, "ayd\u0131n\u0131": 1, "gerekti\u011fi": 1, "safahat": 1, "andre": 1, "mektep": 1, "nas\u0131l": 2, "bilgi": 1, "eden": 1, "konulmu\u015f": 1, "g\u00f6revleri": 1, "yaz\u0131ld\u0131klar\u0131": 1, "birlikte": 1, "tarafta": 1, "sa\u011flad\u0131\u011f\u0131": 1, "etkisini": 1, "ta\u015f\u0131yan": 1, "olmu\u015ftur": 1, "i\u0307\u00e7inde": 1, "mar\u015f\u0131": 1, "bildirilerden": 1, "durumu": 1, "cemaat\u00e7i": 1, "tart\u0131\u015fmas\u0131": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fctleri": 1, "incelemeler": 1, "bat\u0131": 1, "bize": 1, "sempozyumlardaki": 1, "g\u00fcndeme": 1, "ad\u0131nla": 1, "sosyal": 3, "sempozyumdan": 1, "\u015fiirlerinde": 1, "okunmas\u0131": 1, "y\u00f6nlerine": 1, "bildiriler": 3, "\u015fen": 1, "\u00f6nemli": 3, "neyzen": 1, "do\u011fulu": 1, "\u00e7e\u015fitli": 2, "selman": 1, "gizli": 1, "isimlerden": 1, "kitaba": 1, "yeni": 1, "in": 8, "i\u0307stanbul": 2, "hizlan": 1, "konusunda": 1, "cumhuriyetin": 1, "tarihimizin": 1, "ersoy": 9, "maliye": 1, "jon": 1, "devam\u0131n\u0131n": 1, "getirdi\u011fi": 1, "uysal": 1, "bir": 12, "\u00e7a\u011fda\u015f": 1, "y\u00f6netilenler": 1, "uzman": 1, "\u00fczerinde": 1, "baz\u0131lar\u0131n\u0131n": 1, "hakk\u0131nda": 1, "babayeva": 1, "sonuna": 1, "bilim": 1, "ii": 2, "beni": 1, "n\u00e2z\u0131m": 1, "verelim": 1, "yeniden": 1, "ad\u0131n\u0131": 1, "y\u0131ld\u0131z": 2, "\u015fiirinin": 1, "\u00fcyesi": 1, "\u015fairlerin": 1, "altay": 1, "medrese": 1, "bir\u00e7ok": 2, "ba\u015fvuru": 1, "edebiyat": 1, "s\u00f6yleyemeyiz": 1, "do\u011frusu": 1, "sanat\u0131n\u0131n": 1, "\u00e7a\u011f\u0131r": 1, "kal\u0131c\u0131l\u0131k": 1, "ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131n": 1, "anla\u015f\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "\u015fairi": 1, "onlara": 1, "necip": 1, "ya\u015fam\u0131n\u0131": 1, "parlat\u0131r": 1, "a\u00e7\u0131lardan": 1, "bu": 3, "berlin": 1, "foto\u011fraflar": 1, "bildirilerin": 1, "bunlar": 1, "sel": 1, "un": 1, "yoksun": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler": 1, "\u00e7eken": 1, "al\u0131yor": 1, "nin": 2, "giderilmi\u015f": 1, "yakla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "biri": 1, "faz\u0131l": 1, "hareketleri": 1, "niteli\u011fi": 1, "okuyan": 1, "tan\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "tan\u0131klar\u0131ndan": 1, "ad\u0131md\u0131r": 1, "tarihleri": 1, "de": 3, "otorite": 1, "aile": 1, "duyurmakla": 1, "i\u00e7in": 1, "uluslararas\u0131": 1, "veren": 1, "olumsuzluklar": 1, "do\u011fan": 3, "ula\u015fmay\u0131": 1, "kitaplarda": 1, "stat\u00fcye": 1, "nermin": 1, "asl\u00ee": 1, "m\u00fcessesesi": 1, "tan\u0131nm\u0131\u015f": 1, "\u00fcniversitelerin": 1, "kurumlar\u0131n\u0131n": 1, "\u015fair": 1, "i\u0307smail": 1, "bekledi\u011fim": 1, "\u00e2kif": 4, "\u00fcnl\u00fc": 2, "hikmet": 1, "kazand\u0131r\u0131rken": 1, "bi\u00e7imiyle": 1, "ve": 4, "d\u00f6neminin": 1, "olarak": 1, "yozla\u015fman\u0131n": 1, "at\u0131lm\u0131\u015f": 1, "y\u0131ld\u0131r\u0131m": 1, "bah\u00e7emizden": 1, "b\u00fct\u00fcnl\u00fckten": 1, "g\u00f6kay": 2, "sempozyum": 2, "l\u0131": 1, "g\u00fcc\u00fc": 1, "sempozyumlarla": 1, "yoluna": 1, "bilindi\u011fini": 1, "bizim": 1, "naz\u0131m": 1, "i\u0307deoloji": 1, "ait": 1, "g\u00f6rg\u00fc": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "canl\u0131": 1, "baz\u0131": 1, "do\u00e7": 2, "at": 1, "bak\u0131\u015f": 2, "siren": 1, "aras\u0131nda": 1, "yabana": 1, "f\u0131rat": 1, "do\u011fru": 1, "kal\u0131pla\u015fm\u0131\u015f": 1}