{"hukuk": 1, "tan\u0131ml\u0131yor": 1, "dinlemek": 1, "istersem": 1, "tan\u0131mlamak": 1, "\u00e7ekiyor": 1, "ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "de\u011fil": 1, "nde": 1, "ne": 2, "yapmaya": 1, "ya\u015fayan": 1, "1908": 1, "e\u015fit": 1, "alanlara": 1, "kendi": 1, "ederek": 1, "olan": 2, "arkas\u0131ndaki": 1, "etmedik\u00e7e": 1, "daha": 1, "sorumlulu\u011fuyla": 1, "nedim": 3, "se\u00e7ici": 1, "hrant": 1, "mesleklerindeki": 1, "adl\u0131": 1, "yazarlar\u0131": 1, "yasalar": 1, "n\u0131n": 1, "seviyorum": 1, "\u00fclkede": 1, "ger\u00e7ekleri": 2, "koymam": 1, "kaleme": 1, "konusunda": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131r\u0131m": 1, "alanlar": 1, "mensuplar\u0131n\u0131n": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc": 2, "da\u011f\u0131t\u0131lan": 1, "kamuoyunu": 2, "NOfCommas": 19, "me\u015frutiyet": 1, "haberleri": 2, "yalanlar\u0131": 1, "\u00f6d\u00fclleri": 2, "omurgas\u0131": 1, "temel": 1, "kartlar\u0131": 1, "cemaate": 1, "kavgac\u0131": 1, "belirtmek": 1, "t\u00f6renle": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 1, "kitleselle\u015ftirmek": 1, "g\u00f6rmek": 1, "haber": 2, "\u015fener": 3, "halk\u0131n": 1, "h\u00e1l\u00e1": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn": 2, "y\u0131l\u0131n": 1, "gazetecilerin": 1, "d\u00fcnyay\u0131": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "\u00f6d\u00fcl": 3, "verilmesi": 1, "onlarla": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "bayram\u0131": 1, "imk\u00e1nlar\u0131m\u0131z": 1, "okumak": 1, "gazetesi": 1, "\u015feyi": 1, "ilkelerinin": 1, "cezaland\u0131r\u0131yor": 1, "r\u0131za": 3, "gere\u011finden": 1, "ise": 1, "insan": 3, "g\u00f6rd\u00fck\u00e7e": 1, "temmuz": 2, "herkes": 1, "topluma": 1, "g\u00f6sterdi\u011fi": 1, "i\u0307nsan": 1, "bug\u00fcn": 1, "birey": 2, "hareket": 1, "da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131": 1, "olsa": 1, "kitab\u0131yla": 1, "bah\u00e7esinde": 1, "cinayeti": 1, "kald\u0131r\u0131laca\u011f\u0131n\u0131": 1, "gazete": 1, "iktidarlar": 1, "ndaki": 1, "kimseye": 1, "kald\u0131r\u0131l\u0131\u015f": 1, "aptal": 2, "fazla": 1, "t\u00fcrki\u0307ye": 1, "sonra": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "gerek\u00e7esi": 1, "tam": 2, "ger\u00e7ek": 2, "hat\u0131rlatmas\u0131": 1, "yani": 1, "yap\u0131lan": 1, "gazetecileri": 1, "dokundurtmamak": 1, "bilgi": 1, "\u00f6\u011frenme": 1, "bunlar\u0131": 1, "etkileyen": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131m": 1, "enteresan": 1, "hayat": 1, "ald\u0131lar": 1, "alan\u0131ndaki": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr\u00fcm": 1, "yol": 1, "alay": 1, "biraz": 1, "benim": 3, "tahamm\u00fcl": 1, "ciddiye": 3, "geldi\u011finde": 1, "bulu\u015fmas\u0131n\u0131": 1, "geni\u015fleterek": 1, "kamuoyuna": 1, "NOfWords": 372, "\u00e7ok": 4, "ben": 1, "tan\u0131mak": 1, "oldu\u011funu": 2, "hak": 1, "ayd\u0131nlat\u0131lmas\u0131": 1, "ger\u00e7ekle\u015femedi\u011fini": 1, "derinden": 1, "kurul": 1, "haklar\u0131n\u0131n": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "edebilmeli": 1, "anlatmaya": 1, "alandaki": 1, "diyor": 1, "\u00f6zel": 1, "soru\u015fturma": 1, "rakamlarla": 1, "istemeyen": 1, "dink": 2, "kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "nas\u0131l": 2, "al\u0131yorum": 1, "hakk\u0131n\u0131n": 2, "ele\u015ftiriye": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "ara\u015ft\u0131rmac\u0131": 1, "onlar\u0131": 4, "kutlayaca\u011f\u0131z": 1, "perde": 1, "ula\u015fmak": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fleriyle": 1, "saray\u0131": 2, "sans\u00fcr": 2, "ya\u015fam": 1, "da": 3, "gerekir": 1, "farkl\u0131": 1, "nedeniyle": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum": 1, "d\u00fc\u015fman": 1, "i\u0307nsanlar\u0131": 2, "s\u0131radan": 1, "yerine": 2, "g\u00f6steren": 1, "sans\u00fcr\u00fcn": 2, "okurlar\u0131n\u0131": 1, "in": 1, "bas\u0131n\u0131": 1, "sa\u011fl\u0131yor": 1, "verildi": 2, "kararla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "bas\u0131n": 3, "yetkin": 1, "bir": 8, "yurtta\u015f\u0131m": 1, "g\u00fcn": 1, "24": 2, "ard\u0131ndaki": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "olmay\u0131": 1, "t\u00fcrmen": 3, "bunun": 1, "durabilmeli": 1, "yay\u0131nlanan": 1, "kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131": 1, "toplant\u0131lar": 1, "beni": 1, "yaz\u0131k": 1, "yeniden": 1, "gazetecilik": 2, "g\u00f6z\u00fcyle": 1, "korumak": 1, "tek": 1, "yans\u0131tan": 1, "maddi": 1, "konmak": 1, "cinayetinin": 1, "s\u00f6yleyemeyiz": 1, "do\u011frusu": 1, "\u00f6zlemini": 1, "sa\u011flanmas\u0131nda": 1, "ki": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "onlara": 2, "\u015f\u00f6yleydi": 1, "kendiyle": 1, "gazeteci": 2, "benimsenmesi": 1, "eder": 1, "bu": 4, "almam": 1, "ifadeleriyle": 1, "\u00f6d\u00fcllerini": 1, "hi\u00e7bir": 1, "i\u015flerin": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan": 1, "un": 1, "s\u00fcrekli": 1, "yalniz": 1, "\u00f6nemli": 2, "t\u00fcm": 1, "evrensel": 1, "edinme": 1, "nin": 2, "ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n": 1, "yandan": 1, "ilan\u0131yla": 1, "bas\u0131ndan": 1, "herkesin": 1, "edilmese": 1, "almamal\u0131": 1, "g\u00fcn\u00fc": 2, "dolmabah\u00e7e": 2, "tgc": 1, "milliyet": 1, "i\u00e7in": 3, "i\u0307kinci": 1, "gazeteciler": 1, "dolay\u0131": 1, "\u00f6yle": 1, "elbette": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerin": 1, "okur": 1, "veya": 1, "gazetecili\u011fi": 1, "yayg\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131ndaki": 1, "alanlardan": 1, "ve": 8, "olarak": 3, "yapar\u0131m": 1, "cemiyeti": 1, "ile": 2, "de\u011filim": 1, "kelimesiyle": 1, "ifade": 4, "etmek": 1, "\u015feyleri": 1, "rahats\u0131z": 1, "de": 7, "ayd\u0131nlatan": 1, "kart\u0131": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "tan\u0131ml\u0131yorlar": 1, "ki\u015filiklerini": 1, "i\u0307stihbarat": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 1, "aidiyetleriyle": 1}