{"k\u00fcrt": 8, "siyasi": 1, "en": 3, "ayar\u0131n\u0131": 1, "bilmemekten": 1, "de\u011fil": 3, "sald\u0131rmaktan": 1, "birinci": 1, "do\u011fu": 1, "ne": 8, "gece": 1, "bitiyor": 1, "hakl\u0131lar": 1, "bilir": 1, "kalkm\u0131\u015f": 1, "kim": 1, "psikolojik": 1, "kendi": 1, "man\u015fet": 3, "\u00e7\u0131kmas\u0131na": 1, "i\u0307\u00e7": 1, "var": 2, "b\u00fcy\u00fctmemek": 1, "daha": 3, "dizginlerinden": 1, "asya": 1, "konudaki": 1, "bahsediyor": 1, "etraf\u0131n\u0131": 1, "insanlar": 1, "bazen": 2, "uzanan": 1, "ufakl\u0131": 1, "dizginler": 1, "\u00fclkede": 2, "genel": 2, "konu\u015fsak": 1, "ka\u00e7m\u0131\u015f": 1, "\u00fcrpertti": 1, "irili": 1, "buras\u0131": 1, "ama": 5, "ke\u015fke": 1, "s\u0131ra": 1, "dan": 3, "kaynaklan\u0131r": 1, "man\u015fetinde": 1, "ba\u015fbakan": 1, "i\u00e7in": 1, "yerlerinden": 1, "durumunu": 1, "birbirine": 2, "deki": 1, "yapmazlar": 1, "y\u0131kmaktan": 1, "geli\u015fme": 1, "s\u00f6ylemek": 1, "ger\u00e7ekler": 1, "\u015fimdi": 2, "ediyor": 1, "s\u00f6z": 2, "man\u015fetin": 1, "e\u011fer": 1, "y\u00f6netmeninin": 2, "oysa": 1, "g\u00f6r\u00fcnce": 1, "\u00f6tedeki": 1, "korktu\u011fumuz": 1, "toplum": 1, "haberleri": 1, "gecekondular\u0131": 1, "anlamda": 1, "yay\u0131n": 3, "korkuyoruz": 3, "gazetecilerin": 1, "s\u00fcreci": 1, "biliyor": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "yok": 2, "\u00e7ocuklar\u0131n": 2, "etti\u011fi": 1, "s\u00f6yleyeyim": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "bekleniyor": 1, "mahallesi": 1, "\u015feyi": 1, "koymaya": 1, "duyaca\u011f\u0131m\u0131z": 1, "ise": 1, "olsayd\u0131n": 1, "herkes": 1, "y\u00fczden": 1, "y\u00f6netemeyece\u011fi": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "bug\u00fcn": 4, "k\u0131v\u0131lc\u0131m": 1, "dizerdim": 1, "edece\u011fi": 1, "ya\u015fananlar\u0131": 1, "belki": 3, "itibar\u0131yla": 1, "gazete": 2, "y\u00f6netmeni": 1, "i\u0307nsanlar": 1, "kalbinden": 1, "ba\u015f\u0131": 1, "ahbab\u0131m": 1, "i\u0307zmir": 4, "siyaset\u00e7ilerinin": 1, "ger\u00e7ekli\u011fi": 1, "k\u0131lcal": 1, "koyal\u0131m": 1, "ileri": 1, "t\u00fcrk": 3, "i\u015fi": 3, "gibi": 1, "\u00fclkenin": 1, "ankara": 1, "ba\u015flayan": 1, "tespit": 1, "konvoyu": 1, "\u00e7ekmek": 1, "noktada": 1, "kimse": 1, "tam": 1, "ayr\u0131m\u0131": 3, "ger\u00e7ek": 1, "korkular\u0131n": 1, "yani": 1, "olup": 1, "bayrak": 1, "memleketin": 1, "billboard": 1, "yak\u0131n": 1, "sokak": 1, "gelmi\u015f": 1, "zaman": 1, "\u015fu": 1, "tekrar": 1, "bekler": 1, "mara\u015f": 1, "b\u00f6yle": 3, "d\u0131\u015f\u0131ndaki": 1, "ailesini": 1, "\u0131n": 1, "mercek": 1, "peki": 1, "olay\u0131ndan": 1, "s\u00f6yleyelim": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131m": 1, "korkusu": 1, "insanlarla": 1, "benim": 2, "t\u00fcyler": 1, "man\u015fetlere": 1, "edebiliyor": 1, "bile": 4, "giri\u015fimleriyle": 1, "NOfWords": 469, "\u00e7ok": 3, "ben": 1, "kalm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "ya\u015fanan": 1, "sokaklarda": 1, "i\u00e7inden": 1, "duyaca\u011f\u0131z": 1, "mersin": 1, "oralarda": 1, "faydas\u0131": 1, "lin\u00e7": 2, "\u00fclkeyi": 1, "damarlarda": 1, "dinleyen": 1, "ataca\u011f\u0131m": 1, "g\u00f6rd\u00fckleri": 1, "kadar": 1, "larda": 1, "yozgat": 1, "te\u015fhis": 1, "mani": 1, "korkumuz": 1, "durumda": 3, "ter\u00f6rist": 2, "ki": 1, "sava\u015f\u0131n": 2, "g\u00f6r\u00fcnmesinin": 1, "gelebilir": 1, "uzak": 1, "adam": 1, "dedim": 1, "nas\u0131l": 1, "eden": 1, "d\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "ortada": 1, "yap\u0131yor": 1, "korkular\u0131m\u0131z\u0131": 1, "d\u00fcn": 1, "sava\u015f": 5, "illerde": 1, "elinden": 1, "neredeyse": 1, "\u015feyler": 1, "gazetecinin": 1, "g\u00f6stermemek": 1, "yapmayarak": 1, "da": 4, "i\u0307stanbul": 1, "dahil": 1, "olan\u0131n": 1, "k\u0131srak": 1, "korkular\u0131n\u0131": 1, "birbirini": 2, "itiraf": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "hakk\u0131ndaki": 1, "konu\u015fuluyor": 1, "d\u00fc\u015fman": 2, "hi\u00e7": 1, "\u015fehirlerde": 1, "ba\u015flayarak": 1, "y\u00f6netmiyor": 1, "yerinde": 1, "etmek": 3, "korkunun": 2, "foto\u011fraf\u0131n\u0131": 1, "gelince": 1, "g\u00f6r\u00fcnmeyen": 1, "g\u00f6zlemlerimizden": 1, "ya": 2, "ger\u00e7e\u011fe": 1, "\u00e7ocuk": 1, "ortaya": 1, "bir": 14, "d\u00fczenli": 1, "sayfaya": 1, "\u00f6ld\u00fcrmekten": 2, "ecele": 1, "olurdu": 1, "planlar\u0131": 1, "beni": 1, "korktu\u011fum": 1, "ad\u0131n\u0131": 2, "tek": 2, "sordu": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "bakkal\u0131n": 1, "\u015furas\u0131nda": 1, "cami": 1, "bir\u00e7o\u011fu": 1, "tahminlerimizden": 1, "bunu": 1, "g\u00f6ndermekten": 1, "siyasetini": 2, "kapat\u0131lmamas\u0131n\u0131n": 1, "varmad\u0131": 1, "budur": 1, "mahalleden": 1, "gazeteci": 1, "ba\u015flam\u0131\u015f": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmalarla": 1, "bu": 12, "NOfCommas": 19, "aralar\u0131nda": 1, "edilmeyen": 1, "ge\u00e7eni": 1, "bunlar": 1, "bundan": 1, "al\u0131nd\u0131": 1, "yekpare": 1, "hatta": 3, "a\u00e7\u0131kt\u0131r": 1, "\u015feyleri": 2, "ailesine": 1, "nin": 2, "baz\u0131": 2, "teskin": 1, "biri": 1, "bahsediyorlar": 2, "zaten": 2, "edildi\u011fi": 1, "yerden": 1, "s\u0131rf": 1, "yeti\u015fkin": 1, "tatmin": 1, "ba\u015flama": 1, "tarif": 1, "i\u00e7": 2, "yar\u0131nki": 1, "oldu\u011fu": 1, "adana": 1, "do\u011fan": 1, "dizginsiz": 1, "poz": 1, "\u00f6yle": 1, "buralardaki": 1, "her": 1, "dtp": 2, "siyasetinin": 1, "korku": 1, "neyden": 1, "yumu\u015fak": 1, "ve": 5, "korkun\u00e7": 2, "olarak": 2, "trabzon": 1, "ko\u015fuyor": 1, "ortadan": 1, "s\u00fcre\u00e7te": 1, "kimi": 1, "\u015funun": 1, "ince": 1, "olsak": 1, "ama\u00e7la": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "bo\u015fanm\u0131\u015f": 1, "t\u00fck": 1, "dilimiz": 1, "ediyorum": 1, "devam": 1, "\u00fclke": 1, "verip": 1, "yine": 1, "haline": 1, "de": 8, "durum": 1, "varl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u00e7\u0131kacak": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "koyultabilir": 1, "korkabilirler": 1, "\u00fcstelik": 2, "korkuyu": 1, "alt\u0131na": 1, "\u015fey": 1}