{"ortam": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 2, "zorunda": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "k\u00fcrt": 6, "saatleri": 1, "ta": 2, "tane": 2, "hem": 4, "sadece": 2, "bug\u00fcnlerde": 2, "herhangi": 1, "ne": 2, "facebook": 2, "bin": 2, "yasa": 1, "durumda": 2, "binlerce": 1, "ter\u00f6rist": 1, "vicdani": 1, "ter\u00f6rle": 1, "etkileyen": 1, "olan": 2, "konu\u015fmalar": 1, "var": 1, "var\u0131yor": 1, "adres": 1, "102": 1, "a\u00e7\u0131ld\u0131": 2, "daha": 3, "keskinle\u015ftirecek": 1, "derhal": 1, "beri": 1, "d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f": 1, "say\u0131s\u0131": 1, "mi": 2, "ya": 1, "onlar\u0131": 1, "d\u00fcn": 4, "taraf\u0131ndan": 1, "yatmaya": 1, "tecav\u00fcz": 1, "birlikte": 1, "acaba": 1, "kan": 1, "vicdanla": 1, "yasas\u0131": 1, "edilebilece\u011fi": 1, "benzersiz": 1, "12": 1, "s\u00fcr\u00fcyordu": 1, "\u0131rk\u00e7\u0131": 1, "s\u0131kk\u0131n": 1, "g\u00fcndeme": 1, "intifadas\u0131n\u0131n": 1, "dan": 1, "bilenmeyi": 1, "NOfWords": 319, "berikinin": 1, "NOfCommas": 13, "y\u00fczba\u015f\u0131lar": 1, "isteyen": 1, "i\u00e7in": 3, "gitmi\u015f": 1, "kurtaracak": 1, "\u00e7ekildi": 1, "boyutlara": 1, "derdinin": 1, "birbirine": 1, "yeni": 1, "etmek": 1, "ki\u015filerin": 1, "ma\u011fduru": 1, "konu\u015fabilmenin": 1, "kurban": 1, "\u00f6teki": 1, "alm\u0131\u015ft\u0131k": 1, "kalkt\u0131": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131na": 1, "rafa": 1, "m\u00fccadele": 1, "ilgili": 1, "a\u015fan": 1, "olaca\u011fa": 1, "bir": 9, "yarg\u0131lanmaktan": 1, "e\u011fer": 2, "1865": 1, "\u00f6rt\u00fc\u015f\u00fcyorsa": 1, "sayfaya": 3, "diyalog": 2, "idi": 1, "intifadaya": 1, "elektronik": 2, "yeniden": 1, "kalmad\u0131": 1, "kimsenin": 1, "tercih": 1, "demek": 2, "kelle": 1, "tarihinde": 1, "meselesi": 2, "cezaevinde": 1, "siyaseti": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "mesele": 1, "muamelesi": 1, "bulabiliriz": 1, "birinde": 1, "oldu\u011funu": 1, "ertelenince": 1, "k\u0131l\u0131\u00e7lar": 2, "hayat\u0131m\u0131z": 1, "kanunu": 1, "karde\u015fini": 1, "ba\u015fl\u0131\u011f\u0131": 2, "pek": 1, "yap\u0131lan": 2, "ortamda": 1, "bileniyorsa": 1, "\u00e7ekiliyor": 1, "ediyorlar": 1, "tokat": 1, "bu": 12, "sessiz": 1, "\u015f\u00f6yle": 2, "\u00e7oktan": 1, "k\u0131z": 1, "\u00fcyesi": 1, "bilemiyorum": 1, "verecektir": 1, "olumlu": 1, "bunlar": 2, "ba\u015fka": 1, "kazand\u0131rmak": 1, "olmak": 1, "13": 1, "ama\u00e7lar\u0131": 1, "yeti\u015fkinlerle": 1, "merakl\u0131s\u0131": 1, "yoksa": 1, "k\u0131n\u0131ndan": 1, "al\u0131yor": 1, "can\u0131": 1, "konforu": 2, "mu": 2, "eylem": 1, "yeti\u015fkin": 2, "olurken": 1, "sayfalar": 1, "\u00fcye": 1, "\u00e7\u0131kmak": 1, "\u00f6ncelikle": 1, "m\u0131": 1, "evlad\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "hepimizin": 1, "h\u0131zla": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclmeli": 1, "sokaklar\u0131n\u0131": 1, "yak\u0131nda": 1, "dinleyecek": 1, "al\u0131nmak": 1, "dertli": 2, "taraf\u0131na": 2, "duyarl\u0131": 1, "t\u00fcrk": 2, "milliyet\u00e7i": 1, "gibi": 2, "biz": 1, "halk\u0131na": 1, "y\u00fck": 1, "tahmin": 1, "s\u00fcrece": 1, "siyasetin": 1, "gerilla": 1, "miting": 1, "dokuz": 1, "mesaj": 1, "elbette": 1, "inan\u0131lmaz": 1, "sayfa": 2, "2006": 1, "sizden": 2, "tamamen": 1, "istiyor": 1, "aras\u0131nda": 1, "\u00fczerinde": 1, "100": 1, "ge\u00e7irilecek": 1, "ald\u0131k": 1, "ve": 3, "a\u015f\u0131r\u0131": 1, "2009": 1, "ger\u00e7ekle": 1, "k\u00fcf\u00fcr": 1, "torba": 1, "ki\u015fi": 2, "yapmak": 1, "itibariyle": 1, "anda": 1, "g\u00fcnler": 1, "da": 5, "benzer": 1, "hayat": 1, "meselesinden": 1, "\u00f6\u011fle": 1, "uzuyor": 1, "biri": 1, "kanaati": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n": 1, "bizim": 1, "ele": 1, "g\u00f6rerek": 1, "gidecektir": 1, "s\u00f6ylem": 1, "birer": 1, "devam": 1, "kald\u0131": 1, "mesajlar": 1, "bile": 1, "hakikaten": 1, "de": 3, "hali": 1, "oldu\u011fu": 2, "tasar\u0131s\u0131": 1, "olarak": 1, "\u00e7ok": 1, "birilerinden": 1, "\u015fu": 2, "kap\u0131da": 1, "erteleme": 2, "\u00e7ocuklar": 3, "taksim": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "kavgalardan": 1, "mesaj\u0131": 2, "derinden": 1}