{"kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "olmu\u015f": 1, "k\u00fcrt": 1, "edenler": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 1, "kap\u0131p": 1, "tane": 1, "ettim": 1, "sadece": 1, "de\u011fil": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "bilmedi\u011fimiz": 1, "berbat": 2, "ne": 5, "\u00f6nceydi": 1, "ayr\u0131l\u0131\u015flar": 1, "kanunu": 1, "iman": 2, "ba\u015flas\u0131n": 1, "hemen": 2, "buhranl\u0131": 1, "ter\u00f6rle": 1, "var": 1, "duruyor": 1, "sonuca": 1, "ge\u00e7ici": 1, "daha": 1, "iyi": 1, "tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m": 3, "sebepten": 1, "horribilis": 2, "l\u00fcks": 1, "aynen": 1, "ah": 2, "kazanaca\u011f\u0131na": 1, "fenal\u0131k": 1, "m\u00fccadele": 1, "ama": 2, "\u00f6d\u00fcl\u00fc": 1, "hesab\u0131": 1, "yap\u0131yorlar": 1, "ge\u00e7en": 1, "ge\u00e7ece\u011fine": 1, "b\u0131rakaca\u011f\u0131m\u0131z": 1, "buralardan": 1, "ba\u011flanaca\u011f\u0131na": 1, "\u00fcresin": 1, "geride": 1, "evvel": 1, "bir": 21, "a\u00e7\u0131kl\u0131k": 1, "2010": 4, "i\u015f\u00e7ilerinin": 2, "ta\u015f\u0131m\u0131\u015ft\u0131m": 1, "s\u00f6ylemek": 1, "ciddi": 1, "istiyorsa": 1, "b\u0131rak\u0131yorum": 1, "kar\u0131\u015f\u0131k": 1, "yuva": 1, "kumru": 2, "sonucu": 2, "ata\u011fa": 1, "ilahi": 1, "secret": 1, "y\u0131l\u0131n": 1, "kahr\u0131": 1, "vaktiyle": 1, "bununla": 1, "ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131": 1, "sonu": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n": 1, "ta\u015f\u0131nmaya": 1, "biti\u015fti": 1, "talihsiz": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 4, "g\u00fcnlerde": 3, "kanaat": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "memleket": 2, "intihar": 1, "ge\u00e7iriyor": 1, "krali\u00e7e": 1, "i\u00e7eride": 1, "b\u00fcsb\u00fct\u00fcn": 1, "bize": 1, "ise": 3, "beyrut": 1, "bilmem": 1, "herkes": 3, "yumurtalar\u0131n\u0131": 1, "kehanetin": 1, "bilmiyorum": 1, "k\u00f6t\u00fc": 1, "yak\u0131nda": 1, "tamam": 1, "apayr\u0131": 1, "dair": 1, "kanaatim": 1, "hallice": 1, "tahtam\u0131za": 1, "kimin": 1, "ediyorum": 1, "adalet": 1, "neden": 3, "ba\u015flad\u0131\u011f\u0131": 1, "ya\u015f\u0131yorsunuz": 1, "annus": 2, "dayanaks\u0131z": 1, "fazla": 1, "koyunca": 1, "sonra": 1, "de\u011fi\u015fmez": 1, "ev": 1, "gayri": 1, "h\u0131zl\u0131": 1, "tamamen": 2, "velhas\u0131l": 1, "yani": 2, "son": 4, "memleketin": 1, "\u00f6d\u00fcn\u00e7": 1, "ilk": 1, "s\u00fcre\u00e7": 1, "\u015f\u00f6yle": 3, "de\u011fi\u015ftirmek": 1, "alarak": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "talihsizlik": 1, "ge\u00e7irmemizin": 1, "az": 1, "da": 5, "i\u0307ki": 1, "yumurtay\u0131": 2, "m\u0131s\u0131n\u0131z": 1, "hepsi": 1, "dedikleri": 1, "a\u00e7\u0131mdan": 1, "\u00e7\u00f6kt\u00fc": 1, "geliyor": 1, "\u00fcst": 1, "benim": 3, "mi": 1, "inan\u0131yorum": 1, "evimin": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131": 2, "ge\u00e7ti": 1, "olarak": 1, "\u00e7ok": 1, "ben": 1, "ile": 1, "ta\u015f\u0131nmadan": 1, "i\u0307nanm\u0131yorum": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "icraat\u0131n": 1, "\u015fu": 2, "koskoca": 1, "karga": 1, "s\u00fcr\u00fcncemeli": 1, "i\u00e7imde": 1, "kumrular": 2, "\u015feyi": 1, "i\u00e7imizdeki": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "denk": 1, "aram\u0131yorlar": 1, "\u00e7al\u0131": 2, "bak\u0131yorum": 1, "yoksulluktan": 1, "britanya": 1, "karar\u0131": 1, "vermem": 1, "g\u00f6t\u00fcrm\u00fc\u015f": 1, "i\u0307man": 1, "nas\u0131l": 1, "olmal\u0131": 1, "sevenler": 1, "h\u00fckmetmi\u015flerdi": 1, "i\u00e7ine": 2, "ortada": 1, "vicdan": 1, "acayip": 1, "den": 1, "kadar": 1, "y\u0131l": 7, "neredeyse": 2, "netle\u015fece\u011fine": 1, "ancak": 1, "krali\u00e7esi": 1, "ge\u00e7meden": 1, "kalm\u0131\u015ft\u0131": 1, "s\u00f6yledi\u011fini": 1, "ona": 1, "\u00f6zenle": 1, "kalbimle": 1, "d\u00f6n\u00fcp": 1, "durumu": 1, "gidip": 1, "olduk\u00e7a": 1, "ihtimalle": 1, "gerekiyordu": 1, "hi\u00e7": 2, "b\u00f6ylece": 1, "y\u0131l\u0131": 1, "kesin": 1, "\u00e7\u0131rp\u0131y\u0131": 1, "e\u011flenceler": 1, "yeni": 1, "hay\u0131r": 2, "m\u00fczakereler": 1, "ma\u011fduru": 1, "olu\u015ftu": 1, "azab\u0131": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 2, "sanc\u0131lar\u0131n\u0131": 1, "ya": 1, "oldu\u011funa": 1, "tekel": 1, "kumrular\u0131n": 1, "\u015fahane": 1, "yapm\u0131\u015flar": 1, "bunun": 1, "de\u011ferlendirme": 1, "olmas\u0131n": 1, "idi": 2, "bilim": 1, "yetinmemi\u015f": 1, "yeniden": 1, "meselesi": 1, "s\u00f6yl\u00fcyorum": 1, "\u00fcste": 1, "ayn\u0131": 1, "y\u0131l\u0131n\u0131n": 1, "be\u015f": 1, "iki": 2, "bunu": 1, "karar": 1, "pencere": 1, "\u00e7\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fleri": 1, "astrologlar": 1, "\u00e7\u0131rp\u0131": 2, "pek": 1, "haz\u0131rl\u0131klar": 1, "ahmak\u00e7a": 1, "kalk\u0131p": 1, "derece": 2, "bu": 8, "NOfWords": 427, "NOfCommas": 37, "konsepti": 1, "girmiyorum": 1, "y\u00fczden": 1, "un": 2, "\u015fekilde": 1, "sebeplerle": 1, "t\u00fcm": 1, "olmayan": 1, "\u00f6n\u00fcne": 1, "de\u011fi\u015fimler": 1, "k\u00fct\u00fcphanemin": 2, "olacak": 1, "buna": 1, "zaten": 2, "getirici": 1, "memleketinkinden": 1, "\u00fczerine": 2, "s\u0131rf": 1, "epeydir": 1, "oldu": 1, "i\u00e7in": 2, "yuvay\u0131": 1, "yakla\u015f\u0131k": 3, "\u015feyin": 1, "g\u00fcr\u00fclt\u00fc": 1, "zorunday\u0131m": 1, "yok": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir": 1, "dakika": 1, "\u00f6yle": 4, "elbette": 1, "insanlar\u0131n": 1, "de\u011fi\u015ftiriyorlar": 1, "kavram\u0131": 1, "konu\u015fmas\u0131na": 1, "\u00e7ifti": 1, "her": 3, "b\u0131rak\u0131yorlar": 1, "kararlar": 1, "b\u00f6yle": 2, "getirmi\u015f": 1, "durumun": 1, "ve": 3, "2009": 4, "ka\u00e7\u0131n\u0131z": 1, "tahminim": 1, "anda": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131na": 1, "b\u0131rakm\u0131\u015flard\u0131": 1, "hat\u0131rlar": 1, "durumumuz": 1, "verdim": 1, "birbirine": 1, "birle\u015fsin": 1, "maden": 1, "bizim": 1, "\u015fimdi": 1, "yaps\u0131n": 1, "ait": 1, "inan\u0131rsak": 1, "\u015feyleri": 1, "de": 1, "palyatif": 1, "bulabilirsiniz": 1, "do\u011fru": 1, "s\u00fcre": 1, "s\u0131z\u0131s\u0131": 1, "ard\u0131ndan": 1, "gelip": 1, "\u015fey": 1}