{"i\u015f\u00e7iler": 1, "\u00e7ocukla": 1, "siyasi": 2, "\u00f6\u011frenciler": 2, "i\u00e7inde": 1, "ezdi\u011fi": 1, "gerekiyor": 1, "aptalla\u015ft\u0131r\u0131lan": 1, "izleyen": 1, "de\u011fil": 6, "nde": 1, "etiler": 1, "etmesine": 1, "e\u015fit": 2, "kim": 3, "kendi": 1, "\u00f6rg\u00fctlenme": 3, "izin": 1, "var": 2, "anneleri": 1, "bo\u015flukta": 1, "zenginle\u015fmesinden": 1, "kad\u0131n\u0131n": 2, "bizi": 2, "nden": 1, "demokratlar": 1, "insanlar": 1, "\u00e7aresine": 1, "bireysel": 1, "orta": 1, "fikrine": 1, "g\u00f6re": 2, "katledilen": 1, "kendini": 2, "manya\u011f\u0131": 1, "kala\u015fnikoftan": 1, "tersane": 1, "ama": 1, "deneyimiyle": 1, "kahrolup": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n\u0131n": 1, "ele\u015ftirenler": 1, "zenginlerin": 1, "bakarken": 1, "kalem": 1, "s\u0131zlayanlar": 1, "yalan\u0131yla": 1, "insafs\u0131z": 1, "bo\u015fluk": 1, "sanki": 1, "nun": 1, "b\u00fcy\u00fcyor": 2, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclen": 1, "beyaz": 1, "\u00f6lmeden": 1, "\u00fcretim": 1, "a\u00e7": 1, "yap\u0131lmaya": 1, "i\u015f\u00e7ilerinin": 1, "g\u00f6z": 1, "\u00f6zleyen": 1, "ba\u015f\u0131na": 1, "ediyor": 2, "s\u00f6z": 1, "\u00f6zlemleriyle": 1, "izleyerek": 1, "\u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn": 1, "derdimizden": 1, "koca": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "mara\u015f": 1, "solcu": 2, "\u00e7ocuklar\u0131n": 1, "mahallesi": 1, "s\u0131n\u0131f": 1, "gazetesi": 1, "felaketmi\u015f": 1, "duyaca\u011f\u0131": 1, "grizu": 1, "on": 1, "toplay\u0131c\u0131s\u0131": 1, "biber": 1, "te": 2, "do\u011fal": 1, "etmi\u015f": 1, "c\u00fcmle": 1, "insan": 1, "i\u015f\u00e7isi": 1, "sendikalar": 1, "isteyenler": 1, "gidiyor": 2, "yer": 1, "ya\u015famas\u0131": 1, "kap\u0131s\u0131": 1, "orduyu": 1, "etti\u011fim": 1, "k\u00fcrtler": 1, "s\u0131n\u0131rl\u0131": 1, "geldi": 1, "i\u0307\u015f": 1, "duyulmayan": 1, "\u00f6fkelenip": 1, "birden": 1, "neden": 1, "ekonomiden": 1, "idealine": 1, "gibi": 3, "yap\u0131": 1, "bilmeyen": 1, "\u00fclkenin": 1, "kald\u0131\u011f\u0131": 1, "konu\u015fan": 1, "tek": 4, "bitirdi\u011fi": 1, "s\u0131zlayan": 1, "me\u015fru": 1, "baka": 2, "s\u0131rt\u0131n\u0131": 1, "t\u00fcrkiye": 4, "yok": 1, "verece\u011fimiz": 1, "ortado\u011fu": 1, "maden": 3, "i\u015ften": 1, "kederlenen": 1, "dayal\u0131": 1, "dandik": 1, "taraf": 3, "adamlarla": 1, "fikirleriyle": 1, "bunlar\u0131": 2, "kahrolan": 1, "meclis": 2, "patlamas\u0131": 1, "dizilerle": 1, "birlikte": 1, "da": 2, "laz\u0131m": 1, "eski": 1, "birle\u015ftirebilen": 1, "\u00e7al\u0131\u015fabilir": 1, "anlat\u0131lan": 1, "\u015f\u00f6yle": 2, "karde\u015fli\u011fi": 1, "\u00f6ld\u00fcren": 1, "silmek": 1, "inat": 1, "verilmeyen": 1, "b\u0131y\u0131kl\u0131": 1, "demokrasiden": 1, "dermans\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131za": 1, "noktaya": 1, "dayamak": 1, "ile": 1, "b\u00fcy\u00fcmeden": 1, "zaman\u0131": 1, "ge\u00e7tim": 1, "milliyet\u00e7ilik": 1, "k\u00fcrs\u00fcye": 1, "parti": 3, "etraf\u0131nda": 1, "deki": 1, "tarihi": 1, "gaz\u0131": 1, "yukar\u0131da": 1, "olabilece\u011fine": 1, "hissetmekten": 1, "alt\u0131ndaki": 1, "siyasetin": 1, "hep": 2, "adam": 1, "yoksullarla": 1, "\u00e7at\u0131": 1, "rekabetin": 1, "akp": 1, "yap\u0131yor": 1, "anda": 1, "masalar\u0131nda": 1, "militarizmi": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "tav\u0131r": 1, "art\u0131k": 1, "derman\u0131": 1, "bat\u0131": 1, "bize": 1, "\u00e7a\u011f\u0131rabilecek": 1, "hakk\u0131ndan": 1, "shp": 1, "bahseden": 3, "sosyal": 1, "kalk\u0131p": 1, "yakal\u0131lar": 1, "\u00f6nderli\u011finde": 1, "umut": 1, "m\u00fczakere": 1, "giderek": 1, "anadolu": 3, "kam\u00e7\u0131lanan": 1, "k\u00e2h": 2, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131lan": 1, "yeni": 2, "in": 1, "trikotaj": 1, "\u00f6teki": 1, "nominal": 1, "ya": 3, "ba\u011flar": 1, "gen\u00e7": 1, "bir": 19, "intikam": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "diyarbak\u0131r": 1, "bunun": 1, "vura": 2, "kredi": 1, "birtak\u0131m": 1, "etmeye": 2, "\u015fehit": 1, "yay\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131": 1, "sessizce": 1, "temsil": 3, "a\u015f\u0131r\u0131": 1, "ayn\u0131": 2, "hayal": 1, "iki": 1, "uygur": 1, "karar": 1, "adamlar\u0131n": 1, "illerinde": 1, "inananlar": 1, "i\u015f\u00e7ileri": 2, "kilitlenen": 1, "\u00e7al\u0131\u015ftay": 1, "\u00fcniversitelerden": 1, "bu": 1, "yiyen": 1, "NOfCommas": 37, "karde\u015fli\u011finden": 1, "tecr\u00fcbesi": 1, "edilmeyen": 1, "okullar\u0131ndan": 1, "ba\u015fka": 1, "m\u0131": 1, "nin": 1, "birle\u015ftirebilecek": 1, "proje": 1, "demokrasisi": 1, "herkesin": 1, "direni\u015f": 1, "konu\u015fuyor": 1, "sesi": 1, "nda": 1, "g\u00fcnlerini": 1, "demokrasi": 1, "okuyan": 1, "hayat\u0131n": 1, "\u00e7al\u0131\u015fma": 1, "ses": 1, "heyecan": 2, "sesle": 1, "mecra": 1, "\u00e7eltek": 1, "y\u00fcksek": 1, "i\u00e7in": 3, "nedenlerle": 1, "aleviler": 1, "siyasette": 1, "gazeteciler": 1, "dolay\u0131": 1, "\u00fcrkerek": 1, "ekonomik": 1, "fikrini": 1, "NOfWords": 396, "cevab\u0131n\u0131": 1, "\u00f6l\u00fcmc\u00fcl": 1, "insanlar\u0131n": 1, "tak\u0131r": 2, "bor\u00e7lar\u0131yla": 1, "k\u0131z\u0131": 1, "taarruz": 1, "vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn": 1, "fikrinin": 1, "ve": 4, "vatanda\u015f": 1, "at\u0131lm\u0131\u015f": 1, "evet": 1, "bizden": 2, "ni\u015fanta\u015f\u0131": 2, "masadan": 1, "ge\u00e7elim": 1, "reklamc\u0131lar\u0131": 1, "\u00fclkedeki": 1, "onur": 1, "s\u00f6yleyen": 1, "bizim": 1, "ya\u015f\u0131ndaki": 1, "vicdan\u0131": 2, "m\u00fcnazara": 1, "d\u0131\u015f\u0131na": 1, "haline": 1, "at\u0131lan": 2, "de": 1, "\u00e7etin": 1, "oldu\u011fu": 1, "chp": 1, "fikirlerini": 1, "bakmak": 1, "taki": 1, "biti\u015ftirebilen": 1, "hacminden": 1, "k\u00e2\u011f\u0131t": 1, "t\u00fcrkl\u00fckten": 1, "\u015fey": 1}