{"yap\u0131lmaya": 1, "k\u00fcrt": 4, "siyasi": 1, "en": 2, "i\u00e7inde": 1, "gerekiyor": 1, "hem": 4, "dalga": 1, "de\u011fil": 2, "ke\u015fifler": 2, "ne": 5, "dedesinin": 1, "\u015fimdiden": 1, "kad\u0131ndan": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "kendi": 4, "nefese": 1, "verdi\u011fi": 1, "kala\u015fnikofla": 1, "var": 3, "topra\u011f\u0131n\u0131": 1, "meselenin": 1, "daha": 4, "iyi": 3, "ilk": 2, "sokaklara": 1, "heyecanl\u0131": 1, "cevab\u0131": 1, "bizi": 1, "c\u00fcmleler": 1, "ger\u00e7ek": 1, "insanlar": 2, "orta": 1, "kalbi": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "g\u00f6re": 1, "kendini": 1, "olgunla\u015f\u0131rken": 1, "k\u0131ymete": 1, "konu\u015fulmaya": 1, "ama": 4, "dalgas\u0131nda": 1, "adland\u0131r\u0131l\u0131p": 1, "ayarlamak": 1, "s\u0131ra": 2, "olgunlu\u011fumuzun": 1, "konu\u015fulmas\u0131na": 1, "NOfCommas": 22, "bi\u00e7imde": 1, "\u00e7ekildi": 1, "beyaz": 1, "asl\u0131nda": 1, "marjinal": 1, "tarihin": 1, "2010": 1, "k\u0131r\u0131lmaktan": 1, "zenginlikle": 1, "dedi": 1, "bir\u00e7o\u011fumuzun": 1, "nefesimizi": 1, "\u015fimdi": 2, "ilgili": 1, "s\u00f6z": 1, "25": 1, "t\u00fcrkiye": 4, "a\u015fman\u0131n": 1, "sorular\u0131n\u0131n": 1, "hissetmeyenleri": 1, "ay\u0131rd\u0131": 1, "yay\u0131n": 1, "g\u00fcnahl\u0131": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "tam": 1, "toparlasak": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "zann\u0131mca": 1, "korkup": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "oldu\u011funu": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131": 1, "s\u0131n\u0131f": 1, "a\u00e7\u0131klamay\u0131": 1, "ba\u015flad\u0131": 3, "i\u00e7indeki": 1, "b\u00fcsb\u00fct\u00fcn": 1, "kula\u011fa": 1, "do\u011frudur": 1, "meselesinin": 1, "ortaya": 1, "y\u00fczden": 1, "k\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fcn": 1, "k\u00f6t\u00fc": 2, "laflar\u0131": 1, "kendilerinden": 1, "yukar\u0131": 1, "\u00f6nce": 2, "kakt\u0131ra": 1, "belki": 1, "kalbini": 1, "ge\u00e7erken": 1, "i\u0307nsanlar": 1, "s\u00fcryani": 1, "yazmak": 1, "kurmam\u0131z\u0131": 1, "dil": 1, "toplumlar\u0131n": 1, "tan\u0131k": 1, "y\u00fczle\u015fiyor": 1, "t\u00fcrk": 2, "\u015feklinde": 1, "vatanda\u015f\u0131n\u0131": 1, "manifaturac\u0131lar": 1, "ninesinin": 1, "me\u015fru": 1, "diyene": 1, "korkulardan": 2, "a\u011fz\u0131na": 1, "umutlu": 1, "korkuya": 1, "sayfa": 2, "ki\u015fisel": 1, "tbmm": 1, "her": 2, "olup": 1, "ittire": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "ahbaplar": 1, "boyner": 2, "telaffuz": 1, "di\u011fer": 1, "y\u0131llardan": 1, "bahardan": 1, "g\u00f6rebilirdiniz": 1, "az": 1, "zaman": 2, "da": 10, "abart\u0131l\u0131": 1, "hayat": 1, "sermayenin": 1, "\u00f6ld\u00fcren": 1, "geliyor": 2, "toplumsal": 1, "toplumlar": 1, "toplumun": 1, "bile": 1, "a\u00e7\u0131yor": 1, "olur": 1, "ald\u0131": 1, "bitenleri": 1, "\u00e7\u0131kmaya": 1, "fark\u0131nda": 1, "yeti\u015fkinli\u011fe": 1, "organlar\u0131nda": 1, "g\u00fcn": 2, "a\u015fa\u011f\u0131": 1, "belal\u0131": 1, "ili\u015fkilerde": 1, "sokaklarda": 1, "i\u00e7inden": 1, "dili": 1, "dilimiz": 1, "iki": 1, "\u015fu": 1, "birbirinde": 1, "b\u0131\u00e7a\u011f\u0131n": 1, "olarak": 3, "anlatmaya": 1, "nefes": 1, "topuklamak": 1, "kanl\u0131": 1, "adam": 1, "belaya": 1, "kez": 4, "bilenmi\u015f": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 1, "nas\u0131l": 2, "\u015feydir": 2, "meselesiyle": 1, "eskiden": 1, "tart\u0131\u015fma": 1, "bana": 2, "kadar": 2, "y\u0131l": 2, "topra\u011f\u0131n": 1, "\u015feyler": 1, "art\u0131k": 1, "ancak": 1, "i\u015fliyor": 1, "gazeteci": 1, "a\u00e7\u0131k": 3, "konu\u015fmayd\u0131": 1, "d\u00f6nemin": 1, "tarad\u0131": 1, "erke\u011fin": 1, "yaz\u0131l\u0131yor": 1, "s\u00f6zc\u00fckler": 1, "kurtulma": 2, "dedi\u011fimiz": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131lan": 1, "sa\u011fl\u0131yorlar": 1, "in": 1, "de\u011fi\u015fimin": 1, "g\u00fcvendi\u011fim": 1, "ge\u00e7ti\u011fimizin": 1, "korkularla": 2, "ya": 1, "haberlerde": 1, "ta\u015f\u0131nd\u0131\u011f\u0131": 1, "odalar\u0131nda": 1, "bir": 22, "bilenmesi": 1, "\u00fc\u00e7": 1, "edildi": 1, "sohbetlerde": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "bunun": 2, "ta\u015fa": 1, "i\u0307kili": 1, "kullan\u0131l\u0131r": 1, "emniyetli": 1, "geldi\u011fi": 1, "yana": 1, "etmeye": 1, "ad\u0131n\u0131": 1, "sol": 1, "tek": 1, "yarars\u0131z": 1, "bir\u00e7ok": 1, "ayn\u0131": 1, "be\u015f": 1, "t\u00fcrk\u00fcm": 1, "ge\u00e7irdi\u011fi": 1, "\u00f6lmeye": 2, "izlemek": 1, "korkusu": 1, "tarih": 2, "bug\u00fcn": 2, "ge\u00e7ti\u011fimiz": 2, "\u00fczmek": 1, "cem": 2, "bu": 11, "un": 1, "devlet": 1, "bundan": 1, "ba\u015fka": 3, "korkular": 1, "dip": 2, "d\u00fc\u015fman": 1, "m\u0131": 2, "silahlar": 1, "yandan": 1, "olacak": 1, "yans\u0131sa": 1, "hayat\u0131m\u0131zda": 1, "e\u015fi\u011fi": 1, "girmesin": 1, "\u00f6nemli": 1, "bombalayan": 1, "oldu": 6, "ba\u015fland\u0131": 1, "da\u011fa": 1, "i\u00e7in": 1, "\u00e7etin": 1, "tarif": 1, "tekinsiz": 1, "\u00fclkeleri": 1, "mutlu": 1, "oturma": 1, "NOfWords": 442, "\u00f6yle": 1, "tutuyor": 1, "birka\u00e7": 1, "k\u00f6klerinden": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "korkusunu": 1, "ermeni": 2, "korkular\u0131n": 1, "kendine": 1, "e\u015fi\u011finde": 1, "do\u011fru": 1, "yumu\u015fak": 1, "ve": 5, "sahip": 1, "yan\u0131": 3, "2009": 3, "edilen": 1, "siyasetin": 1, "yarad\u0131": 1, "gazetelerde": 1, "nicedir": 1, "kimi": 1, "koruyorsa": 1, "hayatlar\u0131m\u0131zda": 1, "birbirine": 1, "yeni": 2, "anlatsan\u0131za": 1, "devam": 2, "de\u011fi\u015fti": 2, "korkusuna": 1, "de": 5, "ba\u015f\u0131m\u0131z": 1, "man\u015fete": 1, "politik": 1, "y\u0131llar": 1, "el": 1, "s\u00fcre": 1, "\u00fcstelik": 1, "koruyorlar": 1, "i\u015fe": 1, "\u015fey": 5}