{"itmek": 1, "en": 1, "s\u00fcrerken": 1, "marshall": 1, "taktiklerle": 2, "olaylar": 1, "tehditler": 1, "somut": 1, "ne": 4, "gece": 1, "kalemle": 1, "hukuk\u00ee": 5, "mahfillerde": 1, "hemen": 1, "ter\u00f6rle": 1, "kendi": 1, "etki": 1, "kalmay\u0131": 1, "g\u00f6lge": 2, "durulmas\u0131": 1, "ifadesiyle": 1, "olu\u015fumlar\u0131n": 1, "think": 1, "yans\u0131d\u0131ysa": 1, "daha": 2, "kap\u0131lanlar": 1, "ettik": 1, "etmesin": 1, "ziyaretinde": 1, "fosforlu": 1, "noktalar": 1, "politikada": 1, "mercileri": 1, "planl\u0131": 1, "\u00e7ete": 1, "gittik": 1, "anlam\u0131na": 2, "arada": 2, "koyuyor": 1, "y\u00f6nl\u00fc": 1, "tarih": 1, "sorularla": 1, "dan": 1, "d\u00f6rt": 2, "tip": 2, "NOfCommas": 79, "de\u011fil": 3, "gitmesin": 1, "\u00fcz\u00fclmemek": 1, "ba\u015fbakan": 22, "\u00e7izmek": 1, "kap\u0131": 1, "kimi": 1, "yaz\u0131l\u0131": 1, "tamam\u0131n\u0131": 1, "mafyatik": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcrmek": 1, "sonucudur": 1, "\u00e7izerek": 1, "g\u00fcndeminde": 2, "kalmas\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnce": 1, "\u00e7apl\u0131": 1, "ya\u015f\u0131yoruz": 1, "ediyordu": 1, "bulgular": 1, "kaynaklanm\u0131yor": 1, "stratejik": 1, "s\u00f6z": 2, "konu\u015fan": 1, "d\u00f6neminde": 1, "aylard\u0131r": 1, "oldu\u011fumuz": 1, "sa\u011fl\u0131kl\u0131": 1, "konunun": 1, "ota\u011f\u0131n\u0131": 1, "yuma\u011f\u0131n\u0131n": 1, "s\u00fcrece": 2, "yere": 1, "baltalayacak": 1, "yanda\u015flari": 1, "aras\u0131ndaki": 2, "tam": 1, "de\u011fi\u015fimi": 1, "davas\u0131n\u0131n": 2, "barda\u011f\u0131": 1, "g\u00f6t\u00fcr\u00fcyoruz": 1, "laz\u0131m": 1, "bilgilendirme": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 6, "oldu\u011funu": 3, "uygun": 1, "\u00e7etesini": 1, "mecburi": 1, "onun": 1, "engel": 1, "yanl\u0131\u015f": 4, "miraslar\u0131na": 1, "yapmasayd\u0131k": 1, "obama": 2, "bardak": 1, "ispatlamak": 1, "tokat": 1, "i\u0307stedi\u0307ler": 1, "\u00e7izilmi\u015fti": 1, "meseleler": 1, "g\u00fc\u00e7ler": 1, "beraat": 1, "masumiyet": 1, "bug\u00fcn": 1, "ifadelerinin": 1, "\u00f6rg\u00fct": 1, "ederek": 1, "yaparken": 1, "zamana": 1, "etti\u011fim": 1, "koparmay\u0131": 1, "d\u0131\u015f": 3, "etti\u011fini": 2, "mu": 1, "arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla": 1, "belki": 1, "saatiyle": 1, "\u015funu": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131": 1, "meksikal\u0131": 1, "ger\u00e7ek": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesine": 1, "edecek": 1, "evlad\u0131": 1, "yanl\u0131s\u0131": 1, "su\u00e7suz": 1, "tehditlerle": 1, "var": 12, "ekonomide": 1, "konulara": 1, "hesaba": 1, "faydal\u0131": 1, "k\u0131ymeti": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "derlemek": 1, "dinledik": 1, "y\u0131llar": 1, "suikastlar": 1, "zira": 1, "yay\u0131lm\u0131\u015fsa": 1, "yani": 1, "seviyeye": 1, "paragrafta": 1, "serden": 1, "davranarak": 1, "uydurulmu\u015f": 1, "son": 1, "beri": 1, "\u00fclkeye": 1, "biz": 2, "\u00e7e\u015fitli": 3, "ettirmek": 1, "k\u0131ld\u0131": 1, "ergenekon": 13, "alt\u0131nda": 1, "bulunuyordu": 1, "yapan": 1, "bilgiler": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmelerle": 1, "daki": 2, "savunan": 1, "so\u011fukkanl\u0131": 1, "ula\u015fabilmesi": 1, "gereken": 1, "s\u00f6yleyenler": 1, "avukatl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "soru\u015fturmay\u0131": 1, "\u00e7eteler": 2, "y\u00fcz\u00fcne": 1, "vard\u0131": 1, "onlardan": 1, "oldu": 2, "k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "NOfWords": 1213, "\u00e7ok": 5, "\u015fart": 2, "genelkurmay": 2, "uzmanlar\u0131": 1, "\u015funlar\u0131": 1, "i\u00e7inden": 1, "\u00e7\u00f6zmeye": 1, "meksi\u0307ka": 1, "ikbal": 1, "yurtd\u0131\u015f\u0131na": 1, "oluyoruz": 1, "\u015fu": 1, "bunu": 7, "tehdit": 1, "onlar\u0131n": 1, "anla\u015filacak": 1, "sorular": 1, "s\u00f6yledi": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesi": 1, "geri": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 4, "\u00fczerini": 1, "denk": 2, "deki": 1, "bazen": 3, "hesap": 1, "karinesi": 1, "iktibas": 1, "provokasyonlar": 2, "say\u0131n": 2, "k\u0131saca": 1, "kanl\u0131": 1, "konu": 1, "soruldu": 1, "gelebilir": 1, "bunlarla": 1, "safderun": 1, "hep": 1, "sormay\u0131": 1, "nas\u0131l": 3, "galiba": 1, "edemeyen": 1, "mutab\u0131k": 1, "yap\u0131yor": 1, "demokrasileri": 1, "\u00e7\u0131kan": 2, "koldan": 2, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn": 1, "s\u00f6ylemi\u015f": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmeye": 1, "iddialar": 2, "\u00f6rg\u00fctlenmelerin": 1, "yapt\u0131": 2, "konu\u015fma": 4, "kimyas\u0131n\u0131": 1, "yetkilileri": 2, "\u00f6rg\u00fct\u00fcyle": 1, "g\u00f6n\u00fcll\u00fc": 1, "evlad\u0131m\u0131z\u0131": 1, "gerginlik": 1, "heyecan\u0131n": 1, "a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u00f6nemli": 5, "al\u0131n\u0131yor": 1, "hi\u00e7": 1, "gezi\u0307ye": 1, "yetkililer": 1, "soru": 1, "dayanamayarak": 1, "anadolu": 1, "planlar": 2, "kaynad\u0131": 1, "edilen": 1, "muktezay\u0131": 1, "eserlerimize": 1, "etmek": 2, "tablo": 2, "s\u00f6yl\u00fcyor": 4, "analiz": 1, "yetecek": 1, "geli\u015fmelere": 1, "yar\u0131s\u0131na": 1, "ziyaret\u00e7ileri": 1, "yapanlar": 2, "edilemeyece\u011fini": 1, "kurulu\u015flar\u0131nda": 1, "m\u00fccadele": 2, "suda": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmeler": 3, "h\u00fck\u00fcml\u00fc": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "duranlar": 1, "duyulur": 1, "i\u0307ran": 1, "\u015fiddete": 1, "gayretleri": 1, "makama": 1, "meksika": 7, "soru\u015fturmas\u0131n\u0131n": 1, "yola": 2, "hi\u00e7bir": 2, "demek": 3, "ger\u00e7ekle\u015ftirilen": 1, "allah": 1, "yokken": 1, "ayn\u0131": 1, "kafa": 1, "seyahatlerinde": 1, "iki": 1, "konu\u015fmalardan": 1, "senaryolar": 2, "olay": 1, "ki": 9, "ederken": 1, "olmasa": 1, "devlet": 1, "planlar\u0131na": 1, "politikadaki": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "kar\u015f\u0131layan": 1, "bile": 4, "denilen": 1, "bitince": 1, "deh\u015fete": 1, "sunacaklar": 1, "kelimesi": 1, "anla\u015f\u0131lacak": 1, "pusular": 1, "lar": 1, "a\u00e7\u0131klama": 1, "vs": 2, "istismar": 1, "eylemlerle": 1, "\u00e7evreler": 2, "abd": 3, "bunda": 1, "oyuna": 1, "silahlar": 1, "s\u0131k": 1, "nin": 3, "aztek": 1, "ortak": 2, "durumu": 1, "zamanlamas\u0131": 1, "gitler": 1, "sorunlar": 2, "iddianamelere": 1, "de\u011fi\u015ftiremez": 1, "masum": 1, "fund": 1, "olmaz": 1, "sadece": 2, "\u00f6nemi\u0307": 1, "kirli": 5, "\u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "insanlar\u0131": 2, "iddianameler": 2, "meslekta\u015flar\u0131m\u0131zla": 1, "g\u00f6nderilmesinin": 1, "i\u00e7in": 9, "gazetelere": 1, "etti": 2, "ta\u015f\u0131ran": 1, "dava": 2, "kala": 2, "ekonomik": 1, "afganistan": 1, "\u015fahittir": 1, "kadar": 3, "bunlar\u0131n": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "diye": 1, "amerika": 6, "ili\u015fkiler": 3, "ve": 21, "anadan": 1, "te\u015fkil": 1, "s\u00fcrecin": 2, "yardan": 1, "evet": 1, "anda": 2, "\u00fczereydi": 1, "yokmu\u015f": 1, "su\u00e7luyor": 1, "su\u00e7lanan": 1, "elde": 3, "akim": 1, "s\u00f6ylediklerinin": 1, "duyulmaz": 1, "istedi": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131lm\u0131\u015f": 1, "mecralara": 1, "vatanda\u015f\u0131": 1, "ifade": 2, "a\u00e7\u0131lan": 1, "devam": 2, "\u00fclke": 3, "gezisine": 2, "yine": 1, "baz\u0131": 6, "de": 10, "rastlamak": 1, "s\u00fcredir": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "su\u00e7lu": 1, "taki": 1, "al\u0131nmamas\u0131n\u0131": 1, "do\u011fru": 3, "eylemi": 1, "adam\u0131": 1, "su\u00e7un": 1, "siz": 1, "alt\u0131na": 2, "hukuk": 4, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcr\u00fcc\u00fc": 1, "zaten": 1, "gerekiyor": 1, "\u00e7ekilmemesini": 1, "zorunda": 1, "sonunda": 3, "su\u00e7": 3, "\u00e7\u0131rp\u0131nan": 1, "girmem": 1, "burada": 1, "hal": 1, "al\u00e7aklar": 1, "vizyonuyla": 1, "takip": 2, "man\u015fet": 2, "gezisinin": 1, "konu\u015fmalar": 1, "korkutmak": 1, "s\u0131fat\u0131yla": 1, "sultanahmet": 1, "sonuca": 1, "kelimeleri": 1, "iyi": 1, "hain": 2, "kar\u015f\u0131ya": 1, "ilk": 1, "olmu\u015ftu": 4, "net": 1, "\u00e7\u0131karm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "tezg\u00e2hlar": 1, "tehevv\u00fcre": 1, "belli": 2, "karan\u0131n": 1, "sindirmek": 2, "insanlar": 1, "tesirli": 1, "acaba": 1, "kurulu\u015flar\u0131": 1, "gizleyemez": 1, "iptal": 2, "neyse": 1, "konuya": 1, "at\u0131lamayaca\u011f\u0131": 1, "olmu\u015fsa": 1, "yalan": 2, "\u015fekilde": 1, "a\u015famas\u0131ndad\u0131r": 1, "the": 1, "sanki": 3, "nun": 1, "k\u0131sm\u0131n\u0131": 1, "olmas\u0131ndan": 1, "anlamayan": 1, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "\u00e7\u0131karmaz": 1, "su\u00e7a": 1, "beyaz": 1, "asl\u0131nda": 2, "ki\u015filerin": 2, "gizlemek": 1, "takdirle": 1, "bozmak": 1, "e\u011fer": 3, "resm\u00ee": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "gelmemeyi": 1, "halk\u0131": 1, "ula\u015famazd\u0131k": 1, "ciddi": 2, "ediyor": 3, "g\u00fcnden": 1, "m\u00fccadeleyi": 2, "ilan": 1, "heyet": 1, "yetkili": 1, "\u00fclkeleri": 1, "zayi": 1, "oysa": 1, "ilerleyen": 1, "pkk": 1, "sorunu": 1, "\u00e7irkin": 2, "mahkemeye": 1, "d\u00f6ns\u00fcn": 1, "gezinin": 1, "yapaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "gereksiz": 1, "s\u00fcreci": 1, "ta\u015f\u0131yordu": 1, "latin": 1, "turistik": 1, "y\u0131lda": 1, "medyan\u0131n": 1, "g\u00fcvensizli\u011fe": 1, "fiso": 1, "doldu": 1, "gerektirmiyor": 1, "koymaya": 1, "i\u015faretlerinin": 1, "olan\u0131": 1, "eskilerin": 1, "muhaliflerini": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "ortaya": 8, "bask\u0131": 1, "yanda\u015flar\u0131": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fclen": 1, "fasa": 1, "yolu": 1, "olmak": 3, "alt\u0131n\u0131": 2, "insanlar\u0131n": 1, "cevab\u0131na": 1, "ziyaretler": 1, "k\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm": 1, "kesilen": 1, "cinayeti": 1, "m\u00fcdafaas\u0131na": 1, "geldi": 1, "ediyorum": 1, "lobicilik": 1, "gark": 1, "deliller": 2, "akla": 1, "imaj\u0131": 1, "deniyor": 1, "ilgiliydi": 1, "okumamak": 1, "sald\u0131ran": 1, "neden": 2, "ara\u015ft\u0131r\u0131lmamas\u0131n\u0131": 1, "edebildiyseniz": 1, "t\u00fcrk": 1, "gibi": 8, "\u00fclkenin": 1, "kar\u015f\u0131n\u0131za": 1, "\u00e7evrelerde": 1, "saray": 1, "tespit": 1, "tarih\u00ee": 3, "asla": 1, "saatler": 1, "sonra": 3, "davrananlar": 1, "hele": 1, "d\u00f6neme": 1, "i\u00e7": 2, "bildirirken": 1, "y\u00fcr\u00fcten": 1, "ula\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "s\u00fcre\u00e7": 2, "b\u00fct\u00fcn": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmek": 1, "konu\u015fmadan": 1, "mafyayla": 1, "sa\u011flayan": 1, "bilgilere": 1, "az": 1, "zaman": 2, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 9, "t\u0131pk\u0131": 1, "medyay\u0131": 1, "hepsi": 3, "malzemeyi": 1, "gmf": 1, "\u0131n": 7, "\u015f\u00f6yle": 2, "ya\u015fananlar": 1, "ispat": 1, "politika": 1, "girmiyordu": 1, "benim": 1, "kendisine": 1, "m\u00fcdahalelerden": 1, "ya\u015fad\u0131k": 1, "\u00f6nemi": 2, "taraftarlar\u0131na": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrerek": 1, "meslekta\u015f\u0131m\u0131zla": 1, "kararg\u00e2h": 1, "eylemler": 1, "ba\u015fvurdu\u011fu": 1, "delilleri": 1, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 1, "ile": 3, "ba\u015fbakan\u0131": 1, "hassasiyetle": 1, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131": 1, "davas\u0131": 2, "haiz": 1, "pay\u0131": 1, "c\u00fcmlelerden": 1, "grubu": 2, "ba\u015farabiliyor": 1, "cezas\u0131": 1, "herhangi": 1, "y\u00fcr\u00fct\u00fclen": 2, "\u015fahit": 2, "etkili": 1, "s\u00f6ylenen": 1, "senelerde": 1, "anlam\u0131\u015fs\u0131n\u0131zd\u0131r": 1, "vergi": 2, "ifadelerle": 1, "demokratikle\u015fmede": 1, "gerektirir": 1, "ge\u00e7ti\u011fimizi": 1, "metindi": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "gel": 1, "\u00e7ali\u015fiyor": 1, "\u00e7etelerle": 1, "davan\u0131n": 1, "nemalanan": 1, "cumhuriyeti": 1, "olu\u015fuyor": 1, "davet": 1, "in\u015firahla": 1, "ba\u015fkan": 2, "hesaplarla": 1, "ortada": 3, "gelmez": 1, "kafas\u0131nda": 1, "durum": 1, "ter\u00f6r": 3, "kurumlar\u0131n": 1, "girdi": 1, "avu\u00e7": 1, "damla": 1, "sorunun": 1, "lobi": 1, "kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131yor": 1, "ancak": 8, "merkezine": 1, "ili\u015fkin": 1, "dikkat": 1, "tank": 1, "i\u015fliyor": 1, "bilgilendirmeler": 1, "birileri": 2, "pe\u015finen": 1, "lanet": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131": 1, "vah\u015fi": 1, "k\u00fclt\u00fcr": 1, "ise": 1, "k\u0131lar": 1, "ge\u00e7mi\u015fte": 1, "yarg\u0131": 2, "erteleseydik": 1, "giderek": 1, "f\u0131rt\u0131na": 1, "cezas\u0131n\u0131": 1, "g\u00f6stermekten": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 1, "gelmesine": 1, "programl\u0131": 1, "\u00f6rg\u00fctler": 1, "yeni": 1, "ayr\u0131nt\u0131lar\u0131na": 1, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "de\u011fi\u015fimin": 1, "\u00e7ekiyor": 1, "s\u00f6zde": 1, "hataya": 1, "ya": 3, "nakledenlere": 1, "gelen": 1, "orada": 1, "\u00e7izelim": 1, "\u00f6nemliydi": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcyordu": 1, "bir": 27, "g\u00fcn": 1, "edildi": 2, "medya": 1, "yukar\u0131daki": 1, "\u00fczerinde": 2, "bunun": 1, "y\u00fczden": 2, "heyecanla": 1, "\u00e7\u0131kar": 1, "konular": 1, "planlayarak": 1, "varsa": 2, "geni\u015f": 1, "geldi\u011fi": 1, "kalplerimiz": 1, "kurmu\u015f": 2, "\u015fehit": 1, "lisesine": 1, "keyfiyeti": 1, "geli\u015fme": 1, "yeltendi\u011finiz": 1, "zi\u0307yareti\u0307ni\u0307n": 1, "iktidar\u0131m\u0131z": 1, "maalesef": 1, "\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda": 1, "soru\u015fturulmamas\u0131n\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "yormadan": 1, "tek": 2, "t\u00fcrkiye": 7, "hukuki": 1, "ayr\u0131ca": 1, "nakletti\u011fi": 1, "neyi": 2, "pek": 1, "\u00e7\u0131rp\u0131n\u0131p": 1, "yap\u0131lan": 2, "yapt\u0131ktan": 1, "a\u00e7\u0131lmas\u0131na": 1, "muhalifleri": 1, "mafyalar": 1, "piramitleri": 1, "seyahati": 1, "tabii": 1, "anla\u015f\u0131labilecek": 1, "washington": 3, "aletleri": 1, "bundan": 2, "ba\u015fka": 1, "hatta": 1, "ayasofya": 1, "\u00e7eken": 1, "kastetti\u011fini": 1, "m\u0131": 1, "sonras\u0131nda": 1, "german": 1, "olmayan": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn": 1, "eylem": 2, "alt": 2, "i\u00e7i": 2, "beslenen": 1, "vurgu": 1, "alabiliyor": 1, "biri": 1, "emekleri": 1, "grup": 1, "bombalar": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "koymu\u015ftur": 1, "\u00f6rtbas": 1, "anlam\u0131": 1, "olduklar\u0131n\u0131": 1, "dedirtecek": 1, "soru\u015fturmas\u0131n\u0131": 1, "aralam\u0131\u015f": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "sevk": 1, "faillerin": 1, "kar\u015f\u0131lad\u0131": 1, "do\u011fan": 2, "ate\u015f": 1, "do\u011fa\u00e7lama": 1, "hareketi": 1, "ya\u015fan\u0131yor": 1, "bu": 28, "ziyaretlerini": 1, "yarg\u0131lanan": 1, "uzun": 1, "fikir": 1, "\u00fclkemize": 1, "her": 5, "ki\u015fi": 1, "b\u00f6yle": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "korkun\u00e7": 1, "anlay\u0131\u015fla": 1, "eklenmi\u015f": 1, "olarak": 1, "asker": 1, "etkisi": 1, "metinden": 1, "\u00f6rtebilmek": 1, "benzer": 1, "konu\u015fmas\u0131nda": 1, "te\u015fvik": 1, "sevgi": 1, "k\u0131sm\u0131": 1, "d\u00f6nd\u00fc": 1, "bizim": 1, "ad\u0131ndan": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "emeklerin": 1, "sak\u0131nmak": 1, "kald\u0131": 1, "mesajlar": 1, "ka\u00e7\u0131nmay\u0131": 1, "derin": 1, "erdo\u011fan": 5, "program": 1, "failler": 1, "devleti": 1, "bahsetti\u011fimi": 1, "na": 1, "oluyor": 2, "\u00e7ocuklar": 1, "k\u0131vran\u0131yor": 1, "propagandalar": 1, "\u015fey": 3}