{"sakin": 1, "siyasi": 2, "\u00e7\u0131kmad\u0131": 1, "arda": 1, "hem": 5, "yerle\u015fmesi": 1, "kollar\u0131n\u0131": 1, "noterlik": 1, "olay\u0131n": 1, "ne": 2, "akl\u0131": 1, "adalet": 2, "tart\u0131\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "hemen": 1, "s\u0131ralara": 1, "verdi\u011fi": 1, "en": 1, "art\u0131rm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "duyulursa": 1, "var": 5, "dinliyormu\u015f": 1, "makul": 1, "daha": 12, "polis": 1, "emrin": 1, "imha": 2, "zanl\u0131lar\u0131na": 1, "\u015fart": 2, "geriye": 1, "bazen": 1, "siyaset": 1, "b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 2, "kendini": 1, "bulu\u011fa": 1, "yerde": 1, "d\u00fcnyadaki": 1, "yoluyla": 1, "\u015f\u00fcpheler": 1, "buras\u0131": 1, "gelen": 1, "karar": 1, "tecr\u00fcbelerle": 1, "\u00e7o\u011fulcu": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lan": 1, "girmi\u015f": 1, "\u00f6rne\u011fine": 1, "mensuplar\u0131n\u0131n": 3, "vard\u0131r": 2, "be": 2, "olu\u015fmas\u0131nda": 1, "ayakta": 1, "NOfCommas": 39, "su\u00e7": 1, "fotokopi": 1, "vuruyor": 1, "diyecektir": 1, "yaralar": 1, "unutturuldu": 1, "a\u011fz\u0131yla": 1, "gibi": 3, "tart\u0131\u015fmal\u0131": 1, "konuydu": 1, "elinin": 2, "\u00f6rg\u00fctlere": 1, "ele\u015ftirilerin": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fc": 2, "dinlenme": 1, "radikal": 1, "medya": 5, "fiil\u00ee": 1, "yak\u0131\u015fm\u0131yor": 1, "i\u0307talyan": 1, "konunun": 1, "iddia": 1, "direni\u015ften": 1, "s\u00fcrece": 1, "g\u00f6revine": 1, "zanl\u0131y\u0131": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131n": 1, "a\u00e7makta": 1, "b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131": 1, "koca": 2, "tam": 1, "b\u00fct\u00fcn": 3, "zamanlar\u0131nda": 1, "b\u0131rakma": 1, "g\u00fcnl\u00fck": 1, "binaen": 1, "arkas\u0131nda": 1, "sorusunu": 1, "adam\u0131n": 1, "\u015f\u00fcphesini": 1, "ize": 1, "efsane": 1, "dinleme": 5, "seziliyor": 1, "veriyorlar": 1, "ciddiyetiyle": 1, "havas\u0131": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "43": 2, "filmlerine": 1, "yarg\u0131": 16, "usule": 1, "belgeleri": 1, "sebebi": 1, "bilmem": 1, "herkes": 2, "topluma": 1, "hayati": 2, "kusura": 1, "tamam": 1, "i\u0307talya": 1, "kay\u0131tlar\u0131n\u0131": 1, "etmi\u015ftir": 1, "olan": 1, "kopar\u0131lmas\u0131": 1, "mu": 3, "dahas\u0131": 1, "belki": 3, "ortakl\u0131\u011f\u0131": 1, "karara": 1, "soracakt\u0131r": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131": 1, "casson": 1, "dinleniyor": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "savc\u0131lar\u0131na": 1, "somut": 4, "dersim": 1, "i\u015fletilmekte": 1, "manzara": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 6, "taksi": 1, "zor": 1, "zira": 1, "alg\u0131ya": 1, "albay": 3, "mensuplar\u0131": 4, "ta\u015f": 1, "cunta": 2, "bask\u0131n\u0131n": 1, "puan": 2, "tbmm": 1, "imzas\u0131": 2, "kocakulak": 1, "savc\u0131lar\u0131n": 1, "son": 1, "kollanabiliyor": 1, "b\u00f6yleyken": 1, "heba": 1, "yatt\u0131": 1, "kalan": 1, "ba\u011f": 1, "verememi\u015ftir": 1, "\u00fclkeye": 1, "belgeye": 1, "ger\u00e7eklerden": 1, "b\u00fcrokratik": 1, "ya\u015fand\u0131": 1, "mektubunda": 1, "ergenekon": 6, "bulunuyordu": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131ktan": 1, "yapan": 1, "veriyormu\u015f": 1, "a\u00e7\u0131ktan": 1, "davranal\u0131m": 1, "dinliyorlarm\u0131\u015f": 1, "vay": 2, "olmaktad\u0131r": 1, "ula\u015f\u0131nca": 1, "ba\u015fkanl\u0131k": 1, "avukatl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "soru\u015fturmay\u0131": 1, "kesimlerine": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "oldu": 3, "NOfWords": 1176, "\u00e7ok": 4, "tart\u0131\u015fmalara": 1, "genelkurmay": 1, "y\u00fckselen": 1, "\u015fu": 2, "mesaj\u0131": 1, "vermedi": 1, "davran\u0131laca\u011f\u0131n\u0131": 1, "duyarl\u0131l\u0131k": 1, "zorunda": 1, "emeklili\u011fini": 1, "yazar\u0131": 1, "anlat\u0131yor": 1, "sivil": 1, "belgede": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "beis": 1, "olmas\u0131": 2, "kar\u015f\u0131n": 1, "fiilen": 1, "konu\u015fanlar\u0131": 1, "senede": 1, "s\u0131\u011f\u0131narak": 1, "bulguya": 1, "yapacak": 1, "mensubundan": 1, "konu": 3, "yapmak": 1, "kat\u0131l\u0131mc\u0131": 1, "cevap": 1, "adam": 2, "zeber": 1, "kez": 1, "buraya": 1, "nas\u0131l": 3, "meselenin": 1, "mi": 4, "yap\u0131yor": 1, "gazetelerin": 1, "g\u00f6re": 3, "huzuruna": 2, "mektubuyla": 1, "a\u011f\u0131z": 1, "kadar": 8, "hi\u00e7biri": 1, "tekab\u00fcl": 1, "okunurken": 1, "belgelerin": 1, "bak\u0131labilsin": 1, "art\u0131k": 1, "konu\u015fma": 1, "budur": 1, "rastlanmas\u0131": 1, "unutuldu": 1, "imzadan": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "nedeniyle": 1, "hukuk\u00e7ular": 1, "gerekiyordu": 1, "\u00f6nemli": 3, "hi\u00e7": 1, "dolayl\u0131": 1, "kavgan\u0131n": 1, "kay\u0131tlar\u0131n\u0131n": 1, "soru": 3, "mekanizmas\u0131ndaki": 1, "alan": 1, "edilen": 2, "ku\u015fku": 1, "yerle\u015ftirenler": 1, "in": 3, "muhtemel": 1, "bulunmad\u0131k\u00e7a": 1, "\u00e7ocuklar\u0131": 1, "ihbar": 2, "i\u0307ktidar": 1, "verdi": 1, "bu": 29, "dala\u015f\u0131yla": 1, "oldu\u011funa": 4, "g\u00fcnk\u00fc": 1, "\u0131n": 3, "k\u00fcrs\u00fc": 1, "art\u0131raca\u011f\u0131m": 1, "erler": 1, "olsun": 1, "ay\u0131p": 1, "a\u00e7mad\u0131": 1, "kanal\u0131": 1, "onlarca": 1, "baz\u0131lar\u0131n\u0131n": 1, "cuntac\u0131lar": 1, "talebi": 1, "art": 1, "olsa": 1, "yeniden": 1, "edecek": 2, "plan\u0131nda": 1, "hi\u00e7bir": 1, "demek": 2, "etmi\u015fti": 1, "t\u00fcrkiye": 4, "savc\u0131": 2, "ayn\u0131": 3, "sa\u011flayabilir": 1, "\u0131slak": 3, "denetlendi\u011fi": 1, "bask\u0131": 1, "uyarm\u0131\u015ft\u0131": 1, "\u015f\u00fcphesi": 1, "ki": 13, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "onlara": 2, "olmasa": 1, "vererek": 1, "bask\u0131n": 1, "demokrasiden": 1, "g\u00f6steren": 1, "sebep": 3, "\u00f6mer": 1, "dayanan": 1, "kelimesi": 1, "kafa": 1, "\u00f6rselendi\u011fi": 1, "verilen": 1, "lar": 1, "milli": 1, "nitekim": 1, "engellemeleri": 1, "ald\u0131": 1, "serbest": 5, "yerle": 1, "buram": 2, "borazan\u0131": 1, "ra\u011fmen": 3, "g\u00fcvenin": 1, "sadece": 2, "duruyor": 1, "h\u00e2kimler": 1, "edildi\u011fi": 1, "insanlar\u0131": 1, "cuma": 1, "i\u00e7in": 8, "dursun": 3, "zamanda": 1, "yakla\u015f\u0131k": 1, "dava": 1, "\u00e7a\u011fd\u0131\u015f\u0131": 1, "delile": 2, "nin": 2, "yap\u0131l\u0131r": 1, "\u00f6yle": 4, "ye": 2, "eylem": 1, "birka\u00e7": 1, "kimsenin": 1, "tutuldu\u011fu": 1, "olgunlu\u011fa": 1, "tutukland\u0131": 1, "diye": 2, "kritik": 1, "cuntac\u0131l\u0131k": 1, "kalm\u0131\u015ft\u0131r": 2, "durumun": 1, "\u00fczerinden": 1, "eden": 1, "att\u0131": 1, "\u00f6zele\u015ftiri": 1, "davran\u0131lmakta": 1, "evet": 1, "\u00e7i\u00e7ek": 5, "\u00e7\u00f6z\u00fclece\u011fi": 1, "\u00e7a\u011f\u0131n": 1, "tiyatrosu": 1, "su\u00e7lanan": 1, "d\u00f6nmeyecek": 1, "y\u0131\u011f\u0131nak": 1, "subaylara": 1, "vicdanlarda": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirildi": 1, "ifade": 3, "olgun": 2, "devam": 4, "\u015f\u00fcphe": 1, "\u00fclke": 2, "yine": 4, "baz\u0131": 15, "de": 17, "yaparak": 2, "telekulakt\u0131": 1, "komedi": 1, "gladyo": 1, "do\u011fru": 2, "i\u0307stihbarat": 1, "adam\u0131": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "tuzak": 2, "dedi\u011fi": 1, "neymi\u015f": 1, "olmu\u015f": 1, "incitenler": 1, "taciz": 1, "i\u00e7inde": 4, "mi\u015f": 1, "manzaraya": 1, "tehdit": 1, "fotokopiden": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lmaya": 1, "de\u011fil": 7, "vermesi": 2, "bizzat": 1, "say\u0131da": 1, "birli\u011fi": 1, "sistemi": 1, "hal": 2, "\u00f6rg\u00fct\u00e7\u00fc": 1, "imza": 2, "sabit": 1, "bizar": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131": 1, "g\u00f6z": 1, "kesimden": 1, "yanda\u015f": 1, "atmak": 1, "g\u00f6r\u00fclmemektedir": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "ge\u00e7ici": 1, "kahvehane": 1, "beri": 1, "ilk": 2, "olmu\u015ftu": 1, "umurunda": 2, "kocakulakt\u0131": 1, "sorgularken": 1, "art\u0131r\u0131yor": 1, "\u00e7anak": 2, "insanlar": 1, "yoktu": 1, "\u00e7\u0131kartacak": 1, "\u00fclkede": 3, "genel": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131mlara": 1, "demokrasinin": 1, "milliyet": 1, "kurulu\u015flar\u0131": 1, "servisler": 1, "savc\u0131lar": 2, "neyse": 2, "vahim": 2, "partilere": 1, "ama": 2, "bar\u0131\u015f\u0131": 1, "i\u015fgaline": 1, "kararlar\u0131": 1, "ediyor": 2, "gen\u00e7ler": 1, "dayan\u0131\u015fmas\u0131": 1, "haftada": 1, "kilit": 1, "beliriyor": 1, "anlamayan": 1, "yarsav": 1, "tuhaf": 1, "kurulu\u015flar\u0131na": 1, "demokratik": 2, "bakmas\u0131nlar": 1, "yu": 1, "illegal": 1, "i\u015fletir": 1, "yapanlar": 1, "hukukun": 2, "d\u00f6nemez": 1, "\u015f\u00f6hret": 1, "hsyk": 1, "18": 2, "yara": 1, "\u015fimdi": 1, "ilgili": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "yirmi": 1, "haber": 1, "oysa": 1, "sorunu": 1, "mahkemeye": 1, "dinleyebilirsin": 1, "etmekle": 1, "s\u00fcreci": 1, "t\u0131p": 2, "sirk": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f": 1, "\u00f6zellikle": 2, "verilecek": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "cuntac\u0131lara": 1, "nerdeyse": 1, "ku\u015fkusu": 1, "etmi\u015f": 1, "adamlar": 1, "ortaya": 6, "mensuplar\u0131ndan": 1, "hadiseye": 1, "adeta": 1, "ortamda": 1, "binlerce": 1, "ka\u00e7ma": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fclen": 1, "i\u015fbirli\u011fi": 1, "yer": 1, "tabii": 1, "k\u00fclhanbeyliklerle": 1, "hatta": 3, "dair": 5, "imaja": 1, "endi\u015feleri": 1, "uluorta": 1, "g\u00f6r\u00fclmeyen": 1, "yap\u0131lmas\u0131n\u0131n": 1, "girdi\u011fi": 1, "diyerek": 1, "\u00e7\u0131kan": 2, "kayb\u0131na": 1, "organizeler": 1, "hafta": 2, "evlad\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "\u015fahs\u0131n": 1, "un": 1, "\u00e7ad\u0131r": 1, "tan\u0131m\u0131yoruz": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "neden": 1, "binas\u0131nda": 1, "duramaz": 1, "saat": 4, "zir": 1, "\u00f6teden": 1, "tespit": 2, "imtiyazl\u0131": 1, "sonra": 4, "halk": 1, "demesi": 2, "durumdan": 1, "k\u00e2fidir": 1, "olunca": 1, "anla\u015f\u0131l\u0131r": 1, "cuntalara": 1, "ili\u015fkisine": 1, "yak\u0131\u015fm\u0131yordu": 1, "birim": 1, "s\u00fcre\u00e7": 1, "kay\u0131t": 1, "bulunan": 1, "kokan": 1, "ti\u0307b": 2, "bo\u015funa": 1, "veriyor": 1, "tastamam": 1, "meclis": 3, "soruyu": 1, "zaman": 3, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "g\u00f6nderilmedi": 1, "da": 12, "vermeye": 1, "m\u00fcdahil": 1, "y\u00fczlerce": 1, "savc\u0131l\u0131k": 2, "hangi": 1, "arkada\u015flar": 1, "adalete": 2, "de\u011fildir": 1, "tuttu": 1, "\u00fcr\u00fcn\u00fc": 2, "iltimas": 1, "toplumun": 1, "bile": 3, "a\u00e7\u0131yor": 1, "tutuklu": 2, "u\u011fray\u0131p": 1, "y\u00fcr\u00fctenler": 1, "jandarma": 1, "dinler": 1, "husumet": 1, "ayr\u0131": 2, "kamuoyunun": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "ya\u015fanan": 1, "ile": 4, "mensubu": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "davas\u0131": 1, "pay\u0131": 1, "uygun": 1, "pankart": 1, "sata\u015fmalarda": 1, "kere": 1, "parti": 1, "meseleyi": 1, "mekanizmas\u0131n\u0131": 1, "30": 1, "sata\u015fmalarla": 1, "\u00f6zel": 4, "soru\u015fturma": 1, "kollan\u0131yor": 1, "\u00f6rselemek": 1, "karar\u0131": 2, "yaygara": 1, "mektep": 1, "h\u00e2kimi": 1, "\u00fcz\u00fcc\u00fc": 1, "can\u0131na": 2, "pozisyon": 1, "yap\u0131lmakta": 1, "silivri": 1, "se\u00e7imde": 1, "y\u00fcz": 1, "durum": 1, "tutmak": 1, "siyasete": 1, "okumakta": 1, "ancak": 2, "\u00f6nce": 1, "ki\u015filer": 1, "\u00f6rg\u00fctte": 1, "duyulan": 1, "nedenle": 1, "verilere": 1, "felice": 1, "sefer": 1, "destek": 2, "bo\u015f": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "kuyru\u011fa": 1, "yaymak": 1, "a\u011fabey": 1, "imaj\u0131": 1, "onca": 1, "yarg\u0131dan": 2, "gelmedi": 1, "emina\u011fao\u011flu": 1, "\u00f6rg\u00fctler": 1, "yeni": 1, "alaca\u011fa": 1, "ki\u015filere": 2, "b\u0131rak\u0131ld\u0131": 1, "yeltenenler": 1, "ya": 2, "y\u0131l\u0131n\u0131": 1, "anlam": 1, "as\u0131l": 2, "isimli": 1, "bir": 42, "g\u00fcn": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fme": 1, "telekulak": 1, "isteyip": 1, "g\u00f6t\u00fcrmek": 1, "s\u00f6ylenmi\u015f": 1, "orijinali": 1, "olmas\u0131n": 1, "kurtarm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "varsa": 1, "tart\u0131\u015fmas\u0131": 1, "gerisinde": 1, "kafas\u0131nda": 1, "vicdan\u0131": 1, "edilmedi": 1, "tutuklanm\u0131\u015ft\u0131": 1, "belgenin": 3, "ermemi\u015f": 1, "i\u015fin": 1, "yery\u00fcz\u00fcnde": 1, "maalesef": 4, "bunu": 1, "dendi\u011fi": 1, "istihbarat\u0131n": 2, "b\u00fcy\u00fck": 2, "b\u0131rak\u0131lmas\u0131n\u0131n": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "hukuki": 1, "ayr\u0131ca": 1, "cambazl\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "diyecek": 1, "ba\u015fl\u0131\u011f\u0131": 1, "yap\u0131lan": 1, "s\u0131vayan": 1, "verirken": 1, "vatansever": 1, "devlet": 1, "imaj": 1, "kafaya": 1, "ba\u015fka": 2, "demektir": 1, "m\u0131": 5, "deyince": 1, "yetkilileri": 1, "kuran": 2, "gazetelere": 1, "\u00e7\u00f6kerten": 1, "skandallara": 1, "g\u00fcveni": 1, "yarg\u0131n\u0131n": 3, "faruk": 1, "etmesi": 1, "kamu": 1, "benziyor": 1, "zaten": 2, "ve": 16, "yarg\u0131y\u0131": 3, "h\u00e2kim": 1, "sivile": 1, "objektifmi\u015f": 1, "talebine": 1, "anlamam\u0131\u015f": 1, "ine": 1, "lafazanl\u0131kla": 1, "t\u00fcr\u00fcndeki": 1, "b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "kamera": 1, "siyaseti": 1, "dernek": 1, "ya\u015fan\u0131yor": 1, "sincan": 1, "cevab\u0131n\u0131": 1, "uzun": 3, "yollardan": 1, "zanl\u0131lar\u0131n\u0131n": 1, "g\u00fcne": 1, "veya": 1, "\u0131srarla": 1, "konuyu": 1, "her": 4, "yap\u0131lar": 2, "g\u00f6be\u011fine": 1, "kararlar": 1, "sosyal": 1, "b\u00f6yle": 1, "ni\u00e7in": 1, "i\u015fareti": 1, "olarak": 1, "asker": 1, "siyasetin": 1, "hat\u0131rlay\u0131n": 1, "i\u0307mza": 1, "bizden": 1, "cuntac\u0131larla": 1, "beyefendi": 1, "yaralay\u0131c\u0131yd\u0131": 1, "soruya": 1, "y\u00f6r\u00fcngesine": 1, "s\u00fcre": 1, "derken": 3, "k\u0131sm\u0131": 2, "orijinalinde": 1, "etmek": 1, "odas\u0131na": 1, "kurmamak": 1, "\u00fcstelik": 1, "kald\u0131": 2, "haline": 1, "derin": 3, "muhalefet": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 2, "adli": 2, "oldu\u011fu": 1, "ta\u015f\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda": 1, "aras\u0131nda": 2, "yakalanan": 1, "oluyor": 2, "bey": 1, "ard\u0131ndan": 1, "\u015fey": 2}