{"veda": 1, "ortam\u0131": 1, "yaz\u0131ld\u0131": 1, "perdelemek": 1, "hem": 2, "mahzun": 1, "kald\u0131rd\u0131": 1, "de\u011fil": 1, "birinci": 1, "vermesi": 2, "noktas\u0131na": 1, "ne": 1, "hale": 1, "hal": 1, "\u015fiddetli": 1, "ot": 1, "tahriklere": 1, "kald\u0131r\u0131ld\u0131k\u00e7a": 1, "takip": 1, "olan": 3, "zulmediliyor": 1, "tv": 1, "s\u00f6yleme": 1, "daha": 2, "kavram\u0131na": 1, "olaylar\u0131": 1, "verilmiyor": 1, "hami": 1, "y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131n": 1, "a\u015fama": 1, "geriye": 1, "imk\u00e2ns\u0131z": 1, "insanlar": 1, "kald\u0131r\u0131l\u0131yor": 1, "\u00fclkede": 1, "genel": 1, "dosyayla": 1, "kanallar\u0131n": 1, "alacak": 1, "siyas\u00ee": 1, "karay\u0131lan": 1, "hesab\u0131": 1, "eskisi": 2, "dan": 1, "kullanarak": 1, "teslim": 1, "da\u011fdan": 4, "a\u00e7aca\u011f\u0131": 1, "arand\u0131": 1, "ilan": 2, "demokratik": 4, "akabinde": 1, "\u00fclkelerin": 1, "ki\u015fileri": 1, "t\u0131kayacak": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "\u015fov": 1, "lider": 1, "taciri": 1, "n\u0131n": 6, "k\u00fcrt\u00e7e": 4, "pe\u015fine": 1, "stratejik": 1, "belini": 1, "yakla\u015f\u0131m": 1, "olaylarda": 1, "kal\u0131yor": 1, "hanesine": 1, "normalle\u015fen": 1, "b\u0131rakt\u0131rm\u0131yor": 1, "harek\u00e2t\u0131": 1, "bulmas\u0131d\u0131r": 1, "psikolojiyi": 1, "gidilmesi": 1, "halk\u0131n": 2, "mahkemeye": 1, "ihlal": 1, "nefes": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "halk\u0131m\u0131za": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "biliyor": 1, "yaparsa": 1, "sonu": 1, "d\u00fcnya": 1, "herkesten": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "belada": 1, "s\u0131n\u0131f": 1, "s\u0131\u011f\u0131nacak": 1, "bi\u00e7imi": 1, "kayd\u0131": 1, "gencecik": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "kald\u0131r\u0131ld\u0131": 1, "eylemini": 1, "travmay\u0131": 1, "model": 1, "insan": 2, "yasaklar\u0131": 1, "ter\u00f6r\u00fc": 1, "s\u0131f\u0131r": 1, "\u00e7are": 1, "bug\u00fcn": 1, "yer": 1, "tabii": 2, "\u00f6rg\u00fct": 3, "hatta": 1, "zamana": 1, "uzun": 1, "uyu\u015fturucu": 1, "\u00e7an\u0131na": 1, "muvazzaf": 1, "irak": 2, "suiistimal": 1, "kabirlerde": 1, "\u00f6rg\u00fctlerine": 1, "gerek": 2, "geldi": 2, "me\u00e7huller": 1, "ba\u015f\u0131": 1, "hafta": 1, "el": 1, "t\u00fcr": 1, "kap\u0131l\u0131p": 1, "dil": 1, "yaln\u0131zla\u015ft\u0131": 1, "gibi": 3, "y\u0131llarda": 1, "ku\u015fatma": 1, "zor": 1, "ya\u015famak": 1, "deniz": 1, "d\u0131\u015far\u0131da": 1, "iyi": 1, "rahat\u00e7a": 1, "b\u00f6lge": 1, "ger\u00e7ek": 1, "anla\u015f\u0131l\u0131r": 1, "yani": 1, "son": 2, "silah": 1, "kalan": 1, "b\u00f6yleyken": 1, "mazeretler": 1, "vermeyecek": 1, "kullanmakla": 1, "pozisyon": 1, "s\u00fcre\u00e7": 3, "yak\u0131n": 1, "i\u0307ddialar": 1, "eylemlerin": 1, "dtp": 1, "demi\u015f": 1, "kuyular\u0131": 1, "zaman": 1, "kurslar\u0131": 1, "da": 8, "\u0131n": 3, "olman\u0131n": 1, "yol": 1, "k\u0131racak": 1, "al": 1, "etti\u011fi": 1, "bile": 3, "kar\u015f\u0131": 1, "ald\u0131": 1, "buharla\u015f\u0131yor": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclemez": 1, "fark\u0131nda": 1, "kamuoyunun": 1, "yapt\u0131r\u0131mlara": 1, "NOfWords": 532, "\u00e7ok": 2, "\u015fovun": 1, "vatanda\u015f": 1, "ya\u015fanan": 1, "ad\u0131mlar": 1, "bulmad\u0131\u011f\u0131": 1, "s\u0131\u011f\u0131nmas\u0131": 1, "ba\u015f\u0131nda": 2, "ini\u015f": 1, "devletiyle": 1, "istasyonu": 1, "global": 1, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131": 1, "rahat": 1, "kapansa": 1, "yle": 1, "\u00f6zel": 1, "diplomatik": 2, "ki": 3, "hassas": 1, "soruldu": 1, "ra\u011fbet": 1, "silahlara": 1, "a\u00e7\u0131ld\u0131": 4, "cinayetlerin": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131yorum": 1, "avrupa": 2, "eden": 1, "davet": 1, "kaide": 1, "ge\u00e7en": 2, "mi": 1, "s\u00f6ylese": 1, "mant\u0131\u011f\u0131yla": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn": 1, "durum": 1, "kadar": 5, "s\u00fcrecini": 1, "ter\u00f6r": 6, "asit": 1, "esas": 1, "yapt\u0131": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 4, "memnuniyetle": 1, "halen": 1, "\u00f6rg\u00fctte": 1, "yetkisini": 1, "nedenle": 1, "as\u0131l": 1, "fidanlar\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "istemesi": 1, "merkez\u00ee": 1, "da\u011f": 2, "destek": 4, "faili": 2, "hapishaneye": 1, "ad\u0131": 1, "y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc": 2, "\u00f6zelliklere": 1, "liderlerinden": 1, "aydar": 1, "ge\u00e7it": 1, "inmek": 1, "de\u011fi\u015ftirmezse": 1, "haklar\u0131": 1, "ya\u015famas\u0131n\u0131": 1, "yarg\u0131": 1, "yeni": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcne": 1, "ger\u00e7ekle\u015febilir": 1, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "b\u0131rak\u0131yor": 1, "hakl\u0131": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "ya": 4, "saymaya": 1, "hedeflerinden": 1, "m\u00fccadele": 1, "anlam": 1, "lojistik": 1, "bir": 12, "tak\u0131l\u0131p": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "inand\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "diyarbak\u0131r": 1, "ederse": 1, "bunun": 1, "b\u0131rakma": 1, "birisi": 1, "geldi\u011fi": 1, "nedenledir": 1, "inmenin": 1, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 6, "s\u00fcr\u00fckledi": 1, "inmesini": 1, "\u00fcyelerinin": 1, "yaps\u0131n": 1, "ayn\u0131": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek": 1, "haklar\u0131n\u0131": 1, "yapmalar\u0131na": 1, "\u00f6rg\u00fctleriyle": 1, "nedeniyle": 1, "\u00fczerindeki": 1, "tabutlar\u0131n\u0131": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "i\u015fbirli\u011fi": 1, "suriye": 1, "sa\u011fl\u0131k": 1, "NOfCommas": 24, "kolay": 1, "devlet": 2, "anla\u015f\u0131lacak": 1, "reformlar": 1, "\u015fova": 1, "\u00fcstelik": 1, "11": 1, "eyl\u00fcl": 1, "sorunlar": 1, "abd": 1, "sonras\u0131nda": 1, "kald\u0131": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn": 2, "nin": 5, "hamleler": 2, "ana": 1, "ter\u00f6r\u00fcn": 1, "baz\u0131": 2, "sorar": 1, "herkesin": 1, "reform": 1, "ka\u00e7acak": 1, "demesi": 1, "yakalamas\u0131": 1, "kadrosu": 1, "cesur": 1, "anlam\u0131": 1, "ele\u015ftirilerini": 1, "\u00fczerine": 1, "\u00e7er\u00e7evede": 1, "\u015fark\u0131lar": 1, "eylemlerinin": 1, "ferdin": 1, "\u00f6nemli": 1, "g\u00f6rmeyece\u011fiz": 1, "i\u00e7in": 3, "yaln\u0131zla\u015facak": 1, "etti": 3, "pkk": 12, "s\u0131k\u0131\u015f\u0131p": 1, "yok": 4, "ya\u015fan\u0131yor": 1, "bu": 13, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131": 1, "ye": 1, "bayrakl\u0131": 1, "kuzey": 1, "diye": 1, "ku\u015fkusuz": 1, "her": 2, "amerika": 2, "kurslar": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "tehlike": 1, "b\u00f6yle": 2, "ili\u015fkileri": 1, "da\u011fda": 1, "kanunsuz": 1, "murat": 1, "ve": 6, "sahip": 1, "alan": 1, "kay\u0131yor": 1, "olarak": 1, "ortadan": 2, "malumu": 1, "me\u00e7hul": 2, "su\u00e7lanan": 1, "do\u011fru": 2, "\u00fclkeler": 1, "akim": 1, "ter\u00f6re": 1, "s\u00fcre": 1, "karde\u015fim": 1, "\u00fclkelerinden": 1, "subaylardan": 1, "faaliyeti": 1, "kanalda": 1, "s\u00f6ylenebiliyor": 1, "z\u00fcbeyir": 1, "yollar\u0131": 2, "hay\u0131r": 1, "edilmesine": 1, "devam": 1, "de\u011fi\u015fti": 1, "katarak": 1, "deste\u011fini": 1, "haline": 1, "at\u0131lan": 1, "de": 4, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 3, "a\u015f\u0131p": 1, "chp": 1, "ad\u0131mlar\u0131": 1, "yak\u0131nla\u015f\u0131rsa": 1, "hedefleyen": 1, "zorlayarak": 1, "olmal\u0131": 1, "sorunlar\u0131": 1, "komutanlar\u0131": 1, "baykal": 1}