{"alam\u0131yor": 1, "getirmek": 1, "\u00f6nceki": 1, "k\u00fcrt": 2, "siyasi": 1, "en": 1, "\u00e7\u00f6zd\u00fck\u00e7e": 1, "gerekiyor": 2, "olaylar": 1, "kucaklay\u0131c\u0131": 1, "etraf\u0131": 2, "kavrayacak": 1, "do\u011frudan": 1, "pervas\u0131zl\u0131ktan": 1, "de\u011fil": 2, "sorunlar\u0131n\u0131": 1, "hamle": 1, "ne": 2, "ya\u015fayan": 1, "mhp": 3, "hal": 2, "nefretini": 1, "alanlara": 1, "kesimden": 1, "i\u0307\u00e7": 1, "var": 4, "atmak": 1, "daha": 2, "iyi": 2, "hain": 1, "do\u011furacak": 1, "aman": 1, "bahanesiyle": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131yorlar": 1, "belli": 1, "soka\u011fa": 4, "mahkemesi": 1, "g\u00f6re": 1, "i\u0307stiyorlar": 1, "teorisine": 1, "kadro": 1, "alacak": 1, "\u015fiddeti": 1, "vahim": 2, "anlam\u0131na": 2, "gelen": 1, "eskisi": 1, "t\u00fcrkler": 1, "tuza\u011fa": 1, "verirken": 1, "yans\u0131n": 1, "dan": 3, "konjonkt\u00fcr": 1, "\u015fekilde": 1, "demokrasisinin": 1, "da\u011fdan": 2, "tepki": 3, "haritas\u0131na": 1, "demokratik": 1, "g\u00fc\u00e7lerimizle": 1, "kimi": 1, "birbirine": 1, "suskunlukla": 1, "vatanda\u015flar": 1, "yu": 1, "zay\u0131flad\u0131": 1, "ihya": 1, "kas\u0131t": 1, "kalmas\u0131n\u0131": 1, "g\u00fcya": 1, "ki\u015fileri": 1, "tan": 2, "karar\u0131na": 1, "halk\u0131": 1, "n\u0131n": 4, "oy": 1, "\u015fimdi": 2, "g\u00fcven": 1, "karde\u015f\u00e7e": 1, "allah": 1, "ara\u00e7lar\u0131n\u0131": 1, "aylard\u0131r": 1, "oysa": 2, "olmas\u0131yd\u0131": 1, "i\u0307mral\u0131": 1, "hadiseyi": 1, "d\u00fc\u015fmek": 1, "avc\u0131l\u0131\u011f\u0131na": 1, "a\u015fik\u00e2r": 1, "bunun": 2, "aras\u0131ndaki": 1, "i\u00e7": 1, "biliyor": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "plan": 2, "\u00f6zellikle": 2, "bunal\u0131m\u0131": 1, "halk\u0131n": 1, "gelmesinin": 1, "i\u015faret": 1, "bi\u00e7imi": 1, "almas\u0131": 1, "kalmas\u0131na": 1, "karar\u0131": 1, "tahriklere": 1, "ho\u015f": 1, "yaymak": 1, "normal": 1, "y\u00fczden": 1, "adeta": 1, "ya\u015fad\u0131": 1, "edemiyorlard\u0131": 1, "tak\u0131nd\u0131lar": 1, "arkas\u0131ndaki": 1, "bug\u00fcn": 2, "fena": 1, "sadece": 1, "vermek": 1, "hatta": 1, "insanlar\u0131n": 2, "sat\u0131rla": 2, "inen": 1, "k\u00fcrtler": 1, "can\u0131": 1, "k\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm": 1, "irak": 1, "ya\u015fanmaktan": 1, "yeniden": 1, "g\u00fc\u00e7leri": 1, "at\u0131yor": 1, "tabi": 1, "k\u0131st\u0131r\u0131lm\u0131\u015f": 1, "b\u0131rakan": 1, "y\u0131kmak": 2, "pervas\u0131z": 1, "herkesi": 1, "senaryonun": 1, "manzara": 1, "\u015fehit": 1, "gibi": 3, "gere\u011fiydi": 1, "oyununa": 1, "sonra": 2, "ediyorlar": 2, "tam": 1, "kap\u0131lmak": 1, "\u015fiddet": 2, "olunca": 1, "f\u0131rsat\u0131": 1, "son": 1, "silah": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmay\u0131": 1, "askerimizin": 1, "de\u011ferlendiriyorlar": 1, "militanlar\u0131na": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "\u00fcstlenmek": 1, "\u015fehir": 1, "\u00fclkeye": 1, "\u00f6rg\u00fcte": 1, "geli\u015ftirmesi": 1, "yapmak": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "ergenekon": 1, "zaman": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "tekrar": 1, "alet": 1, "b\u00f6yle": 3, "karar\u0131n\u0131": 1, "yard\u0131mc\u0131": 1, "yol": 2, "geliyor": 2, "bunalm\u0131\u015f": 1, "bile": 1, "tahamm\u00fcl": 1, "hat\u0131ralar\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "evlerine": 1, "sevin\u00e7ten": 1, "\u00e7ekimser": 1, "gerektiriyor": 1, "kapat\u0131lmas\u0131n\u0131": 2, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "vatanda\u015f": 1, "bo\u011fan": 1, "ile": 2, "yayarak": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "\u015fu": 1, "den": 2, "zorunda": 1, "faydas\u0131": 1, "plan\u0131n": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "planl\u0131yor": 1, "bir": 14, "d\u0131\u015f": 1, "vatanda\u015flar\u0131m\u0131zdan": 1, "parti": 4, "deki": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fecek": 1, "sa\u011fduyulu": 1, "durumda": 1, "ter\u00f6rist": 1, "ter\u00f6ristler": 1, "ki": 4, "tetikleyecek": 1, "unutuldu": 1, "kanl\u0131": 2, "olmak": 3, "partinin": 2, "nas\u0131l": 2, "i\u00e7ine": 1, "katliam": 1, "ortada": 1, "yakmak": 1, "patavats\u0131zl\u0131ktan": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn": 1, "b\u00f6l\u00fcc\u00fc": 1, "sava\u015f": 1, "ter\u00f6r": 1, "d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011fa": 2, "\u00e7aresiz": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131": 1, "kalm\u0131\u015ft\u0131": 1, "art\u0131k": 1, "dikkat": 1, "da": 7, "ancak": 1, "bat\u0131": 1, "manas\u0131na": 1, "kendini": 1, "da\u011f": 1, "destek": 4, "sosyal": 1, "d\u00f6k\u00fcld\u00fcklerini": 1, "nedeniyle": 1, "m\u00fcttefikleri": 1, "s\u0131k\u0131y\u00f6netim": 1, "ate\u015fe": 1, "\u00f6nemli": 1, "yak\u0131p": 1, "hi\u00e7": 1, "h\u00e2kim": 1, "yerine": 1, "can": 1, "k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131": 2, "harcand\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "tenezz\u00fcl": 1, "g\u00f6rd\u00fc": 1, "k\u00e2buslar\u0131": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "i\u015fyerinde": 1, "verdi": 1, "haz": 1, "ya": 2, "\u015f\u0131mar\u0131k": 1, "halde": 1, "\u015fimdilerde": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 1, "sahneye": 1, "lojistik": 1, "s\u00fcr\u00fclmesini": 1, "kom\u015fu": 1, "g\u00fcn": 2, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "yapacaklar\u0131": 1, "a\u00e7mad\u0131": 1, "liler": 1, "i\u0307ran": 1, "istedi\u011fi": 3, "\u015fiddete": 2, "emirlerini": 1, "\u00e7\u0131kmak": 1, "ucuz": 1, "geni\u015f": 1, "geldi\u011fi": 1, "kazand\u0131lar": 1, "istiyor": 2, "ad\u0131n\u0131": 1, "demek": 1, "re\u015fadiye": 2, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "kar\u0131\u015fs\u0131n": 1, "davran\u0131\u015f": 1, "olu\u015fturmak": 3, "inmesini": 1, "\u00fclk\u00fcc\u00fcler": 1, "a\u015famas\u0131na": 1, "ayn\u0131": 4, "kck": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "unutmamak": 1, "bar\u0131\u015f\u0131": 1, "tav\u0131rlar": 1, "ola\u011fan\u00fcst\u00fc": 1, "giren": 1, "tepkiyi": 2, "verilen": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmalar": 2, "\u00fclkelerle": 1, "fi\u015fe\u011fidir": 1, "suriye": 1, "kar\u015f\u0131layan": 1, "gayet": 1, "bu": 12, "ta\u015f\u0131rmak": 1, "unutturmamak": 1, "sorunu": 1, "mahallede": 1, "yi": 1, "\u00f6rg\u00fct": 3, "NOfCommas": 24, "g\u00fcvenlik": 2, "demektir": 1, "etme": 1, "toparlamay\u0131": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmesi": 1, "sa\u011fc\u0131l\u0131k": 1, "al\u0131yor": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn": 2, "nin": 4, "ana": 1, "protesto": 1, "perde": 1, "herkesin": 1, "mezarl\u0131\u011f\u0131": 1, "nda": 1, "masum": 2, "durum": 2, "a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131": 1, "\u00f6rtbas": 1, "kapatma": 3, "anayasa": 1, "edildi\u011fi": 1, "u\u00e7acaklar": 1, "aras\u0131": 2, "i\u00e7in": 4, "etti": 1, "eylemler": 1, "eylemleri": 1, "pkk": 9, "s\u0131k\u0131\u015f\u0131p": 1, "kesildi": 1, "yok": 1, "geli\u015fmenin": 1, "NOfWords": 552, "\u00f6yle": 1, "kadar": 1, "yaparak": 1, "\u00e7ok": 1, "cinnetin": 1, "k\u00f6pr\u00fcleri": 1, "beyo\u011flu": 1, "her": 2, "y\u00fckselirken": 1, "ac\u0131y\u0131": 1, "dtp": 4, "korku": 1, "politikalar": 1, "aym": 2, "ve": 12, "alm\u0131yorlard\u0131": 1, "ya\u015fanan": 1, "olmal\u0131": 1, "zavall\u0131": 1, "b\u0131\u00e7akla": 1, "uygulatabilseler": 1, "suistimal": 1, "benzer": 1, "solculuk": 1, "b\u00f6lgede": 1, "hissediyor": 1, "verdikleri": 1, "sald\u0131rmak": 1, "i\u0307nsanlar": 1, "\u00e7\u0131karak": 1, "kar\u015f\u0131lama": 1, "geliyordu": 1, "etmek": 1, "sabr\u0131n\u0131": 1, "\u00f6nce": 2, "\u00fclke": 1, "tabancayla": 1, "haline": 2, "\u00e7at\u0131\u015ft\u0131": 1, "de": 6, "ac\u0131": 1, "aras\u0131nda": 2, "i\u015fyerlerine": 1, "halklar": 2, "eylemi": 2, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "millet": 1, "\u015fey": 1}