{"siyasi": 3, "\u015funa": 1, "en": 1, "tane": 1, "ele\u015ftirmeye": 1, "hem": 1, "askerlerinin": 1, "\u00f6zne": 1, "bizde": 1, "de\u011fil": 9, "do\u011fu": 2, "olu\u015fu": 1, "ne": 4, "gece": 1, "onlar\u0131nki": 1, "e\u015flerinden": 1, "g\u00f6zlemledik\u00e7e": 1, "y\u00fcr\u00fcyen": 1, "kendi": 2, "sab\u0131rl\u0131": 1, "verdi\u011fi": 2, "d\u00f6ner": 1, "var": 3, "genellikle": 2, "daha": 1, "tan": 1, "hayranlar": 1, "mesafeyle": 1, "dikenli": 1, "ad\u0131m": 2, "baks\u0131n": 1, "orta": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "genel": 1, "rusya": 1, "\u00e7\u0131k\u0131p": 1, "ama": 8, "alk\u0131\u015flayanlar": 1, "dan": 1, "\u015fekilde": 1, "destek\u00e7isi": 1, "sebeplerden": 3, "sempatim": 1, "the": 1, "ge\u00e7er": 1, "seveni": 1, "sanat\u00e7\u0131": 1, "geride": 1, "temel": 1, "asl\u0131nda": 2, "m\u00fcsl\u00fcman": 1, "siyasete": 1, "pop\u00fclariteye": 1, "ma\u00e7oluktan": 1, "lider": 2, "ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131": 1, "n\u0131n": 2, "yapmalar\u0131": 1, "edelim": 1, "e\u011fer": 1, "ko\u015fturur": 1, "d\u00fcnyada": 3, "nasip": 1, "patron": 3, "feyz": 1, "der": 1, "biliyor": 1, "liderlerin": 1, "kimseyi": 1, "d\u00fcnya": 2, "k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131": 1, "politikac\u0131": 1, "ac\u0131mas\u0131zca": 1, "diyebilir": 1, "ise": 1, "c\u00fcmle": 1, "nimet": 2, "g\u00f6rd\u00fck\u00e7e": 1, "seviyor": 1, "\u00e7\u0131kmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "bug\u00fcn": 1, "i\u015fte": 1, "sevdim": 2, "siyasette": 1, "sanat\u00e7\u0131lara": 1, "boss": 1, "olan": 1, "e\u015fimdir": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "hassas": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda": 1, "irak": 1, "ismi": 1, "kitlelerin": 2, "kar\u0131md\u0131r": 1, "b\u00fcy\u00fctmemeye": 1, "istenir": 1, "\u00e7izgi": 1, "bahsetmezler": 1, "kaynaklan\u0131yor": 1, "k\u0131ymeti": 1, "neden": 1, "insan\u0131n": 2, "gibi": 1, "zira": 1, "barack": 2, "fazla": 2, "bak\u0131yor": 2, "onun": 1, "e\u015flerini": 1, "hele": 2, "biriyim": 1, "bakm\u0131\u015fs\u0131n\u0131z": 1, "asi": 1, "siyaset\u00e7iler": 2, "son": 1, "gerek": 1, "toplumlardan": 1, "k\u0131l\u0131b\u0131k": 1, "biz": 1, "toplumlara": 1, "rejiminin": 1, "az": 1, "zaman": 8, "da": 11, "g\u00f6r\u00fcr\u00fcz": 1, "duran": 1, "hangi": 1, "yard\u0131mc\u0131": 1, "dururlar": 1, "ba\u015flam\u0131\u015f": 1, "birer": 1, "onu": 1, "yazar": 1, "olur": 1, "tanesi": 1, "siyaset\u00e7ilerin": 1, "faal": 1, "onlardan": 1, "\u00f6n": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn": 2, "ben": 3, "kararl\u0131": 2, "halbuki": 1, "ad\u0131mlar": 1, "ile": 1, "al\u0131\u015fk\u0131n\u0131z": 1, "\u015fu": 1, "a\u00e7\u0131klamas\u0131": 2, "k\u00fcrtaja": 1, "bakmaya": 1, "geri": 1, "d\u00fcn": 1, "planda": 1, "olmas\u0131": 1, "parti": 1, "sevilmesinin": 1, "\u00e7arp\u0131c\u0131": 1, "ki": 2, "i\u0307tiraf": 1, "olmak": 1, "korkmadan": 1, "hep": 3, "uzak": 2, "e\u015finden": 1, "kal\u0131b\u0131": 1, "konu\u015fabilir": 1, "hayatlar\u0131n\u0131": 1, "kar\u0131s\u0131": 2, "ra\u011fmen": 1, "erkek": 5, "galiba": 1, "an\u0131l\u0131yor": 1, "d\u00fc\u015f": 1, "mi": 2, "nereye": 1, "kal\u0131p": 1, "su\u00e7lamas\u0131na": 1, "durum": 1, "kadar": 3, "karizmas\u0131": 1, "g\u00fcnd\u00fcz": 1, "ku\u015fkuyla": 1, "g\u00f6stermesi": 2, "musunuz": 1, "esas": 2, "kad\u0131nlardan": 1, "ba\u011flad\u0131\u011f\u0131": 1, "bat\u0131": 1, "ilham": 1, "ona": 1, "anlaml\u0131": 1, "bahseden": 1, "\u00fclkesi": 1, "g\u00f6\u00e7ebe": 1, "parlak": 1, "obama": 8, "hi\u00e7": 1, "ba\u015flar\u0131na": 1, "umut": 1, "kurallar\u0131": 1, "g\u00fcndelik": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lmaz": 1, "ilkesel": 1, "beklenir": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015febilir": 1, "kabul": 1, "y\u00f6nelik": 1, "etmek": 1, "destekleyece\u011fini": 1, "\u00f6teki": 1, "gitseniz": 1, "tamamlay\u0131c\u0131": 1, "ya": 5, "h\u00fccre": 1, "a\u015famada": 1, "bir": 17, "kayna\u011f\u0131": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "e\u015fleri": 2, "hakk\u0131nda": 2, "etmeliyim": 1, "balkanlar": 1, "olsa": 3, "istiyor": 1, "g\u00f6z\u00fcyle": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "beklentisi": 1, "siyaset\u00e7iye": 1, "ayn\u0131": 1, "kar\u0131s\u0131na": 3, "yery\u00fcz\u00fcnde": 1, "iki": 4, "i\u0307\u015fte": 1, "hatalar\u0131": 1, "bush": 1, "al\u0131\u015fk\u0131n\u0131m": 1, "pek": 2, "budur": 1, "\u00e7evirdi": 1, "farkl\u0131": 3, "benim": 1, "derece": 1, "bu": 5, "sessiz": 1, "kolayl\u0131kla": 1, "NOfCommas": 23, "onlar": 1, "sebebi": 1, "bunlar": 1, "ba\u015fka": 1, "kocalar\u0131na": 1, "t\u00fcm": 4, "kar\u015f\u0131": 1, "k\u0131sa": 1, "sempatiyle": 2, "bas\u0131ndan": 1, "olacak": 1, "buna": 1, "adamalar\u0131": 1, "s\u0131n\u0131ftan": 1, "sadece": 2, "hayli": 1, "lideri": 3, "yan\u0131m": 7, "u\u011framaktan": 1, "g\u00f6z\u00fcnde": 2, "k\u0131ymet": 1, "i\u00e7in": 1, "kad\u0131nlar": 1, "zamanda": 1, "katolik": 1, "ka\u00e7": 1, "ekonomik": 1, "NOfWords": 476, "\u00f6yle": 1, "k\u00fclt\u00fcrden": 1, "\u00e7ok": 6, "r\u00fczg\u00e2r": 1, "diye": 2, "her": 3, "amerika": 1, "y\u0131": 2, "yapmamaya": 1, "k\u00f6k": 1, "ve": 4, "sahip": 1, "denge": 1, "olarak": 2, "sevecen": 1, "e\u015fine": 1, "\u00e7ekilece\u011fini": 1, "dinden": 1, "fedak\u00e2rl\u0131k": 1, "rol\u00fcnde": 1, "ideolojik": 1, "k\u00fcsk\u00fcnler": 1, "ince": 1, "\u00f6nemliydi": 5, "y\u0131ld\u0131z\u0131": 1, "\u00e7abuk": 1, "plandad\u0131r": 1, "eser": 1, "g\u00fcl\u00fcmseyerek": 1, "de": 4, "tav\u0131rlar\u0131n\u0131": 1, "politik": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "aras\u0131nda": 1, "kodlar\u0131": 1, "amerikan": 1, "siyaset\u00e7i": 5, "tersine": 2}