{"damar": 2, "k\u0131y\u0131s\u0131nda": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz": 1, "ba\u015flatsa": 1, "ayd\u0131n": 1, "taciz": 2, "sakin": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 2, "\u00e7\u0131kard\u0131": 1, "nezaket": 1, "hafiften": 2, "bir": 36, "k\u00fclt\u00fcr\u00fc": 1, "k\u0131yaslars\u0131n": 1, "derinle\u015fen": 1, "de\u011fil": 4, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "kompleksli": 1, "tamamlan\u0131r": 1, "gece": 3, "f\u0131rsatta": 1, "duyuyor": 1, "duyar": 1, "oynard\u0131k": 1, "e\u015fit": 1, "hemen": 2, "g\u00f6r\u00fcr": 1, "kendi": 2, "verdi\u011fi": 1, "durgun": 1, "yapay": 1, "orada": 1, "al\u0131r": 1, "boyu": 1, "baz\u0131lar\u0131": 2, "var": 2, "sel\u00e2m\u0131": 2, "\u015fik\u00e2yet": 1, "daha": 4, "k\u00f6\u015fesinden": 1, "21": 1, "ak\u015fam": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcr": 1, "duvarlar": 1, "i\u00e7indesiniz": 1, "ya": 9, "belli": 2, "oyunlar": 1, "derya": 1, "frans\u0131zlar": 1, "siyaset": 1, "filmler": 1, "tecr\u00fcbeleri": 1, "orta": 1, "usulca": 1, "birlikte": 1, "ka\u00e7m\u0131\u015f": 1, "ayr\u0131nt\u0131lar": 1, "kendini": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 3, "odas\u0131nda": 1, "\u00f6m\u00fcr": 1, "ritmi": 1, "ama": 4, "amenna": 1, "\u015fehirde": 1, "arada": 1, "\u00fcretiyor": 1, "medeniyetin": 1, "s\u0131ra": 1, "insanlar\u0131n\u0131": 1, "dan": 1, "k\u00f6pr\u00fclerine": 1, "televizyon": 1, "ediyorsunuz": 1, "\u00f6zg\u00fcrce": 2, "i\u0307lk": 1, "\u00f6\u011frenilir": 1, "sokakta": 9, "diyeceksiniz": 3, "b\u00fcy\u00fcyor": 2, "basit": 1, "temel": 2, "birbirine": 1, "\u015f\u00fcphede": 2, "kad\u0131nlar\u0131n": 3, "i\u0307nsanlarda": 1, "g\u00fcn": 1, "\u00fclkenin": 1, "soka\u011fa": 1, "farkl\u0131l\u0131klarla": 1, "etmezdi": 1, "ba\u015f\u0131na": 1, "\u015fimdi": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 3, "ediyor": 3, "s\u00f6z": 1, "gen\u00e7lerinin": 2, "arap": 1, "oysa": 1, "soka\u011f\u0131": 1, "ya\u015f\u0131n\u0131": 1, "kime": 1, "sokaklar\u0131nda": 3, "lacivert": 1, "merakla": 1, "g\u00f6\u00e7menlere": 1, "kaybedersek": 1, "zihinlere": 1, "d\u00fcnyadan": 1, "ufac\u0131k": 1, "zaman\u0131m\u0131zda": 1, "sergiler": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "veriyor": 1, "t\u0131p": 2, "kimseyi": 2, "kalkm\u0131\u015f": 1, "i\u00e7lerindeki": 1, "hava": 1, "d\u0131\u015far\u0131": 1, "\u00f6tekile\u015ftiriyor": 1, "nedir": 1, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131zda": 1, "y\u00fczy\u0131l": 1, "i\u0307nce": 1, "nehri": 1, "oturmu\u015flar": 1, "tebess\u00fcm": 1, "ad\u0131mda": 1, "\u015ferbet": 1, "g\u00f6nl\u00fcm": 2, "sayg\u0131": 1, "ortal\u0131k": 1, "dedi\u011fin": 1, "te": 3, "pencereyi": 1, "g\u00fczergahtan": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131\u015f": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "herkes": 1, "gibiyim": 1, "tipik": 1, "laflar\u0131": 1, "c\u0131v\u0131l": 2, "meselelerden": 1, "bug\u00fcn": 1, "birey": 1, "tamam": 1, "ara": 1, "sigaralar": 1, "hatta": 1, "halini": 2, "i\u0307stanbullu": 2, "oynayabilme": 1, "d\u0131\u015f": 1, "merak": 1, "gergin": 2, "belki": 5, "dola\u015f\u0131yorlar": 1, "sokaklar\u0131n": 1, "gerek": 1, "\u00e7eker": 1, "kalmad\u0131": 1, "kurard\u0131k": 1, "uzak": 1, "tan\u0131madan": 1, "\u00e7olu\u011funu": 1, "k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc": 1, "kimsenin": 3, "elimizden": 1, "kalitesinin": 1, "rahatl\u0131k": 2, "ellerinde": 1, "k\u00f6\u015fesinde": 2, "sandvi\u00e7ler": 1, "rahatl\u0131\u011fa": 2, "gibi": 3, "unsurlar\u0131na": 1, "ba\u011fr\u0131\u015f": 1, "ba\u015flayan": 1, "yeni": 1, "fazla": 1, "uyumaya": 1, "arkas\u0131nda": 1, "sonra": 1, "s\u0131cak": 1, "yok": 2, "ya\u015fayabildikleri": 2, "manzaray\u0131": 1, "amerikal\u0131": 1, "siyaset\u00e7iler": 1, "nehre": 1, "yabanc\u0131lar\u0131n": 2, "velhas\u0131l": 1, "kafeler": 1, "uzan\u0131rlar": 1, "kimbilir": 1, "l\u00e2z\u0131m": 1, "sorsan\u0131z": 1, "apartman": 2, "\u015fehir": 5, "osmanl\u0131": 1, "yans\u0131yan": 1, "kap\u0131c\u0131n\u0131n": 1, "sokak": 3, "bakarlard\u0131": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckten": 1, "g\u00f6ky\u00fcz\u00fc": 1, "gelmi\u015f": 1, "c\u0131zz": 2, "\u015feker": 1, "turistler": 1, "bulam\u0131yoruz": 1, "i\u0307ki": 1, "ayn\u0131": 2, "b\u00f6yle": 3, "y\u00fcr\u00fcyebilme": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n": 1, "olman\u0131n": 1, "yana": 1, "de\u011fildir": 1, "geliyor": 1, "toplumsal": 2, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnden": 1, "bile": 3, "b\u00fcy\u00fck\u015fehir": 1, "NOfCommas": 52, "vard\u0131": 2, "ba\u015fka": 1, "turistten": 1, "\u00e7ift": 1, "NOfWords": 753, "yaz\u0131l\u0131r": 1, "balkondan": 1, "yak\u0131ndan": 1, "halbuki": 1, "amma": 1, "seine": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "hak": 1, "edeceksiniz": 1, "paris": 5, "kimse": 1, "bakmaya": 1, "sokaktan": 4, "m\u00fczeler": 1, "\u00e7ekilir": 1, "say\u0131da": 1, "i\u00e7imde": 2, "rahat": 5, "at\u00f6lyelerde": 1, "ba\u015fl\u0131": 2, "g\u00f6z\u00fcn\u00fcze": 1, "kap\u0131lar": 1, "gen\u00e7ler": 1, "g\u00fczel": 1, "\u00e7ocu\u011fu": 2, "t\u00fcrl\u00fcs\u00fc": 1, "f\u0131rsat": 1, "esirgemedi\u011fi": 2, "dola\u015fan": 2, "aras\u0131na": 1, "sevmemezlik": 1, "y\u00fczlerinde": 1, "mutsuz": 1, "ayr\u0131mcl\u0131l\u0131k": 1, "zoraki": 1, "ya\u015f\u0131tlar\u0131ndan": 1, "\u00fcst\u00fcnde": 1, "ba\u011fr\u0131nda": 1, "g\u00f6stergesi": 1, "hep": 3, "geli\u015ftirebilmeleri": 1, "yaslam\u0131\u015f": 1, "ili\u015fkimiz": 1, "sark\u0131tm\u0131\u015f": 1, "platolarda": 1, "yaz\u0131da": 1, "itiraz": 1, "nas\u0131l": 1, "eden": 1, "japon": 1, "ba\u011fnazl\u0131k": 1, "dillerine": 1, "atan": 1, "zihin": 1, "makyaja": 1, "yaln\u0131z": 1, "altyap\u0131s\u0131na": 1, "g\u00fcndem": 1, "b\u00fcy\u00fcr": 1, "\u00e7ocu\u011funu": 2, "kadar": 1, "ba\u011fnaz": 1, "g\u00f6n\u00fcl": 1, "konu\u015fmaktan": 1, "g\u00fczelim": 2, "tav\u0131r": 1, "can\u0131m": 2, "art\u0131k": 1, "ya\u015fam": 2, "da": 15, "bak\u0131\u015fta": 1, "i\u0307stanbul": 7, "\u00e7ocuk": 1, "as\u0131l": 1, "kampanya": 2, "sefer": 1, "yerle\u015fir": 1, "g\u0131pta": 1, "a\u015fklar\u0131n\u0131": 2, "sokaklar\u0131": 1, "saklamaya": 1, "belediyesi": 1, "gidip": 1, "\u00fcrkerek": 1, "hayat\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "kenardan": 1, "ise": 1, "hi\u00e7": 1, "g\u00fcndelik": 2, "giderek": 1, "kavu\u015fsun": 2, "al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "oradan": 1, "\u00f6zenti": 1, "kald\u0131r\u0131mlara": 1, "ba\u015fkalar\u0131": 1, "ilerlemi\u015f": 1, "sakl\u0131d\u0131r": 1, "insan": 2, "sevemez": 1, "g\u00f6r\u00fcnmeyen": 1, "hakl\u0131": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 2, "ince": 1, "habire": 2, "buraya": 3, "gelen": 1, "olabilir": 1, "etkiler": 1, "kopuk": 1, "ayr\u0131nt\u0131": 1, "idraki": 1, "aldanmamak": 1, "ba\u015flar": 1, "babalar\u0131m\u0131z": 1, "elitist": 1, "a\u015f\u0131k": 2, "als\u0131n": 2, "yolcu": 1, "uykusu": 1, "kompleksi": 1, "m\u00fczik": 1, "bizim": 1, "olsa": 2, "vakti": 2, "istiyor": 2, "bak\u0131p": 1, "b\u0131rakam\u0131yor": 1, "sokaklar": 1, "imk\u00e2n\u0131yla": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "y\u00fcr\u00fcyebildikleri": 2, "allah": 2, "gerginlik": 1, "anne": 1, "kapal\u0131": 1, "\u00f6r\u00fcl\u00fcr": 1, "yery\u00fcz\u00fcnde": 1, "a\u015f\u0131klar": 1, "mavi": 2, "k\u00fclt\u00fcr\u00fcn": 1, "ibaret": 1, "kat": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "merkezi": 1, "ki": 6, "ku\u015fak": 1, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma": 1, "\u015fehirle": 1, "ge\u00e7ti\u011fimiz": 1, "kendiyle": 1, "evlerde": 1, "ayaklar\u0131n\u0131": 1, "benim": 2, "halinde": 1, "kay\u0131p": 1, "bu": 9, "a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131": 1, "ili\u015fiyor": 1, "kal\u0131plar\u0131": 1, "kentsel": 1, "halimle": 1, "ya\u015fama": 1, "yi": 1, "kibirli": 1, "olmas\u0131na": 1, "birbirlerinden": 2, "un": 1, "dinmeyen": 1, "damarlar\u0131d\u0131r": 1, "g\u00fcl\u00fc\u015f\u00fcyorlar": 1, "\u015fakala\u015f\u0131yor": 1, "t\u00fcm": 1, "ke\u015fke": 1, "sel\u00e2m": 1, "ilham\u0131n\u0131": 1, "nin": 1, "y\u00f6neticisinin": 1, "ortak": 2, "yak\u0131nl\u0131kla": 1, "seyrediyorum": 1, "kiminiz": 1, "herkesin": 1, "g\u00f6zle": 1, "alb\u00fcmleri": 1, "konu\u015fuyor": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "ra\u011fmen": 1, "semtlerinde": 2, "sadece": 4, "hayat\u0131n": 1, "romanlar": 1, "i\u00e7eceklerle": 1, "bilgisayar": 1, "mahalle": 1, "sokaklarla": 2, "i\u00e7in": 2, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "makro": 1, "enerjisi": 1, "duymad\u0131klar\u0131": 1, "vatanda\u015flar\u0131n": 1, "gelir": 2, "tart\u0131\u015fmaktan": 1, "yap\u0131l\u0131r": 1, "\u00f6yle": 4, "evde": 1, "insanlar\u0131n": 2, "yollardan": 1, "aileler": 1, "vakit": 1, "ben": 2, "gitmedi\u011fi": 1, "edemez": 1, "diye": 2, "sanat\u00e7\u0131": 1, "her": 8, "kaybederiz": 1, "an\u0131tlar": 1, "ge\u00e7ilmiyor": 1, "frans\u0131z": 2, "bunlara": 1, "beraber": 1, "zamanlar": 1, "yaz\u0131yorsunuz": 1, "ve": 12, "duyars\u0131n\u0131z": 1, "dokumuzu": 1, "\u015fehrin": 3, "etmedi\u011fi": 2, "olarak": 2, "sanat\u0131n": 1, "demokrasi": 1, "anl\u0131yorum": 1, "camdan": 1, "b\u0131rakm\u0131\u015f": 1, "edebiyat\u0131n": 1, "benzer": 1, "binalar\u0131na": 1, "yabanc\u0131": 1, "mutlu": 1, "ekonomi": 1, "s\u00fcren": 1, "s\u0131rtlar\u0131n\u0131": 1, "sokaklar\u0131d\u0131r": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "binalar": 1, "etkileri": 1, "davranm\u0131yor": 1, "odaklansa": 1, "niyeti": 1, "i\u0307yi": 1, "ediyorum": 1, "sert": 1, "sokaklar\u0131na": 1, "etrafa": 1, "darac\u0131k": 2, "derin": 1, "de": 7, "resimler": 1, "\u00e7\u0131kacak": 1, "birbirlerine": 2, "st\u00fcdyolarda": 1, "beden": 1, "oynayabilmeleri": 1, "y\u00fcr\u00fcyebilmeleri": 1, "\u00e7ocukken": 1, "kad\u0131n": 2, "\u015fey": 3}