{"olmu\u015f": 1, "siyasi": 1, "sevmedim": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 2, "duygusall\u0131ktan": 1, "sanat\u00e7\u0131s\u0131": 1, "yak\u0131\u015fmaz": 1, "hem": 1, "bizde": 1, "modeller": 1, "de\u011fil": 3, "b\u00f6yle": 1, "do\u011fu": 1, "okuyam\u0131yorum": 1, "ne": 2, "ya\u015fayan": 1, "kaskat\u0131": 1, "bebekler": 1, "imza": 2, "kendi": 1, "verdi\u011fi": 1, "takip": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131": 1, "y\u00fcz\u00fcnden": 1, "kabul": 2, "etti\u011fini": 1, "kitab\u0131n\u0131": 1, "addedenler": 2, "var": 5, "mezun": 1, "salondan": 1, "mor": 1, "tutarl\u0131": 1, "beri": 1, "ilk": 1, "ak\u015fam": 1, "sivri": 1, "siyah": 1, "otob\u00fcste": 3, "ba\u015fkentimizin": 1, "y\u00fckseliyor": 1, "bireysel": 1, "\u00fclkede": 1, "\u00f6zde\u015fle\u015ftirdim": 1, "bat\u0131l\u0131": 1, "duygular\u0131ndan": 1, "arma\u011fan\u0131": 1, "gen\u00e7": 1, "salon": 1, "ama": 6, "ebru": 1, "kitab\u0131": 3, "etkinlikte": 1, "fikirden": 1, "anlat\u0131lacak": 1, "kitab\u0131n": 1, "\u00f6\u011frendi\u011fim": 1, "profili": 1, "sevdi\u011fini": 1, "ele\u015ftirim": 1, "d\u00f6rt": 1, "insanlardan": 1, "m\u00fchim": 1, "de\u011fi\u015fken": 1, "benimsedi\u011fini": 1, "k\u0131ymetli": 1, "turkuvaz": 1, "kolay": 2, "kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131m": 1, "yeti\u015fkin": 1, "m\u00fcthi\u015f": 1, "saat": 1, "okurla": 2, "asl\u0131nda": 1, "olsayd\u0131m": 1, "sordu\u011fumda": 1, "i\u00e7e": 1, "renktir": 1, "roman\u0131m\u0131n": 1, "dayd\u0131m": 1, "tan\u0131t\u0131mla": 1, "b\u0131rakmaz": 1, "gri": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131lar": 1, "samimi": 3, "\u00e7\u0131karmak": 1, "kafamda": 1, "n\u0131n": 2, "ciddi": 2, "t\u00fcrkler": 1, "ilgili": 2, "ediyor": 1, "g\u00fcnden": 1, "sokakta": 3, "mailler": 1, "e\u011fer": 1, "\u00f6tesinde": 1, "g\u00f6rmek": 2, "renkler": 1, "feyz": 1, "akrabal\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "sizlerle": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 1, "u\u011furcan": 1, "mistisizminde": 1, "pembeyi": 1, "payla\u015fmak": 1, "\u015fikayet": 1, "muhtemelen": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "\u00f6d\u00fcl": 1, "dostlar": 1, "chakras\u0131n\u0131n": 1, "kriter": 1, "foto\u011fraflar\u0131m\u0131za": 1, "bu\u00e7uk": 1, "tebrikler": 1, "\u00e7e\u015fitlilik": 1, "hasb\u0131halden": 1, "okurlar\u0131n": 1, "ba\u015fta": 1, "ele\u015ftirilerden": 1, "prenseslerle": 1, "ortaya": 1, "etkinlik": 1, "se\u00e7erken": 1, "farkl\u0131d\u0131r": 1, "tabii": 2, "hatta": 3, "mektuplar": 1, "dair": 1, "kamu": 1, "kesimden": 1, "g\u00f6lge": 1, "bah\u00e7esinde": 1, "olmal\u0131yd\u0131": 1, "ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00f6zeldir": 1, "hep": 3, "ba\u015f\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmediniz": 1, "yazmak": 1, "hafta": 1, "demden": 1, "i\u0307tiraf": 1, "dola\u015fam\u0131yorum": 1, "neden": 1, "kitapla": 1, "al\u0131yorum": 2, "edip": 1, "gibi": 1, "giderken": 1, "ankara": 3, "zor": 1, "yorumlar": 1, "yaz\u0131da": 1, "ya\u015fl\u0131lar": 1, "nin": 1, "bak\u0131yor": 1, "iltifat": 1, "daha": 5, "sonra": 2, "gene": 1, "rengi": 6, "farika": 1, "ortal\u0131kta": 1, "kals\u0131n": 1, "ricam": 1, "okurlar\u0131n\u0131z\u0131": 1, "di\u011fer": 1, "\u00e7arp\u0131c\u0131": 1, "roman\u0131": 1, "yerlerden": 1, "y\u00fcrekten": 1, "da": 7, "edebiyat": 3, "yerinden": 1, "haliyle": 1, "sevgili": 1, "duydum": 1, "sevinci": 1, "peki": 1, "rengidir": 1, "aralarda": 1, "payla\u015f\u0131yor": 1, "insanlarla": 1, "benim": 3, "istedim": 1, "d\u00fcnyas\u0131nda": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "vard\u0131": 1, "zorlad\u0131": 1, "onlardan": 1, "sade": 1, "kitaplar\u0131m\u0131": 1, "\u00e7ok": 5, "ben": 3, "kesi\u015fti": 1, "ile": 1, "\u00fcniversiteden": 1, "okuduklar\u0131n\u0131": 1, "grafi\u011fi": 1, "vefal\u0131": 1, "kapakl\u0131": 1, "bakabilirsek": 1, "ald\u0131\u011f\u0131m": 1, "rahat": 2, "vefal\u0131d\u0131r": 1, "k\u0131z\u0131mdan": 1, "vapurda": 1, "gen\u00e7ler": 1, "yapraklar": 1, "tonu": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "diyor": 2, "liste": 1, "yay\u0131nc\u0131m": 1, "kahvelerde": 1, "i\u0307\u015fte": 2, "candan": 1, "bunlardan": 1, "haz\u0131rlan\u0131rken": 1, "dolusu": 1, "ruhumuzun": 1, "kad\u0131nl\u0131k": 1, "kez": 2, "minnet": 1, "i\u0307\u00e7ine": 1, "\u00e7o\u011fu": 2, "alamet": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131": 1, "avrupa": 1, "erkek": 5, "kaide": 1, "barbie": 1, "kahverengi": 1, "mi": 2, "sat\u0131\u015f": 3, "bana": 2, "den": 1, "hakim": 1, "kadar": 6, "\u015fatolar": 1, "pembeye": 2, "aramdaki": 1, "okurlardan": 1, "kad\u0131nd\u0131r": 1, "bakard\u0131m": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fcmsedim": 1, "ele\u015ftiri": 1, "ba\u015far\u0131s\u0131ndan": 1, "art\u0131k": 1, "m\u00fc": 1, "a\u015fk": 7, "be\u011fendi\u011fi": 1, "sat\u0131\u015fla": 1, "kendini": 2, "erkeklik": 1, "yapt\u0131ktan": 1, "yolum": 1, "a\u00e7\u0131k": 2, "renkleri": 1, "\u00f6nemli": 2, "rekoru": 1, "kitap": 4, "hi\u00e7": 2, "do\u011fulu": 1, "okurlar\u0131n\u0131n": 1, "kapak": 2, "alg\u0131lamayal\u0131m": 1, "okurlara": 1, "yeni": 1, "kapa\u011f\u0131ndaki": 1, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "diken": 1, "romana": 1, "boyunca": 1, "boyut": 1, "g\u00fcl": 1, "\u00f6nyarg\u0131lar\u0131m\u0131": 1, "ilham": 1, "kalp": 1, "sonsuz": 1, "ya": 3, "okurun": 2, "\u0131n": 5, "gelen": 2, "s\u00f6yle\u015fide": 1, "i\u00e7eri\u011fine": 1, "bir": 27, "pembedir": 1, "\u00fc\u00e7": 1, "a\u015fabilmek": 1, "do\u011frusu": 1, "duyuyorum": 1, "nefti": 1, "bunun": 2, "olmas\u0131n": 2, "etmeliyim": 1, "fikirlerini": 1, "anlad\u0131m": 1, "beni": 2, "yak\u0131\u015f\u0131r": 1, "giymedim": 1, "pencereleri": 1, "tek": 3, "t\u00fcrkiye": 1, "hazreti": 1, "kurulu\u015funda": 1, "kere": 1, "ayn\u0131": 1, "gelelim": 1, "ruh": 1, "foto\u011fraf": 1, "yazar\u0131": 2, "sebebini": 1, "ki": 5, "dizi": 1, "hayat\u0131m": 1, "zamanlar": 1, "dikeni": 1, "meydanlarda": 1, "a\u015fkla": 1, "erkekler": 2, "birbirinden": 2, "eder": 2, "korsanlar\u0131m": 1, "az\u0131ndan": 1, "bu": 10, "i\u00e7ten": 1, "NOfCommas": 43, "g\u00f6nl\u00fcnde": 1, "roman\u0131m": 1, "hi\u00e7bir": 2, "anla\u015f\u0131lacak": 1, "pembe": 11, "istiyorum": 1, "i\u015fti": 1, "derin": 1, "olanlar": 1, "renklere": 1, "roman": 1, "yeni\u0307": 1, "okuru": 2, "m\u0131": 1, "gerekirse": 1, "\u00f6nyarg\u0131s\u0131z": 1, "me\u015frepten": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "rahats\u0131z": 2, "\u00fczerine": 1, "dan": 1, "g\u00fczel": 3, "yayma": 1, "bilun": 1, "k\u0131ymet": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm": 1, "i\u00e7in": 2, "kad\u0131nlar": 2, "izledi\u011fi": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmakta": 1, "mutlu": 2, "yok": 2, "besleniyor": 1, "reklamla": 1, "NOfWords": 617, "\u00f6yle": 1, "\u00f6nyarg\u0131lar\u0131m\u0131z": 1, "\u00f6nyarg\u0131m": 1, "uzun": 1, "kapa\u011f\u0131na": 1, "be\u011fenir": 1, "okur": 4, "ellerinde": 1, "onurland\u0131r\u0131r": 1, "diye": 2, "her": 7, "roman\u0131n\u0131zla": 1, "beraber": 1, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 1, "ve": 15, "pembeden": 1, "ya\u015ftan": 1, "mevlana": 1, "olarak": 1, "g\u00fczellikler": 1, "hakiki": 1, "evet": 1, "yan\u0131ma": 1, "i\u0307spanya": 1, "bulmak": 1, "piyasaya": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00fczeldir": 1, "girsin": 1, "s\u00fcren": 1, "b\u0131rak\u0131n": 1, "ya\u015f\u0131ndaki": 1, "samimiyetle": 1, "okura": 2, "i\u0307yi": 1, "\u015f\u00fcphe": 1, "tutabilsinler": 1, "de": 8, "g\u00fcl\u00fc\u015fmeler": 1, "onun": 1, "okurlar\u0131m\u0131n": 1, "dinliyorum": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "do\u011fru": 1, "kodlar\u0131n\u0131": 1, "i\u015fe": 1, "kad\u0131n": 1, "\u015fey": 1}