{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 1, "vurguluyor": 1, "en": 1, "g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015f": 1, "k\u00fcrt": 2, "d\u00f6neminden": 1, "y\u00fckseldi\u011fidir": 1, "ideolojinin": 2, "kendi": 1, "ruhu": 5, "olan": 1, "yakalama": 1, "avc\u0131l\u0131k": 1, "daha": 2, "iyi": 2, "toplay\u0131c\u0131l\u0131k": 1, "kaynaklar\u0131n\u0131n": 1, "\u00e7\u00f6km\u00fc\u015f": 1, "g\u00f6re": 1, "uyduramayan": 1, "g\u00f6r\u00fcyoruz": 1, "devrimi": 3, "alanlar\u0131ndaki": 1, "y\u00f6n\u00fcn\u00fc": 1, "belirleyen": 1, "ama": 2, "eskisi": 1, "iktidar\u0131n\u0131n": 1, "tarih": 1, "yalan": 1, "vard\u0131r": 1, "kullanarak": 1, "demokrasi": 4, "y\u00fcksek": 1, "kolay": 1, "kuramsal": 1, "uyduranlar": 1, "demokratik": 4, "gibi": 2, "yap\u0131lmaya": 1, "d\u00f6nemi": 1, "\u015fimdi": 1, "de\u011fi\u015fmenin": 1, "d\u00f6nemde": 1, "uydurmak": 1, "getirdiklerini": 1, "tarihine": 1, "toplum": 1, "tarihimiz": 1, "sahnesinden": 1, "tam": 1, "s\u00fcreci": 1, "tortular\u0131": 1, "d\u00fcnya": 4, "yerle\u015fik": 1, "kentle\u015fme": 1, "oldu\u011funu": 1, "unutulmamas\u0131": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "ger\u00e7ekle\u015fir": 1, "kazand\u0131\u011f\u0131": 1, "din": 1, "becerisinden": 1, "insan": 3, "konulamazsa": 1, "kemal": 1, "toprak": 1, "mustafa": 1, "ba\u015far\u0131s\u0131n\u0131n": 1, "bask\u0131lar": 1, "bug\u00fcn": 1, "milliyet\u00e7ili\u011fini": 1, "s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "dincilikten": 1, "tabii": 2, "kaynaklanmaktad\u0131r": 2, "\u00f6nce": 2, "\u00f6zg\u00fc": 1, "de\u011fi\u015fmektedir": 1, "pazar": 1, "ruhunu": 3, "haklar\u0131na": 1, "geldi": 1, "kimsenin": 1, "cumhuriyeti": 1, "\u00fcretime": 1, "i\u0307mparatorlu\u011fu": 1, "yanl\u0131\u015flar": 1, "yap\u0131s\u0131ndan": 1, "y\u0131llar": 1, "\u00fclkenin": 1, "yap\u0131lamaz": 1, "yeni": 2, "d\u00fcnyada": 2, "asla": 1, "\u00f6nem": 1, "onun": 1, "sonra": 3, "t\u00fcrkiye": 5, "hele": 2, "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc": 1, "ger\u00e7ek": 2, "mezhepti": 1, "sonu\u00e7": 1, "zenginlik": 1, "osmanl\u0131": 1, "fabrikada": 1, "ruhuna": 1, "da": 4, "projenin": 1, "bi\u00e7imde": 1, "noktalardan": 1, "toplumlar": 1, "toplumun": 1, "gereken": 1, "devletlere": 1, "tan\u0131": 2, "olur": 2, "etkilenen": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm": 1, "toprakt\u0131": 1, "ge\u00e7ti": 2, "olarak": 3, "\u00e7ok": 4, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 1, "s\u00fcnni": 1, "ideolojik": 1, "\u00fcn": 1, "s\u0131rr\u0131": 1, "uygun": 1, "niteli\u011fini": 1, "g\u00f6t\u00fcrd\u00fcklerini": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "\u00f6rne\u011fidir": 1, "s\u00fcrd\u00fcrm\u00fc\u015f": 1, "geli\u015fme": 1, "milliyet\u00e7ilikti": 1, "\u00f6zel": 2, "ba\u015far\u0131ya": 1, "ki": 1, "a\u015famas\u0131": 1, "ayak": 4, "de\u011fi\u015fmeye": 1, "kurulmu\u015ftur": 1, "anlamak": 1, "akp": 1, "izledi": 1, "kaynaklanan": 1, "sava\u015flar": 3, "\u00f6ne": 1, "ad\u0131na": 3, "esas": 1, "dindi": 1, "konulursa": 1, "yap\u0131l\u0131yor": 1, "nedenle": 1, "h\u0131zda": 1, "de\u011fi\u015fme": 2, "ise": 1, "tanr\u0131l\u0131": 1, "imparatorluklar\u0131n": 1, "zaman\u0131n": 9, "ger\u00e7ekle\u015fecektir": 1, "nokta": 1, "haklar\u0131": 2, "enerji": 1, "yerinde": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "millet": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 2, "ya": 2, "herkes": 2, "bir": 7, "belirleniyor": 1, "devrimini": 2, "devrimine": 1, "\u00fczerinde": 2, "bunun": 1, "sanc\u0131l\u0131": 1, "ulus": 1, "egemenli\u011fine": 1, "farklar": 1, "dinlerin": 1, "olsa": 1, "ula\u015famaz": 1, "tek": 1, "uyduramayanlar": 1, "bask\u0131": 1, "durmad\u0131\u011f\u0131": 1, "varl\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "egemendi": 1, "ayn\u0131": 2, "b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "arac\u0131": 1, "tar\u0131m": 2, "i\u0307\u015fte": 1, "ederken": 1, "ayr\u0131ca": 1, "pek": 1, "silinip": 1, "bu": 6, "NOfCommas": 36, "g\u00f6\u00e7ebelik": 1, "hi\u00e7bir": 1, "\u0131rk": 1, "gitmi\u015flerdir": 1, "ba\u015fka": 1, "de\u011ferlendiren": 1, "nin": 1, "bili\u015fim": 1, "maliyeti": 1, "insanl\u0131k": 1, "i\u0307nsanl\u0131k": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "kayna\u011f\u0131": 1, "milliyet\u00e7ili\u011fe": 1, "milliyet": 1, "ba\u015fland\u0131": 1, "ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131": 1, "i\u00e7in": 2, "atat\u00fcrk": 2, "olamayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u015feyin": 1, "yok": 1, "paganizm": 1, "NOfWords": 390, "h\u0131z\u0131n\u0131": 1, "egemen": 1, "uzun": 1, "y\u00f6netimindeki": 1, "uygulamalar": 1, "end\u00fcstri": 2, "veya": 1, "de\u011fi\u015fti\u011fini": 1, "g\u00fc\u00e7lerini": 1, "milliyet\u00e7ilikten": 1, "diye": 1, "her": 3, "kendine": 1, "b\u00f6yle": 1, "hammadde": 1, "kontrol\u00fcn\u00fcn": 1, "ve": 15, "art\u0131k": 3, "etmedi\u011fi": 1, "ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015ftir": 1, "ko\u015fullar\u0131na": 1, "dincili\u011fi": 1, "yap\u0131l\u0131yordu": 1, "\u00e7er\u00e7evesi": 1, "tarihinden": 1, "girdi": 1, "ile": 1, "\u00fclkeler": 1, "\u00f6nderli\u011finde": 1, "s\u00f6ylenerek": 1, "yo\u011funlukta": 1, "nitelikleri": 1, "anti": 1, "bizim": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131m\u0131zda": 1, "de\u011fi\u015fimlere": 1, "ondan": 1, "devam": 1, "canl\u0131": 1, "yine": 1, "de": 5, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 3, "de\u011fi\u015firken": 1, "tanr\u0131": 1, "\u00e7\u0131kararak": 1, "aras\u0131nda": 1, "eskiyi": 1, "do\u011fru": 3, "zay\u0131flam\u0131\u015f": 1}