{"abartm\u0131\u015f": 1, "alevilerin": 3, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "en": 1, "modeldir": 1, "cemevlerinde": 1, "gerekiyor": 1, "dal\u0131na": 1, "atan\u0131n": 1, "de\u011fil": 3, "olay\u0131n": 1, "g\u00f6ze": 1, "mhp": 1, "olu\u015fan": 1, "u\u011frat\u0131lan": 1, "olan": 1, "etti\u011fini": 1, "protestolar\u0131": 1, "destekler": 1, "milletvekili": 1, "daha": 2, "yaz\u0131lmas\u0131": 1, "alevinin": 1, "giden": 1, "a\u00e7\u0131klay\u0131c\u0131": 1, "adl\u0131": 1, "ara\u015ft\u0131rmac\u0131yazar": 1, "mazlumun": 1, "itiraf\u0131ndan": 1, "siyaset": 4, "genel": 1, "katledilen": 1, "sokulmayarak": 1, "devletin": 2, "heveslilerinin": 1, "dayak": 2, "k\u0131y\u0131ma": 1, "empati": 1, "slogan\u0131": 1, "isteyen": 1, "al\u0131koyan\u0131n": 1, "bilinmesine": 1, "asl\u0131nda": 1, "deki": 1, "le": 1, "anlat\u0131lmas\u0131": 1, "siz": 1, "gitti": 1, "a\u00e7\u0131klanmas\u0131": 1, "kemalizm": 1, "dernek\u00e7ilere": 1, "ilgili": 2, "mi\u0307t": 1, "s\u00f6z": 1, "yeter": 1, "diyanet": 1, "misyon": 1, "mitinglerine": 1, "tercihi": 1, "i\u0307\u015fleri": 1, "resimlerin": 1, "toplum": 1, "koca": 1, "resmi": 1, "aras\u0131ndaki": 2, "\u015f\u00f6yle": 1, "verilmesi": 1, "gasp": 2, "hasta": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "oldu\u011funu": 1, "kalabilir": 1, "yan\u0131na": 1, "betimleyici": 1, "sonra": 3, "bize": 2, "ise": 1, "kitlesel": 1, "partisi": 1, "kapsaml\u0131": 1, "haz\u0131rlay\u0131n": 1, "kemal": 1, "kavramd\u0131r": 1, "y\u00f6netim": 1, "stockholm": 5, "\u00e7arp\u0131yor": 1, "cafer": 2, "orada": 1, "dersem": 1, "k\u0131\u015fk\u0131rtan": 1, "ezenin": 1, "arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla": 1, "y\u00f6neltilen": 1, "g\u00f6r\u00fclmesi": 1, "bildi\u011fim": 1, "deniyor": 1, "dersim": 2, "konu\u015faca\u011f\u0131m": 1, "taraf\u0131ndan": 4, "parlamenterlerle": 1, "sembiyotik": 1, "h\u00fcr": 1, "kitab\u0131ndan": 1, "ald\u0131\u011f\u0131m\u0131": 1, "inan\u00e7lar\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klayabilir": 1, "gibi": 1, "anlatamaz": 1, "deniz": 1, "gelmi\u015fken": 1, "arkas\u0131nda": 1, "teminat\u0131": 1, "protestolar": 1, "ara": 1, "ger\u00e7ek": 1, "solgun": 2, "birka\u00e7\u0131": 1, "hedefi": 1, "kalamaz": 1, "kapat\u0131lan": 1, "sunmas\u0131": 1, "kalan": 1, "dedi\u011fine": 1, "zalimi": 1, "da": 1, "\u00f6zetle": 1, "yan\u0131lt\u0131c\u0131": 1, "yapar": 1, "yeri": 1, "peki": 1, "ara\u015ft\u0131rmalar\u0131": 1, "yol": 1, "s\u00fcr\u00fclen": 1, "tasvirini": 1, "edenin": 1, "inan\u0131lmas\u0131": 1, "NOfCommas": 31, "i\u0307mtihan\u0131": 1, "k\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu": 1, "NOfWords": 379, "\u00e7ok": 1, "s\u00fcnnileri": 1, "milyonlardan": 1, "hac\u0131": 1, "aleviyiz": 1, "ile": 2, "operasyona": 1, "istemedikten": 1, "ger\u00e7ekten": 2, "a\u00e7\u0131klamaya": 1, "darbe": 1, "olacakt\u0131r": 1, "kadrosuna": 1, "larda": 1, "1930": 1, "psikolojiyle": 1, "sorusu": 1, "cumhuriyet": 1, "bunlardan": 1, "olmak": 1, "ideolojisini": 1, "niye": 3, "derg\u00e2hlar\u0131": 1, "lerde": 1, "kez": 1, "k\u00fcrtl\u00fck": 1, "cumhuriyeti": 1, "tarih\u00e7i": 1, "alevilerle": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde": 1, "ba\u015fkan": 1, "mi": 1, "olurum": 1, "bana": 1, "savunulmas\u0131": 1, "durum": 1, "perde": 1, "ilgin\u00e7": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "yata\u011f\u0131nda": 1, "kendinizi": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "ancak": 1, "alevi": 3, "durumu": 1, "2007": 1, "ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "1937": 1, "ona": 1, "al\u0131konan": 1, "kurulu\u015fundan": 1, "destek": 1, "sosyal": 1, "katliam\u0131na": 1, "duymas\u0131": 1, "\u00f6nemli": 2, "bi\u00e7imleri": 1, "te": 1, "sendromu": 5, "\u00e7al\u0131\u015fmak": 1, "inan\u00e7": 1, "ba\u015flayarak": 1, "kendisini": 1, "oradan": 1, "edilen": 1, "defalarca": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "maruz": 1, "verece\u011fim": 1, "g\u00f6rmesi": 2, "hakl\u0131": 1, "bu": 5, "t\u00fcrkl\u00fck": 1, "1970": 1, "halde": 1, "d\u00f6nen": 1, "haklar\u0131n\u0131z\u0131": 1, "anlat\u0131r\u0131m": 1, "etmez": 1, "bir": 10, "koyun": 1, "topluluk": 2, "bilim": 1, "sosyolojisi": 3, "ali": 1, "laikli\u011fin": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "davran\u0131\u015f": 1, "bir\u00e7ok": 1, "sosyologlar\u0131": 1, "hepimiz": 1, "protestolar\u0131n": 1, "\u015fimdilik": 1, "bunu": 2, "ho\u015fg\u00f6r\u00fcl\u00fc": 1, "ili\u015fkiyi": 2, "b\u0131rakmaya": 1, "\u00f6rnekler": 1, "mim": 1, "say\u0131lan": 1, "yiyen": 1, "vs": 1, "\u00e7oktan": 1, "devlet": 2, "\u00fcn": 2, "yi": 2, "un": 1, "m\u0131": 1, "nin": 2, "alt": 1, "dillendirir": 1, "grup": 1, "ra\u011fmen": 2, "zaten": 1, "ay\u015fe": 1, "alg\u0131lamas\u0131": 1, "ulusalc\u0131lar\u0131n": 1, "resimlerinin": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcrecek": 1, "bekta\u015f": 1, "i\u00e7in": 1, "38": 1, "atat\u00fcrk": 2, "aleviler": 2, "derg\u00e2h\u0131n\u0131": 1, "yok": 2, "1925": 1, "inceleyen": 1, "elbette": 1, "toplulu\u011funun": 1, "bug\u00fcnlerdeki": 1, "diye": 1, "b\u00f6yle": 1, "durumun": 1, "ve": 7, "ezilen": 1, "olarak": 1, "bence": 1, "\u00f6ymen": 2, "as\u0131lmas\u0131": 1, "mazur": 1, "niyetleri": 1, "tepkisinden": 1, "onur": 2, "not": 1, "hz": 1, "devam": 1, "\u015feyleri": 1, "nedenlerden": 1, "derin": 1, "de": 2, "oldu\u011fu": 1, "chp": 5, "sosyolojisini": 1, "na": 1, "kurumuna": 1, "ard\u0131ndan": 1, "a\u00e7mak": 2, "alt\u0131na": 1, "baykal": 2}