{"yat\u0131yor": 1, "tutum": 1, "istemiyorum": 1, "en": 2, "olaylar": 1, "de\u011fil": 1, "sistemi": 1, "gazetecidir": 1, "titizlikle": 1, "verdi\u011fi": 1, "suland\u0131rmadan": 1, "daha": 2, "ve": 13, "nasihatnameler": 1, "ilgilidir": 1, "y\u00f6n\u00fc": 2, "iddianameleriyle": 1, "tarafs\u0131z": 1, "kayda": 1, "birlikte": 1, "gerekli": 1, "dirli\u011fi": 1, "kendini": 1, "kul": 1, "konusunda": 1, "gelen": 1, "tutukland\u0131ktan": 1, "iktidar\u0131n\u0131n": 1, "tarih": 1, "devletin": 1, "vard\u0131r": 1, "aksi": 1, "demokrasi": 2, "becerikli": 1, "aksakl\u0131klar\u0131": 1, "yarg\u0131lanmas\u0131": 1, "sapt\u0131rmadan": 1, "temel": 1, "kavu\u015ftu": 1, "ki\u015filerin": 1, "de\u011ferlendiriliyor": 1, "sonucudur": 1, "g\u00fcn": 2, "i\u0307slam": 1, "ki\u015finin": 1, "n\u0131n": 1, "yarg\u0131lan\u0131p": 1, "vurgulamaktan": 1, "bilge": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131": 1, "\u00f6tesinde": 1, "birikimli": 1, "savunmas\u0131nda": 1, "halinin": 1, "i\u015fleyen": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn": 1, "tutacak": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "tan\u0131\u011f\u0131": 1, "hapisteki": 1, "demokrasiyi": 1, "uygun": 1, "haklar\u0131n\u0131n": 1, "i\u015faret": 1, "adaletsiz": 2, "karar\u0131": 1, "yapm\u0131\u015f": 1, "c\u00fcmleyi": 1, "bittikten": 1, "hatlar\u0131n\u0131": 1, "hakk\u0131na": 1, "olay\u0131": 2, "insan": 1, "kendimi": 1, "mustafa": 1, "masumiyet": 1, "yer": 1, "tabii": 2, "s\u0131n\u0131rlanmamas\u0131": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "ise": 2, "tarihe": 1, "y\u00f6neltilen": 1, "niteliklerinin": 1, "adalet": 3, "yans\u0131tmaktad\u0131r": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "fak\u00fcltelerinde": 1, "t\u00fcrk": 2, "kullan\u0131lacakt\u0131r": 1, "ankara": 1, "say\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "ku\u015fkular": 1, "etmektedir": 2, "kan\u0131tlanana": 1, "davas\u0131n\u0131n": 1, "muhakemesi": 2, "sonra": 3, "konuyu": 1, "normale": 1, "ko\u015fullar": 1, "tarihindeki": 1, "yani": 1, "olup": 1, "h\u00fck\u00fcmdarlara": 1, "giymedik\u00e7e": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "yapmak": 1, "uyum": 1, "da": 3, "\u00e7al\u0131\u015fkan": 1, "sorununu": 1, "\u0131n": 2, "ayr\u0131nt\u0131ya": 1, "yarg\u0131lama": 1, "\u00f6zellikle": 1, "korkusu": 1, "bile": 1, "tutuklu": 1, "olur": 2, "barolar\u0131": 1, "yapmaktad\u0131r": 1, "g\u00fcn\u00fcm\u00fczde": 1, "niteliktedir": 1, "i\u015flerinden": 1, "\u00e7ok": 3, "savunmas\u0131n\u0131n": 1, "birli\u011fine": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne": 1, "tutuklama": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "san\u0131\u011f\u0131": 1, "\u015fu": 1, "i\u015flerinin": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "deki": 3, "\u0131\u015f\u0131k": 2, "karinesi": 1, "gazetemizde": 1, "su\u00e7lamalara": 1, "cumhuriyet": 1, "ders": 1, "temsilcisi": 1, "doludur": 1, "avrupa": 1, "sa\u011flayan": 1, "silivri": 3, "eskiden": 1, "akp": 1, "ge\u00e7en": 1, "h\u00fck\u00fcm": 1, "kadar": 1, "hallerinin": 1, "metni": 1, "esas": 1, "tart\u0131\u015fmaya": 1, "yasas\u0131": 4, "art\u0131k": 1, "nedenle": 2, "tan\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "\u00f6nemli": 2, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckleriyle": 1, "verilebilmesi": 1, "f\u0131rt\u0131na": 1, "haklar\u0131": 1, "sorununun": 1, "tutukluktan": 1, "yeni": 3, "ba\u015far\u0131l\u0131": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 2, "hakk\u0131": 2, "d\u00fczenli\u011fi": 1, "girmek": 1, "ama": 2, "bir": 9, "gazetesinin": 1, "sular": 1, "medya": 1, "ceza": 4, "a\u00e7maktad\u0131r": 1, "tutukluluk": 1, "beni": 1, "ku\u015faklara": 1, "san\u0131klar\u0131n": 1, "t\u00fcrkiye": 4, "allah": 1, "sonu\u00e7lar\u0131ndan": 1, "i\u015fgal": 1, "k\u0131s\u0131tlanmamas\u0131": 1, "hak": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "ederken": 1, "savunma": 3, "pek": 1, "gazeteci": 2, "pratikteki": 1, "bu": 10, "NOfCommas": 18, "deneyimli": 1, "davada": 1, "hukuk": 2, "devlet": 1, "gelecek": 1, "aya\u011fa": 1, "kendisine": 1, "ba\u015fka": 2, "\u00f6rnek": 1, "kald\u0131ran": 1, "savunmas\u0131n\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "nitekim": 2, "istiyorlar": 1, "ana": 1, "herkesin": 1, "okumu\u015fsunuzdur": 1, "biri": 1, "olacak": 1, "uygulamalar\u0131n\u0131": 1, "nda": 2, "masum": 1, "ko\u015fullara": 1, "mahkeme": 2, "vatanda\u015fl\u0131k": 2, "s\u0131rf": 1, "sergilemi\u015ftir": 1, "i\u00e7in": 1, "tutacakt\u0131r": 1, "alam\u0131yorum": 1, "dava": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131n": 1, "tutuklulu\u011fu": 1, "s\u00f6yledikleri": 1, "iki": 1, "durulduktan": 1, "mu": 2, "NOfWords": 363, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131": 2, "d\u00f6nd\u00fckten": 1, "259": 2, "bunlar\u0131n": 1, "kimsenin": 1, "tutukluk": 1, "aras\u0131nda": 1, "iddianame": 1, "\u00fczerinden": 1, "tutuklanmalar\u0131": 1, "g\u00f6stergesidir": 1, "yans\u0131mas\u0131": 1, "olarak": 3, "g\u00f6r\u00fclen": 1, "\u00e7a\u011f\u0131n": 2, "uygulama": 1, "b\u0131rak\u0131n": 1, "y\u00fcreklilikle": 1, "devam\u0131": 1, "\u00f6\u011f\u00fctleriyle": 1, "devam": 1, "y\u00f6nl\u00fcd\u00fcr": 1, "yine": 1, "san\u0131yorum": 1, "de": 2, "tan\u0131\u011f\u0131d\u0131r": 1, "oldu\u011fu": 1, "balbay": 5, "\u00f6n\u00fcnde": 2, "\u00fcnl\u00fc": 2, "oluyor": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1}