{"k\u00fcrt": 1, "en": 1, "kad\u0131nlar\u0131": 1, "hem": 2, "\u00f6l\u00fcyordu": 1, "kurmam\u0131\u015ft\u0131": 1, "u\u00e7aktan": 1, "sar\u0131lm\u0131\u015ft\u0131": 1, "de\u011fil": 1, "birinci": 1, "bizzat": 1, "g\u00f6zetmiyordu": 1, "bin": 1, "dergisi": 1, "verdi\u011fi": 1, "olan": 1, "al\u0131r": 1, "var": 1, "d\u00f6nd\u00fcklerinde": 1, "dergisinin": 1, "ihtiyac\u0131": 1, "daha": 2, "olgu": 1, "diyordu": 1, "konudaki": 1, "hardal": 1, "g\u00f6r\u00fclm\u00fcyor": 1, "olayda": 1, "insanlar": 1, "konulu": 1, "ge\u00e7enlerde": 1, "acaba": 1, "s\u00f6yleniyor": 1, "maskesi": 1, "kaleme": 1, "i\u0307talya": 1, "olayd\u0131": 1, "atmakla": 1, "uluslararas\u0131": 1, "ill\u00fcstrasyonu": 1, "sava\u015fta": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131n": 1, "ma\u011faralarda": 1, "r\u00fczg\u00e2r\u0131n": 1, "isyan\u0131na": 1, "bitmi\u015f": 1, "aniden": 1, "binba\u015f\u0131": 1, "korkun\u00e7lu\u011funu": 1, "kullan\u0131ld\u0131": 2, "ediyordu": 1, "\u015fenli\u011fi": 1, "\u015fimdi": 1, "d\u00f6nemde": 1, "s\u00f6z": 1, "gaz\u0131": 1, "arap": 1, "\u00f6tesinde": 1, "g\u00f6r\u00fcnce": 1, "anla\u015fmalara": 1, "kasabaya": 1, "kullanm\u0131\u015flard\u0131": 1, "sorabilir": 1, "tambov": 1, "derginin": 1, "yere": 1, "onay": 1, "kitaplar": 1, "simgesel": 1, "olaya": 1, "1921": 2, "benzetildi": 1, "sava\u015f\u0131": 2, "kimya": 1, "d\u00fcnya": 2, "silah\u0131": 1, "\u015feyi": 1, "1939": 1, "korunma": 1, "kullan\u0131lmas\u0131ndan": 1, "mussolini": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "te": 2, "y\u00fczden": 1, "\u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc": 1, "silahl\u0131": 1, "hitler": 3, "i\u015fte": 1, "yer": 2, "emekli": 1, "k\u00f6ye": 1, "s\u0131kman\u0131n": 1, "38": 1, "edece\u011fi": 1, "geli\u015fmi\u015f": 1, "kalarak": 1, "irak": 1, "bay\u0131lm\u0131\u015f": 1, "gerek": 1, "berberi": 1, "afrika": 1, "1935": 2, "isyan\u0131n\u0131": 1, "hafta": 2, "hayvanlar\u0131": 1, "atan": 1, "dersim": 2, "k\u00f6yl\u00fclerine": 1, "y\u00f6netti\u011fi": 1, "dr": 1, "t\u00fcrk": 2, "gibi": 1, "gaz": 13, "tahmin": 1, "deniz": 1, "etti\u011finde": 1, "26": 1, "besleyen": 1, "odalar\u0131n\u0131": 1, "d\u00f6nmesiyle": 1, "yani": 1, "hen\u00fcz": 1, "halindeki": 1, "masumlar\u0131n": 1, "yap\u0131ld\u0131": 1, "savundu\u011fu": 1, "y\u0131llardan": 1, "\u00e7arp\u0131c\u0131": 1, "biliyoruz": 1, "zaman": 1, "sabri": 1, "su\u00e7u": 1, "yapan": 2, "bombas\u0131": 1, "ilkyard\u0131m\u0131": 1, "maruz": 1, "\u0131n": 2, "tepti": 1, "gaz\u0131n": 2, "gelelim": 1, "neydi": 1, "sahaflar": 1, "\u00f6\u011frenen": 1, "tatbikat\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 4, "haz\u0131rl\u0131klar\u0131": 1, "vard\u0131": 3, "miyim": 1, "korkuyu": 1, "\u00f6\u011fretmen": 1, "kuzey": 1, "ben": 1, "\u00fcn": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fc\u015ft\u00fcm": 1, "benzetiliyor": 1, "taraf": 1, "hastalar\u0131": 1, "kere": 1, "hedef": 1, "\u015fahit": 1, "\u00e7ok": 3, "de\u011finen": 1, "vural": 1, "bast\u0131r\u0131rken": 1, "ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "isyanc\u0131": 1, "duydu\u011fu": 1, "ba\u015fvurmu\u015ftu": 1, "niye": 2, "adam": 1, "askerler": 2, "yaraland\u0131\u011f\u0131": 1, "hedefi": 1, "bilgi": 1, "eden": 1, "maskeli": 1, "konulara": 1, "topra\u011fa": 1, "mi": 1, "az": 1, "ordusunun": 1, "i\u0307spanyol": 1, "gazlar": 1, "ters": 1, "\u00f6ld\u00fcler": 1, "1934": 3, "art\u0131k": 1, "harek\u00e2t\u0131n\u0131": 1, "i\u0307stanbul": 1, "okutuluyor": 1, "nedenle": 1, "1937": 1, "gaz\u0131n\u0131": 1, "d\u0131\u015f\u0131yd\u0131": 1, "ten": 1, "taksim": 1, "foto\u011fraflarda": 1, "bol\u015fevikler": 1, "ise": 2, "1927": 1, "oradan": 1, "yeni": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ald\u0131klar\u0131m": 1, "uygulama": 1, "devletler": 1, "att\u0131\u011f\u0131n": 1, "\u00e7ocuklar\u0131": 1, "tarihli": 2, "fa\u015fist": 1, "ya": 3, "daki": 1, "say\u0131s\u0131nda": 1, "harbi": 1, "bir": 12, "takm\u0131\u015f": 1, "etiyopya": 1, "yapm\u0131\u015ft\u0131": 1, "subay": 1, "olsa": 1, "yetinmemi\u015f": 1, "gaza": 4, "ordusu": 1, "ac\u0131larla": 1, "eve": 1, "kapa\u011f\u0131": 1, "ba\u015fl\u0131kl\u0131": 2, "ayn\u0131": 1, "korkuyor": 1, "i\u015fgal": 2, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine": 1, "liderli\u011findeki": 1, "yukar\u0131da": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "ayr\u0131ca": 1, "haz\u0131rl\u0131klar": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131na": 1, "ediliyor": 1, "\u00f6ld\u00fcr\u00fcyorsun": 1, "bu": 8, "ya\u015fl\u0131lar\u0131": 1, "herhalde": 2, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "i\u0307ngilizler": 1, "NOfCommas": 33, "etme": 1, "eyl\u00fcl": 1, "i\u0307hsan": 1, "ma\u011faraya": 1, "al\u0131yor": 1, "sadede": 1, "fareler": 1, "kitap": 1, "kalma": 1, "150": 1, "katm\u0131\u015flard\u0131": 1, "insanl\u0131k": 2, "nda": 1, "ra\u011fmen": 1, "sadece": 1, "ta\u015f\u0131makta": 1, "gazla": 1, "kuca\u011f\u0131nda": 1, "ordusunda": 1, "i\u00e7in": 1, "atat\u00fcrk": 1, "i\u015flemi\u015f": 1, "etiyopyal\u0131n\u0131n": 1, "a\u00e7an": 1, "yok": 1, "toz": 1, "mu": 1, "NOfWords": 419, "\u00f6yle": 1, "elbette": 1, "pop\u00fcler": 1, "birka\u00e7": 1, "zehirli": 9, "\u00e7evreye": 1, "\u0131srarla": 1, "anlat\u0131yordu": 1, "y\u0131": 1, "k\u0131z\u0131": 1, "frans\u0131z": 1, "filan": 1, "ve": 5, "korkun\u00e7": 2, "ancak": 2, "asker": 1, "\u00f6ymen": 2, "anlatt\u0131m": 1, "askeri": 1, "mazur": 1, "sonralar\u0131": 1, "piyasaya": 1, "yol": 1, "onur": 2, "mekteplerinde": 1, "i\u0307talyanlar": 1, "k\u0131sm\u0131": 1, "h\u00fcsn\u00fc": 1, "oluyorsun": 1, "gazdan": 1, "\u00e7a\u011flayangil": 1, "\u00fcretimi": 1, "yahudileri": 1, "silahlar\u0131": 1, "direni\u015fe": 1, "devam": 1, "da": 8, "korkusuna": 1, "baz\u0131": 1, "stoku": 1, "de": 9, "chp": 1, "aras\u0131nda": 2, "ikiy\u00fczl\u00fcl\u00fck": 1, "do\u011fru": 1, "baykal": 1, "\u015fey": 1}