{"hukuk": 3, "ayd\u0131n": 1, "vurguluyor": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 1, "anlatmam\u0131z": 1, "ettim": 1, "alan\u0131": 1, "birinci": 1, "huzur": 1, "santimetrekare": 1, "dinledim": 1, "k\u00fcrt": 1, "kendi": 2, "olan": 1, "etti\u011fini": 1, "alandan": 1, "s\u00f6zlerinin": 1, "k\u0131s\u0131tlanan": 1, "daha": 3, "beri": 2, "kapat\u0131lma": 1, "vurgulad\u0131\u011f\u0131": 1, "konudaki": 1, "yerinin": 1, "insanlar": 1, "siyaset": 1, "birlikte": 1, "\u0131l\u0131ml\u0131": 1, "yerde": 2, "milletvekillerinin": 1, "ama": 2, "ke\u015fke": 1, "\u00e7eli\u015fkiyi": 1, "dan": 1, "demokrasi": 1, "izledim": 1, "yaz\u0131": 1, "politikac\u0131lar\u0131m\u0131za": 1, "hesab\u0131yla": 1, "yorum": 2, "ahmet": 4, "herkesle": 1, "birbirine": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckler": 1, "ne": 2, "kafamda": 1, "kapat\u0131lmas\u0131ndan": 2, "\u015fimdi": 1, "g\u00fcnden": 2, "aylard\u0131r": 1, "toplum": 1, "ekleyelim": 1, "durmak": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015flerine": 1, "hastal\u0131klarla": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm": 3, "karar\u0131ndan": 1, "tam": 1, "bamba\u015fka": 1, "konuda": 1, "vurguluyordu": 1, "zedelenen": 1, "u\u00e7ak": 1, "oldu\u011funu": 2, "h\u00fccrenin": 1, "siyasal": 1, "program\u0131nda": 1, "karar\u0131": 1, "belirtiyordu": 1, "insan": 2, "nin": 3, "topluma": 1, "\u00e7eli\u015fkinin": 1, "i\u0307nsan": 1, "bug\u00fcn": 1, "hatta": 1, "\u00f6nce": 2, "can\u0131": 1, "vazge\u00e7ilmi\u015f": 1, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "gerek": 1, "medyadan": 1, "odaklan\u0131yordu": 1, "refah": 1, "d\u00f6k\u00fclmesi": 1, "kaybetmemiz": 1, "yasaklanmas\u0131na": 1, "neden": 1, "insan\u0131n": 2, "kulaklar\u0131n\u0131": 1, "t\u00fcrk": 5, "giderken": 1, "ankara": 2, "oyunlar\u0131na": 1, "onun": 1, "sonra": 1, "temsil": 1, "g\u00fcnlerdir": 1, "kimse": 1, "emperyalizmin": 1, "k\u00f6\u015fe": 1, "ortado\u011fu": 1, "\u00f6lmesi": 1, "yani": 2, "olup": 1, "kapat\u0131lan": 1, "dayal\u0131": 1, "eden": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "\u00e7eli\u015fkisini": 1, "kapat\u0131yor": 1, "meclis": 2, "demi\u015f": 1, "az": 1, "\u00fcz\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc": 1, "ge\u00e7inenlerimize": 1, "da": 6, "uygulan\u0131yor": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n": 1, "san\u0131k": 1, "daki": 1, "peki": 1, "hayat\u0131mda": 1, "getirmi\u015f": 1, "politika": 1, "bile": 2, "istedi\u011fim": 2, "buldu\u011fumu": 1, "NOfWords": 383, "\u00e7ok": 6, "ben": 2, "biterken": 1, "\u00fcn": 2, "u\u011fra\u015f\u0131yor": 1, "tehdit": 1, "diyelim": 1, "hakl\u0131d\u0131r": 1, "\u00f6nemlidir": 2, "gelinirse": 1, "parti": 1, "deki": 2, "bo\u011fu\u015furken": 1, "olsalard\u0131": 1, "siyaseten": 1, "sorunlar\u0131n": 1, "dile": 2, "ser\u00fcvenini": 1, "konu": 2, "ba\u015fl\u0131k": 1, "ntv": 1, "partinin": 2, "kez": 2, "kanad\u0131n\u0131": 1, "oyunlara": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "silivri": 3, "alabilmi\u015f": 1, "hayatlar\u0131n\u0131": 1, "y\u0131l": 1, "kan": 2, "b\u00fcrokratlar\u0131m\u0131za": 1, "dikkat": 1, "tekrarlad\u0131m": 1, "ahlak": 1, "sorunla": 1, "ten": 1, "tan\u0131mam": 1, "k\u00fclt\u00fcr": 1, "vurgulad\u0131m": 1, "getirdim": 1, "haklar\u0131": 2, "g\u00f6zlerini": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mla": 1, "bence": 1, "konu\u015ftu": 1, "\u00e7eli\u015fki": 1, "etmek": 1, "ifadesi": 1, "etnik": 1, "yap\u0131l\u0131yor": 1, "hakl\u0131": 1, "ya": 1, "gitmiyor": 1, "gelen": 1, "bir": 12, "\u00fc\u00e7": 1, "olsun": 1, "\u00fczerinde": 1, "sonucunu": 1, "olsa": 1, "tek": 1, "sorunuyla": 1, "t\u00fcrkiye": 4, "partisinin": 1, "kurtarm\u0131\u015f": 1, "izlemenin": 1, "iki": 1, "bunu": 1, "t\u0131k\u0131yor": 1, "ki": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "hay\u0131rl\u0131": 1, "do\u011furaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "pek": 1, "hastalananlar": 1, "farkl\u0131": 5, "benim": 4, "bu": 5, "talimat": 1, "NOfCommas": 30, "davada": 1, "\u00f6len": 1, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "yi": 1, "istifalardan": 1, "bunlar": 1, "bundan": 1, "ba\u015fka": 1, "m\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcmden": 1, "\u00f6zellikle": 1, "ba\u011flamda": 1, "\u00e7ekiyor": 1, "ana": 1, "profes\u00f6rler": 1, "t\u00fcm": 1, "nda": 1, "sadece": 1, "\u00fczerine": 2, "anlamdan": 1, "yazarlar\u0131na": 1, "i\u00e7in": 6, "i\u0307kinci": 1, "oldu\u011fu": 1, "i\u0307mral\u0131": 3, "hukuk\u00e7ular\u0131m\u0131za": 1, "de": 6, "evirip": 1, "s\u00f6yledikleri": 1, "kararlar\u0131n\u0131": 1, "\u00f6yle": 1, "rekt\u00f6rler": 1, "birka\u00e7": 1, "habur": 1, "diye": 1, "kapatmayla": 1, "her": 1, "dtp": 2, "\u00e7evirdi\u011fim": 1, "bunlara": 1, "ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa": 1, "ni\u00e7in": 1, "fark\u0131": 2, "ve": 11, "olarak": 3, "giriyor": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmedik": 1, "te\u015fhisler": 1, "\u00e7ekilme": 1, "iradeleriyle": 1, "s\u00f6ylediklerini": 1, "kendisinin": 2, "d\u00f6k\u00fclece\u011fini": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "ifade": 2, "aya\u011fa": 1, "hayat\u0131n\u0131": 1, "defalarca": 1, "kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131": 1, "yolculu\u011funda": 1, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k": 1, "oluyor": 1, "do\u011fru": 1, "kald\u0131r\u0131yor": 1, "g\u00f6steriler": 1}