{"hukuk": 2, "\u00fcniversitede": 1, "k\u00fcrt": 4, "olduklar\u0131nda": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmam": 1, "en": 1, "kalkt\u0131m": 1, "almazlar": 1, "yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131nda": 1, "vermediler": 1, "dogmalar\u0131n\u0131": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "birinci": 1, "ne": 1, "oldu\u011funda": 3, "burada": 1, "gelmemesi": 1, "okurumuzdan": 1, "siyasi": 1, "ideolojinin": 3, "g\u00f6r\u00fcr": 1, "bakm\u0131yor": 1, "yapmamal\u0131ym\u0131\u015f": 1, "etki": 1, "yazm\u0131\u015ft\u0131": 1, "izin": 1, "genellikle": 1, "iyi": 2, "ve": 6, "beri": 1, "ilk": 2, "kavram\u0131n\u0131": 1, "su\u00e7lad\u0131\u011f\u0131m": 1, "insanlar": 1, "bazen": 1, "hem": 2, "paradigma": 1, "\u00fcniversite": 1, "g\u00f6re": 1, "kendini": 2, "k\u00fcrtlerin": 1, "\u00fcniversiteler": 1, "ama": 3, "al\u0131nmama": 1, "tarih": 1, "getirece\u011fi": 1, "devletin": 1, "dan": 1, "geldim": 1, "kolay": 1, "\u00e7izmek": 1, "tepeden": 1, "bilimsel": 1, "asl\u0131nda": 1, "kaynak": 1, "me\u015frula\u015ft\u0131rma": 1, "profes\u00f6r\u00fc": 1, "hesap": 1, "said": 1, "ba\u015f\u0131na": 2, "d\u00fcnyaca": 1, "akademik": 2, "s\u00f6z": 2, "seslerini": 1, "\u00e7\u0131kman\u0131n": 1, "k\u00f6t\u00fcd\u00fcr": 1, "sorunu": 1, "tezi": 1, "\u00e7evreler": 1, "1990": 1, "dinlenmemesi": 1, "adaletsizdirler": 1, "resmi": 5, "duyuram\u0131yorlar": 1, "s\u00fcrd\u00fcren": 1, "biliyor": 2, "\u015f\u00f6yle": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "oldu\u011funu": 1, "ideoloji": 1, "\u015ferif": 1, "cemil": 1, "k\u0131zlar": 1, "kurumu": 1, "kemalizm": 2, "ideolojiyi": 1, "itiraf": 1, "b\u0131y\u0131k": 1, "ise": 1, "insan": 1, "m\u00fczik": 2, "ortaya": 1, "alan\u0131n\u0131n": 1, "ke\u015ffediyor": 1, "inanmad\u0131n\u0131zsa": 1, "egemen": 1, "nursi": 1, "i\u015fte": 2, "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc": 1, "t\u00fcrban\u0131": 1, "ald\u0131m": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "nermin": 2, "ger\u00e7e\u011fi": 2, "niye": 1, "tez": 2, "y\u00fckselebilmenin": 1, "edeyim": 1, "kimseye": 1, "sak\u0131ncay\u0131": 1, "\u00e7abayd\u0131": 1, "yanl\u0131d\u0131rlar": 1, "gibi": 1, "zor": 1, "prof": 2, "ara\u015ft\u0131r\u0131lmamal\u0131d\u0131r": 1, "fazla": 1, "ayn\u0131d\u0131r": 1, "asla": 2, "g\u00fcl\u00fcyor": 1, "sonra": 1, "diye": 1, "kimse": 1, "yaygaralar\u0131": 1, "ara\u015ft\u0131rma": 2, "\u015fa\u015f\u0131rtmayan": 1, "afi\u015fe": 1, "koyu": 1, "kelime": 1, "verin": 1, "yapmak": 2, "ara\u015ft\u0131rabilir": 1, "ko\u00e7ak": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 1, "\u00f6zetle": 1, "devletini": 1, "b\u00f6yle": 1, "g\u00fcc\u00fc": 1, "yapar": 1, "devletle": 1, "gereken": 1, "istedim": 1, "mi": 1, "bilhassa": 1, "abadan": 1, "halde": 1, "konusu": 3, "olarak": 1, "ideolojiye": 1, "ben": 1, "ideolojik": 1, "benimsedi\u011fi": 1, "kemalist": 1, "\u015fu": 1, "20": 1, "kamuoyu": 1, "kalemine": 1, "doktora": 1, "az\u0131nl\u0131kta": 1, "me\u015frula\u015ft\u0131r\u0131r": 1, "\u00e7\u0131kmamaya": 1, "ba\u015fl\u0131": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "hizmetlisi": 1, "ay\u0131r\u0131yor": 1, "deki": 1, "t\u00fcrbanl\u0131": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "diyor": 1, "\u00f6zel": 1, "sans\u00fcrler": 1, "ki": 2, "t\u00fcba": 1, "konu": 1, "ikisinde": 1, "koyarlar": 1, "vermeden": 1, "tarih\u00e7i": 1, "sorununu": 1, "has": 1, "engeller": 1, "\u00f6zen": 1, "yap\u0131yor": 1, "bilimler": 2, "su\u00e7u": 1, "bana": 2, "yobaz\u0131": 1, "kulak": 1, "m\u00fcziktir": 1, "y\u0131l": 1, "ailemde": 1, "ancak": 3, "akademisyenler": 1, "\u015feyler": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "dahil": 1, "arabesk": 2, "yaz\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "alevi": 1, "\u015feye": 1, "hi\u00e7": 1, "de\u011filim": 2, "\u00e7al\u0131\u015fmak": 2, "sorun": 1, "unat": 1, "etmiyor": 1, "sosyolog": 1, "marksist": 1, "nil\u00fcfer": 2, "refleksle": 1, "atm\u0131\u015f": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 2, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131": 1, "s\u00f6yledi\u011finde": 1, "ya": 1, "bulmakta": 1, "buraya": 1, "geni\u015fli\u011fi": 1, "bir": 13, "yozdur": 1, "sohbetlerde": 1, "taraft\u0131rlar": 1, "hakk\u0131nda": 2, "sar\u0131larak": 1, "bizim": 2, "bilim": 1, "\u00fc\u00e7e": 1, "t\u00fcrkiye": 6, "sosyal": 2, "hizmetinde": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131ktan": 1, "akademisi": 1, "iki": 1, "bunu": 2, "\u00fcniversitedeki": 1, "paradigman\u0131n": 1, "y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe": 1, "veririm": 1, "pek": 1, "budur": 2, "farkl\u0131": 1, "bu": 3, "NOfWords": 412, "k\u0131zlar\u0131": 1, "sebebi": 2, "i\u015flemi\u015ftir": 1, "mesaj": 1, "bunlar": 1, "NOfCommas": 29, "yolunun": 1, "abd": 2, "zorlan\u0131yorum": 1, "meslekta\u015flar\u0131n\u0131": 1, "olmayan": 1, "han\u0131m": 1, "k\u0131sa": 1, "tezimde": 1, "haz\u0131rlamak": 1, "ili\u015fkisini": 1, "g\u00f6zle": 2, "mesle\u011finde": 1, "buna": 1, "grup": 3, "zaten": 1, "a\u011f\u0131zlar\u0131na": 1, "sadece": 1, "\u00e7al\u0131\u015fma": 1, "\u00fczerine": 1, "ba\u015fkas\u0131": 1, "tarafs\u0131zl\u0131k": 1, "i\u00e7in": 3, "i\u0307kinci": 1, "yaz\u0131yor": 1, "yaz\u0131p": 1, "ilkeldir": 1, "yok": 2, "ara\u015ft\u0131rmas\u0131n\u0131": 1, "t\u0131rna\u011fa": 1, "inceleyen": 1, "ye": 2, "kald\u0131klar\u0131nda": 1, "evlatlar\u0131nda": 1, "\u00e7ok": 3, "bilimcimiz": 1, "okurumuz": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k": 1, "her": 1, "g\u00f6le": 2, "\u00fcniversitelerimizde": 1, "\u00fczerinden": 1, "s\u00fcrede": 1, "affedilmez": 1, "i\u0307deolojik": 1, "mardin": 1, "benimki": 1, "g\u00f6sterir": 1, "kimi": 2, "ara\u015ft\u0131rmay\u0131": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131": 1, "meselesini": 1, "bakarak": 1, "\u00f6rne\u011fi": 1, "koparmalar\u0131n\u0131n": 1, "in": 2, "d\u0131\u015f\u0131na": 2, "gruptur": 1, "baz\u0131": 1, "de": 9, "yaparak": 1, "ileride": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "\u00fcnl\u00fc": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1, "alt\u0131ndan": 1, "gelip": 1, "\u015fey": 1}