{"mezhep": 2, "minute": 1, "imtiyazlar\u0131": 1, "en": 1, "derhal": 1, "e\u015fitlik": 1, "kayg\u0131land\u0131ran": 1, "\u00f6nlem": 1, "\u00fcniversitesi": 2, "kullan\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "nde": 1, "bulunmas\u0131": 1, "do\u011fu": 1, "noktas\u0131na": 1, "birincisi": 1, "verdi\u011fi": 1, "olan": 2, "do\u011furabilir": 1, "tahrik": 1, "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc": 1, "var": 2, "iktidardaki": 1, "daha": 1, "politikas\u0131nda": 2, "kimli\u011fini": 1, "yap\u0131ya": 1, "tatbikat\u0131": 1, "belli": 1, "y\u00f6n\u00fc": 1, "da": 2, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f": 1, "devrimi": 1, "g\u00f6zetilmeksizin": 1, "tatbikat\u0131n": 1, "iptal": 1, "vahim": 1, "ama": 2, "gidilmeli": 1, "one": 1, "uluslararas\u0131": 1, "kavram\u0131n\u0131n": 1, "devletin": 1, "tutulur": 1, "demokrasi": 1, "yeterli": 1, "ili\u015fkilerdeki": 1, "isteyen": 1, "a\u00e7abilir": 1, "istememi\u015f": 1, "e\u011fitimin": 1, "zul\u00fcmden": 1, "yahudi": 3, "m\u00fcsl\u00fcman": 1, "konu\u015fmada": 1, "vatanda\u015flar": 1, "ihmal": 1, "tan": 1, "d\u00fczeyde": 1, "n\u0131n": 1, "sonu\u00e7lar": 1, "akdeniz": 1, "politikam\u0131z": 1, "ticaret": 1, "ndeki": 1, "muamele": 1, "fatih": 1, "mezhepler": 1, "konunun": 2, "halk\u0131n": 1, "muameleye": 1, "a\u00e7m\u0131\u015f": 1, "\u00e7ekilirken": 1, "toplum": 1, "ald\u0131ktan": 1, "al\u0131nmal\u0131d\u0131r": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "tam": 1, "doruk": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "\u00f6vd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "s\u00f6ylemesidir": 1, "d\u00fcnya": 1, "yerle\u015fik": 1, "sorusunu": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "alanlard\u0131r": 1, "onbe\u015finci": 1, "yapm\u0131\u015f": 1, "din": 5, "ise": 2, "olmas\u0131d\u0131r": 2, "etmemi\u015ftir": 1, "insan": 1, "ortaya": 2, "yakla\u015f\u0131mla": 1, "kriz": 1, "k\u0131r\u0131lgan": 2, "geni\u015f": 1, "i\u015fleri": 1, "ili\u015fkilerin": 1, "fonksiyonel": 1, "d\u0131\u015f": 3, "imparatorluk": 1, "irak": 1, "farklar\u0131": 1, "toplumunun": 1, "yerdi\u011fi": 1, "bunal\u0131m\u0131n": 1, "ermenilerin": 1, "akla": 1, "yans\u0131tmaktad\u0131r": 1, "geli\u015fmesi": 1, "geli\u015fmi\u015ftir": 1, "nden": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlarla": 1, "lozan": 1, "t\u00fcrk": 1, "krizi": 1, "davos": 1, "haklar\u0131n": 1, "ba\u015flayan": 1, "tahmin": 1, "ula\u015fan": 1, "sonra": 3, "halk": 1, "geleneksel": 1, "kimse": 1, "rumlar\u0131n": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 1, "muhtemel": 1, "ortado\u011fu": 2, "kucak": 1, "son": 1, "mehmet": 1, "ayr\u0131mc\u0131l\u0131k": 1, "osmanl\u0131": 3, "sesine": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "do\u011frultusunda": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "ku\u015fkusu": 1, "\u00e7izmesi": 1, "\u0131n": 3, "imparatorluklar\u0131nda": 1, "de\u011fi\u015fikli\u011fi": 1, "yakla\u015f\u0131m\u0131n": 1, "yana": 1, "ele": 1, "politika": 2, "bankerlik": 1, "atm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "edemez": 1, "fark": 1, "temelinde": 1, "ticari": 1, "dogmatik": 1, "gelene\u011fi": 1, "\u00e7ok": 2, "sonucu": 1, "ili\u015fkiler": 1, "ile": 6, "\u015fu": 1, "kar\u015f\u0131t\u0131": 1, "duygular\u0131n\u0131": 1, "toplumlarda": 1, "olmas\u0131": 3, "ka\u00e7anlara": 1, "g\u00fczel": 1, "deki": 1, "tarihi": 1, "venediklilere": 1, "\u00f6zel": 1, "kitlelerinin": 1, "olu\u015fumlara": 1, "cumhuriyet": 1, "hep": 2, "d\u00f6nemindeki": 1, "e\u011fitim": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirilmi\u015ftir": 1, "devam\u0131n\u0131": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fct\u00fcd\u00fcr": 1, "ekseninde": 1, "mi": 1, "y\u00fczy\u0131lda": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "evrilmesi": 1, "kulak": 1, "imparatorlu\u011fu": 1, "d\u0131\u015flayan": 1, "i\u0307li\u015fkiler": 1, "iste\u011fini": 1, "nitelik": 1, "m\u00fc": 1, "tayyip": 1, "kadrolar\u0131n": 1, "i\u0307stanbul": 1, "nedenle": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc": 1, "gayrim\u00fcslimlere": 2, "imparatorlu\u011fun": 3, "teknik": 2, "antisemitizm": 3, "uygarl\u0131k": 1, "edici": 1, "temellerini": 1, "olayd\u0131r": 1, "yapmamak": 1, "yerle\u015fmi\u015f": 1, "nokta": 1, "haklar\u0131": 1, "bence": 1, "kozmopolit": 1, "yeni": 1, "in": 1, "duygular\u0131": 1, "boyunca": 1, "\u00f6teki": 1, "kayg\u0131lar\u0131n": 1, "dinci": 1, "olaca\u011f\u0131": 1, "profili": 1, "bir": 12, "\u00fc\u00e7": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "derece": 1, "ulus": 1, "bularak": 1, "beni": 1, "ili\u015fkileri": 3, "kullanmak": 3, "y\u0131ld\u0131z": 2, "yol": 1, "eklenirse": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "becerileri": 1, "haklar\u0131n\u0131": 1, "para": 2, "arac\u0131": 1, "tar\u0131m": 2, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "ederken": 1, "cenevizlilere": 1, "liderin": 1, "farkl\u0131": 3, "suriye": 1, "egemenli\u011findeki": 1, "bu": 10, "NOfWords": 426, "sonu\u00e7lar\u0131": 1, "havan\u0131n": 1, "devlet": 1, "\u00f6nemlisi": 1, "yak\u0131nla\u015fma": 1, "\u0131rk": 1, "olumlu": 2, "NOfCommas": 31, "m\u0131": 1, "abd": 1, "olmayan": 2, "i\u0307spanyadaki": 1, "nin": 1, "ortak": 1, "bilin\u00e7altlar\u0131na": 1, "zaten": 1, "iptali": 1, "\u00fczerine": 1, "tan\u0131nan": 1, "bizans": 1, "vatanda\u015fl\u0131k": 1, "milliyet": 1, "g\u00fc\u00e7lendiren": 1, "i\u00e7in": 1, "i\u0307kinci": 1, "gereklerini": 1, "ba\u015fbakan": 2, "de": 6, "verdi\u011fini": 1, "ekonomik": 1, "devleti": 1, "egemen": 1, "i\u0307sraille": 1, "end\u00fcstri": 1, "gereksinmeleri": 1, "diye": 1, "basan": 1, "belki": 1, "tebaaya": 1, "feodal": 1, "olmas\u0131n\u0131n": 1, "getirmi\u015f": 1, "ve": 17, "kan\u0131mca": 1, "olarak": 4, "alm\u0131\u015f": 1, "recep": 1, "edilen": 1, "tehlikeli": 1, "askeri": 1, "anda": 1, "mensuplar\u0131na": 1, "devam\u0131d\u0131r": 1, "konu\u015fmas\u0131nda": 1, "ili\u015fkinin": 1, "az\u0131nl\u0131klar\u0131n": 1, "i\u00e7erde": 1, "s\u00fcren": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "sultan": 1, "bilin\u00e7lerine": 1, "s\u00f6ylem": 1, "tabi": 1, "yahudilerin": 2, "ta\u015f\u0131makta": 1, "erdo\u011fan": 2, "oldu\u011fu": 1, "\u00e7\u0131kacak": 1, "i\u015flevsel": 1, "ayr\u0131mc\u0131": 1, "i\u0307srail": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131mlar": 1, "taki": 2, "\u00fcstelik": 1, "kullan\u0131ld\u0131klar\u0131": 1}