{"hukuk": 1, "kafkaslarda": 1, "sorunlar\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "i\u00e7inde": 4, "birbirleriyle": 1, "n\u00fckleer": 1, "hem": 4, "ne": 3, "ba\u011flam\u0131nda": 2, "birli\u011fi": 2, "olu\u015fan": 2, "e\u015fit": 1, "ter\u00f6rle": 1, "kendi": 1, "molotof": 1, "ninki": 1, "var": 3, "d\u00fczenleniyor": 1, "edebilecek": 1, "daha": 4, "belirtmi\u015fti": 1, "fk\u00f6": 1, "rol": 4, "haince": 1, "acaba": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "\u00fcslerini": 1, "devletlerin": 1, "alacak": 2, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "laik": 1, "anlam": 1, "akl\u0131ma": 1, "uluslararas\u0131": 1, "b\u0131rakaca\u011f\u0131": 1, "g\u00f6rmemize": 1, "ili\u015fkilerini": 1, "nun": 1, "geride": 1, "bi\u00e7ilen": 1, "politikalar\u0131": 1, "ter\u00f6r\u00fcne": 1, "tan": 1, "n\u0131n": 2, "ilgili": 1, "olmas\u0131n\u0131": 1, "g\u00f6rmek": 1, "bitenler": 1, "korumaya": 1, "geli\u015ftirebilecek": 1, "tutacak": 1, "resmi": 2, "i\u00e7": 1, "sava\u015f\u0131": 1, "s\u0131n\u0131rlar": 1, "r\u00fczgar\u0131yla": 1, "yok": 1, "d\u00fcnya": 3, "bi\u00e7iyor": 1, "nedir": 4, "verilecek": 1, "d\u00fc\u015fen": 1, "siyasal": 1, "ta\u015f\u0131yor": 1, "ye": 6, "obama": 1, "tokat": 1, "nelerdir": 1, "ab": 5, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "bug\u00fcn": 1, "izlerken": 1, "tabii": 1, "yoksa": 4, "k\u00fcrtler": 1, "mu": 4, "s\u0131rada": 1, "yedi": 1, "hamas": 1, "\u00e7ekildikten": 1, "\u00fcye": 1, "yazmak": 1, "t\u00fcr": 1, "konjonkt\u00fcr\u00fcn\u00fcn": 1, "\u00e7\u00f6kt\u00fckten": 1, "i\u00e7indeyse": 1, "bak\u0131yor": 1, "k\u0131z\u0131m\u0131z\u0131": 1, "sonra": 3, "ev": 1, "program\u0131": 1, "s\u00fcreci": 1, "ndaki": 1, "ortado\u011fu": 8, "olup": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131": 2, "g\u00fcvenecek": 1, "\u00e7ak\u0131\u015f\u0131yor": 1, "olu\u015fturulan": 1, "bulunan": 1, "istikrarl\u0131": 1, "verdi\u011fimiz": 1, "i\u00e7ine": 1, "tercihleri": 1, "da": 6, "etmiyor": 1, "d\u00fczenlenece\u011fini": 1, "\u0131n": 2, "akp": 1, "ele": 2, "politika": 1, "ni\u00e7in": 2, "mi": 9, "de\u011fi\u015ftikten": 1, "kalabilecek": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "\u015funlar": 1, "NOfWords": 427, "\u00e7ok": 1, "sonucu": 1, "yan\u0131nda": 1, "ili\u015fkiler": 2, "kafkaslar": 1, "ili\u015fkilerde": 1, "ile": 4, "kokteyliyle": 1, "m\u0131d\u0131r": 2, "sorular": 3, "g\u00fc\u00e7s\u00fcz": 1, "ta": 1, "\u00e7izgiyi": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "olu\u015fum": 1, "sevgili": 1, "yaz\u0131": 1, "devletinin": 1, "nas\u0131l": 8, "avrupa": 1, "delikanl\u0131y\u0131": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131yoruz": 1, "yans\u0131t\u0131yor": 1, "ba\u015fkan": 1, "topra\u011fa": 1, "onu": 1, "nereye": 1, "den": 1, "sava\u015f": 1, "ter\u00f6r": 1, "koruyuculu\u011fu": 1, "i\u015fgalinde": 1, "topraklardaki": 1, "so\u011fuk": 1, "sovyetler": 1, "ba\u015fa": 2, "m\u00fc": 2, "yanarak": 1, "i\u0307stanbul": 1, "nedenle": 1, "as\u0131l": 1, "sorulardan": 1, "k\u00fcrt": 1, "sosyal": 1, "\u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fc": 1, "suriye": 1, "askerimizi": 1, "politikas\u0131": 2, "ndan": 1, "enerji": 1, "yeni": 1, "refah\u0131n\u0131": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 2, "beklenenler": 1, "daki": 1, "gelen": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "s\u00f6zc\u00fcs\u00fc": 1, "bir": 17, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "i\u015fine": 1, "bakan\u0131": 1, "diyarbak\u0131r": 1, "i\u0307ran": 2, "istedi\u011fi": 1, "varsa": 2, "balkanlar": 2, "istikrars\u0131z": 1, "yeniden": 2, "istiyor": 1, "edecek": 1, "okurlar\u0131m": 1, "\u015fehit": 1, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 18, "d\u00fcnyas\u0131": 1, "ayn\u0131": 1, "konjonkt\u00fcr\u00fcn": 1, "otob\u00fcse": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131n": 1, "i\u015fbirli\u011fi": 1, "izleyecek": 1, "farkl\u0131": 1, "\u00e7\u0131kabilecek": 1, "dengeleri": 1, "bu": 8, "NOfCommas": 27, "rice": 1, "\u00f6len": 1, "yard\u0131m": 1, "yi": 2, "\u00e7izgide": 1, "al\u0131nacak": 1, "bunlar": 1, "kaps\u0131yor": 1, "istiyorum": 1, "tam": 1, "m\u0131": 3, "abd": 5, "iktidar\u0131n\u0131": 1, "nin": 3, "kaybeden": 1, "bak\u0131\u015f\u0131": 1, "olacak": 2, "d\u0131\u015fi\u015fleri": 1, "sadece": 1, "de": 4, "pusuda": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fler": 1, "de\u011fi\u015fim": 1, "d\u00fczenleme": 1, "i\u00e7in": 2, "i\u0307kinci": 1, "rejimi": 1, "pkk": 3, "ba\u015fbakan": 1, "bi\u00e7iliyor": 1, "gelir": 1, "yap\u0131yla": 1, "irak": 2, "amerika": 2, "y\u0131": 1, "b\u00f6yle": 3, "artt\u0131rabilecek": 1, "politikalar": 1, "ve": 10, "savrulurken": 1, "yans\u0131mas\u0131": 1, "olarak": 1, "demokratik": 1, "g\u00fcnler": 1, "beyaz": 1, "\u00e7at\u0131\u015f\u0131yor": 1, "ac\u0131l\u0131": 1, "devam": 1, "\u00f6ng\u00f6r\u00fc": 3, "hayat\u0131n\u0131": 1, "at\u0131lan": 1, "filistin": 2, "erdo\u011fan": 1, "bak\u0131\u015f": 1, "\u00e7\u0131kacak": 1, "devleti": 1, "demokrasisini": 1, "i\u0307srail": 2, "g\u00f6steriler": 1}