{"\u00e7al\u0131\u015fmas\u0131": 1, "m\u0131d\u0131r": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirmesi": 1, "en": 1, "olacakt\u0131r": 1, "sadece": 1, "yazarak": 1, "vatan\u0131n\u0131": 1, "olmas\u0131": 21, "sevgili": 2, "yan\u0131tlar\u0131n\u0131": 1, "yapmaya": 1, "yeter": 1, "s\u00fcrd\u00fcrmek": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00e7\u00fc": 1, "geli\u015ftirmesi": 2, "olmak": 1, "adam": 1, "var": 1, "insand\u0131r": 1, "sempatik": 1, "iyi": 3, "ayd\u0131nlanm\u0131\u015f": 1, "yapan": 6, "ge\u00e7en": 1, "mi": 16, "nazik": 1, "kaynaklar\u0131": 1, "ak\u0131lc\u0131": 1, "zaman": 1, "\u00f6zelliklerin": 1, "n\u0131n": 1, "bilinci": 1, "bilime": 1, "\u00fcniversite": 1, "h\u00fcmanist": 1, "uygulayarak": 1, "ya\u015fam": 1, "duru\u015fuyla": 1, "at\u0131lmas\u0131": 1, "ama": 1, "kendini": 1, "tart\u0131\u015fmas\u0131z": 1, "\u00f6\u011freterek": 1, "empatik": 1, "e\u011fitimci": 1, "kurtarmas\u0131": 1, "demokrat": 1, "ba\u015fkalar\u0131": 1, "standartlar\u0131n\u0131": 1, "hi\u00e7": 1, "tak\u0131m": 1, "edilmesi": 1, "yerine": 1, "gen\u00e7lere": 1, "\u00e7abalar\u0131yla": 1, "bilimsel": 1, "bilgilerini": 1, "yeni": 1, "kaynak": 1, "takdir": 3, "hapse": 1, "ba\u015far\u0131l\u0131": 1, "ahlakl\u0131": 1, "a\u00e7mas\u0131": 1, "nefsini": 1, "bir": 11, "hizmet": 1, "katk\u0131": 1, "teki": 1, "kullanmas\u0131": 1, "bi\u00e7imde": 1, "e\u011fitimi": 1, "y\u00fckseltmesi": 1, "istiyorum": 1, "yan\u0131t\u0131m": 1, "yenmesi": 1, "kahramanl\u0131k": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "ayn\u0131": 1, "t\u0131bb\u0131": 1, "birinde": 1, "nedir": 6, "hastaneler": 1, "cemil": 1, "sevilmesi": 1, "y\u00f6nelmesi": 1, "yapt\u0131klar\u0131n\u0131n": 1, "tak\u0131m\u0131n\u0131": 1, "bilgili": 1, "milletini": 1, "verimli": 1, "y\u00f6nlendirmesi": 1, "bu": 3, "\u00f6zellik": 6, "hedeflerini": 1, "\u00fcyesi": 1, "yard\u0131m": 1, "i\u0307nsan": 1, "yaz\u0131lar\u0131mdan": 1, "olumlu": 1, "NOfCommas": 14, "al\u0131nt\u0131lar": 1, "uyand\u0131rd\u0131": 1, "\u00f6rnek": 1, "m\u0131": 33, "ku\u015faklara": 1, "pazar": 2, "ak\u0131ll\u0131": 1, "i\u0307nsanlar\u0131": 1, "etmesi": 4, "insan\u0131": 7, "becerilerini": 1, "sanata": 1, "konuyu": 1, "b\u00fcy\u00fck": 10, "terbiyeli": 1, "hedeflere": 1, "taraf\u0131ndan": 2, "bireysel": 1, "kitab\u0131ndan": 1, "ba\u015fkalar\u0131n\u0131n": 1, "yayg\u0131nla\u015ft\u0131rmas\u0131": 1, "veren": 1, "edilmemesi": 1, "ilgi": 1, "derseniz": 1, "de\u011ferli": 1, "haberal": 2, "ba\u015fkalar\u0131na": 1, "ger\u00e7ek": 1, "yapmas\u0131": 2, "kurmas\u0131": 2, "edebiyata": 1, "ki\u015fi": 2, "ya\u015fad\u0131klar\u0131yla": 1, "mehmet": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131m": 1, "b\u00f6yle": 1, "sunmas\u0131": 1, "sena": 1, "i\u0307nsanl\u0131\u011fa": 1, "haks\u0131zl\u0131\u011fa": 1, "evet": 1, "koyabilmesi": 1, "ba\u015fkalar\u0131n\u0131": 1, "k\u00fclt\u00fcrl\u00fc": 1, "da": 1, "\u00f6nc\u00fc": 1, "hayat": 1, "kimi": 1, "\u00e7al\u0131\u015fkan": 1, "liderlik": 1, "yaratmas\u0131": 1, "sorular\u0131n": 1, "yard\u0131mc\u0131": 1, "i\u0307nsanlar": 1, "yapt\u0131klar\u0131yla": 1, "okurlar\u0131m": 2, "toplumsal": 1, "toplumun": 1, "insanlarla": 1, "bile": 1, "motive": 1, "\u00e7ekmesi": 1, "sevmesi": 2, "u\u011framas\u0131": 1, "ac\u0131": 1, "oldu\u011fu": 1, "NOfWords": 299, "\u00e7ok": 1, "zeki": 1, "i\u0307nsanlara": 1, "do\u011fru": 1}