{"yat\u0131yor": 1, "diyebilirler": 1, "at\u0131lm\u0131yor": 1, "selam": 1, "etnik": 1, "olaylar": 1, "t\u00fcfek": 2, "\u00fcniversitesi": 1, "dersiniz": 1, "de\u011fil": 3, "standart": 1, "derdim": 1, "mart": 1, "ne": 4, "bo\u015falt\u0131yor": 1, "\u00e7ifte": 1, "1918": 1, "kutlamakta": 1, "izin": 1, "var": 2, "vereyim": 1, "edilince": 1, "ediliyor": 1, "bilhassa": 1, "i\u0307\u015fin": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "genel": 1, "gerekli": 1, "ba\u015fkent": 1, "g\u00fcn\u00fcn\u00fc": 2, "bo\u015faltt\u0131": 1, "s\u00f6z\u00fcn\u00fc": 1, "ama": 2, "i\u015fgalinden": 1, "kutlamas\u0131": 1, "m\u00fcttefikler": 1, "kutlayabilirsiniz": 1, "dan": 4, "top": 2, "mayak": 1, "tip": 1, "ba\u015fbakan": 1, "basit": 1, "gibi": 3, "ilkesi": 1, "bakan": 1, "d\u00fc\u015fmandan": 1, "harp": 2, "siz": 1, "i\u0307talyanlarca": 1, "d\u00f6nemi": 1, "i\u0307\u015fgal": 1, "yaz\u0131\u015fmalar": 1, "ciddi": 1, "akdeniz": 1, "ku\u015fkuluyum": 1, "durarak": 1, "i\u0307talyan": 1, "i\u0307\u00e7i\u015fleri": 1, "kurtulu\u015f": 7, "halk\u0131n": 1, "i\u0307n\u00f6n\u00fc": 3, "b\u0131rakmad\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "dergisine": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fct\u00fc": 1, "1921": 1, "ayki": 1, "sava\u015f\u0131": 1, "d\u00fcnya": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fcmseme": 1, "\u00f6nem": 2, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 5, "uygun": 1, "y\u00fczy\u0131l": 1, "tarihimizi": 1, "cidden": 1, "cumhuriyete": 1, "te": 2, "do\u011frudur": 1, "temmuz": 4, "atat\u00fcrk": 4, "ba\u015fl\u0131yor": 1, "bug\u00fcn": 1, "kutlamas\u0131na": 1, "tabii": 1, "hatta": 2, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "futbol": 1, "mu": 1, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "yan\u0131": 1, "28": 1, "gerek": 2, "tarihimiz": 1, "kullan\u0131yorum": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "simgesel": 1, "deniyor": 1, "abd\u00fclhamit": 1, "nden": 2, "ise": 1, "atmadan": 1, "kutlamalar\u0131n\u0131n": 1, "devreye": 1, "lozan": 1, "vermemi\u015f": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 1, "y\u0131llarda": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "ankara": 1, "kas\u0131m": 1, "kutlayanlara": 1, "tam": 1, "rumlar\u0131n": 1, "yani": 1, "kaya": 1, "silah": 1, "ge\u00e7erli": 1, "m\u00fctareke": 1, "osmanl\u0131": 1, "r\u00f6van\u015f": 1, "zaman": 1, "da": 6, "faaliyetleri": 1, "eski": 1, "ka\u00e7\u0131rma": 1, "isteyece\u011finden": 1, "geliyor": 2, "toplumsal": 2, "hat\u0131rlatmaya": 1, "kentliler": 1, "bile": 1, "kollar\u0131": 1, "kentinin": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "haz\u0131rl\u0131klar\u0131": 1, "vard\u0131": 1, "y\u0131l\u0131nda": 1, "ve": 7, "NOfWords": 404, "\u00e7ok": 2, "safl\u0131kla": 1, "nedir": 1, "genelkurmay": 1, "kurtulduklar\u0131n\u0131": 1, "ile": 3, "bakanl\u0131\u011f\u0131": 1, "1923": 1, "y\u00fckselen": 1, "mesaj\u0131": 1, "20": 1, "dayanarak": 1, "i\u015faret": 1, "geri": 2, "olmas\u0131": 1, "beyni": 1, "antalya": 8, "geldikleri": 1, "k\u00fclliyen": 1, "sekreterli\u011fi": 1, "olmalar\u0131": 1, "giriyor": 1, "bekliyor": 2, "kenti": 3, "antalyal\u0131lar": 2, "konu": 1, "y\u0131kanan": 1, "niye": 1, "adam": 1, "yaz\u0131da": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "askeri": 1, "galiba": 1, "kutlanm\u0131yor": 1, "g\u00f6re": 1, "bana": 1, "ilgin\u00e7": 2, "ettikleri": 1, "al\u0131nan": 1, "t\u00fcrklerin": 1, "y\u0131l": 1, "gizleme": 1, "fenerbah\u00e7elilerin": 1, "1934": 3, "yaz\u0131lmay\u0131": 2, "i\u0307stanbul": 6, "\u00f6\u011frenmek": 1, "kutlamad\u0131\u011f\u0131": 1, "farkl\u0131": 1, "al\u0131nmam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "g\u0131pta": 1, "kay\u0131ran": 1, "oynand\u0131": 1, "ten": 1, "d\u00fc\u015fman": 1, "idealist": 1, "b\u00f6ylece": 1, "kitaplar\u0131nda": 1, "anadolu": 1, "bo\u015falt\u0131lmas\u0131": 1, "s\u0131v\u0131yorlar": 1, "boyunca": 1, "nihayet": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "ya": 2, "vermesinin": 1, "bir": 5, "d\u00fczenli": 1, "24": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "bunun": 1, "zihninde": 1, "ii": 1, "olsa": 1, "ekim": 1, "yeniden": 2, "destek": 1, "abartmad\u0131r": 1, "uydurmad\u0131r": 1, "\u015furadan": 1, "ara\u015ft\u0131rmas\u0131na": 1, "i\u015fgal": 2, "me\u011fer": 1, "bunu": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "olay": 2, "imzal\u0131": 1, "y\u0131llard\u0131r": 1, "tarih": 2, "kentte": 1, "i\u015fgalciler": 1, "benim": 1, "denilen": 1, "kentin": 3, "alma": 1, "bu": 4, "1919": 1, "NOfCommas": 30, "faysal": 1, "herhalde": 1, "un": 1, "13": 2, "ferahlama": 1, "fark": 1, "\u00f6rnek": 1, "bulmam\u0131\u015flard\u0131r": 1, "direni\u015f": 2, "i\u0307smet": 1, "bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda": 1, "zaten": 1, "g\u00fcn\u00fc": 8, "sadece": 1, "derin": 1, "tarihleri": 1, "\u00fczerine": 1, "i\u00e7in": 2, "etti": 1, "halk\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "yap\u0131larak": 1, "gerekti\u011fine": 1, "kutlamay\u0131": 1, "elbette": 1, "uzun": 1, "hissiyle": 1, "sapt\u0131rmad\u0131r": 1, "bunca": 1, "i\u015fgalcilerle": 1, "etmiyor": 1, "nci": 1, "fark\u0131": 1, "yapmamaktad\u0131r": 1, "ancak": 1, "olmuyor": 1, "olarak": 1, "kazanan": 1, "okul": 1, "n\u0131": 1, "kutlama": 2, "izler": 1, "\u015f\u00fckr\u00fc": 1, "ba\u015flam\u0131\u015f": 1, "bilemiyorlar": 1, "derken": 1, "kutlamalara": 1, "yazmam\u0131z": 1, "n\u00fcn": 1, "bizim": 1, "imzaland\u0131": 1, "antla\u015fmas\u0131": 1, "k\u0131zabilir": 1, "baz\u0131": 1, "i\u015fgale": 2, "bilgiye": 1, "de": 2, "yaparak": 1, "oldu\u011fu": 1, "chp": 1, "gerisi": 1, "dergisinde": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1, "ard\u0131ndan": 1, "kurtuldunuz": 1, "olmad\u0131": 1}