{"y\u00f6netimiyle": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "k\u00fcrt": 1, "en": 2, "a\u011f\u0131zlar\u0131yla": 1, "olaylar": 1, "kapitalizmken": 1, "sona": 1, "su\u00e7": 1, "nde": 2, "ne": 2, "kendilerine": 1, "mhp": 2, "bilir": 1, "kendi": 1, "10": 1, "olan": 1, "g\u00f6lge": 1, "i\u00e7inde": 2, "var": 3, "piyasa": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "politikalar\u0131n\u0131": 1, "polis": 1, "eline": 1, "etmesin": 1, "yap\u0131lsayd\u0131": 1, "sananlar": 1, "ak\u0131lc\u0131": 1, "d\u00fczg\u00fcn": 1, "ba\u011f\u0131racak": 1, "siyaset": 1, "kemalistler": 1, "bah\u00e7eli": 2, "ters": 1, "mekanizmalar\u0131": 1, "ba\u015f\u0131na": 1, "isteyenleri": 1, "cephede": 1, "ihanet": 1, "ama": 4, "par\u00e7as\u0131": 1, "neler": 1, "tip": 1, "da\u011fdan": 1, "de\u011fil": 1, "vadelerde": 1, "yapsalar": 1, "t\u00fcrk": 3, "t\u00fcccarlar\u0131": 2, "memnun": 1, "cumhuriyet\u00e7ileri": 1, "ma\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "asl\u0131nda": 2, "ama\u00e7": 1, "g\u00f6r\u00fcyorlar": 1, "\u00e7ullan\u0131r": 1, "n\u0131n": 1, "korkutuyor": 1, "dizginlenmemi\u015f": 1, "ku\u015fkuluyum": 1, "ediyor": 1, "verilmesini": 1, "25": 1, "e\u011fer": 1, "meseleyi": 1, "hizmetinedir": 1, "gazetecilerle": 1, "korumaya": 1, "s\u0131k\u0131\u015fm\u0131\u015f": 1, "i\u015fleyebilmesi": 1, "kabahat": 1, "i\u00e7": 2, "tart\u0131\u015f\u0131lan\u0131n": 1, "d\u00fcnya": 3, "etti\u011fi": 1, "yan\u0131l\u0131yor": 1, "oldu\u011funu": 1, "kapitalizme": 1, "yan\u0131l\u0131yorlar": 1, "ekonominin": 1, "kemalizm": 1, "engel": 2, "etsin": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "obama": 5, "engellemeye": 1, "stat\u00fckoyu": 1, "mevzideler": 1, "yer": 1, "kandil": 1, "uzun": 1, "bast\u0131r\u0131yor": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "yap\u0131ls\u0131n": 1, "ise": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "anlad\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "yan\u0131": 1, "gerek": 1, "i\u015fler": 1, "taraf\u0131": 1, "murdoch": 1, "yapmasalar": 1, "unutmayal\u0131m": 1, "rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131": 1, "buyruk": 1, "dersim": 1, "cephe": 1, "ba\u015fbakan": 2, "tart\u0131\u015f\u0131yoruz": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "militanlar\u0131n": 1, "iktidardan": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "ankara": 1, "deniz": 1, "geli\u015ftirirken": 1, "kas\u0131m": 1, "sonra": 1, "temsil": 1, "olup": 1, "baykal": 2, "ortado\u011fu": 2, "yani": 2, "noktada": 1, "silah": 3, "gaz\u0131na": 1, "yap\u0131lmasayd\u0131": 1, "oldu\u011funda": 1, "biz": 1, "diyordu": 1, "dua": 1, "meclis": 1, "yap\u0131lacak": 1, "zaman": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 8, "nun": 1, "\u0131n": 1, "yana": 1, "ele": 1, "ortada": 1, "bile": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "fark": 1, "yapabilir": 1, "NOfWords": 420, "\u00e7ok": 2, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 1, "genelkurmay": 1, "g\u00fcvenli\u011fi": 1, "ile": 5, "\u00fcn": 2, "vadede": 1, "ibaret": 1, "\u015fu": 1, "biteni": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "k\u00f6p\u00fcrecek": 1, "\u00fclkeyi": 1, "muhalefetin": 2, "olmas\u0131": 1, "parti": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclmesini": 2, "deki": 1, "devi": 1, "kalks\u0131n": 1, "dile": 1, "sava\u015f\u0131n": 2, "bunlardan": 1, "fikri": 1, "didi\u015fiyor": 1, "robert": 1, "ad\u0131na": 1, "devam\u0131n\u0131": 1, "indirecek": 1, "demediklerini": 1, "gruplar\u0131n\u0131n": 1, "ba\u015fkan": 2, "atan": 1, "ge\u00e7en": 1, "den": 1, "onlar\u0131": 1, "k\u00f6t\u00fcl\u00fcyor": 1, "sorunun": 1, "ancak": 1, "ku\u015f": 1, "yaz\u0131klanmaya": 1, "kalmaz": 1, "militanlar\u0131n\u0131": 1, "istemiyorlar": 1, "gerginlik": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "ergenekoncular": 1, "k\u0131yafetlerinin": 1, "\u015firazeden": 1, "\u00f6nemli": 1, "laf": 1, "te": 1, "h\u00e2kim": 1, "s\u00fcrecinin": 1, "sorununun": 1, "cezaevi": 1, "in": 1, "yats\u0131n": 1, "yap\u0131l\u0131rsa": 1, "kapsaml\u0131": 1, "hal\u00fck\u00e2rda": 1, "medyas\u0131": 1, "ya": 1, "g\u00fcnk\u00fc": 1, "daki": 1, "gelen": 2, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "etmez": 1, "bir": 9, "getirdiklerini": 1, "diyarbak\u0131r": 1, "\u00fczerinde": 1, "bunun": 1, "b\u00f6lgesinde": 1, "\u00e7\u0131kar": 3, "gelece\u011fi": 1, "da\u011f": 1, "k\u00fcresel": 1, "edecek": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "laflar\u0131n": 1, "nas\u0131r\u0131na": 1, "stat\u00fckocular\u0131": 1, "ayn\u0131": 1, "akademisi": 1, "k\u00fcrtlerini": 1, "iki": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "medya": 1, "ki": 2, "koz": 1, "ederken": 1, "olmasa": 1, "kavramak": 1, "ekonomisinin": 1, "bu": 5, "g\u00fc\u00e7leriyle": 1, "\u00e7oktan": 1, "hararetle": 1, "onlar": 2, "devlet": 1, "\u00f6nemlisi": 1, "projesi": 1, "yla": 1, "washington": 2, "baksan\u0131za": 1, "NOfCommas": 24, "tutsa": 1, "m\u0131": 2, "abd": 5, "al\u0131yor": 1, "k\u0131sa": 1, "nin": 2, "sa\u011flamak": 1, "biri": 1, "duygusal": 1, "zaten": 1, "inen": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "\u015fey": 1, "i\u00e7in": 3, "b\u0131rakm\u0131yorlar": 1, "bas\u0131yor": 1, "pkk": 2, "isteyen": 1, "do\u011fan": 1, "de": 2, "yok": 1, "ekonomik": 1, "\u00f6yle": 2, "ye": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar": 1, "kapitalizmi": 1, "diye": 1, "her": 2, "y\u0131": 1, "dtp": 1, "gerekiyorsa": 1, "safla\u015fmada": 1, "celallenmi\u015f": 1, "ve": 8, "yeter": 1, "s\u00fcrecin": 1, "olarak": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mc\u0131lar": 1, "ahmet": 3, "erdo\u011fan": 1, "bizden": 1, "bar\u0131\u015f": 3, "ermesini": 1, "\u015funu": 1, "sorunumuzdan": 1, "iradeleriyle": 1, "te\u015fvik": 1, "lobisi": 2, "istiyorsa": 1, "i\u0307srail": 1, "kar\u015f\u0131tlar\u0131": 1, "s\u00fcren": 1, "alk\u0131\u015fl\u0131yor": 1, "tart\u0131\u015fmalar\u0131": 1, "verip": 1, "baz\u0131": 1, "y\u00f6netimi": 1, "muhalefet": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 5, "chp": 2, "na": 1, "el": 2, "d\u00fczen": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 1, "ba\u015flat\u0131lmas\u0131": 1, "san\u0131yor": 1}