{"siyasi": 1, "i\u00e7inde": 2, "paralelde": 1, "olaylar": 1, "kanaatimce": 1, "a\u00e7\u0131klamay\u0131": 1, "diyor": 1, "kendilerine": 1, "yemeye": 2, "bilgilerden": 1, "n\u0131": 1, "yuvalanm\u0131\u015f": 1, "imza": 1, "demez": 1, "inand\u0131ramad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u00fcfl\u00fcyor": 1, "cevap": 1, "ayr\u0131ca": 1, "topra\u011fa": 1, "acayip": 1, "ba\u015fbu\u011f": 5, "bana": 1, "sebeple": 1, "d\u00fcn": 1, "olabiliriz": 1, "silah\u0131m\u0131z": 1, "par\u00e7as\u0131": 1, "destek": 1, "ergenekoncular": 1, "kamuoyunu": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131k": 1, "anlad\u0131": 1, "sanki": 1, "ba\u015fbakan": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 1, "olay\u0131": 1, "gibi": 3, "sunuyor": 1, "dedi": 2, "nihayet": 1, "tamamlay\u0131c\u0131": 1, "yo\u011furdu": 1, "ar\u0131n\u00e7": 3, "silahlar\u0131": 1, "n\u0131n": 1, "vermeyece\u011fini": 1, "gelen": 1, "ama": 1, "ilgili": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 2, "bir": 1, "ordunun": 1, "medya": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "bilgilendirmeye": 1, "s\u00fctten": 2, "g\u00f6m\u00fcl\u00fc": 2, "\u015fa\u015f\u0131rmayal\u0131m": 1, "destekliyor": 1, "verebiliriz": 1, "verememi\u015f": 1, "b\u00f6lgedeki": 1, "geldi\u011fi": 1, "org": 2, "gk": 4, "resmi": 1, "\u00fcfleyerek": 1, "yo\u011furda": 1, "a\u00e7\u0131klamalar\u0131yla": 1, "kimseyi": 1, "\u0131slak": 1, "ergenekoncular\u0131n": 1, "komplonun": 1, "law": 1, "ekonomik": 1, "yand\u0131": 2, "i\u0307\u015fte": 1, "olaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "dostu": 1, "ba\u015fkan\u0131": 4, "i\u0307lker": 1, "obama": 1, "do\u011fruymu\u015f": 1, "bu": 6, "NOfWords": 178, "ortaya": 1, "un": 2, "y\u00fczden": 1, "i\u015fte": 1, "anlayan": 1, "abd": 1, "ba\u011flamda": 1, "askeriye": 1, "belki": 1, "yetmezmi\u015f": 1, "koymaz": 1, "sadece": 1, "kabullendi": 1, "erdo\u011fan": 1, "a\u011fz\u0131": 2, "\u00e7\u0131kt\u0131": 2, "i\u015fi": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor": 1, "cuntalar\u0131n": 1, "yok": 1, "ta\u015f": 1, "boru": 2, "olay\u0131yla": 1, "yerlere": 1, "suikast": 1, "at\u0131l\u0131mlar\u0131n\u0131": 1, "yani": 2, "borunun": 1, "hareketle": 1, "aldat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ve": 1, "sanmam": 1, "asker": 1, "bunlar\u0131": 1, "anl\u0131yorum": 1, "ergenekon": 1, "zaman": 1, "da": 2, "\u00f6zetle": 1, "ayn\u0131": 1, "bilgiler": 1, "kendisinin": 1, "yeri": 1, "suallere": 1, "aldat\u0131ld\u0131": 1, "b\u00fclent": 2, "astlar\u0131nca": 1, "darbecilerin": 1, "uzan\u0131rsa": 1, "benim": 1, "NOfCommas": 16, "baz\u0131": 1, "silah\u0131": 1, "de": 1, "oldu\u011fu": 2, "destekliyorum": 1, "\u00e7ok": 1, "ben": 1, "ile": 1, "k\u00e2\u011f\u0131t": 1}