{"hukuk": 1, "k\u00fcrt": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "kabartt\u0131": 1, "bulunmas\u0131": 1, "ne": 3, "tamaml\u0131yordu": 1, "oldu\u011funda": 1, "burada": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131lmas\u0131": 1, "tsk": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 2, "takip": 1, "g\u00f6rm\u00fcyordu": 1, "olan": 1, "kollar\u0131n": 1, "haziran": 1, "var": 1, "manada": 1, "de\u011fildi": 1, "s\u00f6yleyenler": 1, "d\u00fczeni": 2, "imzal\u0131": 3, "nadiren": 1, "ermenistan": 1, "\u00e7ektiler": 1, "acaba": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 2, "aya\u011f\u0131n\u0131": 1, "h\u00fck\u00fcmetten": 3, "iptal": 1, "ama": 2, "par\u00e7as\u0131": 1, "hesab\u0131": 1, "olayd\u0131": 1, "alanlar": 1, "uluslararas\u0131": 1, "diyenler": 2, "man\u015fetten": 1, "kullanarak": 1, "teslim": 1, "\u015fekilde": 1, "kurtulmak": 1, "kopartabiliriz": 1, "makas": 1, "demokrasi": 1, "isteyen": 1, "ordu": 1, "g\u00f6rmezden": 1, "aniden": 1, "uyar\u0131lmas\u0131": 1, "n\u0131n": 3, "muhalefeti": 1, "stratejik": 1, "ediyor": 1, "s\u00f6z": 1, "koalisyona": 1, "bulu\u015ftu": 1, "medyaya": 1, "\u00f6z\u00fcr": 1, "dahili": 2, "alamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "siyaseten": 1, "de\u011fi\u015ftirmi\u015fler": 1, "gk": 3, "bunun": 1, "istedi\u011fi": 1, "belge": 2, "b\u00fct\u00fcn": 1, "d\u00fcnya": 2, "\u00e7izginin": 1, "\u00e7\u00f6zmek": 1, "ortalara": 1, "oldu\u011funu": 1, "uygun": 1, "s\u0131zd\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131": 1, "ger\u00e7ekli\u011fini": 1, "haberi": 1, "yemeklerinin": 1, "tayfa": 1, "i\u00e7indeki": 1, "ba\u015fkan\u0131": 4, "bulu\u015ftu\u011fu": 1, "obama": 1, "ortaya": 3, "\u015febekesine": 1, "ortamda": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda": 1, "yukar\u0131": 1, "i\u015fte": 1, "topraktan": 1, "\u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n": 1, "\u00f6nce": 1, "kurulurken": 1, "bakt\u0131k": 1, "be\u015f": 1, "b\u0131rakacak": 1, "konu\u015fmak": 1, "k\u00e2\u011f\u0131t": 1, "y\u00f6neldiler": 1, "arkas\u0131na": 1, "toplant\u0131s\u0131": 1, "ortado\u011fu": 1, "\u00f6d\u00fcllendirirler": 1, "gibi": 1, "kurulacak": 1, "26": 1, "randevu": 2, "ta\u015f": 1, "sonra": 1, "miydi": 1, "apoletlilere": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmenin": 1, "haziranda": 1, "yani": 1, "sonu\u00e7": 1, "istediler": 1, "belgeye": 1, "biz": 1, "b\u00fckenler": 1, "y\u0131pratmaya": 1, "ergenekon": 2, "zaman": 1, "da": 2, "\u00f6zetle": 1, "ayn\u0131": 2, "yapan": 1, "\u00f6\u011fle": 1, "operasyonu": 1, "plan\u0131": 2, "\u015funlard\u0131": 1, "yard\u0131mc\u0131": 1, "sarsamayanlar": 1, "bakabiliriz": 1, "bizi": 1, "\u00f6rt\u00fc\u015f\u00fcyor": 1, "islak": 2, "dizerek": 1, "\u015fubat": 1, "oldu": 2, "konusu": 1, "kamuoyuna": 2, "NOfWords": 384, "a\u015fa\u011f\u0131": 1, "yak\u0131ndan": 1, "genelkurmay": 2, "halbuki": 1, "ile": 5, "fevkalade": 1, "koalisyonun": 1, "ordudaki": 1, "yans\u0131d\u0131": 1, "m\u00fcttefikini": 1, "itirafa": 1, "f\u0131\u015fk\u0131ran": 1, "yans\u0131y\u0131nca": 1, "g\u00f6rebilirsiniz": 1, "hesap": 3, "edilmi\u015f": 1, "olaya": 1, "askeriyeden": 1, "koymaya": 1, "biliniyordu": 1, "beriki": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mlara": 1, "kadim": 1, "k\u0131r\u0131lmas\u0131": 1, "g\u00fcnl\u00fckleri": 1, "avrupa": 1, "sorununu": 1, "ge\u00e7en": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmeyi": 1, "ba\u015fbu\u011f": 2, "ergenekoncu": 1, "durum": 1, "ge\u00e7tikten": 1, "ancak": 2, "giri\u015filmesi": 1, "ona": 1, "art\u0131k": 1, "\u00f6nemser": 1, "diliyor": 1, "suriye": 1, "susturma": 1, "icazetle": 1, "engellenmesi": 1, "gerekiyordu": 1, "silaha": 1, "diyen": 1, "s\u00fcr\u00fcyle": 1, "b\u00f6ylece": 1, "onca": 3, "olal\u0131m": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 2, "bence": 1, "tavizleri": 1, "yeni": 3, "ger\u00e7ekle\u015fen": 1, "\u00f6teki": 1, "darbesinde": 1, "kabaca": 1, "bu": 7, "hangi": 1, "yans\u0131d\u0131\u011f\u0131": 1, "bas\u0131n": 1, "kurumsal": 1, "bir": 10, "ordunun": 1, "\u00fc\u00e7": 1, "sald\u0131r\u0131": 1, "medya": 2, "sa\u011flayacakt\u0131r": 1, "hafife": 1, "bi\u00e7imde": 1, "kesimin": 1, "duyurdu": 1, "de\u011finilen": 1, "demek": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "gerginlik": 1, "\u00e7al\u0131\u015fal\u0131m": 1, "belgenin": 2, "birbirini": 1, "\u0131slak": 1, "heveslisi": 1, "komutan\u0131": 1, "darbecileri": 1, "bilerek": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "olay": 1, "yukar\u0131da": 1, "ki": 1, "olay\u0131na": 1, "at\u0131larak": 1, "belgesi": 1, "bug\u00fcn": 1, "epey": 1, "oyunlar\u0131n\u0131": 1, "i\u0307lker": 1, "yak\u0131nla\u015fmas\u0131n\u0131n": 1, "bak\u0131labilir": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131na": 1, "olabilir": 1, "NOfCommas": 20, "has\u0131l": 1, "dudak": 1, "\u00e7izgide": 1, "\u015f\u00f6yleydi": 1, "uydurma": 1, "ba\u015fka": 1, "yolunun": 1, "abd": 1, "nin": 1, "eylem": 2, "ortak": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmek": 1, "vard\u0131": 1, "harici": 1, "biri": 1, "ra\u011fmen": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "sadece": 1, "\u00fczerine": 1, "zorda": 1, "ba\u015fkas\u0131": 1, "i\u00e7in": 1, "s\u0131vanmas\u0131": 1, "1997": 1, "ki\u015filerle": 1, "pkk": 1, "ba\u015fbakan": 1, "de": 4, "delile": 1, "elbette": 1, "temizlenmeye": 1, "g\u00f6renler": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 2, "g\u00fc\u00e7": 1, "noktalar\u0131": 1, "b\u00f6yle": 1, "i\u0307srail": 1, "ili\u015fkileri": 1, "baz\u0131": 3, "ve": 4, "oradan": 1, "darbe": 3, "olarak": 3, "gitmesini": 1, "28": 1, "askeri": 1, "beklenmedik": 1, "yakla\u015f\u0131m\u0131n\u0131n": 1, "ama\u00e7": 1, "\u00fclkeleri": 1, "davas\u0131n\u0131": 1, "gelenlerin": 1, "k\u0131rmak": 1, "g\u00f6z\u00fckmesidir": 1, "de\u011fi\u015fti": 1, "bayra\u011f\u0131n\u0131": 1, "i\u015ftah\u0131n\u0131": 1, "imal": 1, "erdo\u011fan": 1, "istifa": 1, "oldu\u011fu": 1, "\u00e7\u0131kacak": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n\u0131": 1, "na": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1}