{"\u00e7akma": 1, "neymi\u015f": 1, "olmu\u015f": 1, "vard\u0131rm\u0131\u015flar": 1, "en": 1, "dan\u0131\u015ftay": 1, "canilerin": 1, "s\u00fcr\u00fckleme": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fc\u015fler": 1, "de\u011fil": 2, "mart": 1, "ne": 3, "ya\u015fayan": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131ysa": 1, "bin": 1, "kar\u015f\u0131t": 1, "olu\u015fmu\u015f": 1, "y\u00fcz\u00fcnden": 1, "kabul": 1, "\u00f6ld\u00fcrtt\u00fcler": 1, "var": 1, "hrant": 5, "\u00e7\u0131kar\u0131yorlar": 1, "bologna": 1, "deste\u011fiyle": 1, "ya": 1, "rahip": 3, "yans\u0131tmak": 1, "aynen": 1, "birlikte": 1, "genel": 1, "acaba": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "ayr\u0131nt\u0131lar": 1, "yoktur": 1, "ama": 2, "par\u00e7as\u0131": 1, "i\u0307talya": 1, "kan\u0131tlar": 1, "uluslararas\u0131": 1, "stratejik": 1, "tip": 1, "atacaklard\u0131": 1, "ndeki": 1, "yerle\u015ftirilmi\u015f": 1, "ara\u015ft\u0131rmalar": 1, "ladin": 1, "hesaplar\u0131n": 1, "ada": 1, "bomba": 1, "zirve": 3, "malum": 1, "tehlike": 1, "kaosa": 1, "ba\u011flant\u0131l\u0131": 1, "ilgili": 1, "s\u00f6z": 1, "cirit": 1, "yolcular\u0131": 1, "toplum": 1, "usak": 1, "y\u00f6n\u00fcnde": 2, "y\u0131l\u0131n": 1, "biliyor": 1, "\u015f\u00f6yle": 2, "d\u00fcnya": 1, "medyan\u0131n": 1, "i\u0307\u015fi": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "etmeyen": 1, "koymaya": 1, "kurumu": 1, "girmesine": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "yap\u0131s\u0131n\u0131n": 1, "ortaya": 1, "solcular\u0131n": 1, "hitler": 1, "malatya": 2, "g\u00f6r\u00fcyor": 1, "operasyonun": 1, "vapurlar\u0131na": 1, "i\u0307stasyonu": 1, "cevap": 1, "tatl\u0131s\u0131": 1, "yakla\u015f\u0131rsa": 1, "yay\u0131nevi": 2, "yaz\u0131lm\u0131\u015f": 1, "taraf\u0131ndan": 2, "demi\u015ftim": 1, "\u015feklinde": 1, "korkuyorlar": 1, "amac\u0131": 1, "deniz": 1, "plan\u0131": 1, "kas\u0131m": 1, "t\u00fcrkiye": 6, "halk": 1, "cinayetlerin": 1, "uyanm\u0131\u015f": 1, "ndaki": 1, "yani": 1, "faaliyetlerinde": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde": 1, "19": 1, "de\u011fi\u015ftiriyor": 1, "di\u011fer": 1, "amaca": 1, "cinayetine": 1, "inand\u0131": 1, "taraf": 1, "ba\u015fvurarak": 1, "biz": 1, "ergenekon": 2, "katliam": 1, "vermeye": 1, "su\u00e7u": 2, "eski": 1, "d\u0131\u015f\u0131ndaki": 1, "satt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "adl\u0131": 1, "daki": 2, "peki": 1, "bi\u00e7imde": 1, "akp": 1, "hedefi": 1, "15": 1, "var\u0131lamam\u0131\u015f": 1, "tahamm\u00fcl": 1, "cinayetleri": 1, "milli": 1, "fark": 1, "konusu": 1, "NOfWords": 380, "\u00e7ok": 1, "ile": 1, "mezarl\u0131klar\u0131na": 1, "oluyoruz": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "may\u0131s\u0131nda": 1, "kamuoyu": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmek": 1, "kar\u015f\u0131t\u0131": 1, "\u00fclkeyi": 1, "olarak": 3, "izlenimini": 1, "hangisi": 1, "kere": 1, "h\u00fck\u00fcmetle": 1, "planda": 1, "erdo\u011fan": 1, "misyonerler": 1, "diyor": 1, "istedikleri": 1, "terim": 1, "i\u00e7indi": 1, "kitab\u0131n\u0131n": 1, "katliamlar\u0131yla": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyordu": 1, "niye": 2, "kod": 1, "b\u00f6lece\u011fi": 1, "hedefinde": 1, "dink": 7, "nas\u0131l": 1, "askeri": 1, "kavgam": 1, "kaide": 1, "planl\u0131": 1, "ortada": 1, "mi": 1, "olaylar\u0131n": 1, "etmemesiydi": 1, "operasyonlar\u0131": 1, "g\u00f6re": 1, "kadar": 3, "musunuz": 1, "haz\u0131r": 1, "ancak": 1, "tayyip": 1, "i\u0307stanbul": 1, "bat\u0131": 1, "bize": 1, "gerekir": 1, "gazeteci": 1, "istiyorlard\u0131": 1, "ergenekoncular": 2, "\u00f6rne\u011fin": 1, "al\u0131nt\u0131daki": 1, "plan\u0131n\u0131n": 1, "\u00f6nemli": 1, "hi\u00e7": 1, "nu": 1, "att\u0131\u011f\u0131": 1, "toplumu": 1, "yeni": 1, "in": 1, "kitleleri": 1, "\u00f6yleymi\u015f": 1, "millet": 1, "nihayet": 1, "tarihli": 1, "gayrim\u00fcslim": 2, "i\u015flendi\u011fi": 1, "do\u00e7": 1, "soruya": 1, "b\u00fcnyesine": 1, "bir": 6, "yaratmak": 1, "g\u00f6stermek": 1, "medya": 1, "bunun": 1, "bombalay\u0131p": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n": 1, "ab": 4, "cinayetleriyle": 1, "u\u00e7uklatan": 1, "kuvvetleri": 1, "usame": 1, "irticai": 2, "ele": 1, "manzaras\u0131": 1, "cinayetini": 1, "ba\u015fl\u0131kl\u0131": 1, "demi\u015ftik": 1, "\u00fcst\u00fcne": 2, "yo\u011fun": 1, "ergenekoncular\u0131n": 1, "bunu": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131m": 1, "olay": 1, "al\u0131c\u0131s\u0131": 1, "onlara": 1, "bulunulmu\u015ftur": 1, "gladio": 1, "\u015feffafla\u015fmas\u0131ndan": 1, "kan\u0131tlarla": 1, "budur": 1, "m\u00fcktesebat\u0131n\u0131": 1, "farkl\u0131": 1, "bu": 7, "NOfCommas": 23, "bildiniz": 1, "kullan\u0131l\u0131yor": 1, "kelimesi": 1, "devlet": 1, "dudak": 1, "yi": 2, "ba\u015fka": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "operasyon": 3, "sonras\u0131nda": 1, "nin": 3, "eylem": 1, "s\u00f6ylemleri": 1, "propaganda": 1, "sadece": 1, "tren": 2, "atmaya": 1, "cinayetler": 1, "edildi\u011fi": 1, "numaraya": 1, "organize": 1, "de\u011fi\u015fim": 1, "kafes": 1, "beklentileri": 1, "i\u00e7in": 3, "santoro": 3, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "siyaseti": 1, "gruplar\u0131n": 2, "ye": 2, "birka\u00e7": 1, "cinayet": 1, "ermeni": 1, "kar\u015f\u0131yd\u0131lar": 1, "sedat": 1, "kritik": 1, "bunlara": 1, "b\u00f6yle": 1, "ve": 5, "2009": 1, "trabzon": 1, "demiyor": 3, "evet": 1, "kitapevi": 1, "ge\u00e7irildi": 1, "dinlere": 1, "la\u00e7iner": 1, "akt\u00fcel": 1, "ustal\u0131kla": 1, "kurulu": 1, "da": 4, "de": 4, "man\u015fete": 1, "oldu\u011fu": 3, "aras\u0131nda": 1, "kelime": 1, "el": 1, "s\u00fcre": 1, "gayrim\u00fcslimlerin": 2}