{"hukuk": 1, "atat\u00fcrk\u00e7\u00fclere": 1, "s\u0131n\u0131rlad\u0131klar\u0131": 1, "d\u00fc\u015fmanlar\u0131": 1, "en": 1, "reddeden": 1, "de\u011fil": 3, "mart": 2, "ne": 4, "yapmaya": 1, "lekelemi\u015flerdir": 1, "edenler": 1, "kendi": 2, "10": 3, "ederek": 1, "olan": 3, "yazm\u0131\u015ft\u0131": 1, "yazar\u0131": 1, "atat\u00fcrk\u00e7\u00fcl\u00fck": 1, "g\u00f6ren": 1, "politikalar\u0131n\u0131": 1, "imtiyaz": 1, "d\u00fczeni": 1, "soru\u015fturulmaya": 1, "hazmedemeyenler": 1, "solcular": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanl\u0131\u011f\u0131": 1, "olduklar\u0131": 1, "demokrasinin": 1, "inanm\u0131yorlard\u0131": 1, "maskesi": 1, "12": 3, "kitab\u0131": 1, "yas": 1, "k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131na": 1, "devletin": 1, "vard\u0131r": 1, "kullananlar": 1, "dinciler": 1, "demokrasi": 1, "atat\u00fcrk\u00e7\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn": 1, "bakmay\u0131n": 1, "ideolojiyle": 1, "ele\u015ftirirken": 1, "olu\u015fturan": 1, "demokratik": 1, "temel": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 2, "koyduklar\u0131n\u0131": 1, "totaliter": 2, "i\u0307slam": 4, "\u015fimdi": 2, "\u00f6z\u00fcmlemi\u015f": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fcmseyerek": 1, "haks\u0131zl\u0131k": 1, "d\u00f6neminde": 2, "sevmediler": 1, "laikli\u011fi": 2, "g\u00f6r\u00fcnce": 1, "iddia": 1, "b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131": 1, "inanm\u0131yorlar": 1, "atat\u00fcrk\u00e7\u00fc": 1, "g\u00fcnl\u00fck": 1, "solcu": 1, "\u00f6zellikle": 1, "etti\u011fi": 1, "haks\u0131zl\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "sat\u0131rlar\u0131n": 1, "putla\u015ft\u0131ranlar\u0131": 1, "gecikmi\u015f": 1, "lisede": 1, "din": 1, "hukuku": 1, "devrin": 1, "kemal": 1, "mustafa": 1, "bask\u0131lar": 1, "sel\u00e7uk": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "tabii": 2, "medeni": 1, "olanlar": 1, "u\u011fram\u0131\u015f": 1, "adaleti": 1, "cinayeti": 1, "yap\u0131lanlar\u0131": 1, "de\u011ferini": 1, "kendilerini": 1, "1980": 2, "cumhuriyeti": 2, "laikli\u011fin": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "yanl\u0131\u015flar": 1, "gibi": 1, "temellerine": 1, "\u00fcretmi\u015f": 1, "yakla\u015f\u0131m\u0131": 1, "kas\u0131m": 3, "ge\u00e7irilmi\u015fti": 1, "onun": 1, "ger\u00e7ek": 3, "\u00f6nc\u00fcl\u00fck": 1, "dincilerle": 1, "cumhuriyet\u00e7i": 1, "adamlar\u0131": 1, "pazarlad\u0131klar\u0131na": 1, "verir": 2, "tahribine": 1, "nadi": 1, "zaman": 4, "alt\u0131nda": 1, "k\u00f6t\u00fcye": 1, "alet": 1, "eski": 2, "kitap": 1, "kurucu": 1, "yeme": 1, "bile": 1, "kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r": 1, "i\u00e7meyi": 1, "konu\u015fmas\u0131ndan": 1, "oldu": 1, "k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "NOfWords": 369, "ideolojiye": 1, "ben": 1, "\u00e7\u00f6zm\u00fc\u015f": 1, "\u00fcn": 2, "hak": 1, "demokrasiye": 2, "putla\u015ft\u0131ranlar": 1, "sorunlar\u0131n\u0131": 1, "kar\u015f\u0131t\u0131": 1, "hizmetleri": 1, "ittifak": 2, "\u00f6ne": 1, "b\u00fcy\u00fck": 4, "olmas\u0131": 3, "ink\u00e2rc\u0131": 1, "devletinin": 1, "cumhuriyet": 2, "alemi": 1, "liberal": 1, "darbeciler": 2, "ayak": 1, "kurulu\u015funu": 1, "liberaller": 1, "onu": 4, "sahibi": 2, "uygulamaya": 1, "iktidara": 1, "kadar": 1, "ad\u0131na": 3, "i\u015fkenceci": 1, "d\u00fc\u015f": 1, "da": 3, "darbesi": 1, "dayanmas\u0131n\u0131": 1, "destek": 2, "\u00f6rne\u011fin": 1, "1971": 1, "temellerini": 1, "dincilerin": 1, "anadolu": 1, "dindarlar": 1, "alan": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011fa": 1, "d\u00f6nemlerde": 1, "maruz": 1, "yapm\u0131\u015flard\u0131r": 1, "kar\u015f\u0131lar": 1, "gelince": 1, "mi": 4, "solculara": 1, "gerek\u00e7esiyle": 1, "\u00fclkemizde": 1, "dinci": 4, "ama": 1, "bir": 6, "gazetesinin": 2, "ba\u015fyazar\u0131": 1, "\u00fc\u00e7": 1, "\u00e7a\u011fda\u015f": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 2, "de\u011ferlendirme": 1, "hakk\u0131nda": 1, "siyasetlerine": 1, "edecek": 1, "kurmu\u015f": 2, "onlar": 1, "yapm\u0131\u015flar": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "bask\u0131c\u0131": 1, "d\u00fcnyas\u0131": 2, "komutan\u0131": 1, "iki": 1, "bunu": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131m": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "s\u0131k\u0131y\u00f6netim": 1, "eder": 2, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckleri": 1, "bu": 1, "sayg\u0131s\u0131zl\u0131k": 1, "hi\u00e7bir": 2, "devlet": 1, "katk\u0131s\u0131": 1, "NOfCommas": 29, "de\u011ferlendiren": 1, "eyl\u00fcl": 1, "\u00f6rnek": 1, "nin": 1, "halk\u0131n\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "dininin": 1, "lidere": 1, "nda": 1, "ta\u015f\u0131yacak": 1, "g\u00fcn\u00fc": 2, "sadece": 2, "\u00f6\u011frencilere": 1, "alg\u0131lam\u0131\u015flard\u0131r": 1, "atat\u00fcrk\u00e7\u00fc\u011f\u00fc": 1, "ni": 1, "g\u00f6z\u00fcnde": 1, "de\u011fi\u015fim": 1, "atat\u00fcrk\u00e7\u00fcl\u00fc\u011fe": 1, "i\u0307kinci": 1, "atat\u00fcrk": 11, "kavu\u015fturmu\u015f": 1, "bilen": 1, "dolay\u0131": 1, "siyaseti": 1, "k\u00f6t\u00fcleyenler": 1, "\u00e7ok": 1, "yanl\u0131\u015ft\u0131lar": 1, "nadir": 1, "\u00fclkemize": 1, "diye": 1, "kar\u015f\u0131yd\u0131lar": 1, "ki\u015fi": 1, "i\u0307lhan": 1, "b\u00f6yle": 3, "ve": 16, "olarak": 1, "soyk\u0131r\u0131m\u0131": 1, "bence": 1, "ya\u015fam\u0131": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirdiklerini": 1, "\u00e7a\u011fa": 1, "s\u00fcrenler": 1, "de\u011filim": 1, "acizane": 1, "y\u00fcceltemedi": 1, "uydurma": 1, "yine": 1, "adaletin": 1, "de": 4, "aras\u0131nda": 2, "na": 1, "halklar": 1, "a\u00e7\u0131dan": 2, "d\u00fc\u015fman\u0131": 1, "i\u015fkenceden": 1}