{"hukuk": 1, "demi\u015fti": 1, "en": 2, "ya\u015far": 1, "t\u00fcrkdo\u011fan": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fc\u015fler": 1, "prosed\u00fcre": 1, "il\u0131ml\u0131": 1, "tezg\u00e2hlar\u0131na": 1, "bilir": 1, "orhan": 1, "psikolojik": 1, "10": 1, "kopar\u0131l\u0131yor": 1, "kesimler": 1, "olan": 5, "izin": 2, "haziran": 1, "var": 2, "kamuoyunda": 1, "ayk\u0131r\u0131ym\u0131\u015f": 1, "telefonu": 1, "al\u0131narak": 1, "yasalar": 1, "adliyeciler": 1, "ayr\u0131nt\u0131l\u0131": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131nda": 1, "\u00e7abas\u0131yd\u0131": 1, "bakal\u0131m": 1, "g\u00f6re": 1, "acaba": 1, "ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131": 1, "faydalan\u0131labilir": 1, "kurlar\u0131m\u0131z": 1, "buras\u0131": 1, "ama": 1, "sesini": 1, "teklif": 1, "mensuplar\u0131n\u0131n": 1, "neler": 1, "ama\u00e7layan": 1, "NOfCommas": 26, "izlemeleri": 1, "tepki": 1, "diyecektir": 1, "veriyorsa": 1, "temel": 1, "kimi": 1, "ordu": 2, "g\u00fcvendi\u011fi": 1, "bekir": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc": 1, "g\u00f6rmezden": 1, "buharla\u015fm\u0131\u015f": 1, "ki\u015fileri": 1, "i\u0307slam": 1, "par\u00e7as\u0131yd\u0131": 1, "olacakm\u0131\u015f": 1, "reddederdim": 1, "\u015fimdi": 2, "g\u00fcven": 1, "ku\u015fkuluyum": 1, "nesi": 2, "ge\u00e7enler": 1, "e\u011fer": 1, "\u00f6nceden": 1, "ge\u00e7erliyse": 1, "g\u00f6rmesidir": 1, "y\u0131lda": 1, "\u00e7izgisine": 2, "gk": 1, "haz\u0131rland\u0131": 1, "tam": 1, "haz\u0131rlananlar\u0131n": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "konuda": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "dinleme": 3, "emre": 1, "tsk": 2, "su\u00e7lular\u0131": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "ise": 1, "yarg\u0131": 2, "kapsaml\u0131": 1, "herkes": 1, "uyularak": 1, "yasad\u0131\u015f\u0131": 1, "takan": 1, "45": 1, "bug\u00fcn": 1, "hareket": 1, "malezya": 1, "yaygaras\u0131n\u0131": 1, "mu": 1, "toplumunun": 1, "yeniden": 1, "tersi": 1, "kampanyayd\u0131": 1, "yaz\u0131lm\u0131\u015f": 1, "\u00f6\u011frenemedik": 1, "h\u00fck\u00fcmete": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "t\u00fcrk": 1, "gibi": 1, "gerekmez": 1, "devletiyse": 1, "kayg\u0131lar\u0131n\u0131": 1, "izlenmez": 1, "yarg\u0131\u00e7": 1, "\u00f6nc\u00fcl\u00fck": 1, "yani": 1, "son": 1, "hen\u00fcz": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fc": 1, "darbeci": 1, "darbecilerle": 1, "ergenekon": 1, "\u00e7\u0131kacakt\u0131r": 1, "da": 3, "plan\u0131": 2, "daki": 1, "peki": 1, "yarg\u0131sal": 1, "bi\u00e7imde": 1, "neydi": 1, "adliyecileri": 1, "pland\u0131r": 1, "olur": 1, "ba\u015fka": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 2, "\u00e7izgisinde": 1, "kan\u0131tlanm\u0131\u015f": 1, "\u00e7\u0131karmayanlar": 1, "ilanlar": 1, "NOfWords": 372, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn": 1, "sonucu": 2, "operasyonunun": 1, "ile": 1, "sa\u011flamak": 1, "yar\u0131n": 1, "belli": 1, "\u015fu": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmas\u0131": 1, "ortayl\u0131": 1, "olarak": 2, "otoriter": 1, "gelseydi": 1, "izleme": 1, "2008": 1, "al\u0131nabilir": 1, "temelkuran": 1, "yasa": 1, "dile": 1, "anket": 2, "yaygara": 1, "lahika": 5, "evet": 1, "uygulanmad\u0131": 1, "kurum": 1, "eden": 1, "y\u0131prat\u0131lacak": 1, "i\u0307lber": 1, "fi\u015flemeleri": 1, "akp": 1, "mi": 2, "tart\u0131\u015fmalarda": 1, "san\u0131klar\u0131n\u0131n": 1, "bask\u0131s\u0131": 1, "kimler": 1, "gerekli": 1, "ilgin\u00e7": 1, "ay\u0131klanmas\u0131": 1, "kullan\u0131lacak": 1, "dan\u0131\u015fmanlar\u0131n\u0131": 1, "art\u0131k": 1, "2007": 2, "gelmedi": 1, "ancak": 1, "hayali": 1, "zihniyetine": 1, "yarg\u0131\u00e7lar\u0131": 1, "destek": 1, "\u00f6rne\u011fin": 3, "\u00e7ekme": 1, "gelenler": 1, "d\u00f6nemin": 1, "hi\u00e7": 1, "\u00f6\u011freniyoruz": 1, "ajandas\u0131": 1, "nokta": 2, "gizli": 1, "yap\u0131lmas\u0131na": 1, "hay\u0131r": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ba\u015far\u0131l\u0131": 1, "t\u00fcrban": 1, "hat\u0131rlayal\u0131m": 1, "ya": 1, "\u015fekillendirmeyi": 1, "\u00e7ekilecek": 1, "ortaya": 2, "bir": 7, "medya": 1, "de\u011ferlendirme": 1, "dostluklar\u0131n\u0131": 1, "hakk\u0131nda": 1, "dinlenmez": 1, "g\u00f6rece\u011fiz": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131na": 1, "dinleniyor": 1, "haz\u0131rlanan": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "savc\u0131": 1, "ayn\u0131": 1, "izlemenin": 2, "g\u00f6stermeyenler": 1, "be\u015f": 1, "olay": 1, "yukar\u0131da": 1, "ad\u0131": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "ayr\u0131ca": 1, "dinlemeleri": 1, "y\u00fczde": 3, "kad\u0131n": 1, "vererek": 1, "planlar\u0131na": 1, "susanlar": 1, "bile": 1, "gayet": 1, "bu": 7, "bilinen": 1, "yapt\u0131rmay\u0131": 1, "tart\u0131\u015fmalar": 1, "bunlar": 2, "vs": 1, "m\u0131": 1, "gazetelere": 1, "nin": 1, "eylem": 3, "askeriye": 1, "yarg\u0131n\u0131n": 1, "kocaman": 1, "yana\u015f\u0131l\u0131r": 1, "askeriyenin": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131": 1, "sonbahar\u0131nda": 2, "zaten": 1, "kanunlar": 1, "\u00e7\u00fcr\u00fck": 1, "yarg\u0131\u00e7lar": 1, "mahalle": 1, "uzant\u0131l\u0131": 1, "belirlemi\u015fler": 1, "i\u00e7in": 3, "ece": 1, "etti": 1, "saptanmas\u0131": 1, "gazeteciler": 1, "artt\u0131": 1, "\u00f6nemserim": 1, "\u00e7ok": 2, "tarafs\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ben": 2, "diye": 2, "ku\u015fkusuz": 1, "tamamen": 1, "ki\u015fi": 1, "kritik": 1, "noktalar\u0131": 1, "b\u00f6yle": 1, "kanunsuz": 1, "ve": 10, "toplumu": 1, "hemhal": 1, "b\u00fcy\u00fckan\u0131t": 1, "elmalar\u0131n": 1, "n\u0131": 1, "hat\u0131rlay\u0131n": 1, "93": 1, "foto\u011fraflarla": 1, "dinlenmi\u015f": 1, "getiriyor": 1, "kopar\u0131lan": 1, "operasyona": 1, "plan\u0131n": 3, "org": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131m\u0131zda": 1, "hangisiydi": 1, "bug\u00fcnlerde": 1, "ola\u011fan\u00fcst\u00fc": 1, "anketin": 2, "co\u015fkun": 1, "yine": 2, "baz\u0131": 1, "say\u0131s\u0131": 1, "de": 1, "adliyecilerin": 1, "yarg\u0131\u00e7lardan": 1, "muhalif": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1, "yakalamak": 1, "kongar": 1}