{"yat\u0131yor": 1, "ortam": 1, "alevilerin": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "siyasi": 2, "edenler": 1, "i\u00e7inde": 4, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "patlay\u0131c\u0131ya": 1, "bilmiyordum": 1, "hi\u00e7birinde": 1, "de\u011fil": 1, "birinci": 1, "kuruyorlar": 1, "say\u0131da": 1, "hale": 1, "olaylara": 1, "olan": 2, "oru\u00e7": 1, "var": 2, "\u015fa\u015f\u0131rtmad\u0131": 1, "cemevi": 1, "sebeple": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fc": 1, "cevab\u0131": 1, "camii": 1, "savc\u0131y\u0131": 1, "g\u00f6re": 1, "\u00fcnal": 1, "g\u00f6zya\u015flar\u0131": 2, "ciddi": 1, "yapmay\u0131": 1, "vahim": 1, "olabilir": 1, "konuya": 1, "tak\u0131m\u0131": 1, "oynuyorlar": 1, "ilgin\u00e7ti": 1, "NOfCommas": 32, "i\u0307lk": 1, "ge\u00e7melerden": 1, "yar\u0131m": 1, "sanki": 1, "abidin": 1, "kat\u0131lmas\u0131": 2, "gibi": 1, "i\u00e7e": 1, "yapanlar": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "oramiral": 1, "malum": 1, "komployu": 1, "kesim": 1, "ger\u00e7ekler": 1, "kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131": 1, "ediyor": 1, "ndeki": 1, "ikinci": 1, "e\u011fer": 1, "me\u011fer": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131nda": 1, "deniz": 3, "solun": 1, "gk": 3, "askeriyeye": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "i\u00e7": 1, "belge": 1, "dayanamad\u0131": 1, "h\u00fck\u00fcmetten": 1, "e\u015fi": 1, "hava": 1, "yerle\u015ftirmi\u015fler": 1, "dikkatimi": 1, "intihar": 1, "giri\u015fimlere": 1, "i\u00e7eride": 2, "ba\u015fkan\u0131": 1, "ka\u00e7\u0131n\u0131yor": 1, "ise": 1, "mesajlar\u0131": 1, "nefret": 1, "10": 1, "gidiyormu\u015f": 1, "planlayan": 1, "s\u00fcnnilik": 1, "\u015febekesine": 1, "tatar": 6, "analizini": 1, "29": 1, "gidiyor": 1, "hatta": 1, "istiyorlar": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "adamlar\u0131n\u0131": 1, "cenaze": 3, "kar\u015f\u0131yay\u0131z": 1, "hep": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 1, "kal\u0131r": 1, "yarbay": 1, "temsilcisi": 1, "taraflar": 1, "yen": 1, "unutmayal\u0131m": 1, "general": 1, "yararlan\u0131yordur": 1, "nden": 1, "su\u00e7lamakla": 1, "birlik": 1, "figan": 1, "g\u00f6revli": 1, "y\u0131llar": 1, "ankara": 2, "ba\u015flasak": 1, "yere": 1, "yorgan": 1, "arkas\u0131nda": 1, "\u015febekesi": 1, "sonra": 1, "hele": 1, "kabullenemedi": 1, "ger\u00e7ek": 1, "anas\u0131": 1, "yani": 2, "atlam\u0131\u015f\u0131m": 1, "yap\u0131ld\u0131": 1, "t\u00f6renine": 2, "\u015f\u00f6yle": 1, "s\u00fcz\u00fclen": 1, "t\u00f6renler": 1, "suikast": 2, "korg": 1, "ergenekon": 5, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 5, "\u00f6zetle": 1, "gelmi\u015f": 1, "durumla": 1, "kurucu": 2, "daki": 1, "subaylar\u0131n": 2, "akp": 3, "gelelim": 1, "ediliyor": 1, "tutuklu": 1, "olur": 1, "ergenekoncular\u0131n": 1, "hakikaten": 1, "ilgilendiren": 1, "oldu": 1, "amiral": 1, "beyin": 1, "iddialara": 1, "\u00e7ok": 4, "affedin": 1, "s\u00fcnni": 2, "ile": 1, "yermekten": 1, "davas\u0131": 1, "kamuoyu": 1, "davran\u0131yorlar": 1, "s\u00f6yledi": 1, "balanl\u0131": 1, "a\u011f\u0131z": 1, "subaylar": 1, "ndeydi": 1, "\u0131n": 3, "mitinglerine": 1, "grubun": 1, "\u00f6tekisi": 1, "yuvalanm\u0131\u015f": 1, "inanc\u0131": 1, "cumhuriyet": 1, "niye": 1, "merak": 1, "al\u0131nmay\u0131": 1, "nas\u0131l": 1, "eden": 1, "sayfas\u0131ndayd\u0131": 1, "indirecek": 1, "kullanmaya": 1, "ba\u015fkan": 1, "ak\u0131\u015f\u0131nda": 1, "mi": 2, "acayip": 1, "ayr\u0131": 1, "ba\u015fbu\u011f": 1, "den": 1, "kocatepe": 1, "d\u00fcn": 1, "perde": 1, "ilgin\u00e7": 1, "baz\u0131s\u0131": 1, "aramaya": 1, "\u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131": 1, "tav\u0131r": 1, "\u015feyler": 1, "alevi": 10, "i\u0307stanbul": 1, "yap\u0131l\u0131yor": 1, "dahil": 1, "as\u0131l": 1, "kendini": 1, "i\u0307lker": 1, "firkateyni": 1, "bo\u015f": 1, "buradaki": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "s\u00fcnnili\u011fin": 1, "silaha": 1, "hi\u00e7": 1, "yaz\u0131l\u0131yor": 1, "\u00f6\u011freniyoruz": 1, "kavga": 1, "soru": 1, "onca": 1, "g\u0131rtlak": 1, "nil\u00fcfer": 1, "in": 1, "\u00e7o\u011funlu\u011fu": 2, "ele\u015ftirip": 1, "yarayacak": 1, "mekanizma": 1, "bitiyor": 1, "i\u015fliyor": 1, "\u00fcyesiydi": 1, "k\u0131r\u0131l\u0131r": 1, "askeriyede": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "kesen": 1, "bir": 4, "entrikalara": 1, "bize": 1, "bilgin": 1, "normal": 2, "y\u00fczden": 1, "subay": 1, "i\u0307\u00e7inden": 1, "beni": 2, "kuvvetleri": 2, "kalmad\u0131": 1, "ali": 4, "demek": 1, "subaylar\u0131": 3, "sol": 1, "bak\u0131yorlar": 1, "heveslisi": 1, "komutan\u0131": 1, "darbecileri": 1, "iki": 1, "aras\u0131ndan": 1, "yi\u011fit": 2, "olay": 1, "okuyal\u0131m": 1, "ki": 2, "hasm\u0131": 1, "ederken": 1, "yi": 1, "bas\u0131n\u0131n": 1, "vermesinden": 1, "planlar\u0131na": 1, "y\u00f6n": 1, "gayet": 1, "g\u00f6steren": 1, "bu": 6, "NOfWords": 416, "ba\u015fka": 2, "potansiyelden": 1, "t\u00f6renlerindeki": 1, "herhalde": 1, "derneklerini": 1, "g\u0131rtla\u011fa": 1, "olumlu": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "s\u00f6yle\u015filer": 1, "un": 2, "\u00e7eken": 1, "feryad\u0131": 1, "t\u00fcm": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "\u00e7o\u011ful": 1, "komplo": 1, "t\u00f6ren": 2, "\u00f6n\u00fcne": 1, "kol": 1, "vermi\u015fti": 1, "almad\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131": 1, "ra\u011fmen": 2, "sadece": 1, "\u00fczerine": 1, "i\u00e7eri": 1, "i\u00e7eriye": 1, "i\u0307kinci": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131": 1, "an\u0131lar": 1, "yok": 2, "karacaahmet": 1, "ye": 1, "dini": 2, "y\u0131ld\u0131r": 1, "t\u00f6rendi": 1, "pozu": 1, "her": 1, "haz\u0131rlam\u0131\u015flar": 1, "k\u00f6t\u00fcl\u00fcklerin": 1, "rahats\u0131zl\u0131k": 1, "getirmi\u015f": 1, "ve": 3, "yakalanan": 1, "reis": 1, "darbe": 1, "olarak": 2, "trabzon": 1, "evet": 1, "\u00f6yleyse": 1, "derken": 1, "\u015febekesini": 1, "g\u00f6zle": 1, "omuz": 1, "org": 2, "ac\u0131l\u0131": 1, "etmek": 1, "duyuyor": 1, "baz\u0131": 2, "e\u015fref": 1, "de": 2, "oldu\u011fu": 1, "u\u011fur": 2, "alevili\u011fin": 1, "\u015fey": 1}