{"benimle": 1, "siyasi": 1, "notlar\u0131n\u0131": 1, "i\u00e7inde": 1, "mevkii": 2, "\u015fiar": 1, "kanal": 2, "fikret": 3, "aktif": 1, "ne": 2, "koymu\u015flar": 1, "gazetecidir": 2, "en": 2, "man\u015fet": 1, "olan": 3, "baz\u0131lar\u0131": 1, "var": 1, "\u00fczerine": 1, "yazar\u0131": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "kar\u015f\u0131ya": 1, "ilk": 1, "adam\u0131m": 1, "heyecanl\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc": 1, "ad\u0131": 1, "bazen": 3, "r\u00fctbesi": 1, "birlikte": 2, "acaba": 1, "tavr\u0131yla": 1, "yoktur": 1, "konusunda": 1, "ama": 6, "\u00e7elik": 2, "sivrildi": 1, "vard\u0131r": 1, "kampla\u015f\u0131yoruz": 1, "de\u011fil": 7, "iktidar": 1, "basit": 1, "s\u00fcrpriz": 1, "var\u0131m": 1, "ekmek\u00e7i": 1, "gazetenin": 1, "ili\u015fkisi": 1, "y\u00f6netime": 1, "sohbet": 1, "belalt\u0131": 2, "silahlar\u0131": 1, "n\u0131n": 1, "m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr": 1, "y\u00f6netmenli\u011fini": 1, "d\u00f6nemde": 1, "yapmas\u0131n": 1, "her\u015fey": 1, "yaz\u0131yorum": 1, "namuslu": 1, "\u00f6nceden": 1, "medyaya": 1, "izinin": 1, "kar\u0131\u015f\u0131k": 1, "iddia": 1, "halk\u0131n": 1, "ac\u0131mas\u0131zca": 1, "fazla": 2, "sonucu": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mc\u0131": 1, "yapaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "tercih": 1, "yay\u0131n": 3, "odas\u0131": 1, "h\u00fcseyin": 1, "itibars\u0131zla\u015ft\u0131r\u0131n": 1, "gazetesi": 1, "vesayet": 1, "ti": 1, "siyaset\u00e7iyle": 1, "\u00fcr\u00fcn": 1, "y\u00fczden": 1, "bilmiyorum": 1, "a\u011fartmad\u0131k": 1, "yi\u011fit": 1, "yer": 1, "davran\u0131\u015flar": 1, "yar\u0131": 2, "etti\u011fim": 1, "\u00f6zg\u00fc": 1, "mu": 1, "duru\u015f": 2, "kutuya": 1, "itibar\u0131yla": 1, "gazete": 2, "i\u0307nsanlar": 1, "yapma": 1, "umurumda": 2, "insand\u0131r": 1, "tart\u0131\u015fs\u0131n": 1, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m": 1, "i\u00e7i\u00e7e": 1, "kafas\u0131": 1, "saat": 1, "gibi": 4, "sorgulas\u0131n": 2, "teki": 1, "iktidarla": 1, "tahmin": 1, "caymam": 1, "yani": 4, "onun": 1, "halk": 1, "hele": 1, "biriyim": 1, "dostlar\u0131yla": 1, "program\u0131": 2, "babahan": 1, "son": 2, "soruyorum": 1, "olursa": 1, "versin": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131m": 1, "se\u00e7ti\u011fi": 1, "yak\u0131n": 1, "taraf": 3, "at\u0131fta": 1, "medya": 1, "biz": 1, "yapmak": 2, "herhalde": 1, "se\u00e7im": 1, "a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131": 1, "ergenekon": 1, "da": 9, "\u00f6zetle": 1, "yaz\u0131i\u015fleri": 2, "b\u00f6yle": 1, "eski": 1, "\u0131n": 2, "tek": 1, "bila": 4, "olman\u0131n": 2, "yana": 2, "yak\u0131nd\u0131r": 2, "yaz\u0131lar\u0131m\u0131": 1, "benim": 5, "onu": 1, "milli": 1, "olur": 1, "kar\u015f\u0131": 3, "NOfWords": 444, "g\u00fcn": 1, "programc\u0131": 1, "genelkurmay": 3, "keyif": 1, "ile": 1, "g\u00f6stergesidir": 1, "izleyemedim": 1, "diyorum": 2, "ald\u0131\u011f\u0131m": 1, "grubu": 1, "ergun": 1, "olmas\u0131": 2, "denk": 1, "kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "geldikleri": 1, "sa\u00e7lar\u0131": 1, "olmaktan": 1, "vesayetten": 1, "ntv": 4, "askerler": 1, "e\u011fitim": 1, "haberler": 1, "ge\u00e7irdi\u011fim": 1, "rejimine": 1, "eden": 1, "ge\u00e7en": 1, "mi": 1, "sahibi": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "bana": 2, "bulunur": 1, "iktidara": 1, "kadar": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "yeralt\u0131ndan": 1, "demokrasiden": 1, "tav\u0131r": 2, "\u00f6nko\u015fuluyla": 1, "neredeyse": 1, "ancak": 1, "m\u00fc": 1, "fa\u015fizan": 1, "birileri": 1, "vesayet\u00e7ilere": 1, "yaz\u0131s\u0131ndan": 1, "sormas\u0131": 1, "oyuyla": 1, "imkan\u0131": 1, "demokrat": 1, "\u00f6nemli": 2, "ise": 1, "hi\u00e7": 1, "sorun": 1, "nokta": 1, "konulmu\u015fum": 1, "sevdikleriyle": 1, "edilen": 1, "bedeli": 1, "y\u00f6nelik": 1, "askere": 2, "itibariyle": 1, "yay\u0131nc\u0131l\u0131k": 1, "verdi": 1, "ya": 2, "askerle": 1, "bas\u0131n": 1, "s\u00f6zc\u00fcs\u00fc": 1, "bir": 18, "\u00fc\u00e7": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fme": 1, "24": 1, "olsun": 2, "bakan\u0131": 1, "olmay\u0131": 1, "bunun": 1, "istedi\u011fi": 1, "als\u0131n": 1, "yans\u0131t\u0131r": 1, "beni": 2, "kar\u015f\u0131s\u0131na": 1, "geldi\u011fi": 1, "istiyor": 1, "yapm\u0131\u015flar": 1, "ayn\u0131": 1, "ge\u00e7irdi\u011fi": 1, "karar": 1, "komplolar": 1, "giderler": 1, "ki": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "onlara": 1, "saatime": 1, "utanga\u00e7": 4, "farkl\u0131": 1, "k\u00f6\u015felemeye": 1, "i\u0307sterlerse": 1, "bu": 4, "dan": 1, "a\u00e7\u0131lar\u0131": 1, "geldi\u011fine": 1, "NOfCommas": 23, "yaz\u0131s\u0131n\u0131": 1, "m\u0131": 2, "kuran": 1, "olmayan": 2, "talimat\u0131": 1, "ru\u015fen": 2, "\u00e7ak\u0131r": 2, "biri": 3, "iktidarlara": 1, "sonsuza": 1, "ele\u015ftiriyi": 1, "zaten": 1, "sadece": 1, "ortam\u0131nda": 1, "kazan\u0131n": 1, "de\u011firmende": 1, "getirebildi\u011fi": 1, "kafes": 1, "i\u00e7in": 7, "demokratlara": 1, "zamanda": 1, "vatan": 1, "do\u011fan": 1, "oluyorlar": 1, "\u00f6yle": 1, "farkl\u0131y\u0131m": 1, "\u00e7ok": 3, "ben": 4, "veya": 4, "diye": 2, "kendine": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "izine": 1, "ve": 2, "korkun\u00e7": 1, "gizli": 1, "noktas\u0131": 1, "kazanan": 1, "asker": 2, "kat\u0131ld\u0131": 1, "askeri": 4, "bertaraf": 1, "b\u0131rakm\u0131\u015f": 1, "d\u00f6n\u00fcm": 1, "ele\u015ftirdi\u011fi": 1, "yapar\u0131z": 1, "ard\u0131ndan": 1, "yaps\u0131n": 1, "de": 4, "at": 1, "bak\u0131\u015f": 1, "oldu\u011fu": 3, "unutmay\u0131n": 1, "it": 1, "misin": 1, "siyaset\u00e7i": 1, "m\u0131s\u0131n": 1, "santralistanbul": 1, "sokmaya": 1}