{"siyasi": 1, "en": 4, "i\u00e7inde": 1, "gerekiyor": 1, "kanal": 1, "hem": 3, "ortakla\u015fa": 1, "marka": 1, "kusurun": 1, "itibaren": 1, "dolaplarda": 1, "birli\u011fi": 1, "yanl\u0131\u015flar\u0131": 1, "yani": 1, "milyar": 1, "kendi": 2, "10": 1, "kabul": 1, "ili\u015fkilerinin": 1, "daha": 1, "ilk": 2, "andan": 1, "d\u00fczeni": 2, "kapatt\u0131rt\u0131r\u0131m": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "uzanan": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "genel": 1, "k\u0131l": 1, "ilerledi\u011fi": 1, "senin": 1, "ama": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc": 1, "isimdi": 1, "getirmi\u015ftir": 1, "alanlarda": 1, "de\u011fil": 1, "nun": 1, "ta\u015f\u0131nd\u0131": 1, "dedi\u011fimi": 1, "dairelerindeki": 1, "kimi": 1, "\u00fclkelerin": 1, "mitingleri": 1, "le": 2, "gazetenin": 1, "gitti": 1, "gazetecili\u011finde": 1, "totaliter": 1, "d\u00f6nemi": 1, "kaosa": 1, "cezalar\u0131": 1, "ilgili": 1, "medya": 8, "sa\u011fl\u0131kl\u0131": 1, "ertu\u011frul": 1, "haber": 1, "rekor": 1, "kayb\u0131yla": 1, "dertler": 1, "alanda": 1, "tercih": 1, "yay\u0131n": 1, "s\u00fcrd\u00fcren": 1, "listesinde": 1, "olma": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u015fans\u0131": 1, "medyan\u0131n": 3, "yeti\u015fmi\u015f": 1, "at\u0131ld\u0131": 1, "oldu\u011funu": 1, "belirleyici": 1, "idi": 1, "m\u00fcteffik": 1, "isimle": 1, "i\u015f": 1, "te": 1, "do\u011fal": 1, "sevaplar\u0131yla": 1, "bas\u0131n\u0131": 1, "yorumlar\u0131na": 1, "temiz": 1, "411": 1, "silahl\u0131": 1, "y\u00f6netim": 1, "bug\u00fcn": 1, "d\u00f6\u015fenmezse": 1, "g\u00f6r\u00fcnen": 1, "halini": 1, "olan": 1, "yolunda": 1, "getirdi": 1, "yapmazsan": 1, "y\u00f6netmeni": 1, "d\u00fczenlemeyle": 1, "etmemiz": 1, "sitcom": 1, "h\u0131zla": 1, "kapat\u0131lmaktan": 1, "pay\u0131n\u0131": 1, "neden": 1, "iktidarlarla": 1, "ideal": 1, "ankara": 1, "teki": 2, "bozdu": 1, "oteli": 1, "teslimiyet": 2, "fabrikas\u0131ndan": 1, "kavgadan": 1, "h\u0131zl\u0131": 1, "tarihindeki": 1, "alan\u0131nda": 1, "son": 1, "pay\u0131": 1, "karton": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131yla": 2, "avrupa": 1, "d\u00fczenlemeleri": 1, "man\u015fetler": 1, "maddi": 1, "yak\u0131n": 1, "bi\u00e7imidir": 1, "ekonomiyi": 1, "ayr\u0131ld\u0131": 1, "yap\u0131lacak": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 1, "konu\u015fulan": 1, "hala": 1, "ak": 2, "da": 3, "kat\u0131lm\u0131yorum": 1, "bayrak": 1, "eski": 1, "d\u00fcnya": 1, "de\u011fi\u015fimden": 2, "sahipli\u011fi": 1, "bi\u00e7imde": 1, "gelelim": 1, "benim": 1, "diyoruz": 1, "yazar": 1, "kendisine": 1, "olur": 1, "ald\u0131": 1, "ba\u011flanmas\u0131": 1, "siyaset\u00e7ilerin": 1, "\u00f6zde\u015fle\u015fmi\u015f": 1, "di\u011fer": 1, "\u00e7ok": 7, "ben": 2, "yanl\u0131\u015flar\u0131n\u0131": 1, "a\u00e7acak": 1, "yasal": 1, "ile": 1, "\u00fcn": 1, "ge\u00e7irmesi": 1, "almaya": 1, "20": 1, "pay": 1, "zorunda": 1, "para": 1, "devretti": 1, "grubu": 4, "b\u00fcy\u00fck": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "parti": 3, "mutfakta": 1, "durumda": 1, "vergi": 1, "bitti": 1, "seslilik": 2, "kurum": 1, "kuvvetler": 1, "de\u011fi\u015fiklik": 1, "i\u00e7ine": 1, "ittifak\u0131n\u0131": 1, "mutab\u0131k": 1, "mi": 1, "durum": 1, "kadar": 1, "\u00e7izgisini": 1, "man\u015fetleri": 1, "i\u0307\u00e7eriden": 1, "y\u0131l": 1, "yasas\u0131": 1, "art\u0131k": 1, "isim": 2, "a\u011f\u0131r": 1, "derinle\u015ftiriyor": 1, "yollar": 1, "beklendi\u011fi": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc": 1, "medyada": 2, "zay\u0131f": 1, "almayan": 1, "nokta": 1, "zenginle\u015fme": 1, "\u00f6n\u00fcn\u00fc": 1, "in": 1, "ifadesi": 1, "\u00f6zk\u00f6k": 6, "ba\u015far\u0131l\u0131": 2, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "varaca\u011f\u0131": 1, "medyas\u0131": 1, "kalkt\u0131": 1, "edece\u011fini": 1, "may\u0131nlar": 1, "gelen": 1, "etkiler": 1, "lar": 2, "bir": 13, "gerekir": 2, "kullanmas\u0131": 1, "patrondur": 1, "amac\u0131yla": 1, "bunun": 4, "bayra\u011f\u0131": 1, "y\u00fcksek": 1, "k\u0131zlar": 1, "ili\u015fki": 1, "standartlar\u0131na": 1, "gazetecilik": 3, "edecek": 1, "tek": 2, "t\u00fcrkiye": 2, "kurtar\u0131lacak": 2, "olu\u015fturmak": 1, "olsun": 1, "ayn\u0131": 1, "kurtuldu": 1, "partini": 1, "g\u00f6rev": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "hay\u0131rl\u0131": 1, "olmas\u0131na": 1, "yerini": 1, "patronaj\u0131n": 2, "alma": 1, "bu": 7, "NOfWords": 425, "devlet": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fc": 2, "yi": 1, "ne": 1, "mesaj": 1, "terbiye": 1, "NOfCommas": 33, "t\u00fcm": 2, "b\u00fcltenleriyle": 1, "iktidar\u0131": 2, "b\u00fcrokrasi": 1, "\u00f6n\u00fcne": 1, "ana": 1, "biri": 1, "yelpazede": 1, "ra\u011fmen": 1, "\u00fczere": 1, "zarar": 1, "netti": 1, "partiler": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 2, "de\u011fi\u015fim": 2, "bast\u0131": 1, "sa\u011flanmak": 1, "i\u00e7in": 4, "olmayan": 1, "etti": 1, "gelene\u011finden": 1, "bilen": 1, "zamanda": 1, "oldu\u011fu": 2, "siyasette": 1, "do\u011fan": 4, "kurala": 1, "itibar": 1, "dolarl\u0131k": 1, "elbette": 2, "noktaya": 1, "s\u00fcresinin": 1, "yapmas\u0131": 1, "kullanma": 1, "berbero\u011flu": 2, "kendine": 1, "y\u0131": 1, "do\u011fru": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "rafineriden": 1, "ve": 4, "enis": 2, "g\u00fcnahlar\u0131": 1, "al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "kazanan": 1, "asker": 1, "hilton": 1, "dengeler": 1, "kavu\u015fturulmas\u0131": 1, "satan": 1, "g\u00f6zden": 1, "benzincili\u011fe": 1, "hakimiyet": 1, "posta": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131m": 1, "kapand\u0131": 1, "devam": 1, "de\u011fi\u015fti": 1, "g\u00f6sterdi": 1, "haline": 1, "de": 3, "i\u015fler": 1, "man\u015fete": 1, "kitle": 1, "yang\u0131nda": 2, "okunamad\u0131\u011f\u0131": 1, "na": 2, "a\u00e7\u0131dan": 1, "el": 1, "belirleyemez": 1, "ard\u0131ndan": 1, "h\u00fcrriyet": 7, "\u00f6zg\u00fcr": 2}