{"\u00fcniversitede": 1, "k\u00fcrt": 1, "siyasi": 4, "en": 5, "gecesi": 1, "dan\u0131\u015ftay": 1, "kutlad\u0131": 1, "hem": 1, "gazetecili\u011fe": 1, "kurars\u0131n\u0131z": 1, "\u00e7\u0131kmaktan": 1, "de\u011fil": 3, "hasan": 4, "duymad\u0131ysam": 1, "araya": 1, "diliyorum": 1, "dostumsun": 1, "politikan\u0131n": 1, "dedim": 1, "verdi\u011fi": 1, "kapat\u0131n": 1, "olan": 1, "boyu": 1, "muhabir": 1, "piyasa": 1, "mahkemenin": 2, "daha": 1, "iyi": 1, "e\u015finin": 2, "propagandas\u0131": 1, "heyecanl\u0131": 1, "telefonu": 1, "siyasetten": 2, "onsuz": 1, "mahkemesi": 4, "yoktu": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "\u0131l\u0131ml\u0131": 1, "ciddi": 1, "neyse": 1, "kanaatine": 1, "ama": 2, "devletin": 1, "partiyle": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fte": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm": 1, "yeterli": 1, "meslekte": 3, "iktidar": 1, "kan\u0131tlayan": 1, "gurur": 1, "asl\u0131nda": 1, "y\u0131llar": 1, "bakan": 1, "karar\u0131na": 2, "kapatma": 1, "n\u0131n": 1, "\u015fimdi": 1, "ilgili": 3, "bilge": 1, "beklenmesin": 1, "e\u011fer": 1, "\u00f6rnek": 2, "terk": 1, "ula\u015faca\u011f\u0131": 1, "\u00f6denir": 1, "do\u011fan": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131na": 1, "tam": 1, "d\u00fczenledi\u011fi": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcme": 1, "yasakland\u0131": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "oldu\u011funu": 1, "kapatt\u0131ktan": 1, "kurumlar\u0131": 1, "almas\u0131": 1, "karar\u0131": 3, "duymuyorum": 2, "ele\u015ftirel": 1, "sayg\u0131": 3, "sorunlara": 1, "altan": 1, "huzura": 1, "sabah": 1, "herkes": 1, "cemal": 1, "sonucunu": 1, "g\u00f6sterdi\u011fi": 1, "muhafazakarlar": 1, "tamam": 1, "g\u00f6recektir": 1, "ald\u0131m": 2, "\u00f6nce": 1, "k\u00fcrtler": 1, "hassasiyetin": 1, "olmal\u0131yd\u0131": 1, "birini": 1, "karara": 3, "gazete": 1, "i\u0307nsanlar": 1, "insan\u0131": 1, "\u0131nc\u0131": 1, "bel\u00e7ika": 1, "ki\u015fisel": 1, "anlas\u0131nlar": 1, "tutumlar": 1, "dersim": 1, "ba\u015fl\u0131kt\u0131": 1, "al\u00e7ak": 1, "t\u00fcrk": 2, "a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda": 1, "gibi": 2, "aslolan": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "onun": 1, "sonra": 2, "s\u0131cak": 1, "saatte": 1, "kararla": 1, "vard\u0131m": 1, "nas\u0131l": 2, "taraf": 1, "katsay\u0131yla": 1, "yak\u0131n": 1, "aray\u0131p": 1, "kapatmaktan": 1, "meclis": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 1, "ergenekon": 1, "zaman": 1, "hala": 1, "ak": 2, "da": 2, "kat\u0131lm\u0131yorum": 1, "y\u0131l\u0131": 1, "duydum": 1, "\u0131n": 1, "ay\u0131pt\u0131r": 2, "g\u00f6t\u00fcrd\u00fc": 1, "kan\u0131s\u0131ndaysa": 1, "gereken": 1, "NOfCommas": 32, "mekanizman\u0131n": 1, "iyice": 1, "ba\u015fkan\u0131n\u0131n": 1, "NOfWords": 435, "\u00e7ok": 1, "ben": 1, "keyif": 1, "\u00e7\u00f6zm\u00fc\u015f": 1, "\u00fcn": 1, "san\u0131\u011f\u0131": 1, "vadede": 1, "zorunda": 1, "abdullah": 1, "s\u00f6yledi": 1, "rahat": 2, "ermi\u015f": 1, "geri": 1, "parti": 4, "bedel": 1, "30": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131da": 1, "olaya": 1, "say\u0131n": 1, "olmaktan": 2, "vermi\u015f": 1, "yak\u0131\u015fmayan": 1, "sergiledi\u011fi": 1, "ba\u015fl\u0131k": 1, "hep": 2, "partinin": 1, "askerler": 1, "insanlar\u0131ndan": 1, "y\u00fcrekten": 1, "kurum": 2, "hesapla\u015fm\u0131\u015f": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "sorununu": 1, "ba\u015fkan": 1, "birlikte": 2, "ho\u015fland\u0131\u011f\u0131": 1, "bildirdi": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "d\u00fcn": 1, "kadar": 4, "olmu\u015ftur": 1, "g\u00f6n\u00fcl": 1, "ruh": 1, "doldurdu": 1, "y\u0131l": 2, "hallerini": 1, "yapt\u0131": 1, "ancak": 1, "isim": 1, "sand\u0131kta": 1, "kapat\u0131ld\u0131": 1, "g\u00f6n\u00fcll\u00fc": 1, "oluveririr": 1, "farkl\u0131": 1, "usta": 1, "hi\u00e7": 1, "idam": 1, "abi": 3, "g\u00f6stersin": 1, "b\u00f6lgenin": 1, "etmek": 1, "dert": 1, "duymam\u0131z": 1, "yanl\u0131\u015ft\u0131r": 1, "k\u00fcrtlere": 1, "gidebilirler": 1, "g\u00fcl": 1, "verdi": 1, "satm\u0131\u015f": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131d\u0131r": 1, "sananlar": 1, "y\u0131l\u0131n\u0131": 2, "bar\u0131\u015fa": 1, "gen\u00e7": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 2, "ismini": 1, "\u00e7ocuklar\u0131na": 1, "bir": 18, "bunun": 1, "antverp": 1, "g\u00fcnaht\u0131r": 2, "beni": 1, "duymak": 1, "bakt\u0131m": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "yenisini": 1, "k\u0131larak": 1, "\u00fcniversiteyle": 1, "onda": 1, "\u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015f": 1, "\u015funlar\u0131": 1, "iki": 1, "karar": 2, "meclisi": 1, "ki": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "hukuki": 2, "atacaklar\u0131n\u0131": 1, "ba\u015fl\u0131\u011f\u0131": 1, "kendiyle": 1, "gazeteci": 1, "yanl\u0131\u015fl\u0131\u011f\u0131n": 1, "tats\u0131zla\u015f\u0131r": 1, "bu": 8, "giyim": 1, "devlet": 1, "yaz\u0131kt\u0131r": 2, "ba\u015fka": 1, "karar\u0131d\u0131r": 1, "demektir": 1, "star": 1, "olmayan": 1, "367": 2, "nin": 4, "\u00f6n\u00fcne": 1, "demenin": 1, "herkesin": 1, "geli\u015fmeyi": 1, "i\u015flevi": 1, "sorunlar": 1, "buna": 1, "deyi\u015fiyle": 1, "anlam\u0131": 1, "vars\u0131n": 1, "ger\u00e7ek\u00e7i": 1, "anayasa": 4, "gazetelere": 1, "oldu": 1, "cuma": 1, "\u015feklindeydi": 1, "etti": 1, "dava": 1, "kamera": 1, "yok": 1, "olmayaca\u011f\u0131": 1, "vermekte": 1, "ye": 3, "uzun": 1, "g\u00fcne": 1, "artist": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc": 1, "yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131": 1, "40": 4, "yerine": 1, "abimiz": 1, "dtp": 3, "yasakl\u0131": 1, "ve": 8, "sahip": 1, "olarak": 2, "yard\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131n": 1, "ismi": 1, "ku\u015fam": 1, "\u00f6der": 1, "bedeli": 1, "toplayabilirdi": 1, "ile": 2, "s\u00fcrpriz": 1, "de\u011filim": 1, "k\u0131sm\u0131": 1, "odur": 1, "i\u0307yi": 1, "olgun": 1, "sert": 1, "\u015fok": 1, "yine": 1, "davas\u0131": 1, "kentindeydim": 1, "de": 5, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "\u00e7etin": 1, "oldu\u011fu": 1, "filozof": 1, "mahkemede": 1, "ikisi": 1, "ustan\u0131n": 1}