{"kurtarmak": 1, "en": 1, "d\u00fc\u015fmeyecek": 1, "ilgisi": 1, "koruma": 1, "su\u00e7": 1, "nde": 1, "da\u011f\u0131n\u0131k": 2, "ne": 7, "hale": 2, "koruyacak": 1, "ederek": 1, "orada": 1, "y\u00f6neten": 1, "kelimeleri": 1, "daha": 2, "soruyorum": 1, "ilk": 2, "tahakk\u00fcm": 1, "konudaki": 1, "\u015f\u00fcpheci": 1, "ki\u015finin": 1, "verdiler": 1, "davran\u0131lmas\u0131": 1, "mahrem": 2, "getirilmenin": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "s\u00fcresinde": 1, "bireysel": 1, "bakal\u0131m": 1, "genel": 3, "acaba": 2, "demokrasinin": 1, "bizlere": 1, "kamunun": 1, "savc\u0131lar": 2, "konusunda": 4, "bizlerin": 1, "ama": 2, "devletin": 4, "vatana": 1, "zulm\u00fcne": 1, "dolduru\u015fun": 1, "kadar\u0131n\u0131": 1, "davayla": 1, "demokratik": 1, "temel": 3, "i\u00e7e": 1, "cumartesi\u0307": 1, "sonunda": 1, "arad\u0131lar": 1, "yata\u011f\u0131ndan": 1, "\u015fimdi": 1, "davranaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "ilgili": 1, "ediyor": 1, "s\u00f6z": 1, "yirmi": 1, "m\u00fckemmel": 1, "olaylarda": 1, "y\u00f6netmeninin": 1, "oda": 2, "telefon": 1, "i\u0307\u015fleri": 1, "merakla": 1, "ak\u015fam\u0131": 1, "aramay\u0131": 1, "yay\u0131n": 2, "tarihinde": 1, "i\u00e7": 1, "olma": 1, "\u00f6tesine": 1, "kazanan\u0131": 1, "imk\u00e2n": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 4, "uygun": 1, "\u015feyi": 1, "kutsald\u0131r": 1, "kuruludur": 1, "kelimesini": 1, "tutmu\u015f": 1, "yarg\u0131": 1, "olay\u0131": 1, "olan\u0131": 1, "aramalarla": 1, "herkes": 1, "defa": 2, "\u00fczerine": 1, "davranacaklar": 1, "tufaya": 1, "mahremiyetimiz": 1, "bug\u00fcn": 1, "izlerken": 1, "y\u00f6netmenli\u011fi": 1, "ediyordum": 1, "adap": 1, "koyacak": 1, "olan": 2, "yoksa": 1, "getirdi": 1, "hassas": 2, "pazar": 1, "\u015feylerle": 1, "man\u015fetinde": 1, "gerek": 1, "ediyorum": 3, "bekliyorum": 1, "bilmiyor": 1, "yar\u0131\u015f\u0131n": 1, "davranacak": 1, "konan": 1, "cumhuriyeti": 1, "s\u0131rr\u0131d\u0131r": 1, "istifade": 1, "nden": 1, "sevinir": 1, "kutsal": 2, "malzemesini": 1, "delik": 1, "tahmin": 1, "\u00e7al\u0131\u015fanlara": 1, "yani": 2, "ba\u015flat\u0131p": 1, "mahremiyeti": 4, "kozmik": 4, "y\u00fcr\u00fcten": 1, "ceberrut": 1, "19": 1, "bulunmayan": 1, "eline": 1, "\u015fehir": 1, "yak\u0131n": 1, "kollayacak": 1, "kelime": 1, "dairesi": 1, "ger\u00e7ekle": 1, "dikkatli": 1, "gerekti\u011fi": 1, "s\u0131rlar": 1, "ergenekon": 2, "zaman": 1, "miyiz": 1, "dayana\u011f\u0131": 1, "da": 1, "i\u015fportaya": 1, "yapan": 2, "vatanda\u015f\u0131n": 2, "hi\u00e7birimizin": 1, "bilgiler": 2, "savc\u0131lar\u0131n": 1, "yar\u0131\u015fa": 1, "\u0131n": 1, "toplumun": 1, "benim": 2, "bireyin": 1, "soru\u015fturmay\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "koruyan": 1, "vard\u0131": 1, "bask\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "mal\u0131": 1, "de\u015fik": 1, "konusu": 1, "ge\u00e7ti": 1, "NOfWords": 412, "\u00e7ok": 3, "ben": 2, "bireyi": 1, "davas\u0131nda": 1, "ge\u00e7mesi": 1, "y\u00fczy\u0131l\u0131n": 1, "kadar\u0131": 2, "kafan\u0131z\u0131": 1, "kondu": 1, "davas\u0131": 1, "\u015fu": 2, "20": 1, "d\u00fc\u015fecek": 1, "az\u0131nl\u0131kta": 1, "g\u00f6z\u00fcmde": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fclkelere": 1, "dikkate": 1, "yaz\u0131": 1, "ge\u00e7ti\u011fi": 1, "davran\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "dokunabilir": 1, "anayasalar": 1, "konu": 1, "istibdad\u0131na": 1, "merak": 4, "nas\u0131l": 1, "bilgi": 2, "tart\u0131\u015fmay\u0131": 1, "mi": 1, "demokrasileri": 1, "hi\u00e7bir": 1, "dosyalara": 3, "kadar": 5, "bilgilerin": 2, "ad\u0131na": 1, "do\u011fmayacak": 1, "dosyalar\u0131na": 1, "d\u00fc\u015fman\u0131n": 1, "kalmaz": 1, "ona": 1, "baz\u0131lar\u0131m\u0131z": 1, "tahminim": 1, "farkl\u0131l\u0131klar\u0131": 1, "ihtimalle": 1, "d\u00f6nem": 1, "h\u00e2kim": 4, "almayan": 1, "getirildi": 1, "askerin": 1, "gelince": 1, "davrand\u0131\u011f\u0131": 1, "deyip": 1, "nedenle": 2, "\u00e7o\u011funlu\u011fun": 1, "olabilir": 2, "odalardan": 1, "bir": 10, "\u00e7a\u011fda\u015f": 1, "sa\u011flayaca\u011f\u0131z": 1, "sayfaya": 1, "olamaz": 1, "herkese": 1, "beni": 1, "girecek": 1, "gazetecilik": 1, "sindirecek": 1, "vatanda\u015f\u0131n\u0131": 1, "gelmi\u015ftir": 1, "giriliyor": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "korumak": 1, "ihtimali": 2, "kutsaliyet": 1, "hayat\u0131mda": 1, "yata\u011f\u0131": 1, "haklar\u0131n\u0131": 1, "iki": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "i\u015fittim": 1, "mahremiyetini": 2, "yap\u0131lan": 1, "man\u015feti": 1, "sokulamaz": 1, "bu": 9, "NOfCommas": 22, "tecr\u00fcbesi": 1, "yak\u0131\u015f\u0131r": 1, "onlar": 1, "devlet": 3, "bundan": 1, "ba\u015fka": 2, "m\u0131": 2, "soruyu": 2, "nitekim": 1, "incelemeyi": 1, "modern": 2, "\u00f6n\u00fcne": 1, "hi\u00e7": 2, "askeriyenin": 1, "elinize": 1, "olacak": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "dinlemeleriyle": 1, "mahremiyetine": 1, "felsefesi": 2, "i\u00e7imize": 1, "i\u00e7in": 3, "70": 1, "dava": 1, "vatanda\u015flar\u0131n": 1, "yok": 1, "hakk\u0131": 1, "patlatman\u0131za": 1, "b\u00f6yle": 3, "nci": 1, "ya\u015famad\u0131m": 1, "ve": 9, "genelkurmay": 1, "sorma": 1, "hi\u00e7birimiz": 1, "seferberlik": 1, "askeri": 2, "getirilmi\u015f": 1, "odadan": 1, "ucundan": 1, "not": 1, "kendini": 1, "s\u00fcr\u00fc": 1, "haline": 1, "de": 2, "\u00e7\u0131kacak": 2, "isnad\u0131": 1, "ihanete": 1, "kurmaya": 1, "anayasalar\u0131n": 1, "\u015fey": 1}