{"olmu\u015f": 2, "siyasi": 1, "en": 2, "hem": 1, "izleyen": 1, "dalga": 4, "de\u011fil": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 2, "olay\u0131n": 1, "dergisi": 1, "filminin": 1, "hemen": 1, "kim": 1, "tarafa": 1, "bas\u0131n\u0131n\u0131n": 1, "man\u015fet": 1, "olan": 1, "kurallar\u0131n\u0131": 1, "var": 4, "\u00f6ncesinde": 1, "milletvekili": 1, "insana": 1, "daha": 1, "anlat\u0131yor": 1, "tepkisi": 1, "nasibini": 1, "kad\u0131n\u0131n": 1, "karikat\u00fcrlerde": 1, "abdulah": 1, "tabutunun": 1, "yarg\u0131layanlar": 1, "ba\u015far\u0131yla": 1, "ergenekoncunun": 1, "bakar\u0131z": 1, "mizaha": 2, "karikat\u00fcrc\u00fclerin": 1, "g\u00f6re": 2, "yanda": 2, "tutuklanacak": 1, "ciddi": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "bakmad\u0131ysan\u0131z": 1, "may\u0131s": 1, "\u00e7o\u011funda": 1, "yap\u0131yorlar": 1, "bakarken": 1, "dan": 4, "tavr\u0131": 1, "televizyon": 1, "da\u011f\u0131t\u0131lan": 1, "\u015feki\u0307lde": 1, "g\u00f6zalt\u0131na": 1, "7211": 1, "sandalyesinde": 1, "iktidar": 1, "soya\u011fac\u0131": 1, "olanlard\u0131": 1, "ele\u015ftiriliyor": 1, "beyaz": 1, "mesela": 3, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn": 1, "y\u00fcr\u00fct\u00fcl\u00fc\u015f": 1, "komutan\u0131na": 1, "tuttu\u011fu": 1, "gelenin": 1, "canan": 1, "yaa": 2, "y\u00f6k": 1, "k\u00e2rl\u0131": 1, "konular\u0131n": 1, "ilgili": 1, "ediyor": 1, "flash": 1, "sonras\u0131": 1, "e\u011fer": 1, "ak\u0131\u015f": 1, "derginin": 1, "polise": 1, "iddia": 1, "\u00e7eteciler": 1, "spiker": 1, "gelece\u011fe": 1, "durabilir": 1, "karikat\u00fcrlerin": 1, "sonunda": 1, "\u015f\u00f6yle": 4, "a\u015f\u00e7\u0131": 1, "gazetesi": 2, "\u015feyi": 1, "dikkatimi": 1, "bi\u00e7imi": 1, "hicvedilmi\u015f": 1, "mizah": 3, "intihar": 2, "de\u011fineyim": 1, "d\u00f6n\u00fck": 1, "karikat\u00fcrize": 1, "g\u00fcr\u00fcz": 1, "ise": 3, "partisi": 1, "ele\u015ftirilerden": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "kemal": 1, "s\u00f6yleyip": 1, "ekinde": 1, "silahl\u0131": 1, "dur": 1, "bug\u00fcn": 1, "i\u015fte": 2, "tabii": 1, "evde": 1, "yerel": 1, "duman": 3, "yoksa": 2, "de": 6, "cenaze": 1, "pazar": 3, "niye": 1, "ediyorum": 1, "k\u0131zg\u0131n": 1, "karikat\u00fcr\u00fc": 1, "vatan": 1, "yarbay": 2, "alevidir": 1, "_np": 1, "ak\u0131l": 1, "dergiler": 1, "davan\u0131n": 1, "ara\u015ft\u0131ran": 1, "t\u00fcrk": 1, "ar\u0131tman": 1, "ustas\u0131na": 1, "s\u0131k\u0131\u015ft\u0131k\u00e7a": 1, "olumsuzluklar\u0131": 1, "sonra": 2, "bas\u0131na": 1, "savc\u0131lar\u0131": 1, "diye": 1, "uncu": 1, "siyaset\u00e7iler": 1, "suikast": 3, "sonu\u00e7": 1, "yani": 2, "kad\u0131nla": 1, "yan\u0131lm\u0131yorsam": 1, "y\u0131ll\u0131\u011f\u0131na": 1, "yapmas\u0131n\u0131": 1, "buket": 1, "i\u015fledi\u011fi": 2, "erkek": 2, "gelene\u011fi": 1, "10": 1, "yans\u0131yan": 1, "karikat\u00fcrler": 2, "g\u00f6stericilere": 1, "ergenekon": 14, "da": 7, "i\u0307ki": 1, "g\u00f6r\u00fcr\u00fcz": 1, "i\u015ften": 1, "eski": 1, "san\u0131k": 1, "\u0131n": 2, "tahminde": 1, "\u00f6n\u00fcme": 1, "ge\u00e7iyorlar": 1, "geliyor": 1, "harc\u0131yorlar": 1, "kendisine": 1, "soya\u011fac\u0131n\u0131": 1, "vard\u0131": 2, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "ellerini": 1, "konusu": 1, "NOfWords": 517, "\u00e7ok": 7, "davas\u0131nda": 1, "militanca": 1, "ile": 1, "\u00fcn": 3, "mensubu": 1, "ba\u015f\u0131nda": 2, "davas\u0131": 3, "\u015fu": 1, "tasfiye": 1, "tutukla": 1, "penguen": 2, "sirayet": 1, "2009": 1, "dille": 1, "ta": 1, "partileri": 1, "planl\u0131yor": 1, "toptan": 1, "ta\u015f\u0131yan": 1, "g\u00fczel": 1, "y\u0131la": 1, "diyor": 1, "edilmi\u015f": 1, "dergi": 1, "ki": 2, "yapacak": 1, "konu": 2, "bozdurup": 2, "d\u00fczenleyece\u011fi": 1, "hep": 1, "merak": 1, "adam": 1, "taraf\u0131na": 1, "azz": 1, "kuvvetler": 1, "eden": 2, "al\u0131nmas\u0131ndan": 1, "ba\u015fbakan": 1, "konulara": 1, "de\u011fi\u015fmezse": 1, "mi": 2, "bana": 1, "g\u00fcndem": 1, "ergenekoncu": 3, "d\u00fcn": 1, "kadar": 1, "davaya": 1, "komutan": 1, "illerde": 1, "te\u015fhisini": 1, "iddialar": 1, "y\u0131l": 1, "ele\u015ftiri": 2, "ancak": 1, "art\u0131k": 1, "foto\u011fraflara": 1, "hadi": 1, "sesleniyor": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "bak\u0131\u015f\u0131n\u0131": 1, "sorulardan": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "eli": 1, "a\u011fa\u00e7": 1, "\u00f6nemli": 1, "sizce": 1, "hi\u00e7": 1, "demeliyiz": 1, "sordu\u011fu": 1, "k\u00fct\u00fc\u011f\u00fc": 1, "tersini": 1, "edilen": 1, "harika": 1, "e\u015fya": 1, "hay\u0131r": 1, "yarbay\u0131n": 1, "boyunca": 1, "\u00f6teki": 2, "g\u00fcl": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "bilenler": 1, "ya": 1, "gen\u00e7": 1, "gelen": 1, "ama": 1, "ortaya": 1, "bir": 21, "\u00e7izilmi\u015f": 1, "yay\u0131nlam\u0131\u015flar": 1, "\u00fczerinde": 1, "hakk\u0131nda": 2, "karikat\u00fcr\u00fcn": 1, "beni": 1, "istiyor": 1, "edecek": 1, "ayaklar": 2, "bakt\u0131m": 3, "s\u00f6yl\u00fcyorum": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "y\u0131rtmak": 1, "gelecek": 1, "ayn\u0131": 2, "15": 1, "koyuyor": 1, "saylan": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "mizah\u0131n": 2, "verecektir": 1, "oturuyor": 1, "\u00f6ld\u00fc": 1, "epey": 1, "pengueninin": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "man\u015feti": 1, "komutana": 1, "bu": 6, "NOfCommas": 23, "\u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131": 1, "m\u00fclakat": 1, "ipu\u00e7lar\u0131": 1, "ee": 1, "soru\u015fturmay\u0131": 1, "ba\u015fka": 5, "al\u0131nan": 1, "istemi\u015f": 1, "deyince": 1, "y\u00fcr\u00fctenler": 1, "\u00e7eken": 1, "nin": 3, "alb\u00fcmde": 1, "selahattin": 2, "baz\u0131": 1, "davas\u0131n\u0131": 1, "fi\u015f": 1, "m\u0131": 2, "edilmelidir": 1, "y\u0131ll\u0131\u011fa": 2, "g\u00fcn\u00fc": 2, "al\u0131nanlar": 2, "muhalefet": 1, "t\u00fcrkan": 1, "\u00f6ng\u00f6r\u00fcye": 1, "ger\u00e7ek": 1, "la": 1, "i\u00e7eri": 2, "i\u00e7in": 3, "vakte": 1, "sayd\u0131m": 1, "mensubunun": 1, "fazlas\u0131yla": 1, "oturmu\u015f": 1, "yapsalar": 1, "g\u0131rg\u0131r": 1, "potansiyel": 1, "tasfiyesi": 1, "mizahi": 1, "\u00f6yle": 1, "cevab\u0131n\u0131": 1, "bunlar\u0131n": 1, "veli": 1, "vakit": 1, "kolu": 1, "seyrediyor": 1, "se\u00e7im": 1, "ku\u015fkusuz": 1, "her": 1, "kendine": 1, "\u00e7\u0131kmas\u0131": 1, "ad\u0131n\u0131": 1, "b\u00f6yle": 2, "yal\u00e7\u0131n": 1, "ve": 5, "yar\u0131n": 1, "koydu\u011fu": 1, "olarak": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "jpg": 1, "erdo\u011fan": 1, "uzatm\u0131\u015f": 1, "k\u00f6m\u00fcr": 1, "istenen": 1, "biri": 1, "tasfiyesini": 1, "y\u00f6nelik": 1, "polisin": 1, "uygulad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "mutlaka": 1, "bulunun": 1, "devam": 1, "t\u00f6reninden": 1, "ac\u0131mas\u0131z": 1, "konu\u015fuyor": 1, "karikat\u00fcr": 2, "ne\u015feli": 2, "\u00e7etesi": 1, "durum": 1, "oldu\u011fu": 1, "\u00e7\u0131kacak": 1, "chp": 1, "9497211": 1, "forward": 1}