{"fikirle": 2, "finalistlerine": 1, "di\u011fer": 1, "konu\u015fmay\u0131": 1, "en": 2, "i\u00e7inde": 4, "oturup": 1, "anlatacaklar\u0131m\u0131": 1, "hem": 4, "senin": 1, "raporuyla": 1, "s\u00f6yleyemem": 1, "yar\u0131\u015fma": 1, "de\u011fil": 3, "nde": 2, "birinci": 1, "oldu\u011fumuzu": 1, "ne": 4, "size": 1, "araya": 1, "kap\u0131s\u0131n\u0131": 1, "bin": 1, "\u015fafak": 2, "ezerek": 1, "hemen": 2, "dedim": 1, "sahne": 1, "verdi\u011fi": 1, "takip": 1, "vaziyette": 1, "olan": 1, "etti\u011fini": 1, "var": 2, "soruyla": 1, "daha": 3, "iyi": 1, "arkada\u015f": 1, "ilk": 1, "konudaki": 1, "yerimden": 1, "cevab\u0131": 1, "telefonu": 1, "yazm\u0131\u015f": 1, "okuyunca": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131": 1, "hareketle": 1, "\u00e7\u0131lg\u0131na": 1, "isti\u015fare": 1, "cemaatinin": 1, "g\u00fcnk\u00fc": 1, "duygusu": 1, "birlikte": 1, "acaba": 2, "verecek": 1, "ama": 1, "konuya": 1, "edemeyece\u011finiz": 1, "ba\u015flayay\u0131m": 1, "vadisi": 1, "ilgili": 1, "tarih": 2, "sundu\u011fumuz": 1, "dan": 1, "d\u00f6rt": 2, "an\u0131": 1, "niye": 1, "NOfCommas": 34, "gol\u00fcn": 1, "inan\u00e7l\u0131": 1, "kald\u0131r\u0131n": 1, "dost": 2, "s\u00f6z": 2, "sinemas\u0131na": 1, "olmas\u0131ndan": 1, "m\u00fcthi\u015f": 1, "ba\u015f\u0131ndaki": 1, "kalk\u0131yorum": 1, "gibi": 1, "yepyeni": 1, "ki\u015filerin": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "siz": 2, "dedi": 3, "arkada\u015f\u0131m\u0131z": 1, "utand\u0131\u011f\u0131mdan": 1, "malum": 1, "kullan\u0131lacakm\u0131\u015f": 1, "sak\u0131n": 1, "stratejik": 1, "sayg\u0131de\u011fer": 2, "e\u011fer": 1, "okudu\u011funuzda": 1, "in": 2, "\u00fclkede": 1, "telefon": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131m": 1, "bitiriyor": 1, "bilmedi\u011fi": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015flerine": 1, "yat\u0131p": 1, "dolay\u0131": 1, "alan\u0131nda": 2, "biliyor": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "bilinmeyen": 1, "varm\u0131\u015f": 1, "konuda": 1, "tatl\u0131": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "oldu\u011funu": 2, "d\u00f6nm\u00fc\u015ft\u00fcm": 1, "kalkt\u0131m": 1, "\u015feyi": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "i\u00e7tenlikle": 1, "c\u00fcmlelerle": 1, "t\u00fcrk": 1, "ikimiz": 1, "kendi": 1, "idealist": 1, "kalkabilir": 1, "g\u00fclerek": 1, "yaz\u0131n\u0131n": 1, "ortaya": 1, "att\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "kafamdaki\u0307": 1, "yolda\u015f\u0131n": 1, "29": 1, "yaz\u0131y\u0131": 1, "film": 4, "pozisyonda": 1, "ald\u0131m": 1, "sanata": 1, "\u00f6nce": 1, "dostluk": 1, "yoksa": 1, "kalkmak": 1, "kurtlar": 1, "pazar": 3, "d\u00fczenledi\u011finiz": 1, "aya\u011f\u0131n\u0131z\u0131": 1, "cep": 1, "bug\u00fcne": 1, "geldi": 1, "belirttikten": 1, "enc\u00fcmen": 1, "diyerek": 1, "denildi": 1, "nursi": 3, "konuyu": 2, "dersiniz": 1, "hafta": 1, "kimsenin": 1, "t\u00fcr": 1, "kaliteli": 1, "ilgiliydi": 1, "dil": 1, "nden": 1, "\u00f6nceleri": 1, "ihtiyac\u0131m\u0131z": 1, "yaz\u0131dan": 2, "sinemaya": 1, "yap\u0131": 1, "sormay\u0131n": 1, "ifade": 2, "b\u00fcy\u00fcklerimizin": 1, "fizibilite": 1, "tahmin": 1, "ya\u015fl\u0131lar": 5, "\u00f6\u011frendim": 1, "kas\u0131m": 1, "1953": 1, "sonra": 1, "haftan\u0131n": 1, "hele": 2, "k\u00f6\u015fesinden": 1, "da\u011f\u0131l\u0131p": 1, "velhas\u0131l": 1, "sinema": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131m": 1, "devrim": 1, "\u00f6tesini": 1, "ilgimi": 1, "yeter": 1, "kimdir": 1, "bombas\u0131na": 1, "de\u011filsiniz": 1, "kelime": 1, "\u015fimdiye": 1, "saidi": 3, "yetenekler": 1, "zaman": 1, "miyiz": 1, "icabet": 1, "da": 2, "etmeyin": 1, "yapan": 1, "konseyi": 6, "tahmini": 1, "sizinle": 2, "\u0131n": 1, "alan\u0131ndaki": 1, "bi\u00e7imde": 1, "f\u0131rsat\u0131n\u0131": 2, "verdi\u011finiz": 1, "etmi\u015ftim": 1, "toplant\u0131da": 1, "emek": 1, "benim": 3, "istedim": 1, "simgeye": 1, "inan\u0131yorum": 1, "aylard\u0131r": 1, "kucaklad\u0131": 1, "kalben": 1, "kabard\u0131": 1, "iyice": 1, "fark\u0131nda": 1, "g\u00fcc\u00fcmle": 1, "\u00e7ok": 7, "ben": 2, "yak\u0131ndan": 1, "ile": 2, "iki": 1, "gidi\u015fi": 1, "\u015fu": 1, "20": 1, "ibaresi": 1, "kamuoyu": 1, "ertesi": 2, "kazand\u0131racak": 1, "sahibine": 1, "2009": 1, "savurdum": 1, "kelimeyle": 1, "okudum": 1, "konseyin": 1, "kendimden": 1, "anlatmaya": 1, "kat\u0131l\u0131mlara": 1, "aynen": 2, "yaz\u0131": 3, "sizlerin": 1, "muhatab\u0131m": 1, "ge\u00e7me": 2, "konu": 1, "cevap": 1, "merak": 1, "adam": 3, "hayat\u0131": 1, "yaz\u0131da": 2, "daki": 1, "kurum": 2, "ulusal": 1, "ve": 11, "edebilmek": 1, "bulunan": 2, "ka\u00e7\u0131rd\u0131n": 1, "ge\u00e7en": 1, "mi": 2, "platformunu": 1, "bana": 1, "kadar": 5, "ahirette": 1, "ilgin\u00e7": 2, "alt\u0131nda": 1, "ad\u0131na": 2, "girer": 1, "y\u0131l": 1, "telefondakine": 1, "aktar\u0131yorum": 1, "haz\u0131r": 1, "ili\u015fkin": 1, "kapat\u0131ld\u0131": 1, "sabredemeden": 1, "u\u011fra\u015ft\u0131m": 1, "d\u00f6kt\u00fcm": 1, "sar\u0131ld\u0131m": 1, "benzer": 1, "ayr\u0131nt\u0131": 1, "yaz\u0131s\u0131ndan": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr\u00fcz": 1, "ili\u015fkili": 1, "yaz\u0131mdan": 1, "olduk\u00e7a": 1, "\u00f6nemli": 2, "\u00e7aylar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "hi\u00e7": 3, "say\u0131labilecek": 1, "ettirin": 1, "beklemede": 1, "hareketi": 1, "alaca\u011f\u0131n\u0131z": 1, "projemi": 1, "ya\u015f\u0131yorduk": 1, "kabul": 1, "tepe": 1, "yeni": 2, "hay\u0131r": 1, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "olu\u015fur": 1, "yakas\u0131nda": 1, "b\u00f6ylelikle": 1, "balk\u00f6p\u00fc\u011f\u00fc": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "verdi": 1, "g\u00f6reve": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "dikkatle": 1, "sarsm\u0131\u015f": 1, "projelere": 1, "\u00fclkemizde": 1, "ya\u015fl\u0131": 5, "gelen": 1, "kurumsal": 1, "merak\u0131m": 1, "bir": 29, "ba\u015flay\u0131p": 1, "g\u00fcn": 2, "olsun": 2, "yapacaklar\u0131": 1, "\u00fczerinde": 1, "bunun": 1, "sanat": 3, "projenin": 1, "festivalin": 1, "istiyorum": 1, "beni": 1, "tarihe": 2, "yeniden": 1, "gazetecilik": 1, "ali": 4, "ediliyordu": 1, "demek": 1, "tek": 1, "gerilimini": 1, "gen\u00e7li\u011fe": 1, "g\u00fcven": 4, "dayanamay\u0131p": 1, "merakland\u0131m": 1, "etmek": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "i\u015fin": 1, "sayg\u0131n": 1, "otomobili": 1, "tl": 1, "ret": 1, "dediysem": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "falan": 2, "ki": 3, "ettim": 1, "y\u0131llard\u0131r": 2, "rengindeki": 1, "kal\u0131nca": 1, "ba\u015fl\u0131\u011f\u0131": 1, "alaca\u011f\u0131n": 1, "\u00fcyeli\u011fi": 1, "bodoslama": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "bile": 1, "eder": 2, "yaz\u0131yla": 1, "bu": 16, "NOfWords": 673, "un": 1, "sesti": 1, "belgesel": 1, "dev\u00e2s\u00e2": 1, "olaca\u011f\u0131m": 2, "\u015f\u00f6yleydi": 1, "bundan": 1, "ayaklar\u0131n\u0131z\u0131n": 1, "yaz\u0131s\u0131n\u0131": 1, "\u00e7alar": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz": 1, "arayan": 2, "bedi\u00fczzaman": 5, "m\u0131": 1, "yazma": 2, "kar\u015f\u0131": 1, "k\u00fclt\u00fcr": 2, "fazla": 3, "nin": 2, "bast\u0131n\u0131z": 1, "\u00f6d\u00fcller": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "fikrin": 1, "dani\u015f": 1, "maliyeti": 1, "ac\u0131": 1, "ge\u00e7enleri": 1, "randevuya": 1, "g\u00fcn\u00fc": 2, "kafan\u0131za": 1, "de": 11, "yazm\u0131\u015ft\u0131m": 1, "konsey": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015f": 1, "fakat": 1, "i\u00e7in": 2, "\u00f6neme": 1, "akl\u0131ndan": 1, "yakla\u015f\u0131k": 1, "yar\u0131\u015fmas\u0131": 2, "tabii": 2, "k\u0131sa": 4, "payla\u015fmak": 1, "yok": 1, "kalenize": 1, "projeyi": 3, "g\u00f6n\u00fclda\u015f\u0131d\u0131r": 1, "motivasyon": 1, "\u00f6yle": 2, "ka\u00e7\u0131rd\u0131n\u0131z": 1, "\u00e7ap\u0131nda": 1, "co\u015fkuyla": 1, "d\u00f6k\u00fclemem": 1, "birka\u00e7": 1, "nurcu": 1, "sunaca\u011f\u0131m\u0131z": 1, "diye": 1, "her": 1, "ki\u015fi": 2, "e\u015fi\u011finde": 1, "b\u00f6yle": 3, "s\u00f6ze": 1, "afi\u015fte": 1, "murat": 4, "olacakm\u0131\u015f": 1, "sahip": 1, "\u00fczg\u00fcn\u00fcm": 1, "s\u00fcrede": 1, "yaz\u0131s\u0131nda": 1, "olarak": 1, "y\u00f6netiminize": 1, "taraf\u0131n": 1, "festivali": 2, "nur": 2, "yap\u0131lsaym\u0131\u015f": 1, "gazetesi": 2, "midir": 1, "j\u00fcri": 1, "taraftan": 1, "beklemedi\u011fim": 1, "sonras\u0131nda": 1, "bizim": 1, "yudumlarken": 1, "s\u00fcr\u00fc": 1, "vizyonuna": 1, "ola\u011fan\u00fcst\u00fc": 1, "mutlaka": 1, "adamdan": 1, "kimlerden": 1, "olacak": 1, "devam": 1, "sizin": 2, "\u00e7eken": 1, "utanacak": 1, "model": 1, "ortalar\u0131nda": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "eminim": 1, "hatt\u00e2": 1, "cazip": 1, "ay": 1, "alt\u0131ndan": 2, "\u015fey": 1, "chevrolet": 1, "gelip": 1, "olmad\u0131": 1}