{"k\u00fcrt": 2, "keza": 1, "gecesi": 1, "gaddarl\u0131k": 1, "okuyunuz": 1, "gazetecili\u011fe": 1, "m\u00fcelliflerinin": 1, "olay\u0131n": 2, "itibaren": 1, "ne": 1, "te\u015fhisi": 1, "ergenekon": 3, "inan\u00e7l\u0131lar\u0131n": 1, "gerekirdi": 1, "yak\u0131yor": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "kendi": 1, "olaylara": 1, "g\u00f6rd\u00fcn\u00fcz": 1, "trajediye": 1, "i\u00e7inde": 1, "ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "daha": 1, "beri": 1, "man\u015fetler": 1, "ak\u015fam": 1, "girdi\u011finiz": 1, "b\u00f6l\u00fcm": 2, "\u00e7al\u0131\u015fmad\u0131": 1, "yoktu": 3, "inan\u00e7": 3, "i\u0307\u015fin": 1, "keskin": 5, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "g\u00f6re": 1, "aralay\u0131p": 1, "ama": 1, "b\u0131\u00e7aklar": 1, "girmi\u015f": 1, "trajedi": 1, "sava\u015fta": 1, "vard\u0131r": 1, "inan\u00e7l\u0131": 1, "de\u011fi\u015fiyor": 1, "i\u00e7in": 1, "\u00f6n\u00fcn\u00fczde": 1, "tuhaf": 1, "yemekteydim": 1, "bir": 15, "tarihin": 1, "siperlere": 1, "gitti": 1, "arkada\u015f\u0131m\u0131z": 2, "arkas\u0131ndan": 1, "muhatap": 1, "diktat\u00f6rlerin": 1, "ilgili": 1, "d\u00f6neminde": 1, "siyasete": 1, "oysa": 2, "soka\u011f\u0131": 1, "getirenlerin": 1, "bunun": 1, "inanc\u0131na": 1, "hava": 1, "gerisine": 1, "onun": 1, "kep": 1, "boyutuna": 1, "intihar": 1, "ise": 1, "kesin": 7, "herkes": 2, "s\u0131rada": 1, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "yan\u0131": 1, "torpillemek": 1, "yakalamaya": 1, "taraf\u0131": 1, "kal\u0131r": 1, "somut": 1, "var": 2, "deme": 1, "sosyoloji": 1, "insan\u0131n": 1, "cehennemin": 1, "b\u0131\u00e7ak": 3, "asla": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "sonra": 1, "vur": 1, "i\u0307nan\u00e7lar\u0131m\u0131z": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor": 1, "her": 2, "y\u0131llar\u0131ndan": 1, "intihar\u0131n\u0131n": 1, "araland\u0131ktan": 1, "hen\u00fcz": 2, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "inanmak": 1, "unuttu\u011fumuz": 1, "gitsin": 1, "olayla": 1, "biliyoruz": 1, "zaman": 1, "da": 1, "hi\u00e7birimizin": 1, "yarbay\u0131n": 2, "\u0131n": 1, "ac\u0131mas\u0131zl\u0131k": 1, "geliyor": 1, "andan": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n\u0131": 2, "bile": 1, "mi": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr": 1, "NOfCommas": 23, "ba\u015fka": 2, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "oldu": 1, "NOfWords": 338, "\u00e7ok": 1, "askerimizin": 1, "adaletsizlik": 1, "kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yorsunuz": 1, "marifeti": 1, "ta": 1, "kalabal\u0131k": 1, "kere": 1, "aletine": 1, "perde": 1, "ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131": 1, "can\u0131n\u0131": 1, "vermi\u015f": 1, "sorgulayan": 1, "anlayamayaca\u011f\u0131": 1, "adam": 1, "ergin": 2, "haberler": 1, "eden": 1, "sedat": 2, "biraz": 1, "vicdan": 1, "kap\u0131s\u0131d\u0131r": 1, "koydu": 1, "bana": 1, "ergenekoncu": 1, "d\u00fcn": 1, "sava\u015f": 1, "an\u0131nda": 1, "de\u011fi\u015fen": 1, "istiyordu": 1, "haz\u0131r": 1, "durumu": 1, "dram\u0131n\u0131": 1, "hakk\u0131": 1, "zalimin": 1, "perdesini": 1, "m\u00fc": 1, "yeti\u015ftirilmi\u015f": 1, "\u00f6nemli": 1, "giderek": 1, "oradan": 1, "tokat": 1, "inan\u00e7l\u0131l\u0131k": 1, "yeni": 1, "hay\u0131r": 1, "ger\u00e7eklerle": 1, "olu\u015ftu": 1, "verdi": 1, "yerle\u015ftirmeliyiz": 1, "ya": 2, "bumeranga": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc": 1, "saatlerde": 1, "g\u00fcn": 1, "\u00fczerindeydi": 1, "olamaz": 1, "olamazd\u0131": 1, "havas\u0131ndayd\u0131k": 1, "olay\u0131": 2, "varsa": 1, "arkas\u0131": 1, "yeniden": 2, "gazetecilik": 1, "\u015fehit": 1, "olman\u0131z": 1, "provokasyon": 1, "ayn\u0131": 1, "i\u015fin": 1, "hepimiz": 1, "ke\u015ffetmeliyiz": 1, "iki": 1, "masada": 1, "olay": 1, "ki": 1, "zamanlar": 2, "geliyordu": 1, "d\u00f6nm\u00fc\u015flerin": 1, "farkl\u0131": 1, "man\u015feti": 1, "ben": 1, "bu": 8, "do\u011frulayacak": 1, "do\u011frusunu": 1, "hi\u00e7bir": 2, "lehine": 1, "de\u011fi\u015fti": 1, "un": 1, "yaz\u0131s\u0131n\u0131": 1, "birimiz": 1, "\u00f6\u011fretti": 1, "keskinle\u015fir": 1, "inand\u0131\u011f\u0131na": 1, "yine": 1, "yetmez": 1, "g\u00f6zle": 1, "bilgimiz": 1, "buna": 1, "heng\u00e2me": 1, "lise": 1, "sadece": 2, "zaviyemize": 1, "havadayd\u0131": 1, "yeterli": 1, "yan\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "edildi\u011fi": 1, "kafadan": 1, "inanc\u0131n\u0131z": 1, "olgular\u0131n": 1, "zaviyeden": 1, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "\u015feyin": 1, "pkk": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131": 1, "\u00f6nemi": 1, "uzun": 1, "kimsenin": 1, "cinayet": 1, "tamamen": 1, "denen": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fleri": 1, "ve": 6, "diyenlerin": 1, "olarak": 1, "inan\u00e7lar": 1, "patlad\u0131": 1, "askeri": 1, "anla\u015f\u0131ld\u0131": 2, "anda": 1, "girdi": 1, "insani": 2, "ar\u0131n\u00e7": 1, "inanc\u0131n\u0131": 1, "\u00f6rne\u011fi": 1, "vicdan\u0131": 2, "ideallerle": 1, "mutlaka": 1, "in": 1, "sizin": 1, "g\u00f6z\u00fc": 1, "mezhebine": 1, "haline": 1, "de": 1, "bilirim": 1, "bak\u0131\u015f": 1, "g\u00f6r\u00fcyorlard\u0131": 1, "gelip": 1, "davas\u0131ndaki": 1, "\u00f6nyarg\u0131": 1, "l\u00fctfen": 1, "\u015fey": 2}