{"\u00f6nceki": 2, "en": 3, "\u00fclkelerimizin": 1, "tehditler": 1, "ettim": 1, "etraf\u0131": 1, "s\u00fcslemeleri": 2, "de\u011fil": 2, "ne": 1, "gece": 3, "hale": 1, "hindu": 1, "kendi": 2, "eskisine": 1, "olan": 1, "anneleri": 1, "sempatik": 4, "daha": 7, "hissi": 1, "ilk": 1, "kendimizinkiyle": 1, "kazand\u0131": 1, "\u0131\u015f\u0131l": 2, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m": 1, "geriye": 1, "\u0131\u015f\u0131klar": 2, "e\u015fim": 1, "mutlulu\u011fu": 1, "neden": 2, "birlikte": 2, "g\u00f6re": 3, "acaba": 2, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "mutluluk": 2, "kasabalar\u0131n": 1, "ay\u0131": 2, "havaliman\u0131": 2, "yans\u0131n": 1, "fanatikleri": 1, "NOfCommas": 23, "de\u011fi\u015fiyor": 1, "beyaz": 7, "aral\u0131k": 3, "m\u00fcsl\u00fcman": 1, "almanya": 1, "tan": 1, "n\u0131n": 1, "\u015fimdi": 1, "ediyor": 1, "al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "m\u00fcsekkin": 1, "kal\u0131yor": 1, "okurlar\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 1, "tercih": 2, "a\u00e7t\u0131": 1, "b\u00fct\u00fcn": 4, "veriyor": 2, "konuda": 1, "nedir": 1, "evler": 1, "di": 1, "\u0131\u015f\u0131kla": 1, "bize": 1, "lisede": 1, "birisi": 1, "terminaline": 1, "kendimi": 1, "y\u00fczden": 1, "ge\u00e7mi\u015fler": 1, "ay\u0131nda": 1, "renksizmi\u015f": 1, "i\u015fte": 1, "evime": 1, "hatta": 1, "muhafazak\u00e2rla\u015fmadan": 1, "d\u0131\u015f": 1, "hisse": 1, "yumu\u015fuyor": 1, "belki": 1, "\u015funu": 2, "ediyorum": 1, "refah": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "i\u00e7ime": 1, "hafta": 1, "adalet": 1, "ettik": 3, "demek": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "modas\u0131": 1, "kullan\u0131lmaz": 1, "gibi": 2, "y\u0131llarda": 1, "katja": 1, "d\u00fcnyada": 2, "ampuller": 1, "peygamberler": 1, "g\u00f6zlemledim": 1, "refah\u0131": 1, "yani": 1, "d\u00fckk\u00e2nlar": 1, "buda": 1, "unutuldu\u011fu": 1, "versin": 1, "biz": 1, "h\u0131rslar\u0131n": 1, "etkileyen": 1, "dua": 3, "az": 1, "da": 6, "kar\u015f\u0131las\u0131n": 1, "eski": 1, "yerle\u015fen": 1, "harc\u0131yormu\u015f": 1, "\u0131n": 1, "\u00e2lemi": 1, "yana": 1, "sokaklar": 1, "geliyor": 1, "bile": 3, "birlikteydik": 1, "olur": 1, "dinler": 1, "his": 1, "\u0131\u015f\u0131kland\u0131rmalar\u0131nda": 1, "sevmedik": 1, "NOfWords": 404, "\u00e7ok": 1, "ben": 3, "sanm\u0131yorum": 1, "santa": 1, "kutluyorum": 1, "yans\u0131d\u0131": 1, "diekmann": 1, "\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131": 1, "ge\u00e7irdik": 1, "kendime": 1, "durum": 1, "bir": 6, "y\u0131lba\u015f\u0131": 2, "kutlamalar\u0131": 1, "\u0131\u015f\u0131k": 2, "s\u00f6ylenen": 1, "tanr\u0131s\u0131": 1, "\u0131\u015f\u0131klar\u0131": 3, "\u015fehirlerin": 1, "bak\u0131yorum": 1, "ha\u00e7": 1, "heyecan\u0131": 1, "uzak": 1, "\u00f6tekine": 1, "fig\u00fcr": 2, "kurum": 1, "baba": 1, "avrupa": 1, "fig\u00fcrleri": 1, "giri\u015fimde": 1, "sar\u0131": 2, "ge\u00e7en": 1, "bana": 2, "d\u00fcn": 4, "kadar": 2, "azizlere": 1, "so\u011fuk": 2, "y\u0131l": 4, "tart\u0131\u015fmaya": 1, "art\u0131k": 2, "durumu": 1, "moskova": 1, "dikkat": 1, "kai": 1, "nedenle": 1, "ona": 1, "sa\u011fl\u0131\u011f\u0131": 1, "dostumuz": 1, "elektrik": 1, "renkleniyor": 1, "ise": 1, "zay\u0131f": 1, "kimlik": 1, "giderek": 1, "y\u0131llara": 1, "gelmiyor": 1, "girerken": 1, "g\u00f6r\u00fcyorum": 1, "yeni": 1, "dini": 2, "boyunca": 2, "\u00e7ocuklar\u0131": 1, "tansu": 2, "bu": 12, "ya": 1, "hatlar": 1, "gelen": 1, "artt\u0131\u011f\u0131": 1, "yahudi": 1, "defa": 1, "d\u00fc\u015fmanl\u0131klar\u0131n": 1, "ayd\u0131nlat\u0131lan": 1, "yol": 1, "\u0131\u015f\u0131ktan": 1, "sabaha": 1, "kuvvetlendi": 1, "bizim": 1, "beni": 3, "i\u0307nsanlar\u0131n": 1, "evinde": 1, "babalar\u0131yla": 1, "eve": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "allah": 1, "h\u0131ristiyan": 2, "bir\u00e7ok": 1, "kap\u0131ld\u0131m": 1, "ayn\u0131": 1, "evin": 2, "\u00e2leminde": 1, "claus": 1, "\u00fczerindeki": 1, "epey": 1, "\u0131\u015f\u0131kland\u0131rma": 1, "\u00fcst\u00fc": 1, "sa\u011fl\u0131k": 1, "izledik": 1, "azald\u0131": 1, "hissediyorum": 1, "onlar": 2, "ate\u015fli": 1, "ya\u015fama": 1, "rahatl\u0131yor": 1, "yla": 1, "zamanlar\u0131n": 1, "istiyorum": 1, "m\u0131": 1, "inan\u00e7lar\u0131yla": 1, "noel": 6, "k\u0131z\u0131m": 1, "herkesin": 1, "nda": 1, "s\u00f6yleyebilirim": 1, "hayat\u0131m\u0131zda": 1, "diledim": 1, "sordum": 1, "hepimizin": 1, "stresin": 1, "ayinini": 1, "geceyi": 1, "sanki": 1, "m\u00fczi\u011fi": 1, "i\u00e7in": 3, "atat\u00fcrk": 2, "desen": 1, "hepimize": 2, "dolay\u0131": 1, "mutlu": 2, "mek\u00e2n": 1, "mu": 1, "evde": 2, "gitmek": 1, "yerine": 2, "her": 2, "amerika": 1, "gecesiydi": 1, "renksiz": 1, "ili\u015fkileri": 1, "\u0131\u015f\u0131\u011fa": 1, "ve": 11, "alm\u0131\u015f": 1, "\u00f6yleyse": 2, "bar\u0131\u015f": 1, "\u0131\u015f\u0131kl\u0131": 1, "ini": 1, "y\u0131ld\u0131z\u0131": 1, "canl\u0131": 1, "de": 6, "hilal": 1, "s\u00fcredir": 1, "do\u011fru": 1, "uyand\u0131r\u0131yor": 1}