{"hukuk": 2, "merdivenlerle": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "ba\u015fard\u0131lar": 1, "siyasi": 4, "en": 2, "buydu": 1, "y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc": 1, "foto\u011fraf\u0131": 1, "merkezi": 3, "sormadan": 2, "de\u011fil": 2, "t\u0131": 1, "ne": 1, "size": 1, "burada": 1, "dedim": 1, "partide": 2, "orada": 1, "yap\u0131lmas\u0131": 1, "nal\u0131": 1, "kat\u0131l\u0131m\u0131yla": 1, "milletvekili": 1, "vereyim": 1, "projeydi": 1, "iyi": 2, "birine": 1, "ilk": 2, "di\u011feri": 1, "hafif\u00e7e": 1, "y\u00f6n\u00fc": 1, "mahkemesi": 6, "taraf\u0131ndan": 1, "g\u00f6re": 2, "olacaklar\u0131na": 1, "a\u015fa\u011f\u0131da": 1, "ama": 2, "bina": 2, "y\u0131k\u0131l\u0131p": 1, "sak\u0131k": 2, "k\u00f6t\u00fcle\u015fiyor": 1, "ayna": 2, "isimler": 1, "partiyi": 1, "akm": 1, "binan\u0131n": 1, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "ahmet": 3, "olmas\u0131n\u0131": 1, "sembollerinden": 1, "deki": 1, "zevkimiz": 1, "parterin": 1, "g\u00fcn": 1, "y\u0131llar\u0131n": 1, "arad\u0131lar": 1, "salonu": 1, "kapatma": 2, "bakana": 1, "reel": 1, "erkenden": 1, "kal\u0131yor": 1, "mahkemelerinin": 1, "ille": 1, "halinin": 1, "resmine": 1, "i\u0307\u015fe": 1, "b\u00fcrosunun": 1, "tercih": 1, "k\u00fclt\u00fcr": 2, "tam": 2, "etti\u011fi": 1, "ba\u015fsavc\u0131s\u0131": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "dediler": 2, "uygun": 2, "bakan\u0131n": 1, "opera": 4, "s\u00f6z\u00fcm\u00fcn": 1, "yapamaz": 1, "geli\u015fiyor": 1, "ad\u0131yla": 1, "isimle": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmemi\u015f": 1, "bize": 1, "ise": 1, "10": 1, "sonuna": 1, "parteri": 1, "da\u011f\u0131t\u0131yor": 1, "asl\u0131na": 1, "de\u011filmi\u015f": 1, "29": 1, "gidiyor": 1, "tabii": 1, "olan": 3, "493": 1, "mu": 2, "projesiydi": 1, "basm\u0131\u015flar": 1, "olmal\u0131yd\u0131": 1, "cezaland\u0131r\u0131lmamas\u0131": 1, "meydan\u0131": 1, "gerek": 1, "su\u00e7lamak": 1, "adalet": 2, "vicdani": 3, "y\u0131k\u0131l\u0131r": 1, "milyon": 1, "b\u00fcrosu": 2, "bak\u0131n": 3, "ileri": 1, "b\u00fcro": 1, "gibi": 1, "yazd\u0131m": 1, "alabilece\u011fini": 1, "kat\u0131lmayacak": 1, "onun": 1, "haz\u0131rlanm\u0131\u015f": 1, "program\u0131na": 1, "ki\u015fisel": 1, "tbmm": 1, "yani": 1, "son": 1, "sonu\u00e7": 1, "mesafe": 1, "k\u0131z\u0131yor": 1, "y\u0131": 1, "memlekete": 1, "temeli": 1, "ikisi": 1, "verin": 1, "kat\u0131lacak": 1, "\u015feklindeki": 1, "ders": 1, "zaman": 1, "alt\u0131nda": 1, "konser": 1, "da": 7, "i\u0307ki": 1, "yapan": 2, "tahmini": 1, "getirilecekse": 1, "de\u011fildir": 1, "gereken": 1, "\u015f\u0131k": 1, "NOfCommas": 23, "vard\u0131": 3, "ve": 5, "s\u00f6yledim": 1, "NOfWords": 489, "\u00e7ok": 3, "sonucu": 1, "ba\u011flanacakt\u0131": 1, "yan\u0131nda": 1, "davas\u0131nda": 2, "tutmay\u0131": 1, "karar\u0131n\u0131n": 1, "\u00fcn": 1, "taksim": 2, "iki": 1, "ele\u015ftirdim": 1, "s\u0131rr\u0131": 1, "koymay\u0131": 1, "girilen": 1, "vitrindekiler": 1, "taksi\u0307m": 1, "geri": 1, "olmayacak": 1, "herhangi": 1, "olmas\u0131": 2, "zihniyeti": 1, "parti": 1, "kar\u015f\u0131n": 1, "\u00f6rg\u00fctle": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "yal\u00e7\u0131nkaya": 1, "cumhuriyet": 2, "bunlardan": 2, "g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "yasak": 1, "hep": 2, "uzak": 1, "buras\u0131d\u0131r": 1, "hukuki": 3, "yar\u0131s\u0131nda": 1, "ergin": 2, "nas\u0131l": 1, "avrupa": 1, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "akp": 2, "mi": 2, "bana": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn": 1, "bask\u0131s\u0131": 1, "d\u00fcn": 2, "kadar": 1, "ter\u00f6r": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "ad\u0131na": 1, "bay\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "isim": 1, "kapasiteliydi": 1, "gelmedi": 1, "ancak": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "izleyici": 1, "emine": 2, "ona": 1, "salona": 1, "tart\u0131\u015fmas\u0131z": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "nedeniyle": 1, "derece": 1, "kapat\u0131lmamal\u0131yd\u0131": 1, "avukatl\u0131k": 1, "hi\u00e7": 2, "i\u015flevsiz": 1, "yerine": 2, "eserdi": 1, "bence": 2, "l\u0131": 1, "in": 3, "kap\u0131dan": 1, "i\u0307stanbul": 4, "yapar": 1, "1946": 1, "sabah": 1, "ba\u015far\u0131l\u0131": 1, "ya": 1, "halde": 1, "verecek": 1, "may\u0131s": 1, "kat\u0131lmay\u0131": 1, "bir": 19, "almay\u0131": 1, "fethinin": 1, "cezaland\u0131r\u0131ld\u0131": 1, "ceza": 1, "bakan\u0131": 1, "\u00fczerinde": 1, "als\u0131n": 1, "maketinin": 1, "al\u0131n": 1, "varsa": 1, "geni\u015f": 2, "yeniden": 1, "etmi\u015fti": 1, "yaz\u0131mda": 1, "s\u00f6yl\u00fcyorum": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "ayn\u0131": 1, "al\u0131\u015fveri\u015f": 1, "hak": 1, "bunu": 3, "karar": 6, "ku\u015fkum": 1, "al\u0131rsa": 1, "ayr\u0131ca": 1, "kapatman\u0131n": 1, "y\u00f6n": 1, "bu": 6, "ba\u015fka": 2, "yak\u0131\u015f\u0131r": 1, "hi\u00e7bir": 1, "projesi": 1, "zamanki": 1, "ister": 2, "un": 2, "karanl\u0131k": 1, "meydan\u0131n": 1, "nitekim": 1, "nin": 3, "lirayd\u0131": 1, "yapmaz": 1, "biri": 2, "yarg\u0131tay": 1, "maliyeti": 1, "yak\u0131\u015fmad\u0131\u011f\u0131": 1, "zaten": 2, "g\u00fcn\u00fc": 1, "sadece": 1, "abdurrahman": 1, "davetiye": 2, "mahkeme": 1, "anayasa": 7, "ni": 1, "sadullah": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen": 1, "ald\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "olmayan": 1, "atat\u00fcrk": 2, "1940": 1, "bilen": 1, "pkk": 1, "hollerin": 1, "global": 1, "yok": 2, "2705": 1, "denemez": 1, "\u00f6yle": 1, "balkonu": 1, "dan\u0131\u015fmanl\u0131k": 3, "olam\u0131yor": 1, "\u00e7izgisinden": 1, "enteller": 2, "ben": 1, "arkas\u0131nday\u0131m": 1, "milano": 1, "diye": 2, "kat\u0131lmad\u0131": 1, "ki\u015fi": 1, "ana": 2, "aras\u0131nda": 1, "eksik": 1, "dtp": 2, "kararlar": 2, "t\u00fc": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "yar\u0131n": 1, "olarak": 2, "at\u0131lm\u0131\u015f": 1, "biraz": 1, "gerekti\u011fini": 1, "muhte\u015fem": 1, "ba\u015faramasalar": 1, "bizim": 1, "bakan": 2, "t\u00fcrk": 4, "a\u00e7\u0131lan": 1, "olacak": 2, "sizin": 1, "yine": 1, "basm\u0131\u015f": 1, "de": 6, "at": 1, "oldu\u011fu": 1, "binas\u0131": 4, "buna": 3, "aralar\u0131na": 1, "na": 1, "toplam": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na": 1}