{"\u00e7al\u0131\u015fmay\u0131": 1, "olmu\u015f": 1, "k\u00fcrt": 4, "i\u00e7inde": 1, "yay\u0131nlar\u0131": 1, "politikas\u0131n\u0131n": 1, "dedi\u011finiz": 1, "de\u011fil": 5, "edin": 1, "ne": 1, "burada": 1, "i\u015fleniyor": 1, "g\u00f6zlerimi": 1, "dedesi": 1, "kim": 1, "gazeteyi": 1, "kendi": 2, "k\u0131zd\u0131m": 1, "\u00e7ekmi\u015fti": 1, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclmesi": 1, "orada": 1, "aradan": 1, "tv": 2, "k\u0131z\u0131n": 1, "var": 2, "kap\u0131l\u0131p": 1, "milletvekili": 1, "daha": 4, "galatasaray": 4, "haberin": 1, "s\u0131fat\u0131n": 1, "verilmelidir": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan\u0131": 1, "co\u011frafyas\u0131": 1, "att\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "ba\u011f\u0131yla": 1, "h\u0131rs\u0131zlar\u0131": 1, "haberimiz": 1, "kapad\u0131m": 1, "ayk\u0131r\u0131": 2, "genel": 4, "kere": 1, "s\u0131fat": 2, "kendini": 1, "gen\u00e7": 3, "ama": 5, "akl\u0131ma": 1, "sak\u0131k": 1, "\u00fcz\u00fcld\u00fcm": 1, "girmi\u015f": 1, "ilgili": 1, "\u00f6nderlik": 1, "formas\u0131": 1, "parti": 2, "ad\u0131n\u0131n": 1, "g\u00f6r\u00fcyorsan\u0131z": 1, "vittorio": 1, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclen": 1, "takmayacakt\u0131k": 1, "demokratik": 1, "krizi": 1, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f": 1, "a\u015f\u0131r\u0131p": 1, "ki\u015fiyi": 1, "karikat\u00fcr": 1, "kimli\u011fe": 1, "siz": 4, "tesislerinin": 1, "yapt\u0131ran": 1, "ger\u00e7i": 1, "nato": 3, "17": 1, "yak\u0131nan": 1, "n\u0131n": 1, "santimetrekarelik": 1, "baban\u0131z\u0131n": 1, "s\u00f6z": 1, "olmas\u0131n\u0131": 1, "fatih": 1, "sekreter": 2, "haber": 2, "bulundu\u011fum": 1, "binicilik": 5, "sorunu": 3, "toplum": 1, "onar\u0131m\u0131n\u0131": 1, "arkas\u0131na": 1, "haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131": 1, "bunun": 2, "adayan": 1, "tam": 1, "bununla": 1, "itiraz\u0131n\u0131": 1, "kurucusunun": 1, "dilerken": 1, "hemen": 1, "\u015fubesi": 1, "adam\u0131n": 1, "oldu\u011funu": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131": 1, "gazetesi": 1, "dileyecek": 1, "kurumu": 1, "bisiklete": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "bahanesi": 1, "obama": 1, "vah\u015fice": 1, "partisi": 1, "babas\u0131": 1, "insan": 1, "sabah": 1, "hat\u0131rlayacaks\u0131n\u0131z": 1, "ortaya": 2, "cemal": 3, "\u00fczerine": 1, "mustafa": 1, "zaferi": 2, "y\u00f6netim": 2, "veremezsiniz": 2, "bug\u00fcn": 1, "reddetmi\u015f": 1, "bunlar\u0131n": 1, "kabul": 1, "atm\u0131\u015ft\u0131k": 1, "de": 5, "d\u0131\u015f": 2, "s\u0131fatt\u0131": 1, "mu": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda": 1, "belki": 1, "\u015fartl\u0131": 1, "yak\u0131\u015fmas\u0131na": 1, "gazete": 1, "geldi": 1, "durdurulacak": 1, "haklar\u0131na": 1, "diyerek": 1, "sekreteri": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 1, "dostum": 2, "\u00e7\u0131karm\u0131\u015ft\u0131": 1, "gere\u011fini": 1, "kurtulmaz": 1, "cinayet": 2, "insanl\u0131ktan": 1, "ilkelerini": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "\u015f\u00f6yledi": 1, "ba\u015fl\u0131kt\u0131": 1, "devreye": 1, "\u00e7\u0131karan": 1, "co\u011frafyas\u0131ndaki": 2, "t\u00fcrk": 4, "edip": 1, "gibi": 1, "vah\u015fet": 1, "y\u00fcrek": 1, "\u00f6\u011frendim": 1, "not": 1, "ekibin": 1, "par\u00e7alay\u0131c\u0131": 1, "sonra": 3, "k\u0131z": 2, "ey": 1, "tbmm": 1, "verilecekse": 1, "yani": 1, "pat\u0131r": 2, "g\u00f6rm\u00fcyor": 2, "durdurdu": 1, "hepinizden": 1, "yak\u0131n": 1, "ikisi": 1, "dedi\u011fim": 1, "dtp": 3, "biz": 1, "verir": 1, "verdi\u011fimiz": 1, "fark": 2, "meclis": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 2, "\u00e7\u0131k\u0131\u015ftaki": 1, "alt\u0131nda": 2, "haz\u0131rlar": 1, "diplomat": 1, "da": 6, "eski": 1, "kayboldu\u011funu": 1, "hangi": 1, "\u015fiddetle": 1, "ay\u0131pt\u0131r": 1, "alm\u0131yorduk": 1, "politika": 1, "co\u011frafyan\u0131z\u0131n": 1, "gereken": 1, "erkekle": 1, "g\u00f6t\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "danimarka": 1, "co\u011frafyas\u0131n\u0131n": 1, "istedi\u011fim": 1, "maraza": 1, "s\u00f6yledim": 1, "oldu": 1, "dedik": 1, "ge\u00e7ti": 1, "NOfWords": 593, "\u00e7ok": 4, "i\u0307lkelerimize": 1, "ba\u015fbakan\u0131": 1, "dede": 2, "s\u0131rr\u0131": 1, "man\u015fetimizde": 1, "gizlenen": 1, "yapt\u0131k": 1, "ba\u011flay\u0131p": 1, "kendime": 2, "geri": 2, "genelde": 1, "sonucunda": 1, "olmamal\u0131yd\u0131": 1, "kendimize": 1, "tersti": 1, "hedef": 1, "sevgili": 2, "yalman": 1, "uzun": 1, "ad\u0131yaman": 1, "d\u00f6km\u00fc\u015fler": 1, "olaya": 1, "d\u00fcn": 4, "beton": 1, "ba\u015fl\u0131k": 1, "muhatab\u0131": 1, "yapm\u0131\u015f": 1, "uzak": 1, "olumsuzluklardan": 1, "\u015fehvetine": 1, "baban\u0131n": 1, "baba": 1, "sorununu": 1, "mi": 2, "kazand\u0131ran": 1, "zaman": 2, "d\u0131r": 1, "vermesiyle": 1, "yard\u0131mc\u0131lar\u0131ndan": 1, "t\u00f6renin": 1, "sorunun": 1, "musunuz": 2, "sayfas\u0131na": 1, "dikkat": 1, "tenezz\u00fcl": 1, "babayla": 1, "elbette": 1, "isim": 1, "federasyonu": 1, "belli": 1, "nedeniyle": 1, "ad\u0131": 4, "vah\u015fi": 2, "dikkatli": 1, "haks\u0131z": 1, "\u00e7ekme": 1, "sizce": 1, "yumu\u015fat\u0131lmaz": 1, "\u00fczen": 1, "belirlerken": 1, "sorun": 3, "soru": 1, "yerine": 1, "tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "etmi\u015f": 1, "konu\u015ftu": 2, "bence": 1, "umar\u0131m": 1, "dilerim": 1, "ki\u015filere": 1, "\u00f6zg\u00f6rkey": 3, "k\u00fcrtlere": 1, "etnik": 1, "alm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "diledi": 1, "yapmamam\u0131z": 1, "sica": 1, "ya": 2, "roj": 2, "\u0131n": 1, "buraya": 2, "\u00fczenin": 1, "arma\u011fan": 1, "bir": 16, "kadar": 2, "24": 1, "olsun": 3, "ay\u0131p": 1, "fanatik": 1, "edilebilir": 1, "yapt\u0131rm\u0131\u015f": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "maslak": 1, "birisi": 1, "kom\u015fular\u0131n": 1, "olsa": 1, "olacakt\u0131": 1, "h\u0131rs\u0131z": 1, "hi\u00e7biri": 1, "ol": 1, "yola": 1, "ad\u0131n\u0131": 3, "eve": 1, "ucuza": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "ahmet": 1, "nevzat": 1, "do\u011frusu": 2, "tesisleri": 3, "k\u0131zlar\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "att\u0131k": 1, "iki": 1, "bunu": 2, "b\u00fcy\u00fck": 3, "rasmussen": 3, "ki": 2, "sokuyordu": 1, "nedeni": 1, "yan\u0131tlarsa": 1, "hay\u0131rl\u0131": 1, "ba\u015fl\u0131\u011f\u0131": 3, "yap\u0131lan": 1, "babalar\u0131n\u0131n": 1, "benim": 3, "katledilmi\u015f": 1, "habert\u00fcrk": 2, "bu": 15, "yak\u0131\u015f\u0131r": 1, "\u00fcyesi": 2, "galatasarayl\u0131l\u0131\u011fa": 1, "sizin": 1, "NOfCommas": 38, "yakalanm\u0131\u015f": 1, "s\u00fcrekli": 1, "eziyetten": 1, "faturas\u0131n\u0131": 1, "filminin": 1, "u\u011furlu": 1, "beni": 2, "haks\u0131zl\u0131kt\u0131": 1, "vard\u0131": 1, "etmediniz": 1, "t\u00f6re": 2, "tak\u0131m\u0131na": 1, "kurumlara": 1, "\u00f6nce": 1, "sadece": 2, "\u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015fler": 1, "cinayetler": 2, "hakl\u0131yd\u0131": 1, "ni": 1, "vermi\u015fler": 1, "verirse": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "polise": 1, "\u00f6z\u00fcr": 5, "sormak": 1, "de\u011ferli": 1, "nin": 1, "yan\u0131tlas\u0131n": 1, "ye": 1, "ay\u0131pt\u0131": 1, "insanlar\u0131n": 1, "tesislere": 1, "dahas\u0131": 1, "g\u00f6mm\u00fc\u015fler": 1, "veya": 1, "milano": 1, "diye": 4, "sizden": 1, "getirdik": 1, "ki\u015fi": 1, "ilkelerimize": 1, "b\u00f6yle": 1, "yay\u0131nlar\u0131n\u0131": 1, "ve": 10, "fenerbah\u00e7eli": 1, "olarak": 4, "yat\u0131r\u0131mlar\u0131n": 1, "tece": 1, "ortadan": 1, "bug\u00fcne": 1, "vah\u015fetin": 1, "gerek": 1, "yapt\u0131n\u0131z": 1, "do\u011fru": 1, "elime": 1, "b\u00f6lgede": 1, "\u00f6nemliydi": 1, "\u015fartlar\u0131": 1, "oldu\u011funuz": 1, "tesislerin": 2, "de\u011fi\u015ftir": 1, "domuz": 1, "in": 1, "kurulu": 2, "5000": 1, "ille": 1, "ko\u00e7": 1, "y\u00fcz": 1, "gazetemizin": 1, "alp": 1, "taki": 1, "ay": 1, "alt\u0131na": 1, "k\u0131zd\u0131ran\u0131n": 1, "al\u0131nca": 1, "olmad\u0131": 1, "karde\u015fi": 1, "bisiklet": 1, "\u015fey": 1}