{"birikti": 1, "bak\u0131nca": 2, "en": 3, "i\u00e7inde": 1, "istedi": 1, "s\u0131n\u0131": 2, "tart\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131": 1, "sa\u011flad\u0131": 1, "gribi": 1, "ne": 5, "ya\u015fayan": 1, "oldu\u011funda": 1, "proarap": 1, "merkel": 1, "d\u00fczeltti": 1, "kendi": 1, "10": 2, "d\u00f6ner": 1, "birini": 1, "yurtd\u0131\u015f\u0131nda": 2, "var": 4, "b\u0131rakt\u0131": 2, "soruyor": 1, "\u00e7al\u0131\u015fanlara": 1, "daha": 1, "iyi": 1, "politikas\u0131nda": 1, "tutarl\u0131": 1, "polis": 1, "ilk": 1, "ak\u015fam": 2, "ekleyin": 1, "ak\u0131lc\u0131": 1, "sarkozy": 2, "\u00e7ocuklara": 1, "politikada": 2, "d\u0131\u015f\u0131nda": 2, "g\u00f6re": 1, "olduklar\u0131": 2, "gitmeyelim": 1, "i\u015f\u00e7ilere": 1, "liderini": 1, "olmadan": 1, "alk\u0131\u015flar\u0131m": 1, "fakat": 1, "ama": 2, "s\u0131k\u00e7a": 1, "vermiyor": 1, "d\u00f6nemden": 1, "anlayaca\u011f\u0131": 1, "ba\u015flatt\u0131klar\u0131": 1, "NOfCommas": 27, "demokrasi": 1, "afrikal\u0131": 1, "kalk\u0131nma": 1, "de\u011fil": 2, "endi\u015fe": 1, "m\u00fcthi\u015f": 1, "diyeceksiniz": 1, "temel": 1, "asl\u0131nda": 1, "yapabilece\u011fi": 1, "boyutlu": 1, "siz": 1, "ya\u015f\u0131yoruz": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fc": 1, "s\u00f6yleyin": 1, "h\u00e2kimiyetin": 1, "\u015fimdi": 1, "politikay\u0131": 1, "s\u00f6z": 1, "berlusconi": 1, "fatih": 2, "haber": 1, "kar\u0131\u015f\u0131k": 1, "izlemeye": 1, "bask\u0131s\u0131yla": 1, "y\u0131lda": 1, "oldu\u011fumuzda": 1, "\u00e7are": 1, "at\u0131yor": 1, "anlad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "80": 1, "hamlesini": 1, "sorgulad\u0131klar\u0131": 1, "tam": 1, "de\u011fi\u015fimi": 3, "olma": 1, "esef": 1, "veriyor": 1, "demokratl\u0131\u011f\u0131": 1, "mahk\u00fbmunu": 1, "entegre": 1, "oldu\u011funu": 2, "\u015feyi": 2, "ba\u015flad\u0131": 1, "politikadan": 1, "panzerleri": 1, "kelimesini": 1, "yalakal\u0131k": 1, "gere\u011finden": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrmeyenlerin": 1, "ye": 7, "ise": 2, "partisi": 1, "h\u0131zland\u0131rmak": 1, "kapamaz": 1, "i\u0307kiy\u00fczl\u00fc": 1, "y\u00fczden": 1, "bizimle": 1, "k\u0131z\u0131m\u0131z": 1, "yaratt\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "eskort": 1, "gidiyor": 1, "bug\u00fcn": 2, "g\u00fcvenli": 1, "y\u00f6netenler": 1, "yana\u015fmaya": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar": 1, "kamu": 1, "\u00f6nce": 1, "postay\u0131": 1, "d\u0131\u015f": 6, "mu": 1, "de\u011filiz": 1, "durumdan": 1, "ele\u015ftiririm": 1, "hamas": 1, "kap\u0131lar\u0131": 1, "ediyorum": 1, "misafiri": 1, "gider": 1, "adalet": 1, "anlayanlar\u0131n": 1, "\u00e7ad\u0131r": 1, "yan\u0131t": 1, "buluyorum": 3, "devreye": 1, "mektup": 1, "gibi": 3, "sormay\u0131n": 1, "samimi": 1, "haklar\u0131ndan": 1, "ba\u015flayan": 1, "d\u00fcnyada": 1, "etmiyorlar": 1, "anlamaya": 1, "ta\u015f": 1, "paras\u0131": 1, "k\u0131z": 1, "sorduklar\u0131": 1, "kazan\u00e7l\u0131": 2, "kuruyor": 1, "lisan": 1, "yapabilece\u011fini": 1, "ge\u00e7se": 1, "yani": 1, "son": 3, "i\u015ften": 1, "olmayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "kalan": 1, "\u015fey": 1, "s\u00fcre\u00e7": 1, "di\u011fer": 1, "yak\u0131n": 1, "yapacaklar\u0131n\u0131": 1, "biz": 1, "s\u00f6yl\u00fcyoruz": 2, "az": 1, "zaman": 1, "da": 5, "izlenimi": 1, "haliyle": 1, "olsan\u0131z": 1, "olabilece\u011fini": 1, "\u0131n": 1, "g\u00f6rmeleri": 1, "duymalar\u0131": 1, "esad": 1, "k\u0131z\u0131n\u0131zla": 1, "g\u00fcvensiz": 2, "do\u011frusu": 1, "demokrasiden": 1, "o\u011flumuz": 1, "kendisine": 1, "olur": 1, "fark": 1, "y\u00f6netenlerin": 1, "oldu": 1, "konusu": 1, "merakl\u0131": 1, "NOfWords": 589, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn": 1, "ben": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "ili\u015fkiler": 1, "ile": 3, "\u00fclkelerde": 1, "servisi": 1, "hak": 1, "olanlar\u0131n": 1, "i\u0307ngiltere": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "d\u0131\u015far\u0131dan": 3, "sorular": 1, "b\u00fcy\u00fck": 3, "petrol": 1, "yle": 1, "diyor": 1, "millette": 1, "olmak": 1, "hep": 2, "merak": 1, "izledikleri": 1, "onlara": 1, "belirli": 1, "baba": 1, "avrupa": 1, "eden": 1, "a\u00e7ar": 1, "mi": 1, "yap\u0131yor": 1, "kapatmaya": 1, "nereye": 1, "bana": 1, "durum": 1, "kulak": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "tav\u0131r": 1, "o\u011flan": 1, "neredeyse": 1, "zamanlarda": 1, "uzatt\u0131": 1, "konu\u015fma": 1, "tatil": 1, "tayyip": 5, "bat\u0131": 1, "demokrasinin": 1, "birileri": 1, "nedeniyle": 1, "orada": 1, "haks\u0131z": 1, "isterim": 1, "ba\u015farmas\u0131": 1, "politikas\u0131": 1, "d\u00f6nem": 1, "soru": 1, "n\u0131n": 3, "yolunu": 1, "politikalar\u0131nda": 1, "yumu\u015fama": 1, "\u00e7ocuklar\u0131m\u0131z": 1, "yan\u0131t\u0131n\u0131z": 1, "ba\u015far\u0131l\u0131": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "ya": 1, "haberlerde": 1, "bulmakta": 1, "gen\u00e7": 1, "gelen": 1, "g\u00f6sterilecek": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "ab": 7, "bir": 18, "pahas\u0131na": 1, "i\u00e7erideki": 1, "sorusuna": 1, "mahk\u00fbm": 1, "bunun": 2, "istedi\u011fi": 1, "art\u0131r\u0131yor": 1, "ili\u015fki": 1, "g\u00f6rece\u011fiz": 1, "diyorlar": 1, "lockerbie": 1, "yaz\u0131k": 1, "icraat\u0131ndan": 2, "t\u00fcrkiye": 18, "istek": 1, "d\u00fcnyas\u0131": 1, "not": 1, "zamanlamayla": 1, "liderle": 1, "evin": 1, "yi": 2, "iki": 1, "be\u015far": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "politika": 1, "ki": 2, "\u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131": 1, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "nedeni": 1, "giren": 1, "y\u00fczde": 1, "kontratak": 1, "suriye": 3, "yaranmak": 1, "yer": 1, "bu": 15, "vs": 1, "korkmamalar\u0131n\u0131": 1, "onlar": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fc": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrd\u00fcn\u00fcz": 1, "sel": 1, "ba\u015fka": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler": 1, "\u00f6nemli": 3, "m\u0131": 3, "abd": 3, "ya\u015flar\u0131nda": 1, "kar\u015f\u0131": 4, "olan": 1, "nin": 6, "d\u0131\u015far\u0131daki": 2, "hamleler": 1, "sizce": 1, "serbest": 1, "grev": 1, "b\u00fcltenlerinde": 1, "di\u011feri": 1, "hi\u00e7": 3, "biri": 1, "olacak": 1, "bozuk": 1, "hayli": 1, "lideri": 1, "erdo\u011fan": 5, "oluyor": 1, "ni": 1, "greve": 1, "kom\u015fuda": 1, "libya": 4, "elini": 2, "zorlan\u0131rken": 1, "la": 1, "anlat\u0131yoruz": 1, "i\u00e7in": 3, "ba\u015fkentine": 1, "kaddafi": 4, "yakla\u015f\u0131k": 1, "okurdan": 1, "i\u0307\u00e7erideki": 1, "polise": 1, "ya\u015ftalar": 1, "payla\u015fmak": 1, "yok": 1, "kurdu\u011fu": 1, "\u00f6yle": 2, "ortamda": 1, "g\u00f6sterecektir": 1, "gitmek": 1, "\u00e7ok": 7, "elinde": 1, "birka\u00e7": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "her": 3, "yandan": 1, "verebilecek": 1, "bunlara": 1, "b\u00f6yle": 1, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 1, "ili\u015fkileri": 1, "ve": 13, "d\u00fcnyayla": 1, "g\u00fc\u00e7lendiriyor": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "recep": 5, "g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "politikalar\u0131": 1, "benzer": 1, "etmemelerini": 1, "imajla": 1, "bizim": 2, "sorumlusu": 1, "ge\u00e7iyoruz": 1, "domuz": 1, "i\u0307yi": 1, "\u00fclke": 3, "gitmiyor": 2, "san\u0131yorum": 1, "de": 7, "\u00e7\u0131karsa": 1, "okuyun": 1, "\u00e7\u0131kacak": 1, "kullanan": 1, "do\u011fru": 6, "bey": 2, "\u00e7ocuklar": 2, "a\u011f\u0131zlar\u0131ndan": 1, "papaz": 1, "l\u00fctfen": 1, "tersine": 1}