{"talebidir": 1, "bitirmi\u015f": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 3, "istedi": 1, "s\u00f6ylemlerine": 1, "onay\u0131": 1, "ald\u0131klar\u0131": 1, "standard\u0131nda": 2, "\u00fcslubu": 1, "de\u011fil": 5, "edin": 3, "i\u00e7kisi": 1, "ne": 2, "size": 1, "araya": 1, "burada": 1, "yak\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f": 1, "kendi": 1, "10": 1, "verdi\u011fi": 1, "iade": 6, "anl\u0131yoruz": 1, "var": 5, "duruyor": 1, "vereyim": 1, "edersek": 1, "\u00e7\u0131kanlar\u0131n": 1, "iyi": 1, "yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "de\u011fildi": 1, "standartlar\u0131": 1, "bizi": 2, "siyasetten": 1, "ad\u0131m": 1, "rakamlar\u0131": 2, "grubu": 1, "\u00e7ekeyim": 1, "g\u00fcveniyorsan\u0131z": 1, "standartta": 1, "birlikte": 2, "genel": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "hakl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131": 1, "i\u015flemine": 1, "k\u00fcrtlerin": 1, "iptal": 2, "konusunda": 1, "ama": 6, "konuya": 1, "uluslararas\u0131": 2, "adetlerinin": 1, "isimlerin": 1, "yalan": 1, "isimler": 1, "vard\u0131r": 1, "denetlenmiyor": 1, "d\u00fc\u015fmesiyle": 1, "\u015fekilde": 1, "sayesinde": 1, "kast\u0131m": 1, "aras\u0131": 1, "b\u00f6lgeye": 1, "yalan\u0131na": 1, "nun": 2, "tonlamas\u0131": 1, "istediklerini": 2, "kap\u0131": 1, "demokratik": 2, "25": 1, "aral\u0131k": 1, "etti": 2, "vermesi": 1, "\u00fcretim": 2, "osman": 1, "hakk\u0131n\u0131zda": 1, "sonunda": 1, "haz\u0131rl\u0131yor": 1, "tan": 1, "n\u0131n": 8, "ciddi": 2, "ediyor": 1, "g\u00fcnden": 1, "s\u00f6z": 1, "olmas\u0131n\u0131": 1, "abc": 4, "rakamlar": 1, "reklamverenler": 1, "yan\u0131lt\u0131c\u0131": 1, "yan\u0131t\u0131n\u0131": 1, "i\u0307mral\u0131": 1, "anlam\u0131yla": 1, "lideri": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131m": 1, "resmi": 1, "lobideki": 1, "kurulu": 2, "gereksiz": 1, "tam": 1, "bununla": 1, "alkoll\u00fc": 1, "gruplara": 1, "dayanamad\u0131": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "g\u00fcnl\u00fck": 1, "laz\u0131m": 2, "hemen": 1, "oldunuz": 1, "etti\u011fi": 1, "oldu\u011funu": 1, "yaz\u0131m\u0131n": 1, "gazetesi": 6, "\u015feyi": 1, "haberi": 1, "mektubu": 1, "edilirse": 1, "ba\u015flad\u0131": 2, "veriyorlar": 1, "i\u00e7indeki": 2, "b\u00f6lgelerin": 1, "davay\u0131": 1, "\u00f6t\u00fcr\u00fc": 1, "a\u00e7\u0131kland\u0131\u011f\u0131na": 1, "kastetti\u011fim": 1, "yarg\u0131": 1, "do\u011frudur": 1, "hari\u00e7": 1, "y\u00f6neticilerinin": 1, "yan\u0131t\u0131": 1, "raporlar": 1, "ay\u0131nda": 1, "yatan": 1, "diyorlar": 1, "y\u00f6netim": 1, "rekabet": 1, "garipo\u011flu": 11, "konu\u011fumdu": 1, "kand\u0131rmacas\u0131na": 1, "tabii": 1, "mevcut": 1, "sakl\u0131": 1, "evrensel": 1, "dair": 1, "bunlar\u0131n": 2, "faaliyetlerine": 1, "olan": 1, "tiraj": 3, "dahas\u0131": 1, "yaz\u0131n\u0131z\u0131n": 1, "hi\u00e7biri": 1, "s\u0131n\u0131rl\u0131": 1, "geldi": 1, "tez": 1, "ediyorum": 3, "merak": 1, "alacakm\u0131\u015f": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 1, "isimleri": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131": 1, "milyon": 1, "nden": 2, "ba\u015fkas\u0131yd\u0131": 1, "yan\u0131t": 1, "350": 1, "tapdk": 4, "al\u0131nmal\u0131d\u0131r": 1, "mektup": 1, "i\u015fi": 2, "gibi": 1, "ankara": 1, "h\u00fcrri\u0307yet": 1, "lisans\u0131n\u0131": 2, "h\u00fcrriyet\u00e7ilere": 1, "gazete": 2, "yani": 3, "uzakt\u0131r": 1, "temsil": 2, "s\u00f6yleyip": 1, "kimse": 1, "h\u0131zl\u0131": 1, "standartlar\u0131d\u0131r": 1, "son": 2, "sonu\u00e7": 1, "denetim": 1, "borcu": 2, "ger\u00e7ekle\u015fmedi": 1, "kapat\u0131lan": 1, "\u00f6z\u00e7elik": 1, "19": 1, "a\u011fz\u0131ndan": 1, "bizimle": 1, "di\u011fer": 2, "yak\u0131n": 1, "dillerin": 1, "bulunan": 1, "kulland\u0131klar\u0131ndan": 1, "biz": 2, "bunlar\u0131": 1, "ders": 1, "mektubunda": 1, "biliyoruz": 1, "da": 7, "i\u0307ki": 1, "\u00f6nc\u00fc": 1, "m\u0131s\u0131n\u0131z": 1, "alm\u0131yor": 1, "bilgiler": 1, "\u0131n": 2, "\u015f\u00f6yle": 1, "bi\u00e7imde": 3, "al\u0131nm\u0131\u015flar": 2, "vermemi\u015fsiniz": 1, "s\u00fcmerbank": 1, "benim": 3, "kendisine": 1, "ciddiye": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "teke": 1, "dilin": 1, "koydu": 1, "NOfWords": 692, "\u00e7ok": 2, "ben": 1, "lisans": 1, "g\u00fc\u00e7le": 1, "sat\u0131\u015f": 6, "ile": 2, "i\u00e7inden": 1, "yap\u0131yorsunuz": 1, "akl\u0131m": 1, "davas\u0131": 1, "\u015fa\u015f\u0131rmas\u0131n": 1, "tekrarlad\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00fcvey": 1, "onlar\u0131n": 1, "zamand\u0131r": 1, "abdullah": 1, "s\u00f6yledi": 1, "geri": 2, "bir": 10, "herhangi": 1, "parti": 1, "yaz\u0131lar\u0131ma": 1, "verme": 1, "grubun": 1, "dolara": 1, "y\u00fcz": 2, "olmaktan": 1, "ki": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "kendimizi": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde": 2, "bilgilere": 1, "uzak": 1, "nas\u0131l": 1, "ba\u015fkan": 1, "ge\u00e7en": 1, "onu": 1, "gazetelerin": 1, "g\u00f6re": 1, "yapan": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn": 1, "d\u0131r": 1, "kadar": 4, "savunuyorlar": 1, "ilgin\u00e7": 1, "tmsf": 12, "ad\u0131na": 1, "belirtmi\u015f": 1, "lobi": 5, "ancak": 3, "faizler": 1, "gelmeye": 1, "\u00f6calan": 1, "dahil": 1, "gazeteler": 1, "aktard\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "ka\u00e7ak": 2, "\u015firketine": 1, "gelin": 3, "h\u00fcrriyet": 8, "ad\u0131": 1, "a\u00e7\u0131k": 2, "ten": 1, "benimsenmesini": 1, "\u00f6nemli": 2, "ise": 1, "hi\u00e7": 1, "konulan": 1, "di\u011ferleri": 1, "\u00fcyelerine": 1, "etmiyor": 1, "olal\u0131m": 1, "konu\u015ftu": 1, "ye\u011feninin": 1, "denetimden": 1, "yeni": 2, "ait": 1, "tehdidini": 1, "50": 1, "lisans\u0131": 1, "etnik": 1, "tarihli": 1, "ya": 3, "edece\u011fini": 1, "\u015fimdilerde": 1, "orada": 1, "te": 1, "binlerce": 1, "madem": 1, "bandrol": 1, "bize": 1, "bakarak": 1, "iletiyorlar": 1, "ay\u0131p": 1, "hakk\u0131nda": 1, "talebi": 1, "\u015fans\u0131n\u0131": 1, "hat\u0131rlatarak": 1, "\u00f6nemsemiyorum": 1, "ekim": 1, "yeniden": 2, "uzant\u0131s\u0131": 1, "na": 4, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "bende": 2, "k\u00fcstah": 1, "ki\u015filik": 2, "baklay\u0131": 1, "do\u011frusu": 1, "payla\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "standartlar\u0131na": 1, "\u00f6nde": 1, "ibaret": 1, "bask\u0131": 1, "etti\u011finizi": 1, "unutmamak": 1, "\u015firket": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "y\u00fczde": 1, "denetiminin": 1, "farkl\u0131": 1, "denetimin": 1, "habert\u00fcrk": 1, "al\u0131namad\u0131\u011f\u0131": 1, "bu": 8, "olduk\u00e7a": 1, "bilinen": 1, "hayyam": 7, "dili": 1, "g\u00f6rm\u00fc\u015f": 1, "hareket": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 2, "y\u00f6netimine": 1, "NOfCommas": 38, "yapal\u0131m": 1, "d\u00fcr\u00fcst": 2, "bunda": 1, "verirseniz": 1, "rezalet": 1, "yollam\u0131\u015flar": 1, "nin": 3, "bat\u0131k": 1, "\u00f6zerkli\u011fi": 1, "i\u0307ade": 1, "etmesi": 1, "olacak": 2, "m\u0131": 1, "\u015faibeden": 1, "zaten": 1, "\u00f6nce": 1, "hayli": 1, "k\u0131sa": 1, "isimlerini": 1, "\u00f6zerk": 2, "kabul": 2, "denetleniyormu\u015f": 1, "fon": 1, "yaparak": 1, "sat\u0131ld\u0131": 1, "i\u00e7in": 4, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "70": 1, "kendinize": 2, "g\u00fcvenilir": 1, "dava": 2, "pkk": 6, "denetimine": 1, "mutlu": 1, "yok": 1, "iki": 1, "anlatt\u0131": 1, "g\u00fcvenilirdir": 1, "ye": 2, "uzun": 1, "okurlar": 1, "yaz\u0131n\u0131zda": 1, "birindeki": 1, "girmem": 1, "2009": 1, "veya": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "denetlettirelim": 1, "her": 2, "g\u00fcndemden": 1, "y\u0131": 2, "do\u011fru": 1, "k\u00fcrtleri": 1, "dtp": 2, "pwc": 1, "beraber": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar": 1, "olu\u015fturmu\u015f": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "ve": 14, "olarak": 4, "hakiki": 1, "talep": 1, "b\u00f6l\u00fcnmesini": 1, "gazetelerden": 1, "biraz": 1, "beri": 1, "\u015funu": 1, "denetleniyor": 1, "t\u00fcrk\u00e7e": 1, "biliyorsunuz": 1, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m": 1, "lobisi": 2, "edemeyiz": 1, "sizin": 1, "faaliyeti": 1, "bizim": 1, "not": 1, "oluruz": 1, "rica": 1, "in": 1, "teklifim": 1, "devam": 1, "i\u00e7ki": 2, "yine": 1, "ter\u00f6r": 1, "de": 12, "rak\u0131": 7, "oldu\u011funuzu": 1, "oldu\u011fu": 1, "kan\u0131tlama": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "edilmesini": 1, "yakalanan": 1, "el": 2, "s\u00fcre": 2, "bildikleri": 1, "burgaz": 8, "\u00f6demiyor": 1, "siz": 2, "\u015fey": 1}