{"ortam": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "i\u00e7erikteydi": 1, "en": 2, "oru\u00e7": 1, "kalm\u0131\u015f": 1, "gerekiyor": 1, "olaylar": 1, "ya\u015fan\u0131rsa": 1, "\u00f6nceki": 1, "sarsacak": 1, "g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyorlar": 1, "ne": 1, "\u00f6nhaz\u0131rl\u0131\u011f\u0131": 1, "ediliyorsa": 1, "tsk": 2, "kendi": 1, "verdi\u011fi": 1, "kurumun": 2, "olan": 5, "var": 2, "\u00f6ncesinde": 1, "ge\u00e7": 2, "ihtiyac\u0131": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "ilk": 1, "etmesin": 1, "koymas\u0131": 1, "d\u00fczeni": 1, "siyaset": 2, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "demokrasinin": 1, "ola\u011fan\u00fcst\u00fcl\u00fc\u011fe": 1, "sa\u011flayacak": 1, "olabilir": 1, "zemin": 1, "yakalanmas\u0131": 1, "devletin": 1, "2002": 1, "teslim": 1, "televizyon": 1, "ba\u015flat\u0131lm\u0131\u015f": 1, "kamuoyunu": 1, "s\u00f6z": 1, "ad\u0131n\u0131n": 1, "koltu\u011funda": 2, "adam\u0131n\u0131": 1, "\u00f6zelli\u011fini": 1, "defaki": 1, "\u00f6ld\u00fcrme": 1, "ki\u015filerin": 1, "ihmal": 1, "\u00e7ekiliyor": 1, "yapanlar": 1, "n\u0131n": 1, "\u015fimdi": 3, "ilgili": 4, "planlamay\u0131": 1, "ula\u015f\u0131labilecek": 1, "yeter": 1, "sa\u011fl\u0131kl\u0131": 1, "r\u00fctbelinin": 1, "bitenin": 1, "1990": 1, "amac\u0131yla": 1, "\u00fclkemiz": 2, "b\u00fct\u00fcn": 1, "g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmlere": 1, "dayan\u0131\u015fmac\u0131": 1, "milletin": 3, "mecbur": 1, "dengelerini": 1, "iddias\u0131yla": 1, "m\u00fcsamaha": 2, "ele\u015ftirilerden": 1, "d\u00fc\u015fk\u00fcn": 1, "yasad\u0131\u015f\u0131": 1, "g\u00fcnlerdir": 2, "k\u00f6t\u00fc": 2, "numaral\u0131": 2, "bug\u00fcn": 3, "m\u00fcsait": 1, "hareket": 1, "y\u00fcz\u00fcnden": 1, "olamas\u0131n": 1, "kabul": 1, "olu\u015fmas\u0131n\u0131": 1, "ya\u015fan\u0131yor": 1, "krokilerle": 1, "gazete": 1, "kurald\u0131\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "man\u015fetlerinden": 1, "i\u015fler": 1, "su\u00e7\u00fcst\u00fc": 1, "hafta": 1, "ileri": 1, "adres": 1, "sahne": 1, "duramaz": 1, "kald\u0131\u011f\u0131": 1, "sars\u0131p": 1, "kas\u0131m": 1, "de\u011ferimizi": 1, "gerek\u00e7esi": 1, "kimse": 2, "suikast": 3, "anla\u015f\u0131l\u0131r": 1, "yad\u0131rgamamam\u0131z": 1, "ortal\u0131kta": 1, "gerek": 1, "s\u00fcre\u00e7": 1, "k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131": 3, "\u00fczerlerinde": 1, "kurban": 1, "olayla": 1, "planlanm\u0131\u015f": 1, "az": 1, "k\u0131tl\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00e7ekinmeyen": 1, "da": 4, "al\u0131nmas\u0131n": 1, "i\u00e7erisinde": 2, "ba\u015far\u0131ya": 1, "saatte": 1, "\u0131n": 1, "bi\u00e7imde": 2, "ya\u015fananlar": 1, "b\u00fclent": 1, "kullan\u0131labilecek": 1, "beklemiyordu": 1, "\u00e7apta": 1, "bile": 1, "yakaland\u0131\u011f\u0131": 1, "kendisine": 1, "NOfCommas": 16, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm": 2, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 3, "konusu": 1, "NOfWords": 456, "\u00e7ok": 3, "tart\u0131\u015fmalara": 1, "genelkurmay": 4, "a\u00e7acak": 1, "giri\u015fimi": 1, "i\u00e7inden": 1, "bulunuyor": 1, "bombard\u0131man\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f": 1, "zorunda": 1, "disiplinle": 1, "komuta": 1, "ilintili": 1, "sebeple": 2, "etraftan": 1, "ay\u0131ndan": 1, "hereketle": 1, "dola\u015f\u0131rken": 1, "sebebiyle": 1, "hedef": 1, "kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "etkili": 1, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "aras\u0131na": 1, "y\u0131pranmas\u0131na": 1, "verdik": 1, "konu": 2, "haberle": 1, "bak\u0131lmas\u0131na": 1, "kurum": 2, "eden": 1, "me\u015fgul": 1, "kal\u0131nm\u0131\u015f": 1, "ge\u00e7en": 1, "yap\u0131yor": 1, "biliyoruz": 1, "ba\u015fbu\u011f": 2, "m\u00fcdahaleler": 1, "ba\u015flat\u0131lmas\u0131n\u0131n": 1, "d\u00fcn": 1, "kadar": 2, "olduklar\u0131": 1, "yakaland\u0131lar": 1, "yapt\u0131": 1, "ancak": 4, "ya\u015fanana": 1, "ele\u015ftiri": 1, "sil\u00e2hl\u0131": 1, "haberinin": 1, "eylemlerde": 1, "y\u0131pratacak": 1, "y\u0131pranma": 1, "firkateyni": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "ayr\u0131nt\u0131y\u0131": 1, "\u00f6nemli": 1, "ise": 2, "ge\u00e7mi\u015fte": 2, "ba\u015far\u0131s\u0131": 1, "yap\u0131s\u0131": 1, "etmeyenler": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 2, "edilen": 1, "\u00f6n\u00fcn\u00fc": 1, "y\u00f6nlendirenler": 1, "b\u00f6ylesine": 1, "mensuplar\u0131na": 1, "y\u00f6nelik": 1, "se\u00e7ilmi\u015f": 1, "umar\u0131m": 1, "nihayet": 1, "ba\u015far\u0131l\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fclmesin": 1, "\u00fclkemizde": 1, "askerle": 1, "gelen": 1, "s\u00fcre\u00e7ler": 2, "etmez": 1, "bir": 20, "ertelemelerin": 1, "sald\u0131r\u0131": 2, "malzemenin": 1, "itibar\u0131na": 1, "ederse": 1, "eylemlerdi": 1, "hafife": 1, "adalete": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "yerli": 1, "kuvvetleri": 1, "yeniden": 1, "kabulde": 1, "yol": 2, "t\u00fcrkiye": 2, "ger\u00e7ekle\u015fti": 1, "a\u00e7\u0131klamada": 1, "inmesini": 1, "ayn\u0131": 2, "tespitim": 1, "yo\u011fun": 1, "iki": 2, "gebe": 1, "sebebini": 1, "eylemlere": 3, "ki": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "y\u0131pran\u0131yor": 1, "yap\u0131lanmalarla": 1, "pek": 1, "budur": 1, "i\u0307lker": 1, "tarassut": 1, "olsunlar": 1, "s\u00fcrd\u00fc": 1, "bu": 6, "\u00e7\u0131karlar\u0131": 1, "hi\u00e7bir": 2, "sebebi": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fc": 1, "mesaj": 1, "adam\u0131n\u0131n": 1, "a\u00e7\u0131klama": 3, "un": 1, "mesafe": 1, "denli": 1, "tetik\u00e7ileri": 1, "benzerleriyle": 1, "ertelenmek": 1, "d\u00f6nemin": 1, "yandan": 3, "de\u011fi\u015fimler": 1, "herkesin": 1, "g\u00f6zle": 2, "etmesi": 1, "ordunun": 1, "yeterlidir": 1, "g\u00fcvertesinden": 1, "misyonu": 1, "r\u00fctbeli": 3, "\u00e7\u00fcr\u00fck": 1, "anlam\u0131": 1, "g\u00f6zbebe\u011fi": 2, "m\u00fcnferit": 2, "eylemlerinin": 1, "soka\u011f\u0131nda": 1, "haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131": 2, "bakmas\u0131na": 1, "de\u011fi\u015fim": 2, "i\u00e7in": 3, "ge\u00e7mekte": 1, "mensubunun": 1, "zamanda": 1, "reis": 1, "ki\u015filerle": 1, "a\u00e7an": 1, "yok": 1, "kademesini": 1, "hesapla\u015f\u0131yor": 1, "ortamda": 1, "hiyerar\u015fik": 1, "evinin": 1, "eylemin": 1, "veya": 2, "diye": 1, "oturan": 2, "birbiriyle": 1, "ge\u00e7iren": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "ufak": 1, "b\u00f6yle": 1, "rahats\u0131zl\u0131k": 1, "ve": 5, "olaylardan": 1, "olarak": 2, "kar\u0131\u015fm\u0131\u015f": 1, "duydu\u011fu": 1, "ya\u015fanan": 1, "belirtme": 1, "haberlerine": 1, "duymas\u0131na": 1, "benzer": 1, "asl\u0131nda": 1, "medyadan": 1, "ar\u0131n\u00e7": 1, "yerinde": 1, "org": 2, "t\u00fcrk": 1, "ay\u0131na": 1, "\u00fclke": 1, "kald\u0131": 1, "tetik\u00e7iler": 1, "yapanlarla": 1, "de": 5, "oldu\u011fu": 1, "kuruma": 1, "hayli": 1, "elmalar\u0131": 1, "yakalanan": 1, "oluyor": 1, "kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmamas\u0131n\u0131n": 1, "kullanmaktan": 1, "l\u00fctfen": 1, "zorlanan": 1}