{"uyand\u0131ran": 1, "ikna": 1, "siyasi": 3, "en": 4, "i\u00e7inde": 1, "\u00e7\u0131kmaz": 1, "kadro": 2, "sandalye": 1, "dans": 1, "noktas\u0131na": 2, "ne": 1, "yapmaya": 1, "hitap": 1, "se\u00e7enek": 1, "kim": 1, "erken": 1, "verdi\u011fi": 1, "ge\u00e7irmekte": 1, "var": 1, "anayasa": 2, "y\u00f6ntemden": 1, "kapans\u0131n": 1, "daha": 4, "g\u00f6rebilir": 1, "toplumda": 1, "rol": 1, "andan": 1, "ad\u0131m": 1, "ilgilendiriyor": 1, "karar\u0131n": 1, "mahkemesi": 2, "siyaset": 2, "\u00e7\u0131kartacak": 1, "kayda": 1, "birlikte": 1, "gerekli": 1, "demokrasinin": 1, "kadrolar\u0131": 1, "anlam\u0131na": 1, "olabilir": 1, "umutlar": 1, "ke\u015fke": 2, "eksikli\u011fi": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "bdp": 6, "istikametinde": 1, "demokrasi": 3, "de\u011fil": 1, "a\u00e7mas\u0131ndan": 1, "iktidar": 1, "kap\u0131": 1, "ahmet": 1, "demokratik": 1, "olmas\u0131n\u0131": 1, "yepyeni": 1, "itibaren": 1, "s\u00f6z\u00fc": 1, "yarar": 1, "halktan": 1, "sa\u011fl\u0131kl\u0131": 1, "kapatma": 1, "taktirde": 1, "diline": 1, "e\u011fer": 1, "atabilir": 1, "kal\u0131yor": 1, "almak": 1, "s\u00fcrece": 1, "bulunabilir": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "muhtemelen": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "korkusuzca": 1, "\u00f6nc\u00fc": 1, "demokrasiyi": 1, "oldu\u011funu": 2, "d\u00fc\u015fen": 1, "partileri": 1, "kadronun": 1, "a\u00e7maya": 1, "karar\u0131": 2, "k\u0131s\u0131tlama": 1, "partilerin": 1, "\u00f6n\u00fcndeki": 1, "te": 5, "partisi": 1, "kapsaml\u0131": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015febilece\u011fiz": 1, "kapatmay\u0131": 1, "uygulamalardan": 1, "yakla\u015f\u0131mda": 1, "se\u00e7ene\u011fin": 1, "yer": 1, "katmad\u0131klar\u0131": 1, "hareket": 1, "\u00f6nce": 1, "yeniden": 1, "kat\u0131l\u0131mlarla": 1, "zemininde": 1, "engellemenin": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "yanl\u0131s\u0131": 1, "karar\u0131yla": 1, "hesaba": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "neden": 1, "dtp": 3, "muhalefet": 1, "t\u00fcrk": 1, "ya\u015fatanlar\u0131n": 1, "e\u011filimlere": 2, "\u00fclkenin": 1, "teki": 2, "d\u00fcnyada": 1, "gelmi\u015fken": 1, "\u00f6n\u00fcn\u00fc": 1, "beklemeselerdi": 1, "beklemedi\u011fi": 1, "d\u00f6neme": 1, "ara": 1, "ye": 1, "kararla": 1, "mesafe": 1, "kalan": 1, "kapat\u0131lan": 1, "19": 1, "yaln\u0131zca": 1, "di\u011fer": 1, "sahnesinde": 1, "kavu\u015fabilir": 1, "gelinmesi": 1, "sokak": 1, "inanan": 1, "verebileceklerinin": 1, "edilmedi\u011fine": 1, "az": 2, "ak": 3, "s\u00fcre\u00e7te": 1, "hayat": 1, "b\u00f6yle": 1, "hepsi": 1, "ilgiye": 1, "hangi": 1, "kimden": 1, "yana": 1, "geliyor": 1, "gereken": 2, "bile": 2, "\u015f\u0131k": 1, "fark": 1, "kitlelerle": 1, "oldu": 2, "lilerin": 1, "hat\u0131rlatm\u0131\u015f": 1, "\u00e7ok": 1, "g\u00f6renlerin": 1, "\u015fu": 2, "ger\u00e7ekten": 1, "dilini": 1, "kald\u0131rmaktan": 1, "geri": 1, "d\u00fcn": 1, "parti": 8, "benimsemi\u015f": 1, "do\u011frulu\u011fu": 1, "geli\u015fme": 1, "grubun": 1, "almas\u0131": 1, "sorunlar\u0131n": 1, "vermi\u015f": 1, "d\u00f6neme\u00e7ten": 1, "b\u00fct\u00fcn\u00fcne": 2, "reformlarda": 1, "partinin": 1, "meclis": 7, "olmal\u0131": 2, "eden": 1, "temsil": 2, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "say\u0131s\u0131": 1, "konulara": 1, "ya\u015fananlar": 1, "alt\u0131": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "durum": 1, "kadar": 2, "s\u00fcrecini": 1, "siyasete": 1, "kald\u0131rmak": 1, "vard\u0131klar\u0131": 1, "elinden": 1, "tav\u0131r": 1, "pek": 1, "ancak": 1, "ba\u015far\u0131lmas\u0131": 1, "aralayabilir": 1, "da": 1, "bat\u0131": 1, "hakk\u0131": 1, "\u00fcyesinin": 1, "reformlar\u0131n": 1, "y\u00f6ntemi": 1, "farkl\u0131l\u0131klar\u0131": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "demokrat": 1, "\u00fclkesinde": 1, "\u015furadan": 1, "\u00f6nemli": 2, "kalmamaya": 1, "hi\u00e7": 2, "i\u00e7erisinde": 1, "\u00f6p\u00fcc\u00fc\u011f\u00fc": 1, "s\u00e2iklerden": 1, "soru": 1, "haklar\u0131": 1, "kendisini": 1, "beklenti": 1, "ama": 1, "kadrolarla": 1, "yeni": 6, "can": 1, "kapat\u0131lm\u0131\u015f": 1, "berhava": 1, "adresi": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "hissedilen": 1, "halde": 2, "verici": 1, "bir": 16, "g\u00fcn": 1, "dinlenir": 1, "bunun": 1, "b\u00f6lgesinde": 1, "olmas\u0131n": 1, "ettilerse": 1, "geni\u015f": 3, "\u00f6lece\u011fine": 1, "edecek": 1, "sol": 1, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 4, "yapmal\u0131": 1, "ihtiya\u00e7": 1, "do\u011frusu": 1, "i\u015flemesi": 1, "yak\u0131ndan": 1, "\u015fimdilik": 1, "iki": 2, "karar": 5, "ki": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 2, "\u00fcstlendi\u011fi": 1, "duymas\u0131": 1, "t\u0131kayan": 1, "arama": 1, "partilerden": 1, "ba\u015flat\u0131lan": 1, "fena": 1, "kitlelere": 2, "bu": 6, "milletvekilli\u011fi": 1, "NOfCommas": 22, "deneyimli": 2, "hepimize": 1, "mevcut": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 2, "bundan": 1, "ba\u015fka": 1, "etme": 1, "al\u0131nan": 1, "engelleri": 1, "m\u0131": 1, "olmayan": 1, "nin": 5, "kalma": 1, "olacak": 1, "esinlendilerse": 1, "umut": 1, "sadece": 1, "benimseyebilir": 1, "hayat\u0131n": 1, "zarar": 1, "\u015fiddetin": 1, "heyecan": 1, "bulu\u015fabilirse": 1, "partiler": 2, "d\u00f6n\u00fclece\u011fi": 1, "cesaret": 1, "i\u00e7in": 4, "partisine": 1, "farkl\u0131l\u0131klar": 1, "i\u0307mral\u0131": 1, "bilecek": 1, "kalmaya": 2, "sorumlu": 1, "fikirleri": 1, "elbette": 1, "birka\u00e7": 1, "beklentilerini": 1, "insan\u0131n\u0131n": 1, "kararla\u015ft\u0131rd\u0131": 1, "ki\u015fi": 1, "y\u0131": 1, "aras\u0131nda": 1, "edemeyecekleri": 1, "alabilse": 1, "etmiyor": 1, "rahats\u0131zl\u0131k": 1, "ve": 9, "sahip": 1, "olarak": 2, "ki\u015fiye": 1, "endi\u015fesi": 1, "bo\u015fa": 1, "ortadan": 2, "bar\u0131\u015f": 1, "kapatmaya": 1, "kendisinin": 1, "NOfWords": 468, "t\u00fcrden": 1, "faaliyeti": 1, "al\u0131nabilirse": 1, "sunmu\u015f": 1, "kendini": 1, "etmek": 1, "kapand\u0131": 1, "devam": 2, "\u00fclke": 2, "yine": 1, "haline": 1, "rahats\u0131z": 1, "de": 6, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "oynayabilir": 1, "bulunamaz": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "artabilir": 1, "m\u00fcreffeh": 1, "kendilerinin": 1, "do\u011fru": 2, "g\u00f6stermektir": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "form\u00fcl\u00fc": 1, "vermedi": 1, "hayr\u0131na": 1}