{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 2, "tezini": 1, "tersten": 1, "k\u00fcrt": 1, "siyasi": 3, "i\u00e7inde": 1, "gerekiyor": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "hem": 2, "de\u011fil": 1, "vermesi": 1, "yapmaya": 1, "ger\u00e7ekler": 1, "hale": 1, "f\u0131rsatta": 1, "dayken": 1, "k\u0131yamet": 1, "kendi": 1, "lideri": 1, "boyu": 1, "adres": 1, "bekaa": 1, "daha": 1, "iyi": 1, "beri": 1, "diyordu": 1, "pencerem": 1, "ad\u0131m": 1, "konumuna": 1, "\u0131srarl\u0131": 1, "ge\u00e7eceklerini": 1, "bakal\u0131m": 1, "genel": 1, "1999": 1, "cephede": 2, "\u00f6m\u00fcr": 1, "konusunda": 1, "milletvekillerinin": 1, "ama": 1, "da\u011f\u0131n": 1, "s\u0131ra": 1, "bdp": 5, "\u015fik\u00e2yeti": 1, "ahmet": 1, "le": 1, "dedi": 1, "uzla\u015fma": 1, "beklemek": 1, "lider": 2, "derse": 2, "silahlar\u0131": 1, "n\u0131n": 1, "kapat\u0131lmas\u0131ndan": 1, "ba\u015f\u0131na": 1, "\u015fimdi": 1, "ilgili": 1, "\u00e7\u0131kmayacaklar\u0131n\u0131": 1, "ilan": 2, "mhp": 1, "kal\u0131yor": 1, "pkk": 2, "tezi": 1, "karar\u0131ndan": 1, "oldu\u011funu": 3, "uygun": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 1, "ald\u0131klar\u0131nda": 1, "belirleyici": 1, "onun": 1, "karar\u0131": 1, "geldi\u011fiydi": 1, "konumu": 1, "olaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "ge\u00e7iriyor": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "konuma": 1, "etmi\u015f": 1, "ko\u015fullarda": 1, "\u00f6yle": 1, "ortaya": 2, "ba\u015fl\u0131yor": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klamas\u0131yla": 1, "yolu": 1, "geli\u015fmeler": 1, "yoksa": 1, "pazarl\u0131k": 2, "yan\u0131": 1, "anla\u015f\u0131ld\u0131": 3, "geldi": 1, "cephesine": 1, "\u00f6te": 1, "h\u00fck\u00fcmete": 2, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "vazge\u00e7tiklerini": 1, "t\u00fcrk": 6, "gibi": 1, "deniz": 1, "kan\u0131t": 1, "kand\u0131rmay\u0131n": 1, "sonra": 1, "ger\u00e7ek": 4, "almadan": 1, "kandil": 2, "son": 1, "kapat\u0131lan": 2, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "sa\u011fl\u0131\u011f\u0131yla": 1, "di\u011fer": 1, "kula\u011f\u0131": 1, "vurgulad\u0131\u011f\u0131": 1, "meclis": 1, "az": 1, "ger\u00e7eklere": 1, "da": 7, "\u015fam": 1, "vararak": 1, "eski": 3, "y\u00fcr\u00fcyecek": 1, "\u0131n": 5, "sunmak": 1, "yana": 1, "dar": 1, "cephesinde": 2, "politika": 1, "benim": 1, "onu": 2, "yakaland\u0131\u011f\u0131": 1, "olur": 1, "liderli\u011finin": 1, "fark": 1, "s\u0131z": 1, "oldu": 4, "eylemler": 1, "kamuoyuna": 2, "NOfWords": 441, "getiriliyor": 1, "g\u00f6sterecek": 1, "s\u00fcrecinde": 2, "ile": 2, "\u00fcn": 3, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "a\u00e7\u0131klamas\u0131": 1, "bunu": 1, "zorunda": 1, "abdullah": 1, "olarak": 1, "partileri": 1, "s\u00f6z\u00fcnden": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 3, "etkili": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 2, "dikkate": 1, "yapacak": 1, "kat\u0131na": 1, "partinin": 1, "kez": 1, "de\u011fi\u015fiklik": 2, "ya\u015fananlar": 1, "ge\u00e7en": 1, "tart\u0131\u015fma": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "de\u011fildi": 1, "kadar": 1, "ter\u00f6r": 4, "an\u0131nda": 1, "kendinizi": 1, "anla\u015f\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "art\u0131k": 1, "uzla\u015fmalar\u0131n\u0131n": 1, "b\u0131rakmayacak": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcyle": 1, "as\u0131l": 1, "destek": 1, "uzla\u015fmaya": 1, "istemedik\u00e7e": 2, "te": 1, "hi\u00e7": 1, "duyurulmu\u015f": 1, "yerim": 1, "s\u00fcrecinin": 1, "g\u00f6stermekten": 1, "gelen": 1, "ta\u015f\u0131mayaca\u011f\u0131": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 4, "kalacaklar\u0131n\u0131": 1, "l\u0131": 1, "yeni": 2, "in": 1, "yoktur": 1, "g\u00f6t\u00fcrmez": 1, "millet": 1, "\u00f6calan": 17, "hapse": 1, "geli\u015fmelere": 1, "verdi": 1, "halde": 1, "anlam": 1, "bir": 14, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fc": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "havaland\u0131rma": 1, "etmektir": 1, "muhatab\u0131n\u0131z": 1, "duyurdu": 1, "istiyor": 1, "edecek": 2, "tek": 1, "y\u0131l\u0131ndan": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "s\u00fcrd\u00fcrecek": 1, "partisinin": 1, "bir\u00e7ok": 1, "ayn\u0131": 1, "do\u011frulad\u0131": 1, "iki": 1, "mesaj\u0131n\u0131": 1, "kan\u0131tlam\u0131\u015f": 1, "karar": 2, "h\u00fckm\u00fcn\u00fcn": 1, "ki": 1, "izleyecek": 1, "ko\u015fullar\u0131": 1, "y\u00f6n": 1, "\u00e7izgideki": 1, "att\u0131rman\u0131n": 1, "bu": 10, "ger\u00e7ekti": 1, "talimat": 2, "bilinen": 2, "harekete": 1, "edilmeyen": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fc": 1, "NOfCommas": 25, "kan\u0131tlad\u0131": 1, "s\u00fcrekli": 1, "m\u0131": 4, "sine": 1, "nin": 2, "geldiklerinde": 1, "olacak": 1, "vericinin": 1, "zaten": 1, "y\u00fcr\u00fctmekte": 1, "ger\u00e7ek\u00e7i": 1, "y\u00f6neten": 1, "dan": 1, "duyurdu\u011fu": 1, "olu\u015fturdu\u011fu": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131l\u0131yor": 1, "la": 1, "etti": 1, "veren": 1, "aray\u0131\u015f\u0131n\u0131n": 1, "i\u0307mral\u0131": 3, "yok": 1, "olmayaca\u011f\u0131": 1, "b\u00f6ylece": 1, "ye": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "taban\u0131m\u0131z": 1, "ko\u015fullar\u0131n\u0131n": 1, "veya": 4, "\u015fik\u00e2yette": 1, "her": 2, "dedi\u011finde": 1, "dtp": 6, "a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f": 1, "b\u00f6yle": 1, "ve": 6, "kopuyor": 1, "bulundu\u011funda": 1, "de\u011ferlendirmesini": 1, "getirilmi\u015f": 1, "s\u00fcre": 1, "bakarak": 1, "mahk\u00fbm": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "liderin": 1, "yay\u0131nda": 1, "ifade": 1, "etmek": 1, "devam": 2, "s\u00fcresi": 1, "canl\u0131": 1, "g\u00f6sterdi": 2, "haline": 1, "de": 8, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 4, "oldu\u011fu": 2, "chp": 2, "olmayacakt\u0131r": 1, "fakt\u00f6r\u00fcn": 1, "eylemi": 1, "i\u015flerine": 1, "dedi\u011fi": 1, "vermeleri": 1, "baykal": 4}