{"hukuk": 3, "kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "diyebilirler": 1, "siyasi": 2, "en": 2, "i\u00e7im": 1, "sanat\u00e7\u0131s\u0131": 1, "sevdi\u011fim": 1, "kanunlar": 1, "sadece": 1, "de\u011fil": 2, "nde": 1, "ne": 2, "derman": 1, "alanla": 1, "sorular": 1, "adaptasyon": 3, "tsk": 4, "te\u015fkilatlar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "zorlan\u0131r": 1, "abdullah": 1, "etki": 1, "olan": 2, "etti\u011fini": 1, "efendim": 1, "var": 2, "soruyla": 1, "daha": 1, "iyi": 1, "y\u00fcklenmemek": 1, "standartlar\u0131": 2, "belirterek": 1, "kutlad\u0131": 1, "m\u00fczakeresi": 1, "\u00fclkeyiz": 1, "belirtti": 1, "insanlar": 1, "bazen": 1, "siyaset": 1, "\u015ferh": 1, "g\u00f6re": 1, "an\u0131msatt\u0131": 1, "diyerek": 1, "neyse": 1, "sa\u011flayacak": 1, "kastediyor": 1, "ama": 2, "\u00f6d\u00fcl\u00fc": 1, "ebru": 1, "uluslararas\u0131": 1, "devletin": 2, "kalem": 1, "\u015fekilde": 2, "\u00f6zetlersem": 1, "g\u00f6zalt\u0131na": 1, "y\u00fcksek": 1, "\u00f6d\u00fclleri": 1, "sanat\u00e7\u0131": 1, "hat": 1, "bir": 14, "mesela": 1, "2010": 1, "etmeyece\u011fim": 1, "yapanlar": 2, "g\u00f6z": 1, "sohbet": 1, "\u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc": 1, "te\u015fekk\u00fcr": 1, "halk\u0131": 1, "muhatap": 1, "\u015fimdi": 1, "ilgili": 5, "ediyor": 1, "bilge": 2, "sonras\u0131": 1, "siyasete": 2, "hukuka": 1, "sa\u011fl\u0131kl\u0131": 1, "haber": 1, "y\u00fcr\u00fct\u00fcl\u00fcyor": 1, "\u00fclkeme": 1, "iddia": 1, "okkan": 1, "halimiz": 1, "al\u0131rken": 1, "etmemiz": 1, "k\u00fclt\u00fcr": 6, "gazetecilerin": 1, "s\u00fcreci": 1, "alan\u0131nda": 1, "demokratikle\u015fme": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "\u00f6d\u00fcl": 1, "vurgulayan": 1, "laz\u0131m": 7, "\u00f6zellikle": 1, "yaz\u0131l\u0131rken": 1, "s\u00f6yleyeyim": 1, "tak\u0131ld\u0131": 1, "meslekta\u015flar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "s\u0131ras\u0131n\u0131n": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131": 2, "sak\u0131p": 1, "g\u00fcld\u00fcrd\u00fc": 1, "verildi": 1, "\u00f6nemine": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "ortaya": 1, "ye": 1, "ki\u015fili\u011finizle": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "film": 1, "bekleyen": 1, "mevcut": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcy\u00fc": 2, "sanata": 2, "giri\u015f": 1, "sanat\u00e7\u0131larla": 1, "geli\u015fmi\u015f": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "belki": 1, "m\u00fczesi": 1, "b\u00f6lge": 2, "\u015funu": 1, "geldi": 1, "ba\u011f\u0131n\u0131": 1, "cazip": 1, "defteri": 1, "ula\u015f\u0131ld\u0131": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcn\u00fcn": 1, "sorular\u0131na": 1, "ad\u0131yorum": 1, "t\u00fcrk": 1, "gibi": 6, "teki": 1, "yere": 1, "g\u00f6r\u00fclmezse": 1, "d\u0131\u015far\u0131da": 1, "onun": 1, "sonra": 3, "konuyu": 1, "ka\u00e7\u0131yor": 1, "umutlu": 1, "y\u00f6netmen": 3, "ndaki": 1, "her": 2, "olunca": 1, "kozmik": 1, "y\u00fcr\u00fcten": 1, "son": 1, "ekledi": 1, "toplumumuzdan": 1, "biz": 2, "bunlar\u0131": 1, "destek\u00e7ileri": 1, "zaman": 3, "tekrar": 1, "konuda": 1, "uygulan\u0131yor": 3, "gelmesini": 1, "ilgiye": 1, "\u0131n": 2, "subaylar\u0131n": 1, "t\u00f6renden": 1, "bi\u00e7imde": 1, "kurumlarda": 1, "ceylan": 4, "s\u0131rlara": 1, "ederim": 1, "toplumun": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 2, "koydu": 1, "NOfWords": 567, "\u00e7ok": 5, "ben": 2, "\u00e7\u0131kar": 1, "halbuki": 1, "ya\u015fanan": 1, "yasal": 1, "ile": 1, "i\u00e7inden": 1, "girildi": 2, "\u015fu": 4, "\u00fclkeler": 1, "al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "duyuyoruz": 1, "normalle\u015fece\u011finden": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "giri\u015ften": 1, "y\u00fcr\u00fct\u00fclen": 1, "g\u00fczel": 2, "alanlar\u0131nda": 1, "diplomatik": 1, "vurmu\u015fuz": 1, "kendimizi": 1, "hayat\u0131": 2, "e\u011fitim": 1, "kat\u0131l\u0131m": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 4, "eden": 1, "al\u0131nan": 1, "ortada": 1, "mi": 1, "se\u00e7iliyoruz": 1, "yaln\u0131z": 3, "hukukumuzla": 1, "durum": 1, "sabanc\u0131": 1, "bunlar": 1, "kurumlar\u0131n": 1, "musunuz": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar": 1, "y\u0131l": 1, "ye\u011fledi": 1, "\u015feyler": 5, "art\u0131k": 2, "yapt\u0131": 3, "ili\u015fkin": 1, "dikkat": 1, "s\u00fcre\u00e7te": 1, "ancak": 1, "yap\u0131l\u0131yor": 3, "sorulardan": 1, "m\u00fcd\u00fcr\u00fc": 1, "bulmuyorum": 1, "nedeniyle": 1, "s\u00f6zlerin": 1, "g\u00f6sterdi\u011finiz": 1, "t\u00f6reninde": 1, "edici": 1, "askerlerle": 1, "ka\u00e7\u0131r\u0131yorlar": 1, "eski": 1, "zengin": 1, "y\u00f6nelik": 1, "duygular\u0131": 1, "u\u011fur": 1, "g\u00f6rmesi": 1, "so\u011fukkanl\u0131l\u0131kla": 2, "g\u00fcl": 9, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "verdi": 1, "sa\u011fl\u0131k": 1, "resepsiyonda": 1, "ya": 1, "soruya": 1, "ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131": 1, "cannes": 1, "konu\u015fulurken": 1, "\u00e7\u0131kabilir": 1, "olsun": 1, "\u00fclkemiz": 1, "diyarbak\u0131r": 1, "\u00fczerinde": 1, "sanat": 3, "kurtulamad\u0131": 1, "olmamak": 1, "\u00e7ekmeye": 1, "ab": 2, "arkas\u0131": 1, "beni": 2, "ay\u0131rabilmesine": 1, "de\u011ferlendirmemiz": 1, "getirdiler": 1, "tek": 1, "s\u00f6yl\u00fcyorum": 2, "t\u00fcrkiye": 4, "vay": 1, "istihbarat": 1, "ayn\u0131": 1, "hepimiz": 1, "yo\u011fun": 1, "do\u011frusu": 2, "dolay\u0131": 1, "bunu": 2, "b\u0131rak\u0131lmas\u0131": 1, "suikast\u0131n\u0131": 1, "kanunlar\u0131n": 1, "ki": 2, "uygulanmas\u0131ndan": 1, "yanl\u0131\u015f": 2, "s\u00f6yledi\u011fi": 1, "yorumu": 1, "yapt\u0131ktan": 1, "inceleme": 2, "gayet": 1, "bu": 9, "a\u00e7\u0131klamalar": 1, "yatak": 2, "tart\u0131\u015fmalarla": 1, "onlar": 1, "devlet": 2, "yla": 1, "verilen": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "bundan": 1, "NOfCommas": 45, "n\u00fc": 1, "s\u00f6zlerinin": 1, "s\u00f6ylemiyorum": 1, "s\u00fcrekli": 2, "ele\u015ftirilerde": 1, "g\u00fcncel": 1, "k\u00f6\u015fk": 1, "ifadeler": 1, "olanak": 1, "oyu": 1, "t\u00f6ren": 1, "\u00f6n\u00fcne": 1, "serbest": 1, "g\u00f6zledi\u011fini": 1, "baz\u0131": 1, "adapte": 1, "gaffar": 1, "\u00fclkelerdeki": 1, "kurumlara": 1, "buna": 1, "yakla\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor": 1, "hepimizin": 1, "emniyet": 2, "yay\u0131nlar": 2, "\u00f6l\u00e7\u00fc": 1, "y\u00fckseltiliyor": 2, "konu\u015fuyoruz": 1, "standartlar\u0131m\u0131z": 2, "uygulamalar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "hukukumuz": 1, "i\u00e7in": 1, "uygulamalar\u0131": 1, "zamanda": 1, "gazeteciler": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131": 1, "almay\u0131n": 1, "etmeyi": 1, "yok": 1, "cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00f6yle": 2, "ortamda": 1, "de\u011ferlendirmeyi": 2, "diye": 3, "tasvip": 1, "kurumlar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "y\u0131": 2, "alarak": 2, "bunlara": 1, "b\u00f6yle": 3, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 1, "rahats\u0131zl\u0131k": 1, "ettiniz": 1, "ve": 11, "bakmak": 1, "olarak": 4, "sanat\u0131n": 1, "seferberlik": 2, "s\u00f6zlerini": 1, "de\u011ferlendirmesini": 1, "bahisle": 1, "biraz": 1, "koparmadan": 1, "korudu": 1, "festivali": 1, "gazetecilere": 2, "elde": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131na": 1, "\u00fclkemizin": 1, "nuri": 2, "haks\u0131z": 1, "yeni": 1, "bizim": 1, "nin": 1, "ka\u00e7\u0131ranlar": 1, "duygular\u0131n\u0131z\u0131": 1, "not": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcz": 1, "ifade": 2, "odas\u0131na": 2, "da": 6, "tutkuyla": 1, "rahats\u0131z": 3, "de": 4, "par\u00e7as\u0131": 1, "nda": 1, "s\u00f6yledi\u011fimi": 1, "ula\u015ft\u0131rma": 1, "y\u0131pratmamam\u0131z": 2, "oluyor": 3, "a\u00e7\u0131dan": 1, "do\u011fru": 2, "kabullenmekte": 1, "adam\u0131": 2, "kendimiz": 1, "\u015fey": 2}