{"modeli": 1, "tan\u0131ml\u0131yor": 2, "siyasi": 1, "konu\u015fmay\u0131": 1, "de\u011fildi": 1, "i\u00e7inde": 2, "ilde": 1, "tan\u0131m\u0131": 1, "yak\u0131\u015fmaz": 2, "imzas\u0131n\u0131": 1, "alan\u0131": 1, "de\u011fil": 1, "olu\u015fan": 1, "kom\u00fcnal": 1, "partilerin": 1, "kendi": 1, "k\u00fcf\u00fcrl\u00fc": 1, "tahrik": 1, "\u00f6rg\u00fctlenme": 1, "var": 1, "tepkisi": 1, "net": 1, "bizi": 2, "ge\u00e7irilmesi": 1, "y\u00f6n\u00fc": 2, "g\u00f6revi": 1, "ge\u00e7irilmeye": 1, "siyaset": 1, "n\u0131n": 1, "acaba": 1, "s\u00fcr\u00e7t\u00fc": 1, "\u00f6ng\u00f6r\u00fcyor": 1, "ama": 1, "d\u00f6nemde": 2, "devletin": 1, "bdp": 2, "d\u00f6rt": 2, "yap\u0131lmaz": 1, "hitab\u0131": 1, "g\u00f6zalt\u0131na": 1, "s\u00f6z": 1, "dese": 1, "demokratik": 2, "asl\u0131nda": 1, "osman": 1, "dedi": 1, "i\u00e7indeydi": 1, "beklemek": 1, "partiden": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 2, "mesaj\u0131m\u0131z": 1, "ediyor": 2, "verilmesini": 1, "pkk": 1, "halk\u0131n": 1, "duranlar": 1, "toplum": 3, "al\u0131rken": 1, "ba\u015fkan\u0131na": 1, "savunmalarda": 1, "kongrede": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcnde": 2, "s\u00f6zler": 1, "d\u00fc\u015fen": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "devletsiz": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "te": 1, "ba\u015fkanlar\u0131": 1, "ba\u011flant\u0131": 1, "trin": 2, "toplant\u0131": 1, "\u00fclkelerinde": 1, "ay\u0131rmay\u0131n": 1, "hareket": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131rsak": 1, "\u00f6nce": 1, "operasyonlarla": 1, "hassas": 1, "irak": 1, "\u00f6ncelik": 1, "ifadesiyle": 1, "g\u00f6zalt\u0131lara": 1, "h\u00fck\u00fcmete": 2, "taraf\u0131ndan": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "parlamento": 2, "gibi": 3, "kimseye": 1, "ger\u00e7ekli\u011finden": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclebilir": 1, "y\u00fcr\u00fcten": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131k": 1, "halk": 5, "uyanm\u0131\u015f": 1, "yak\u0131\u015fmad\u0131": 1, "olaca\u011f\u0131z": 1, "de\u011ferlendirildi\u011fi": 1, "\u00f6nermi\u015fti": 1, "son": 1, "kapat\u0131lan": 1, "a\u011fz\u0131ndan": 1, "y\u00f6nleriyle": 1, "di\u011fer": 1, "hakk\u0131d\u0131r": 1, "olmal\u0131d\u0131r": 2, "bulunan": 1, "ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "dtp": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "ekolojik": 1, "meclis": 1, "anlama": 1, "da": 7, "eski": 1, "germekten": 1, "d\u00fcnya": 1, "\u0131n": 2, "bi\u00e7imde": 1, "de\u011fildir": 1, "akl\u0131na": 1, "tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131": 1, "s\u00fcr\u00fcld\u00fc": 1, "k\u00fcrdistan": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmeyi": 3, "kar\u015f\u0131": 1, "ve": 11, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "kamuoyunun": 1, "kamuoyuna": 1, "lilerin": 1, "NOfWords": 429, "yan\u0131nda": 1, "ideolojik": 1, "iddialar\u0131na": 1, "hak": 1, "kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fclkeye": 1, "diyorum": 1, "abdullah": 1, "\u00fclkeden": 1, "kararlar\u0131n": 1, "\u00f6ne": 2, "kontrol": 1, "d\u00fczenin": 1, "parti": 1, "grupla": 1, "sosyalist": 1, "soru\u015fturma": 1, "cumhuriyet": 1, "demokrasi": 1, "olmak": 1, "gel": 1, "g\u00fcvercin": 1, "kez": 1, "s\u0131n\u0131fs\u0131z": 1, "denetim": 1, "yetkisine": 1, "\u00fcst": 1, "mi": 1, "ayr\u0131": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "den": 3, "onlar\u0131": 1, "baydemir": 9, "ta\u015f\u0131yan": 1, "kad\u0131n": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcz": 1, "yapt\u0131": 1, "yap\u0131lan": 1, "ta\u015f\u0131yor": 1, "alacaks\u0131n\u0131z": 1, "yap\u0131l\u0131yor": 1, "dahil": 1, "k\u00fcfretti": 1, "k\u0131rsal": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "kongresi": 6, "suriye": 1, "nedeniyle": 1, "y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc": 1, "sahiptir": 1, "\u00f6nemli": 1, "hi\u00e7": 2, "\u015feyden": 1, "ta\u015f\u0131r": 1, "di\u011ferleri": 1, "yerine": 1, "alan": 1, "kongrenin": 1, "yeni": 2, "in": 2, "g\u00f6zalt\u0131lar\u0131n": 1, "\u00f6calan": 9, "ya": 2, "m\u00fccadele": 1, "gelen": 1, "siyaset\u00e7ilere": 1, "bir": 14, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "diyarbak\u0131r": 3, "i\u0307ran": 1, "kongresini": 1, "n\u00fcvesi": 1, "geli\u015fmelerin": 1, "i\u0307\u00e7inden": 1, "koma": 1, "istiyor": 1, "devlete": 1, "talebinde": 1, "tezlerinde": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "edemedi\u011fi": 1, "bir\u00e7ok": 1, "kck": 2, "alk\u0131\u015flad\u0131lar": 1, "b\u00fcy\u00fck\u015fehir": 2, "s\u00f6zleri": 1, "karar": 2, "meclisi": 1, "yay\u0131lm\u0131\u015f": 1, "g\u00f6rev": 1, "ge\u00e7ti\u011fimiz": 1, "pek": 1, "farkl\u0131": 1, "yerini": 1, "ifadesidir": 1, "yer": 1, "bu": 13, "NOfCommas": 29, "sunuluyor": 1, "k\u00fcfretmek": 1, "projeleri": 1, "devlet": 2, "ya\u015fama": 2, "olu\u015fumu": 1, "al\u0131nacak": 1, "a\u00e7\u0131klama": 1, "al\u0131nd\u0131": 1, "11": 1, "s\u0131n\u0131rs\u0131z": 1, "m\u0131": 1, "savunmas\u0131n\u0131": 1, "sonras\u0131nda": 1, "ka\u00e7t\u0131": 1, "olmayan": 2, "olan": 1, "nin": 1, "proje": 1, "adliyede": 1, "i\u0307lk": 1, "sadece": 1, "\u00f6fke": 3, "\u00fczere": 1, "\u00fczerine": 1, "\u00fcslupla": 1, "kimlik": 2, "i\u00e7in": 1, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "konusu": 1, "tarif": 1, "i\u0307mral\u0131": 1, "\u00f6z\u00fcr": 1, "de": 6, "dili": 1, "\u015fahin": 1, "iki": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 1, "\u00f6yle": 1, "tutuyor": 1, "etmekten": 1, "veya": 2, "diye": 3, "her": 2, "serbest": 1, "temsilciler": 1, "belediye": 5, "\u00f6fkeyle": 1, "b\u00f6yle": 2, "tan\u0131mlamaya": 1, "sahip": 1, "toplumu": 1, "olarak": 6, "milletvekilleri": 2, "ka\u00e7\u0131nmak": 1, "dayand\u0131\u011f\u0131": 1, "ile": 1, "uygulama": 1, "temsilcilerden": 1, "ki\u015fi": 1, "g\u00f6nderilecek": 1, "basa": 2, "ifade": 1, "basarken": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor": 1, "aras\u0131nda": 1, "yar\u0131n": 1, "organ\u0131": 1, "b\u0131rakacaks\u0131n\u0131z": 1}