{"al\u0131nsayd\u0131": 1, "ba\u011flam\u0131nda": 1, "g\u00f6sterilebilir": 1, "en": 1, "masaya": 1, "ihaneti": 1, "belde": 1, "birinci": 1, "do\u011fu": 1, "i\u0307slam\u00fclkelerine": 1, "dinledim": 1, "k\u00fcrt": 4, "d\u0131r": 2, "\u00fclkelerden": 1, "kendi": 2, "ya\u015famaya": 1, "olan": 2, "var": 2, "daha": 5, "trafi\u011fe": 1, "ilk": 1, "standartlar\u0131": 1, "zarars\u0131z": 1, "al\u0131narak": 1, "nesillerine": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc": 1, "edilmi\u015ftir": 1, "g\u00fcncelle\u015ftirmek": 1, "alb\u00fcm": 1, "birlikte": 1, "g\u00f6re": 1, "\u0131l\u0131ml\u0131": 1, "kendini": 1, "sokmu\u015ftur": 1, "k\u00f6yden": 1, "ihanet": 3, "ama": 4, "keskin": 1, "izlenimlerini": 1, "s\u0131n\u0131fland\u0131\u011f\u0131": 1, "poli\u0307ti\u0307ka": 1, "dan": 1, "i\u0307hanet": 1, "s\u00fcr\u00fcp": 1, "demokrasi": 3, "g\u00f6zalt\u0131na": 2, "y\u00fcksek": 1, "dost": 1, "koyan": 1, "demokratik": 2, "beyaz": 1, "limitine": 1, "yollar\u0131n\u0131n": 1, "tamam\u0131n\u0131": 1, "sunulmu\u015f": 1, "osman": 1, "dedi": 1, "kendimizde": 1, "i\u0307slam": 3, "trakya": 1, "ankara": 1, "yara": 1, "akdeniz": 1, "radikal": 1, "beklentilerimiz": 1, "u\u011frad\u0131": 1, "\u00f6tesinde": 1, "oysa": 1, "radikalle\u015fece\u011fini": 1, "ulusalc\u0131": 1, "olmayacakt\u0131r": 1, "say\u0131lara": 1, "si\u0307nkafli": 1, "hillary": 3, "b\u00f6lgedeki": 1, "\u015fifre": 1, "\u015fik\u00e2yet\u00e7i": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "ev": 1, "silah\u0131n": 1, "veriyor": 1, "konuda": 1, "devlet": 1, "sorunu": 2, "gere\u011fi": 1, "politikac\u0131": 2, "kanaat": 1, "ipote\u011fini": 1, "\u00e7ekilmi\u015f": 1, "al\u00e7akl\u0131kt\u0131r": 1, "modelinden": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "aralar\u0131": 1, "konuma": 1, "g\u00f6sterilmektir": 1, "insan": 1, "etkilenmi\u015ftir": 1, "ortaya": 1, "elbette": 2, "marjinalle\u015ftirilmesi": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "ege": 1, "tutuklamalar": 1, "kan\u0131s\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "hatta": 3, "g\u00f6r\u00fcyor": 1, "etmi\u015ftir": 1, "\u00f6nce": 1, "yolunda": 1, "yoksa": 1, "aralam\u0131\u015f": 1, "mu": 2, "irak": 2, "sorununda": 1, "hep": 1, "\u00e7ekilmesi": 1, "referans": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 1, "de\u011ferlerine": 1, "karadeniz": 1, "tutuldu\u011fu": 1, "milyon": 2, "neden": 1, "dtp": 1, "y\u00f6netiminin": 1, "izledi\u011fim": 1, "seyit": 1, "gibi": 2, "yazd\u0131m": 1, "sat\u0131rlar\u0131": 1, "fazlas\u0131": 1, "fazla": 1, "penceresinden": 1, "dokunulmam\u0131\u015f": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m": 1, "t\u00fcrkiye": 12, "kimse": 1, "sonu\u00e7": 2, "yani": 2, "silah": 1, "kapat\u0131lan": 1, "dayal\u0131": 1, "mesafeler": 1, "di\u011fer": 3, "yak\u0131n": 2, "olmal\u0131d\u0131r": 1, "\u00fczerlerinde": 1, "silahlar\u0131n": 1, "i\u0307slami": 1, "ya\u015fand\u0131": 1, "meclis": 1, "tutuklansayd\u0131": 1, "da": 7, "izlenimi": 1, "platforma": 1, "haliyle": 1, "duran": 1, "ba\u015fkan": 1, "\u0131n": 1, "peki": 1, "\u015fahinlerden": 1, "u\u011framayacakt\u0131r": 1, "cami": 1, "onu": 2, "ald\u0131": 1, "u\u011framad\u0131": 1, "g\u00f6zalt\u0131lar": 1, "NOfWords": 504, "gerektiriyor": 1, "hissetmeyecekti": 1, "100": 1, "hassasiyetini": 1, "ideolojik": 1, "sait": 1, "m\u0131d\u0131r": 1, "sinkafl\u0131": 2, "hakaret": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "sivil": 1, "a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "laik": 1, "olmas\u0131": 1, "olsayd\u0131": 1, "\u00fcslubuna": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "takmad\u0131\u011f\u0131": 1, "tehlikeli": 1, "hissedeceklerdir": 1, "kafas\u0131na": 1, "cevap": 1, "uzak": 1, "sonrakiler": 1, "kez": 1, "bar\u0131\u015f\u00e7\u0131": 1, "yap\u0131lanmalarda": 1, "anlamak": 1, "nas\u0131l": 2, "eden": 1, "\u00f6tesinden": 1, "say\u0131s\u0131": 1, "kadar\u0131yla": 1, "yeteri": 1, "\u00f6zen": 1, "ayr\u0131": 1, "bana": 1, "den": 2, "buldu\u011fum": 1, "baydemir": 5, "kadar": 4, "ilgin\u00e7": 1, "tav\u0131r": 1, "kan": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnemeyiz": 1, "art\u0131k": 1, "g\u00f6steren": 1, "ya\u015fam": 1, "nedenle": 1, "n\u00fcfuslu": 2, "a\u011f\u0131r": 1, "\u015feyh": 1, "yollar": 1, "insan\u0131na": 1, "hapishaneye": 1, "ten": 1, "\u00f6nemli": 1, "obama": 1, "dinlediklerinden": 1, "pakistan": 2, "soru": 1, "haklar\u0131": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015febilir": 1, "yans\u0131t\u0131yorum": 1, "netameli": 1, "yeni": 1, "in": 3, "verdi": 1, "susmas\u0131ndan": 1, "ya": 5, "ge\u00e7mi\u015fe": 1, "kent": 1, "bir": 8, "bakan\u0131": 1, "diyarbak\u0131r": 1, "amac\u0131yla": 1, "i\u0307ran": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcmlere": 1, "r\u0131za": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131n": 1, "vererek": 1, "yana": 1, "hareketinin": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 2, "yol": 1, "tek": 1, "yans\u0131tan": 1, "washingtony\u00f6netimi": 1, "imaj": 1, "s\u00f6ylemin": 1, "b\u00fcy\u00fck\u015fehir": 1, "al\u0131n\u0131rken": 1, "clinton": 3, "t\u0131r": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fcler": 1, "y\u00fczde": 1, "pek": 1, "farkl\u0131": 1, "ondan": 1, "mi": 1, "bu": 8, "NOfCommas": 29, "keskinlerden": 1, "kart\u0131n\u0131": 1, "hi\u00e7bir": 1, "foto\u011fraflar": 1, "gelecek": 1, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "yi": 1, "sat\u0131r": 1, "washington": 3, "bunlar": 2, "y\u00f6netimine": 1, "un": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler": 1, "d\u00fczeyini": 1, "\u00f6rnek": 1, "m\u0131": 1, "abd": 5, "oyuna": 1, "a\u011f\u0131zdan": 1, "g\u00f6zalt\u0131lardan": 1, "nin": 5, "almad\u0131m": 1, "politikas\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcnde": 1, "keskinle\u015fmek": 1, "patlad\u0131": 1, "kap\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131": 1, "problemli": 1, "sokmuyor": 1, "il\u00e7e": 1, "t\u00fcm": 2, "d\u0131\u015fi\u015fleri": 1, "dayan\u0131\u015fmas\u0131": 1, "zaten": 3, "olmaz": 1, "sadece": 3, "ortam\u0131nda": 1, "hayli": 1, "da\u011fdan": 1, "model": 1, "bulamayacaks\u0131n\u0131z": 1, "400": 1, "eski": 1, "fakat": 1, "g\u00f6z\u00fcnde": 1, "denli": 1, "70": 1, "pkk": 5, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerin": 1, "i\u015fbirlik\u00e7i": 1, "il\u0131ml\u0131": 3, "afganistan": 2, "ba\u015fkanlar\u0131": 1, "ye": 2, "\u00e7ok": 1, "elinde": 1, "d\u00fcze": 1, "alb\u00fcmde": 1, "ku\u015fkusuz": 1, "gene": 1, "belediye": 2, "i\u0307slama": 2, "b\u00f6yle": 1, "konu\u015fmad\u0131": 1, "tehdidinin": 1, "ve": 12, "kay\u0131yor": 1, "koydu\u011fu": 1, "olarak": 2, "alm\u0131\u015f": 2, "milletvekilleri": 1, "yans\u0131t\u0131lm\u0131\u015f": 1, "evet": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "b\u00f6lgelerde": 1, "kap\u0131y\u0131": 1, "a\u015fa\u011f\u0131lara": 1, "\u00f6nderleri": 1, "sevgi": 1, "omuz": 1, "bakarak": 1, "mahk\u00fbm": 1, "tutmaya": 1, "a\u00e7\u0131lan": 1, "devam": 1, "\u00fclke": 1, "60": 1, "san\u0131yorum": 1, "rahats\u0131z": 1, "de": 5, "oldu\u011fu": 1, "aras\u0131nda": 1, "oluyor": 1, "ihanete": 2, "uyumlu": 1, "\u00fcstelik": 1, "kelimelerin": 1}