{"terc\u00fcmesi": 1, "k\u00fcrt": 1, "selam": 2, "en": 1, "kalm\u0131\u015f": 1, "gerekiyor": 1, "nezaket": 1, "olmazd\u0131": 1, "sadece": 1, "tan\u0131mla": 1, "somut": 1, "de\u011fil": 3, "hasan": 3, "edin": 1, "ne": 6, "gerdi": 1, "hemen": 1, "arkada\u015flar\u0131na": 1, "zemininin": 1, "a\u015farak": 1, "verdi\u011fi": 1, "kabul": 1, "yap\u0131lmas\u0131": 1, "kat\u0131lamad\u0131m": 1, "var": 2, "telkinleri": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmenin": 1, "teyken": 1, "daha": 5, "s\u00f6yle\u015fimiz": 1, "aman": 1, "geliyormu\u015f": 1, "imzalad\u0131\u011f\u0131": 1, "yazm\u0131\u015f": 1, "ya": 3, "ge\u00e7irilmesi": 1, "liderleri": 1, "hedeflerin": 1, "mahallelerden": 1, "birlikte": 2, "dostlarla": 1, "demokrasinin": 1, "i\u015faretler": 1, "milletvekillerine": 2, "konusunda": 1, "s\u0131rd\u0131r": 1, "yap\u0131c\u0131": 1, "ama": 3, "etmeyebiliriz": 1, "birle\u015ftirilecek": 1, "akacakt\u0131r": 1, "bdp": 1, "top": 1, "neler": 1, "\u00f6tekiydik": 1, "bo\u015fluk": 1, "pozitife": 1, "i\u0307stifa": 2, "ba\u015fbakan": 1, "meslekte": 1, "m\u00fcthi\u015f": 1, "geride": 1, "ahmet": 8, "demokratik": 1, "madem": 1, "etti": 1, "le": 1, "siz": 1, "dedi": 2, "sonunda": 1, "erken": 1, "olumsuz": 1, "18": 1, "karar\u0131n": 1, "oy": 2, "\u015fimdi": 2, "ortam\u0131": 1, "s\u00f6ylemiyle": 1, "s\u00f6z": 1, "d\u00fczenledi": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesi\u0307": 1, "i\u0307\u00e7i\u015fleri": 2, "oda": 1, "terk": 1, "y\u0131lda": 1, "k\u00f6ylerden": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fczden": 1, "y\u0131l\u0131n": 1, "yap\u0131labilece\u011fi": 1, "akmamas\u0131": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "etmeyin": 4, "yap\u0131labilirdi": 1, "e\u015fi": 1, "oldular": 1, "s\u00f6ylemin": 1, "i\u015faret": 2, "bl\u00f6ft\u00fc": 1, "karar\u0131": 4, "olmay\u0131n": 1, "tembihledi": 1, "atalay": 4, "ileti\u015fim": 1, "sabah": 1, "kendimi": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcklerini": 1, "kaymas\u0131": 1, "ankara": 3, "se\u00e7imle": 1, "hatta": 1, "kitab\u0131na": 1, "orada": 1, "ise": 1, "pazarl\u0131k": 1, "belki": 1, "gerek": 1, "ediyorum": 1, "alacakt\u0131r": 1, "kal\u0131r": 1, "yanl\u0131s\u0131": 1, "deniyor": 1, "milyon": 2, "b\u0131rakt\u0131": 1, "bak\u0131n": 1, "ko\u015fturmak": 1, "t\u00fcrk": 9, "galip": 1, "gibi": 4, "toker": 1, "yap\u0131lamaz": 1, "yorumlar": 1, "fazla": 1, "gecede": 1, "karar\u0131m\u0131z": 1, "me\u015fru": 3, "edilirse": 1, "sonra": 1, "karar\u0131ndan": 1, "diye": 3, "ara": 2, "yil": 1, "ki\u015fisel": 1, "yani": 1, "silah": 1, "hen\u00fcz": 1, "olursa": 1, "kapat\u0131lan": 4, "19": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "di\u011fer": 1, "gece": 1, "bulunan": 1, "sokak": 1, "bunlar\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "aksi": 1, "meclis": 6, "k\u00f6kenli": 1, "olabilecek": 1, "s\u00fcre\u00e7te": 1, "i\u0307ki": 1, "g\u00f6sterildi": 1, "sahada": 1, "hepsi": 1, "eski": 1, "y\u0131l\u0131": 1, "ald\u0131lar": 1, "teklif": 1, "\u0131n": 1, "peki": 1, "yasakl\u0131": 1, "d\u00f6n\u00fcn": 3, "bar\u0131\u015f\u0131n": 1, "bile": 2, "geldi\u011finde": 1, "vard\u0131": 1, "istedi\u011fim": 1, "\u00fczerinden": 1, "\u00e7izgisinde": 1, "oldu": 2, "kom\u015fum": 1, "lilerin": 1, "NOfWords": 543, "\u00e7ok": 2, "ben": 1, "gereklisiniz": 1, "li": 4, "karar\u0131n\u0131n": 1, "\u00fcn": 1, "belli": 1, "\u00e7o\u011funluk": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "durumum": 1, "ge\u00e7irdik": 1, "ta": 1, "gitmeyin": 1, "geri": 1, "durum": 1, "konu\u015fulmayan": 1, "parti": 1, "sevgili": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrebilir": 1, "biz": 1, "gelece\u011fini": 1, "kurabilirler": 1, "telefonlar": 1, "platform": 1, "legal": 1, "ki": 1, "olmak": 3, "sordum": 1, "adam": 1, "vermeden": 1, "derdi": 1, "metin": 1, "kart": 2, "meslektir": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "mi": 1, "yap\u0131yor": 1, "gelmi\u015f": 1, "ad\u0131mlar\u0131n": 1, "bask\u0131s\u0131": 1, "onlar\u0131": 1, "d\u00fcn": 1, "havay\u0131": 1, "konmamas\u0131": 1, "payla\u015fm\u0131\u015f": 1, "ilgin\u00e7": 1, "y\u0131l": 2, "kan": 2, "\u015feyler": 1, "art\u0131k": 1, "etik": 1, "okunabilir": 1, "da": 6, "bizlerle": 1, "nedenle": 1, "kitab\u0131n": 1, "verildi\u011finde": 1, "da\u011f": 2, "kalmamak": 1, "nedeniyle": 1, "sayfalar\u0131nda": 1, "al\u0131yoruz": 1, "ten": 1, "\u00f6nemli": 1, "laf": 1, "te": 2, "pazar": 1, "verilmeyen": 1, "yenilemesi": 1, "haklar\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fte": 1, "uzunca": 1, "olas\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "in": 2, "s\u0131k\u0131": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "millet": 5, "yap\u0131l\u0131rsa": 1, "kopmak": 1, "uygulamaya": 1, "adresi": 1, "verdi": 1, "saklam\u0131yor": 1, "milletvekillerinin": 2, "y\u0131l\u0131n\u0131": 1, "halde": 2, "bas\u0131n": 1, "\u00e7eli\u015fkilere": 1, "form\u00fcl\u00fcyle": 1, "bir": 11, "cemal": 1, "g\u00f6stermek": 1, "olsun": 1, "bakan\u0131": 2, "liler": 1, "\u00fczerinde": 1, "bunun": 1, "sorumluluklar\u0131": 1, "olurdu": 1, "diyorlar": 1, "d\u00fczenlemeler": 1, "yaz\u0131k": 1, "yeniden": 1, "gazetecilik": 1, "tabanda": 1, "demek": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "ayn\u0131": 2, "yo\u011fun": 1, "karar": 1, "arkada\u015flara": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "ettim": 1, "ayr\u0131ca": 1, "zeminde": 1, "hedefleyenler": 1, "partilerden": 1, "yerini": 1, "benim": 1, "diyorlarm\u0131\u015f": 1, "bu": 6, "dan": 1, "NOfCommas": 18, "onlar": 1, "yi": 1, "dile\u011fiyle": 1, "\u015feylerin": 1, "i\u0307stifalar": 2, "etme": 1, "kampanyalar\u0131": 1, "parlamentoda": 1, "sine": 5, "yandan": 2, "sinan": 1, "kurumdu": 1, "g\u00f6zden": 1, "i\u00e7eri\u011fi": 1, "olacak": 1, "buna": 1, "grup": 1, "verilmi\u015f": 2, "demokrasi": 2, "zaten": 2, "g\u00fcn\u00fc": 1, "mahalleden": 1, "ger\u00e7ek\u00e7i": 1, "erdo\u011fan": 1, "\u00e7er\u00e7evede": 1, "gelen": 1, "g\u00fczel": 1, "s\u0131k\u0131ya": 1, "milliyet": 1, "d\u00f6nd\u00fcler": 1, "toplant\u0131s\u0131nda": 1, "i\u00e7in": 5, "hissettim": 1, "denebilir": 1, "siyasetin": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mda": 1, "ge\u00e7iyorlard\u0131": 1, "kapanan": 1, "\u00f6yle": 2, "isteyenler": 1, "payla\u015f\u0131lm\u0131yor": 1, "konu\u015fmuyorlard\u0131": 1, "nispeten": 1, "40": 5, "se\u00e7im": 3, "dtp": 7, "diyalo\u011fu": 1, "b\u00f6yle": 2, "sar\u0131": 3, "ve": 7, "olarak": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "gezinerek": 1, "at\u0131lmas\u0131": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "gerekti\u011fini": 1, "\u00f6rt\u00fc\u015fen": 1, "ikileme": 1, "kalmal\u0131lar": 1, "meslek": 1, "imzalay\u0131p": 1, "ekonomi": 1, "konu\u015fmad\u0131k": 1, "be\u015fir": 1, "bizim": 1, "tak\u0131l\u0131p": 1, "oylara": 1, "\u00f6nce": 1, "baz\u0131": 1, "ay\u015fe": 1, "de": 6, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 2, "istifa": 4, "mimar": 1, "50": 1, "yokum": 1, "oluyor": 1, "yurtta\u015flar\u0131n": 1, "\u00f6rt\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 1}