{"k\u00fc\u00e7\u00fck": 2, "demirel": 1, "\u00e7\u0131kmad\u0131": 1, "m\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "ziraat": 1, "koruma": 1, "pazarlar": 1, "soyguncular": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131n\u0131": 1, "mart": 9, "dergisi": 1, "d\u00fc\u011fmesine": 1, "ko\u00e7a\u015f": 4, "g\u00fcnlerde": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131rken": 1, "ya\u015famaya": 1, "yapt\u0131m": 1, "yar\u0131yorum": 1, "aradan": 1, "birini": 1, "anayasa": 2, "etmemi": 1, "adrese": 1, "ba\u015f\u0131m\u0131": 1, "tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m": 1, "ilk": 1, "oturduk": 1, "olmu\u015ftu": 2, "b\u00f6l\u00fcm": 1, "ba\u015flat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131": 1, "bazen": 1, "ayr\u0131nt\u0131l\u0131": 1, "duygusu": 1, "\u00fclkede": 1, "kal\u0131p": 1, "soygunda": 1, "12": 6, "teslim": 2, "sadi": 4, "demokrasi": 1, "ba\u015fbakan": 5, "cuntas\u0131": 1, "tuhaf": 1, "bir": 20, "durumunu": 1, "gibi": 1, "t\u0131": 1, "hukukun": 1, "tan\u0131yordum": 2, "katlanm\u0131\u015f": 1, "kavakl\u0131dere": 2, "vesaire": 1, "tan": 1, "ankara": 2, "n\u0131n": 2, "rafa": 1, "ilan": 1, "sonras\u0131": 1, "haber": 2, "parayd\u0131": 1, "bas\u0131nda": 1, "r\u00f6portaj": 1, "ke\u015fif": 1, "yaz\u0131": 1, "al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131": 1, "yat\u0131p": 1, "yapmam\u0131": 1, "balyoz": 1, "tam": 2, "solcu": 1, "hemen": 1, "gere\u011fi": 1, "edindi\u011fim": 1, "ba\u015far\u0131s\u0131z": 1, "kutusu": 1, "ise": 1, "etmi\u015f": 1, "kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "dola\u015ft\u0131m": 1, "i\u0307\u00e7imden": 1, "ortaya": 1, "bilmiyorum": 1, "al\u0131nmam\u0131\u015ft\u0131m": 1, "silahl\u0131": 1, "yaz\u0131y\u0131": 1, "evime": 1, "i\u0307ktidar\u0131n": 1, "emekli": 2, "\u00f6nce": 1, "yolunda": 1, "\u00e7ankaya": 1, "belki": 1, "zarfa": 1, "geldi": 2, "kuvvetlerde": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 4, "\u00e7evremdeki": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131": 1, "giri\u015f": 1, "milyon": 1, "neden": 2, "dergisinin": 1, "edip": 1, "man\u015fetlerde": 1, "iktidardan": 1, "yazd\u0131m": 1, "d\u0131\u015far\u0131da": 1, "daha": 1, "sonra": 2, "devirmi\u015fti": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131m": 1, "devrim": 2, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "mutluydum": 1, "konu\u015fmadan": 1, "binba\u015f\u0131": 7, "yapmak": 1, "g\u00fclmek": 1, "k\u00f6kenli": 1, "zaman": 1, "da": 4, "par\u00e7as\u0131n\u0131": 1, "hayat": 1, "yatt\u0131": 1, "y\u0131l\u0131": 1, "ok\u015fam\u0131\u015ft\u0131": 1, "hangi": 1, "\u0131n": 2, "\u00e7ektim": 1, "muht\u0131ras\u0131": 1, "benim": 2, "harekat\u0131": 1, "kendisine": 1, "ald\u0131": 1, "vard\u0131": 1, "ka\u00e7\u0131r\u0131lmas\u0131na": 1, "ilgilendiren": 1, "ge\u00e7ti": 1, "NOfWords": 407, "\u00e7ok": 3, "ben": 3, "ya\u015fan\u0131yordu": 1, "yay\u0131n": 1, "i\u00e7inden": 2, "s\u00fcrede": 1, "av\u0131": 1, "sormaks\u0131z\u0131n": 1, "tasfiye": 1, "gen\u00e7lerden": 1, "avc\u0131o\u011flu": 1, "kutusunun": 1, "ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131m": 1, "ayr\u0131lm\u0131\u015ft\u0131m": 1, "b\u00fcy\u00fck": 4, "deki": 2, "ya\u015fanm\u0131\u015f": 1, "\u00e7evresinde": 1, "sallad\u0131m": 1, "soyguncular\u0131n": 1, "edilmi\u015f": 1, "ceketinin": 1, "vurucu": 1, "lira": 1, "haz\u0131rland\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "terbiyesi": 1, "kez": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131": 1, "bast\u0131\u011f\u0131": 1, "ilgin\u00e7tir": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131": 1, "soyulmu\u015f": 1, "g\u00fcc\u00fc": 1, "vicdan": 1, "darbesiyle": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "bana": 3, "durum": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "y\u0131l": 2, "ancak": 1, "uzatt\u0131": 1, "ili\u015fkin": 1, "darbesi": 1, "tarihlerde": 1, "gidip": 1, "1971": 1, "ajans": 1, "hi\u00e7": 2, "soru": 1, "hapis": 2, "vermemi": 1, "l\u0131": 1, "yeni": 1, "kap\u0131dan": 1, "bankas\u0131": 1, "kapat\u0131lm\u0131\u015f": 1, "gittim": 1, "azab\u0131": 1, "i\u0307\u00e7eri": 1, "ya": 2, "gen\u00e7": 2, "bas\u0131n": 1, "ama": 1, "herkes": 1, "g\u00f6t\u00fcren": 1, "darbesine": 1, "yakt\u0131": 1, "g\u00fcn": 2, "semtindeki": 1, "yakaland\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "beni": 1, "cuntac\u0131l\u0131k": 1, "g\u00f6t\u00fcr\u00fcp": 1, "cebinden": 1, "eve": 1, "haz\u0131rlanan": 1, "g\u00f6rd\u00fcm": 1, "\u00e7\u0131lar": 1, "tutuklanm\u0131\u015ft\u0131": 1, "denizli": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131ktan": 1, "devrimci": 2, "para": 1, "cuntan\u0131n": 1, "etraf\u0131nda": 1, "eylemlere": 1, "okudum": 1, "muhabiri": 1, "bug\u00fcn": 1, "s\u0131k\u0131y\u00f6netim": 1, "kibrit": 3, "bu": 3, "sessiz": 1, "kompleksi": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131": 1, "yla": 2, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "araba": 1, "NOfCommas": 30, "komplo": 1, "egomu": 1, "talimat\u0131": 1, "k\u0131sa": 2, "nin": 1, "vakitler": 1, "patlad\u0131": 1, "d\u00f6nem": 1, "bahar\u0131yd\u0131": 1, "19": 1, "koyarak": 1, "i\u015fleri": 1, "\u00e7al\u0131\u015fma": 1, "\u00fczere": 1, "odamda": 1, "ni": 1, "la": 1, "i\u00e7in": 2, "veren": 1, "tekmil": 1, "ka\u00e7": 2, "do\u011fan": 1, "yakalanm\u0131\u015ft\u0131": 1, "kalman\u0131n": 1, "evinin": 2, "kazan\u0131nca": 1, "her": 1, "y\u0131": 2, "ka\u011f\u0131t": 2, "okumam": 1, "ve": 2, "tasla\u011f\u0131n\u0131": 2, "olarak": 3, "asker": 2, "verdim": 1, "uygulad\u0131m": 1, "konu\u015fmad\u0131k": 1, "bizim": 1, "not": 1, "s\u00f6ylemi\u015fti": 2, "tespiti": 1, "i\u0307yi": 2, "\u00e7akarak": 1, "soran": 1, "baz\u0131": 1, "de": 7, "\u00f6ncesi": 1, "na": 1, "yakalanan": 1, "istiyordu": 1, "s\u00fcre": 1, "adam\u0131": 1, "\u015fey": 2, "i\u015fe": 1, "biriydi": 1, "olmad\u0131": 1}