{"k\u00fcrt": 8, "siyasi": 1, "hem": 1, "laf\u0131": 1, "tehdit": 1, "ay\u0131n\u0131n": 1, "rahatlar": 1, "b\u00f6lgeye": 1, "oldu\u011fumuzu": 1, "ne": 2, "bin": 2, "kameralar\u0131na": 1, "ter\u00f6rle": 2, "kabul": 1, "al\u0131r": 1, "kamuoyunda": 1, "g\u00f6rm\u00fc\u015f": 1, "daha": 1, "iyi": 1, "beri": 1, "ilk": 1, "olmu\u015ftu": 1, "cevab\u0131": 1, "ad\u0131m": 2, "ba\u015f\u0131yd\u0131": 1, "geri": 2, "ad\u0131": 1, "olmal\u0131lar": 1, "genel": 1, "abromowitz": 1, "demokrasinin": 1, "neyse": 1, "may\u0131s": 1, "1995": 2, "diyenler": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "lord": 1, "televizyon": 2, "affedilse": 1, "de\u011fil": 1, "ba\u015fbakan": 1, "ba\u015flat\u0131r": 1, "diyeceksiniz": 1, "demokratik": 2, "s\u00fcrecekmi\u015f": 1, "ortadan": 1, "siz": 2, "i\u0307\u015fte": 1, "ter\u00f6r\u00fcne": 1, "demirel": 3, "tan": 1, "ediyordu": 1, "federasyon": 4, "n\u0131n": 3, "ba\u015f\u0131na": 1, "\u015fimdi": 2, "var\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131": 2, "25": 2, "e\u011fer": 1, "\u00e7ileri": 1, "prof": 1, "i\u015flerinize": 1, "ka\u00e7": 1, "sorunu": 1, "ulusu": 1, "dalanlar": 1, "b\u00f6lgedeki": 1, "var\u0131lmaz": 1, "ruhat": 1, "yay\u0131n": 1, "\u00f6zerkli\u011fe": 1, "i\u00e7": 1, "sava\u015f\u0131": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "\u00f6zal": 2, "yok": 1, "baka": 2, "ad\u0131m\u0131": 1, "gere\u011fi": 1, "haklar\u0131n\u0131n": 1, "dola\u015ft\u0131rmaktad\u0131r": 1, "di": 1, "kald\u0131ramazs\u0131n\u0131z": 1, "haklar\u0131": 3, "on": 1, "te": 1, "insan": 1, "verildi": 1, "tedbirlerle": 1, "\u00f6yle": 1, "m\u00fcdahalesi": 1, "elbette": 1, "s\u0131n\u0131r\u0131na": 1, "bilet": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrmemektedir": 1, "bug\u00fcn": 1, "hastir": 2, "g\u00fcn": 1, "\u00e7ekti": 1, "b\u00fcy\u00fcy\u00fcnce": 1, "istiyorlar": 1, "\u00e7\u0131kabildi": 1, "\u00f6nce": 3, "esmer": 1, "\u00e7ankaya": 1, "mu": 1, "s\u0131rada": 1, "k\u00f6rfez": 1, "irak": 1, "belki": 1, "ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "verdiklerimizi": 1, "yapmadan": 1, "kimin": 1, "\u00e7ocu\u011funa": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 1, "sak\u0131z\u0131n\u0131": 1, "curzon": 1, "1991": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "g\u0131k\u0131": 1, "var\u0131r": 4, "dr": 1, "lozan": 1, "t\u00fcrk": 3, "y\u0131llar": 1, "\u00fclkenin": 1, "otonomiye": 1, "zira": 1, "yere": 2, "gafleti": 1, "hocalardan": 1, "verecekti": 1, "sonra": 2, "t\u00fcrkiye": 3, "ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k": 1, "sevr": 2, "deyiverdik": 1, "miydi": 1, "ayr\u0131m\u0131": 1, "amerikal\u0131": 1, "onaylad\u0131": 1, "\u00e7eki\u00e7": 2, "g\u00fcndemden": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 5, "var\u0131lamaz": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131n\u0131z": 1, "a\u011fz\u0131ndan": 1, "yd\u0131": 1, "t\u00fcm\u00fcyle": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "ayaklan\u0131r": 1, "unutup": 1, "mengi": 1, "g\u00fc\u00e7": 2, "biz": 4, "bunlar\u0131": 1, "y\u0131lmaz": 2, "s\u00f6yl\u00fcyoruz": 1, "az": 2, "zaman": 1, "alt\u0131nda": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 7, "sat\u0131\u015flar\u0131": 1, "muyuz": 1, "g\u00f6r\u00fcr\u00fcz": 1, "gelmi\u015f": 1, "t\u00fcm\u00fcn\u00fcn": 1, "\u00e7a\u011f\u0131r\u0131r": 1, "istedim": 1, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "olur": 2, "vard\u0131": 2, "oldu": 1, "bilecek": 1, "NOfWords": 464, "\u00e7ok": 1, "ben": 2, "hayhay": 1, "belli": 1, "haklar": 2, "bitecek": 1, "demiyoruz": 1, "pa\u015fa": 1, "diyelim": 1, "masada": 1, "abdullah": 1, "gelmi\u015fti": 1, "b\u0131rak\u0131l\u0131r": 1, "kere": 1, "g\u00fczel": 1, "erdo\u011fan": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "diyor": 2, "kald\u0131": 1, "ge\u00e7er": 1, "devletinin": 1, "surat\u0131n\u0131za": 1, "konu": 2, "sakl\u0131": 1, "niye": 1, "partinin": 1, "adam": 1, "yard\u0131m\u0131yla": 1, "baba": 1, "nas\u0131l": 1, "avrupa": 1, "temeli": 1, "unutmu\u015ftuk": 1, "mi": 1, "nereye": 2, "se\u00e7imde": 1, "g\u00f6re": 1, "atmayan": 1, "inmeyen": 1, "ter\u00f6r": 2, "ba\u015f": 1, "yazd\u0131k": 1, "girer": 1, "y\u0131l": 1, "katlanal\u0131m": 1, "dikkat": 1, "bat\u0131": 4, "art\u0131k": 1, "yerle\u015fir": 1, "federasyonu": 2, "yorgan\u0131n\u0131n": 1, "k\u0131rca": 1, "dayan\u0131r": 1, "hi\u00e7": 1, "huzurunda": 1, "banu": 1, "istemedim": 1, "gizli": 1, "hay\u0131r": 1, "el\u00e7isine": 1, "\u00f6calan": 3, "verdi": 1, "zorluklara": 1, "hat\u0131rlatmasayd\u0131": 1, "ya": 2, "delegesi": 1, "ama": 1, "ortaya": 2, "bir": 6, "tan\u0131yal\u0131m": 1, "ba\u015flar": 1, "gerekir": 1, "lakin": 2, "olmas\u0131n": 1, "m\u00fcd\u00fcr\u00fc": 1, "kar\u0131\u015fm\u0131yorum": 1, "olsa": 1, "istiyor": 2, "etmi\u015fti": 1, "sordu": 1, "binlerce": 1, "b\u0131rak\u0131lsa": 1, "yak\u0131nda": 1, "rahmetli": 1, "kar\u0131\u015f\u0131yor": 1, "salondayd\u0131k": 1, "y\u0131l\u0131n\u0131n": 1, "bunu": 2, "yakla\u015f\u0131m\u0131n\u0131": 1, "ki": 3, "bush": 1, "onlara": 1, "heper": 1, "ya\u015farsak": 1, "sahibi": 1, "bu": 3, "par\u00e7alanmas\u0131na": 1, "NOfCommas": 58, "herhalde": 1, "tepki": 1, "\u00e7i\u011fnemeye": 1, "tart\u0131\u015f\u0131ls\u0131n": 1, "alaca\u011f\u0131z": 1, "bunlar": 2, "ba\u015fka": 1, "an": 1, "etme": 1, "saddam": 2, "m\u0131": 1, "deyince": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "at\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "nin": 3, "serbest": 2, "verilir": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fczde": 1, "emekli": 1, "az\u0131nl\u0131k": 3, "at\u0131l\u0131r": 1, "laf\u0131n\u0131": 4, "harek\u00e2t\u0131na": 1, "anayasa": 1, "\u00e7arpmalar\u0131": 1, "oturur": 1, "milliyet": 1, "koltu\u011funa": 1, "anlat\u0131yoruz": 1, "b\u00fcy\u00fckel\u00e7i": 2, "g\u00f6rd\u00fcler": 1, "ikinci": 1, "pkk": 3, "anlat\u0131r": 1, "do\u011fan": 1, "gelir": 1, "ekonomik": 1, "se\u00e7ilir": 1, "buyurun": 1, "cevab\u0131n\u0131": 1, "de\u011filiz": 1, "birka\u00e7": 1, "uykuya": 1, "gruplar": 1, "yumu\u015fat\u0131r": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "diye": 1, "amerika": 1, "y\u0131": 2, "tan\u0131yaca\u011f\u0131z": 1, "bunlara": 1, "b\u00f6yle": 1, "ni\u00e7in": 1, "yaz\u0131p": 1, "yar\u0131n": 1, "ki\u015fi": 1, "n\u0131": 1, "evet": 1, "askeri": 1, "i\u0307ngiltere": 1, "avar": 1, "ter\u00f6re": 1, "program\u0131na": 1, "kat\u0131lan": 1, "kendisi": 1, "istikametlere": 1, "bizim": 1, "insanlar\u0131": 1, "af": 1, "i\u0307yi": 1, "sizin": 2, "tan\u0131mal\u0131s\u0131n\u0131z": 1, "co\u015fkun": 1, "geli\u015fir": 1, "derin": 1, "de": 5, "i\u0307smet": 1, "yard\u0131ma": 1, "\u015fu": 1, "taki": 1, "konu\u015fuyorsunuz": 1, "amerikan": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "dir": 1}