{"\u00f6nceki": 1, "k\u00fcrt": 8, "ger\u00e7e\u011fin": 2, "a\u00e7\u0131lmas\u0131": 1, "tutulduk": 1, "yararland\u0131m": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "ettim": 1, "\u00fcniversitesi": 2, "de\u011fil": 3, "olmu\u015f": 1, "ne": 6, "size": 1, "bin": 1, "dedim": 1, "kendi": 1, "olan": 3, "boyu": 1, "kalk\u0131\u015f\u0131yoruz": 1, "geli\u015fmedir": 1, "var": 2, "ihtiyac\u0131": 1, "ayl\u0131k": 1, "daha": 6, "k\u00f6\u015fesinden": 1, "ilk": 1, "giden": 1, "dogmalar\u0131n": 1, "konusundaki": 1, "siyasetten": 1, "kar\u0131\u015f\u0131kt\u0131": 1, "siyaset": 2, "neden": 1, "\u00fcniversite": 3, "birlikte": 1, "boyutlar\u0131yla": 1, "konusunda": 1, "milletvekillerinin": 1, "ama": 1, "bar\u0131\u015fla": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcrd\u00fc": 1, "ele\u015ftirenler": 1, "\u00e7izilmelidir": 1, "d\u00f6rt": 3, "yanl\u0131\u015flar": 1, "ac\u0131lara": 1, "demokrasi": 3, "da\u011fdan": 1, "donmu\u015f": 1, "g\u00fczel": 1, "demokratik": 3, "y\u0131llar": 2, "kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "le": 1, "dinledim": 1, "\u00e7eyrek": 1, "g\u00fcn": 1, "y\u0131llar\u0131n": 1, "g\u00f6z": 1, "tan": 1, "k\u00fcrt\u00e7e": 1, "konulardaki": 1, "y\u00fczl\u00fc": 1, "i\u0307stifa": 1, "\u00e7ekiciydi": 1, "de\u011fildir": 5, "sorunu": 2, "\u00f6ncesine": 1, "tarihimiz": 1, "tercih": 1, "bunun": 1, "karar\u0131ndan": 1, "tam": 1, "noktalanmas\u0131": 1, "do\u011frular\u0131m\u0131zdan": 1, "s\u00f6zler": 1, "\u00f6zellikle": 2, "ezberleri": 1, "nedir": 6, "oldu\u011funu": 1, "koparmak": 1, "\u00f6ylesine": 1, "siyasal": 2, "konu\u015ftuk": 1, "devletimiz": 1, "bu\u00e7uk": 3, "tart\u0131\u015ft\u0131k": 1, "ele\u015ftirel": 1, "britanya": 1, "ak\u015fam\u00fcst\u00fc": 1, "i\u015f": 1, "ise": 1, "kimlikler": 1, "say\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "y\u00fczden": 1, "yolu": 1, "partili": 1, "zamana": 2, "\u00f6nce": 1, "kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00e7ok": 3, "tarihe": 1, "14": 1, "tabi": 1, "ba\u011f\u0131n\u0131": 1, "2003": 1, "ge\u00e7iyor": 2, "sorular\u0131": 1, "ndeydim": 1, "bireysel": 1, "karartmaya": 1, "ihtiyac\u0131m\u0131z": 1, "gibi": 1, "saate": 1, "iktidarla": 1, "duymam\u0131\u015ft\u0131m": 1, "tarifsiz": 1, "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc": 1, "m\u00fclkiye": 1, "yatabilirdiniz": 1, "son": 1, "silah": 1, "yetersizli\u011finden": 1, "yak\u0131n": 2, "biz": 1, "isabetli": 1, "i\u00e7inde": 1, "zaman": 3, "alt\u0131nda": 1, "inad\u0131na": 1, "da": 7, "dolduran": 1, "sorunuydu": 1, "sab\u0131r": 1, "\u015fiddetle": 1, "havlu": 1, "ihtiya\u00e7": 1, "kli\u015feleri": 1, "hayat\u0131m\u0131z": 1, "benim": 2, "vard\u0131": 2, "hakikaten": 1, "oldu": 1, "serbest\u00e7e": 1, "NOfWords": 423, "partiler\u00fcst\u00fc": 1, "ben": 1, "sorgulayabilece\u011fimiz": 1, "bine": 1, "haklar": 1, "kafalar": 1, "gelmi\u015fti": 1, "dille": 1, "parlamentodan": 1, "zamanlard\u0131": 1, "vurgulam\u0131\u015ft\u0131m": 1, "sayesinde": 1, "kesilmedi": 1, "denk": 1, "de\u011fi\u015fik": 1, "at\u0131lmad\u0131": 1, "kararl\u0131l\u0131k": 1, "y\u00fcz": 1, "k\u0131y\u0131s\u0131ndan": 1, "cumhuriyet": 1, "y\u00fczy\u0131lda": 1, "konu": 2, "ndeki": 1, "bar\u0131\u015f\u00e7\u0131": 1, "yar\u0131s\u0131nda": 1, "sab\u0131ra": 1, "bilgi": 1, "sorunun": 2, "davet": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 3, "duyabilece\u011fimiz": 1, "mi": 1, "kaynaklanan": 1, "bilimler": 1, "slogan": 1, "d\u00fcn": 1, "kadar": 1, "olmu\u015ftur": 1, "\u00e7at\u0131s\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncenin": 1, "y\u0131l": 2, "tart\u0131\u015fmaya": 1, "art\u0131k": 1, "dikkat": 1, "nedenle": 1, "s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fcnden": 1, "\u00f6\u011frencilerle": 1, "yap\u0131lan": 1, "\u015fa\u015f\u0131lacak": 1, "\u00f6\u011frenece\u011fimiz": 1, "ray\u0131na": 1, "te": 1, "k\u00f6kleri": 2, "vazge\u00e7meleri": 1, "okurken": 1, "nokta": 1, "hapis": 1, "yerine": 1, "sorununun": 2, "i\u0307lki": 1, "l\u0131": 1, "ku\u015fku": 1, "yeni": 2, "konu\u015ftum": 1, "kul\u00fcb\u00fc": 1, "kolektif": 1, "millet": 1, "buydu": 1, "k\u0131lmalar\u0131": 1, "ya": 2, "al\u0131nmas\u0131na": 1, "ayda": 1, "\u00f6\u011frencilerin": 1, "isimli": 1, "bir": 12, "\u00fc\u00e7": 1, "\u00f6l\u00fcyle": 1, "tutup": 1, "noktay\u0131": 1, "beni": 2, "kalarak": 1, "ele": 1, "etmi\u015fti": 1, "meselesi": 2, "allah": 1, "m\u00fcnazara": 1, "kenara": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "karar": 1, "kal\u0131plar\u0131n": 1, "ki": 4, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "olumlu": 1, "1960": 1, "s\u00fcrd\u00fc": 1, "bu": 5, "NOfCommas": 28, "dilimi": 1, "kafa": 2, "kat\u0131lanlar": 1, "yak\u0131\u015fan": 1, "\u00f6mer": 1, "s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "yolunun": 1, "kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131nda": 1, "parlamentoda": 1, "sine": 1, "nin": 1, "d\u0131": 1, "de": 5, "yeridir": 1, "buna": 1, "ra\u011fmen": 1, "zaten": 1, "hepimizin": 1, "y\u0131l\u0131nda": 1, "atmaya": 1, "muhalefet": 1, "boyunca": 1, "i\u0307rlanda": 1, "k\u00fcrtler": 2, "anfiyi": 1, "\u00fcniversiteye": 1, "i\u00e7in": 3, "konu\u015fmam": 1, "pkk": 2, "dolay\u0131": 1, "kitab\u0131m\u0131n": 1, "mutlu": 1, "yok": 2, "elli": 1, "kuzey": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131": 1, "ba\u015flad\u0131k": 1, "dtp": 1, "ve": 11, "yatanlar": 1, "olarak": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015flerime": 1, "\u00f6\u011frenmeye": 1, "alt\u0131": 1, "ay": 1, "tart\u0131\u015f\u0131labiliyor": 1, "mekand\u0131r": 1, "la\u00e7iner": 1, "oturtmak": 1, "not": 1, "etmek": 1, "olacak": 1, "sert": 1, "baz\u0131": 1, "d\u00fc\u011fmeye": 1, "ko\u00e7": 2, "erdo\u011fan": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 3, "diyerek": 1, "ira": 1, "bas\u0131ld\u0131": 1, "bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda": 1, "aras\u0131nda": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1, "silahtan": 1, "\u015fey": 2}