{"i\u0307lgiyi": 1, "m\u00fclk\u00fcn": 1, "m\u0131d\u0131r": 1, "i\u00e7inde": 1, "ayr\u0131lmas\u0131n": 1, "geri": 1, "\u00fcrperme": 1, "b\u00fcy\u00fck": 3, "y\u00fcceltilir": 1, "kadar": 3, "de\u011fil": 1, "duymaya": 1, "ne": 3, "gece": 2, "g\u00f6rme": 1, "kaybolmas\u0131": 1, "tan\u0131mlanamayacak": 1, "da": 1, "zorlan\u0131r": 1, "orada": 1, "al\u0131r": 1, "lar\u0131n\u0131n": 1, "yordu": 1, "foto\u011fraflar\u0131na": 1, "severim": 1, "kez": 1, "nedeni": 1, "daha": 1, "hissi": 3, "yazd\u0131\u011f\u0131": 1, "soruyorum": 1, "erkek": 1, "neresidir": 1, "yaz": 1, "ge\u00e7en": 1, "mi": 2, "sar\u0131\u015f\u0131n": 1, "anda": 2, "yazdan": 1, "m\u0131yd\u0131": 1, "olsayd\u0131": 1, "1959": 1, "sayg\u0131": 4, "sevgilisi": 1, "kan": 1, "olunur": 1, "dalgam\u0131z\u0131": 1, "m\u00fc": 1, "sevilmek": 1, "foto\u011fraflara": 1, "avlusu": 1, "\u00e7evriliyor": 1, "kaloriferler": 1, "sar\u0131yor": 1, "ona": 1, "kafenin": 1, "sayd\u0131\u011f\u0131": 1, "sizi": 1, "notlar\u0131": 1, "bilgisayar\u0131m\u0131": 1, "giysem": 1, "hi\u00e7": 1, "NOfCommas": 11, "muydu": 1, "sanki": 1, "eski": 1, "g\u00fclerek": 1, "yan\u0131mdaki": 1, "sananlarla": 1, "asl\u0131nda": 1, "babamdan": 1, "gidinceye": 1, "kap\u0131dan": 1, "30": 1, "temelidir": 1, "olur": 1, "hukukun": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131yor": 1, "bu": 4, "i\u0307\u00e7eri": 1, "ediyordu": 1, "size": 1, "toplamas\u0131": 1, "ama": 3, "kaybolmu\u015fum": 1, "s\u00f6z": 1, "bir": 11, "e\u011fer": 1, "hukuka": 6, "edildi": 1, "belirsiz": 1, "\u00fczerinde": 2, "terk": 1, "kullan\u0131l\u0131r": 1, "k\u00f6t\u00fcleri": 1, "kazananlar": 1, "g\u00f6r\u00fcnmeyebilir": 1, "edilmi\u015flik": 1, "beni": 1, "istiyor": 1, "\u00fc\u015f\u00fcme": 1, "duymak": 2, "bakt\u0131m": 1, "sonunda": 1, "max": 1, "hani": 1, "anne": 1, "yalanc\u0131lar\u0131": 1, "ayn\u0131": 1, "d\u00fcnya": 1, "do\u011frusu": 1, "evin": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "bunu": 1, "de\u011ferli": 1, "vazge\u00e7ebilir": 1, "k\u0131skan\u00e7l\u0131k": 1, "t\u00fcketme": 1, "ho\u015f": 2, "giren": 1, "epey": 1, "davay\u0131": 2, "kalk\u0131p": 1, "celan": 1, "safl\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "ben": 1, "inan\u0131r": 1, "sonunu": 1, "varl\u0131ktan": 1, "i\u00e7erisi": 1, "varsa": 1, "yan\u0131ndan": 1, "i\u0307nsan": 1, "tamam": 1, "kap\u0131s\u0131": 1, "m\u0131": 3, "olan": 1, "esmer": 2, "al\u0131yor": 1, "s\u0131cakt\u0131rlar": 1, "mu": 3, "yine": 1, "pazar": 1, "neresindedir": 1, "belki": 1, "fark": 1, "mektupta": 1, "herkesin": 1, "kalma": 1, "soruyordu": 1, "d\u00fcr\u00fcst": 1, "olmam\u0131\u015f\u0131m": 1, "\u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131": 1, "ge\u00e7eriz": 1, "y\u0131l\u0131nda": 1, "h\u0131zla": 1, "adalet": 3, "mahkeme": 1, "\u00fczerine": 1, "\u015fey": 1, "salonlar\u0131nda": 1, "i\u00e7eri": 1, "i\u00e7in": 1, "ter": 1, "g\u00fczelli\u011fi": 1, "bay\u0131l\u0131r\u0131m": 1, "insanlara": 1, "NOfWords": 282, "y\u00fczle\u015fmekten": 1, "iyi": 1, "so\u011fudu": 1, "adilikleriyle": 1, "vakit": 1, "cevapl\u0131yor": 1, "h\u0131rka": 1, "diye": 2, "ki\u015fi": 1, "adaleti": 1, "\u0131s\u0131n\u0131r": 1, "arkada\u015f\u0131ma": 1, "ve": 4, "b\u00fct\u00fcn": 2, "i\u015ftah\u0131": 1, "inanmak": 1, "duyar\u0131m": 1, "kopmu\u015f": 1, "oluyor": 1, "yoruldu\u011fundan": 1, "giriyor": 1, "kaybedenler": 1, "s\u00f6nd\u00fc": 1, "diyor": 1, "zaman": 2, "a\u015fk": 1, "d\u00f6n\u00fcp": 1, "i\u0307li\u015fkinin": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "peki": 1, "inanc\u0131n\u0131": 1, "cami": 1, "saf": 1, "ifade": 1, "bile": 1, "d\u00f6nmesi": 1, "yazar": 1, "ki\u015filerin": 1, "koruyan": 1, "haline": 1, "arzusu": 1, "a\u00e7t\u0131m": 1, "de": 4, "ac\u0131s\u0131": 1, "girince": 1, "i\u0307lginin": 1, "\u00e7ok": 4, "g\u00f6zler": 3, "toplan\u0131r": 1, "paul": 1, "\u00f6mr\u00fc": 1, "gelip": 1, "frisch": 1, "sevmek": 1, "san\u0131yor": 1, "kad\u0131n": 1, "kal\u0131r": 1}