{"k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "k\u00fcrt": 2, "en": 3, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lmaya": 1, "de\u011fil": 1, "ne": 3, "gece": 1, "hemen": 1, "partilerin": 1, "kendi": 1, "verdi\u011fi": 1, "kurulan": 1, "baz\u0131lar\u0131": 1, "var": 5, "yazar\u0131": 2, "kavrayamad\u0131m": 1, "beri": 2, "ilk": 1, "\u00fclkesinin": 2, "adl\u0131": 1, "parlamentosu": 1, "s\u00fcp\u00fcrd\u00fc": 1, "bitkiden": 1, "mahkemesi": 1, "bilgisayar": 1, "siyaset": 4, "neden": 1, "bakal\u0131m": 1, "sosyalist": 1, "ger\u00e7ekleri": 1, "umdur": 1, "konusunda": 1, "ama": 2, "sen": 1, "d\u00f6rt": 1, "eta": 4, "\u00e7izeri": 1, "ge\u00e7er": 1, "yazar\u0131m": 1, "gibi": 1, "benzerlik": 1, "ger\u00e7ekte": 1, "gitti": 1, "bilgim": 1, "tan": 1, "n\u0131n": 1, "oy": 2, "ba\u015f\u0131na": 1, "yoklar": 1, "s\u00f6z": 2, "\u015fehirden": 1, "ba\u015flansa": 1, "y\u0131lda": 1, "bilmedi\u011fin": 1, "yazarlar\u0131n\u0131n": 1, "nerede": 1, "tam": 1, "ai\u0307hm": 1, "hani": 1, "k\u0131rk": 1, "yan\u0131lg\u0131": 1, "\u00e7ak\u0131\u015fma": 1, "bilmi\u015f": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "oldu\u011funu": 2, "partileri": 1, "yan\u0131ltma": 1, "siyasal": 4, "yaz": 1, "zeytin": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "s\u0131rr\u0131n\u0131": 1, "tabana": 1, "partisi": 3, "ayr\u0131l\u0131k\u00e7\u0131l\u0131\u011fa": 1, "batasuna": 5, "bilmem": 1, "girme": 2, "silahl\u0131": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "i\u015fte": 1, "nala": 1, "orada": 1, "milliyet\u00e7i": 2, "oylar\u0131": 1, "lopez": 1, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "taban": 1, "gel": 2, "bilmiyor": 1, "akla": 1, "edeyim": 1, "bak\u0131n": 1, "yanl\u0131\u015flar": 1, "mektup": 1, "baksak": 1, "\u00fclkenin": 1, "geldi\u011fi": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m": 1, "b\u00f6lgesi": 2, "kimse": 1, "kuruyor": 1, "b\u00f6lge": 2, "k\u00f6\u015fe": 1, "vaktim": 1, "biliyor": 1, "ba\u011f": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "baskl\u0131lar\u0131n": 2, "sokaklara": 1, "yakas\u0131n\u0131": 1, "oldu\u011fundan": 2, "zaman": 3, "\u015fu": 2, "da": 5, "kararlarla": 1, "haliyle": 1, "insandan": 1, "ka\u00e7\u0131r\u0131yor": 1, "\u0131n": 1, "peki": 1, "tuttu": 1, "ge\u00e7en": 1, "yurd": 1, "benzetmeler": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "kanad\u0131": 1, "\u00f6zerk": 2, "sava\u015f": 1, "milliyet\u00e7isi": 1, "kamuoyuna": 1, "NOfWords": 403, "\u00e7ok": 3, "ben": 1, "adam\u0131n": 1, "ile": 1, "pnv": 1, "\u00e7\u00f6zmeye": 1, "ele\u015ftirme": 1, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "a\u00e7\u0131klamas\u0131": 1, "orda": 1, "d\u00f6k\u00fcl\u00fcp": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "zeytini": 1, "se\u00e7imlere": 1, "fikirlerinden": 1, "parti": 3, "veririm": 1, "arkada\u015flar": 1, "durumda": 1, "felsefe": 1, "bak\u0131yorum": 1, "demi\u015fimdir": 1, "s\u00fcrg\u00fcnde": 1, "g\u00fcnd\u00fcz": 1, "hep": 2, "partinin": 2, "ba\u011flant\u0131lar\u0131": 1, "severim": 1, "nas\u0131l": 1, "partidir": 1, "konulara": 1, "yararlanay\u0131m": 1, "bahsetmiyor": 1, "mi": 1, "ayr\u0131": 2, "partilerinden": 1, "iktidara": 1, "kadar": 2, "ter\u00f6r": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "lanetlemesinin": 1, "kan": 1, "as\u0131l": 1, "\u00fclkesinde": 1, "medyada": 1, "hi\u00e7": 1, "psikanaliz": 1, "sorun": 2, "sorununun": 1, "alan": 1, "s\u00f6ylerler": 1, "verece\u011fi": 1, "hay\u0131r": 2, "b\u00f6lgesinin": 2, "d\u00f6kt\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "ya": 3, "hadep": 1, "may\u0131s": 1, "potansiyeli": 1, "bir": 12, "uyduruk": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "medya": 1, "sosyolojisidir": 1, "hakk\u0131nda": 2, "gelece\u011fi": 1, "ko\u015far": 1, "d\u00f6\u015fenir": 1, "varsa": 1, "sular\u0131na": 1, "deste\u011fi": 1, "bir\u00e7ok": 2, "san\u0131rs\u0131n\u0131z": 1, "edebiyat": 1, "hangisi": 1, "vermektir": 1, "bunu": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "karar": 1, "eylemlere": 1, "ki": 3, "edayla": 1, "s\u00f6ylediklerine": 1, "\u00fc\u015fenmeden": 1, "emin": 1, "okuyup": 1, "bu": 6, "olabilir": 1, "ter\u00f6r\u00fc": 1, "NOfCommas": 22, "me\u015fkten": 1, "m\u0131": 2, "iktidar\u0131n\u0131": 1, "kesinkes": 1, "olan": 2, "nin": 2, "patxi": 1, "biri": 1, "a\u015fktan": 1, "uzman\u0131": 1, "a\u015fka": 1, "olmaz": 2, "sadece": 1, "eksikler": 1, "anayasa": 1, "konu\u015fuyoruz": 1, "onlardan": 1, "g\u00f6revim": 1, "y\u00fcksek": 1, "fakat": 3, "la": 1, "cahillikler": 1, "bilen": 1, "diyemem": 2, "ka\u00e7": 1, "de": 3, "gelir": 1, "altyap\u0131s\u0131": 1, "\u00f6nemi": 1, "\u00f6yle": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "elinde": 1, "bahardaki": 1, "dtp": 3, "bask": 12, "ve": 11, "baksan\u0131z": 1, "olarak": 1, "ki\u015fi": 1, "\u00f6zellikleri": 1, "siyasetin": 1, "silip": 1, "alan\u0131m": 1, "b\u0131raksak": 1, "i\u0307spanya": 2, "ayr\u0131l\u0131k\u00e7\u0131": 1, "g\u00f6zden": 1, "bizim": 4, "buradad\u0131r": 1, "et": 1, "yine": 2, "baz\u0131": 1, "ge\u00e7ip": 1, "hali": 1, "kitle": 1, "i\u015fimizi": 1, "aras\u0131nda": 4, "muzun": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1, "de\u011fer": 1}