{"\u00f6\u011frenmemi\u015f": 1, "ahalisinin": 1, "kalm\u0131\u015f": 1, "\u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "hem": 2, "k\u00f6\u015felerinde": 1, "i\u0307slamiyet": 5, "meydana": 1, "devrinde": 1, "de\u011fil": 1, "nde": 1, "anlatt\u0131ktan": 1, "ne": 1, "ya\u015fayan": 1, "d\u00e2hil": 1, "sistemi": 1, "y\u0131llarca": 1, "i\u0307sl\u00e2m": 3, "esop": 1, "\u0131st\u0131rapla": 1, "olan": 2, "yapabiliyor": 1, "\u015f\u00f6hreti": 1, "salih": 1, "kumara": 1, "daha": 3, "iyi": 2, "anlatt\u0131lar": 1, "saltanat": 1, "geriye": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar": 2, "\u00e7ektiler": 1, "anlay\u0131\u015f": 1, "g\u00f6re": 1, "zaman\u0131": 1, "elimden": 1, "k\u0131ssalar\u0131n\u0131": 1, "ahirete": 2, "hitti": 1, "maupassant": 3, "ya\u015fam\u0131\u015f": 1, "sene": 1, "dan": 1, "d\u00f6rt": 1, "ediyor": 1, "m\u00fchim": 1, "edermi\u015f": 1, "misallerin": 1, "halife": 1, "asr": 1, "gibi": 5, "evliyalar\u0131n": 1, "amma": 2, "vard\u0131r": 1, "dursa": 1, "gitti": 1, "papazlar\u0131n": 1, "jan": 1, "kocaman": 1, "artm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "\u015fimdi": 1, "say\u0131lacak": 1, "dante": 1, "kimseler": 1, "\u00e7\u0131ld\u0131rt\u0131yor": 1, "hatta": 1, "voltaire": 1, "meseleyi": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncesiyle": 1, "kur": 1, "neticede": 1, "ikisidir": 1, "sefillerin": 1, "ar\u0131yorum": 1, "\u00e7okmu\u015f": 1, "i\u00e7kiye": 1, "sefiller": 1, "avrupal\u0131": 1, "dile": 1, "h\u0131ristiyanlar\u0131n": 1, "alabildi\u011fini": 1, "\u00f6zellikle": 1, "oldu\u011funu": 1, "g\u00fcn\u00fcm\u00fcze": 1, "\u015feyi": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "veriyorlar": 1, "lehinde": 1, "saadet": 1, "din": 1, "ise": 2, "etmi\u015f": 1, "al\u0131p": 2, "insan": 1, "gelse": 1, "gibileri": 1, "ya\u015fay\u0131\u015f": 1, "cehennem": 1, "schopenhauer": 1, "i\u015fte": 1, "diledi\u011fi": 1, "b\u00fct\u00fcn\u00fcyle": 1, "emevi": 1, "getirdi": 1, "de\u011filiz": 1, "g\u00f6r\u00fcp": 1, "geldi": 1, "yan\u0131m\u0131za": 1, "ger\u00e7ek": 3, "muzdaripler": 1, "kendilerini": 1, "kal\u0131r": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n\u0131n": 1, "dil": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "filozoflar\u0131ndan": 1, "dr": 2, "gayrim\u00fcslimlerin": 1, "\u015feklinde": 1, "korkuyorlar": 1, "philip": 1, "benden": 1, "prof": 2, "d\u00fcnyada": 1, "ya\u015famak": 3, "saniyeleri": 1, "saatler": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "uzakt\u0131r": 1, "sonra": 1, "a\u011fl\u0131yorum": 1, "ruhunu": 1, "\u00f6l\u00fcmd\u00fcr": 1, "ecdada": 1, "hat\u0131rlat\u0131yor": 1, "lay\u0131k": 1, "\u00e7ektikleri": 1, "ge\u00e7mi\u015fi": 1, "kad\u0131nla": 1, "avrupal\u0131lar": 1, "y\u0131": 1, "filozoflar": 1, "eden": 1, "\u015fehir": 1, "alman": 1, "osmanl\u0131": 1, "g\u00f6t\u00fcr\u00fcyor": 1, "biz": 1, "kabul": 1, "\u00e7o\u011fu": 1, "zaman": 3, "da": 5, "m\u00fcesseselerin": 1, "hayat": 2, "valjan": 1, "y\u00fczlerce": 1, "\u0131n": 2, "de\u011fildir": 2, "zorla\u015f\u0131yor": 1, "inananlar": 1, "olur": 1, "ald\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fcklerini": 1, "inanmayanlar": 2, "oldu": 1, "k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "di\u011fer": 1, "\u00e7ok": 5, "ile": 1, "hugo": 1, "ya\u015fta": 1, "ak\u0131llar\u0131": 1, "\u00f6l\u00fcm": 2, "\u015fu": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "yokluk": 2, "halden": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 3, "\u00e7\u0131ld\u0131rtan": 1, "sebebiyle": 1, "buca\u011f\u0131na": 1, "fiilen": 1, "tarihi": 1, "etmemi\u015f": 1, "diyor": 1, "devlerinin": 1, "olmalar\u0131": 1, "nietzsche": 1, "y\u00fcz": 1, "giremeyen": 1, "uzakla\u015fan": 1, "me\u015fhur": 2, "bunlardan": 2, "sel\u00e7uklu": 1, "torunlar": 1, "k\u00fcstahl\u0131\u011f\u0131na": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131": 1, "avrupa": 1, "olmamas\u0131nda": 1, "taklit": 3, "i\u00e7ine": 1, "say\u0131s\u0131": 2, "g\u00f6sterme": 1, "ayr\u0131": 1, "s\u00f6ylemi\u015f": 1, "\u00e7evirece\u011fim": 1, "kadar": 2, "k\u00e2r": 1, "ad\u0131na": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "\u015feyler": 1, "harem": 1, "korkular\u0131n\u0131": 1, "anekdot": 1, "hakk\u0131nda": 1, "\u00f6l\u00fcm\u00fc": 1, "hik\u00e2yesinde": 1, "say\u0131s\u0131n\u0131": 1, "sosyal": 1, "kapitalistler": 1, "\u015feye": 1, "derece": 1, "ten": 2, "isterler": 1, "zaman\u0131n": 2, "oldular": 1, "b\u00f6ylece": 1, "edilen": 1, "life": 2, "zengin": 1, "in": 1, "tablo": 1, "olmas\u0131yla": 1, "hastane": 1, "durmadan": 1, "tek\u00e2m\u00fcl": 1, "sosyalistler": 1, "i\u015fliyor": 1, "ettiren": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "ya": 1, "gen\u00e7": 1, "sa\u00e7": 1, "cazibesi": 1, "isimli": 2, "bir": 5, "muzdariptir": 1, "canl\u0131ya": 1, "\u00fczerinde": 1, "ilerliyor": 1, "istedi\u011fi": 1, "ak\u0131llar\u0131yla": 1, "\u0131st\u0131rap": 1, "beni": 1, "avrupal\u0131lar\u0131": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "kalabildi\u011fini": 1, "h\u0131ristiyan": 2, "1850": 1, "edebiyat": 1, "terc\u00fcme": 1, "\u00e7evirmeleridir": 1, "iki": 2, "yaparsak": 1, "ecnebilerin": 1, "ki": 3, "zamanlar": 1, "pek": 2, "korkar": 1, "pi\u015fmanl\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "ak\u0131llar\u0131na": 1, "bu": 7, "sebep": 1, "roman\u0131nda": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n": 2, "onlar": 1, "devlet": 1, "gelecek": 2, "NOfCommas": 51, "tarifini": 1, "an": 1, "cehennemde": 1, "hat\u0131rlamamak": 1, "nin": 1, "istemezler": 1, "\u00f6l\u00fcmden": 3, "di\u011feri": 1, "yay\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "i\u0307ngiliz": 1, "biri": 1, "sadece": 1, "abdurrahman": 1, "ya\u015famamak": 1, "deniliyor": 1, "fakat": 1, "i\u0307slam\u00ee": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131": 2, "i\u00e7in": 2, "t\u00fcrl\u00fc": 3, "hi\u00e7lik": 1, "tart\u0131\u015fabilen": 1, "de": 6, "\u00e7\u00f6mezleri": 1, "ekonomik": 1, "tarih\u00e7ilerinden": 1, "korkmaz": 1, "bunlar\u0131n": 1, "veya": 1, "diye": 1, "her": 5, "art\u0131rabiliriz": 1, "frans\u0131z": 2, "ac\u0131yorum": 1, "ve": 13, "zahiri": 1, "durduraca\u011f\u0131m": 1, "tu\u011f": 1, "konu\u015fmak": 1, "tesir": 3, "end\u00fcl\u00fcs": 3, "girdiler": 1, "i\u0307spanya": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyorsa": 1, "ilim": 1, "y\u0131llar\u0131": 1, "for": 1, "NOfWords": 448, "korkuyorum": 1, "h\u0131ristiyanl\u0131ktan": 1, "\u00e7\u0131ld\u0131rm\u0131\u015f": 1, "hayat\u0131n\u0131": 2, "usul\u00fcnce": 1, "s\u00fcrm\u00fc\u015f": 1, "1883": 1, "devleti": 1, "aras\u0131nda": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1, "hik\u00e2yecilerinden": 1, "kopar\u0131p": 1, "adam\u0131": 2, "\u00f6lmek": 1, "victor": 1, "dedi\u011fi": 1}