{"k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "k\u00fcrt": 2, "gecekondudan": 1, "edenler": 1, "kurabiliyorlar": 1, "ald\u0131klar\u0131": 1, "k\u00fcrd\u00fcm": 1, "de\u011fil": 2, "do\u011fu": 4, "ne": 1, "kuruyorlar": 1, "s\u00f6ylediklerime": 1, "hale": 2, "tesad\u00fcf": 1, "hemen": 1, "milyar": 2, "o\u011fullar\u0131": 2, "durumday\u0131z": 1, "boyu": 2, "var": 7, "se\u00e7ilebiliyorlar": 1, "milletvekili": 1, "diyenlerin": 1, "sa\u011fdaki": 1, "bilenler": 1, "ekleyin": 1, "asimile": 1, "kesim": 1, "verdiler": 1, "ayr\u0131m": 1, "\u00f6neriniz": 1, "\u00fclkede": 1, "g\u00f6re": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "buyken": 1, "ama": 1, "kiminin": 1, "hesab\u0131": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n\u0131n": 1, "tarih": 2, "sokabilecekken": 1, "\u015fekilde": 1, "oya": 1, "neresi": 2, "hayatlar\u0131": 1, "isteyen": 1, "ac\u0131lar\u0131n": 1, "kimi": 1, "kaynak": 3, "rejimle": 1, "yapanlar": 1, "hatalar": 1, "ekmeklerine": 1, "tuzu": 2, "zay\u0131flamas\u0131ndan": 1, "s\u00f6ylemek": 1, "oy": 1, "ap": 1, "soldaki": 1, "haks\u0131zl\u0131k": 1, "dolar": 1, "gidi\u015fe": 1, "kazananlar": 1, "gen\u00e7leri": 1, "i\u00e7": 2, "yollamamay\u0131": 1, "kasabas\u0131": 1, "kurumadan": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcme": 1, "verilmesi": 1, "\u00f6zellikle": 2, "a\u011flamas\u0131n\u0131n": 1, "ya\u011f": 1, "nedir": 1, "partileri": 2, "siyasal": 3, "yapamaz": 1, "a\u015fa\u011f\u0131lanmas\u0131na": 1, "300": 2, "kalmas\u0131ndan": 1, "ortaya": 1, "defa": 1, "y\u00fczden": 1, "bask\u0131lar": 1, "i\u015fte": 1, "yolu": 1, "hatta": 1, "olanlar": 1, "olan": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "harcanan": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnenlerde": 1, "oylar\u0131": 1, "tahrik": 1, "entelleri": 1, "yapmadan": 1, "\u00e7a\u011f\u0131nda": 1, "taraf\u0131": 1, "b\u00f6l\u00fcnmesinden": 1, "temsilcileri": 1, "yakla\u015fan": 1, "milyon": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "bak\u0131n": 1, "\u00f6zleyenlere": 1, "ba\u015fkalar\u0131n\u0131n": 1, "muydu": 1, "yarar": 1, "\u00fclkenin": 3, "gelecekte": 1, "fazla": 1, "s\u00fcr\u00fcl\u00fcyor": 1, "miting": 1, "yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131na": 1, "kuru": 2, "tam": 1, "devaml\u0131": 1, "dolar\u0131n": 1, "silah": 2, "olunca": 1, "taraflara": 1, "yani": 1, "olup": 1, "son": 1, "inananlar\u0131n": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fc": 2, "halklar\u0131ndan\u0131m": 1, "sona": 1, "askerli\u011fi": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "yapanlara": 1, "meclis": 2, "se\u00e7im": 1, "hesaplar\u0131": 1, "ba\u015faracaklar\u0131n\u0131": 1, "yasalar\u0131": 1, "lafta": 1, "da": 7, "i\u0307kincisi": 1, "do\u011fuya": 1, "peki": 3, "devletle": 1, "t\u00fcm\u00fcn\u00fcn": 1, "yol": 1, "bile": 2, "k\u00fcrdistan": 1, "demeyen": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "dinmesi": 1, "\u00fczerinden": 1, "NOfWords": 413, "getiriliyor": 1, "sonucu": 1, "yan\u0131nda": 1, "yoldan": 1, "ile": 1, "feci": 1, "ter\u00f6rden": 1, "\u015fu": 1, "bitecek": 1, "d\u0131\u015far\u0131dan": 1, "harcad\u0131": 1, "gen\u00e7lerde": 1, "s\u00f6yledi": 1, "genelde": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "olmas\u0131": 1, "parti": 1, "y\u00f6neldi": 1, "30": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "diyor": 2, "asker": 1, "umutlar\u0131": 1, "inanan": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn": 1, "zaman\u0131nda": 1, "bitmesini": 2, "sava\u015fla": 1, "y\u00fcrekten": 1, "nas\u0131l": 3, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 4, "akp": 1, "onu": 1, "yap\u0131yor": 1, "den": 1, "ermesini": 1, "durum": 1, "kadar": 1, "musunuz": 1, "kapat\u0131l\u0131yor": 1, "ancak": 2, "art\u0131k": 1, "sand\u0131kta": 1, "m\u00fc": 2, "isteyenlere": 1, "dediklerim": 1, "ona": 1, "destek": 3, "silaha": 1, "diyen": 1, "sizce": 1, "zay\u0131f": 1, "giderek": 1, "anadolu": 1, "gen\u00e7lere": 1, "y\u00f6nelik": 1, "50": 1, "i\u00e7eriden": 1, "k\u00fcrtlere": 2, "menfaati": 1, "\u00e7ocuklar\u0131": 1, "gelince": 1, "bu": 15, "sava\u015ftan": 1, "ya": 3, "imk\u00e2ns\u0131z": 1, "konu\u015fsun": 1, "gen\u00e7": 1, "buraya": 1, "olabilir": 1, "itiraz\u0131": 1, "herkes": 1, "manevi": 1, "bir": 6, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "olmayanlar": 1, "hepsini": 2, "istiyor": 1, "s\u00f6z\u00fcm": 6, "tek": 1, "edemiyorlar": 1, "t\u00fcrkiye": 5, "maddi": 1, "yada": 1, "k\u00f6y\u00fc": 1, "analar\u0131n": 1, "haklar\u0131n\u0131": 1, "t\u00fcrk\u00fcm": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "girmeleri": 1, "t\u00fcrkiyeliyim": 1, "insanlar\u0131n\u0131n": 1, "as\u0131ll\u0131": 2, "yi": 1, "NOfCommas": 38, "sebeplerle": 1, "askerlik": 2, "\u015fehitlere": 1, "bakaca\u011f\u0131z": 1, "m\u0131": 1, "olur": 1, "kesimden": 1, "nin": 2, "ter\u00f6r\u00fcn": 2, "ra\u011fmen": 1, "zaten": 1, "olmaz": 1, "sadece": 1, "kalk\u0131nmas\u0131": 1, "nerden": 1, "sand\u0131k": 1, "da\u011fa": 1, "gelmeleri": 1, "se\u00e7enler": 1, "yok": 3, "sat\u0131p": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "chp": 2, "arayacak": 1, "\u00f6yle": 1, "ye": 4, "bunlar\u0131n": 2, "o\u011flu": 1, "umanlar\u0131n": 1, "sarf": 1, "veya": 2, "insan\u0131n\u0131n": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "diye": 1, "askerde": 1, "refah\u0131na": 1, "kurulmas\u0131": 1, "ve": 4, "vatanda\u015f": 1, "aksini": 1, "yar\u0131n": 1, "olarak": 1, "gurup": 1, "olanlara": 1, "desteklediler": 1, "azal\u0131yor": 1, "gerekti\u011fini": 1, "do\u011fru": 1, "\u00e7a\u011fa": 1, "ter\u00f6re": 1, "\u00fclkedeki": 1, "tahriklerin": 1, "\u015fimdi": 1, "\u00e7\u0131karak": 1, "devam": 1, "\u00fclke": 1, "dp": 1, "de": 4, "\u015fehirlilerin": 1, "devleti": 1, "edilmesini": 1, "oluyor": 1, "yapm\u0131yor": 1, "destekleyenler": 1, "kucaklayanlara": 1, "sorunlar\u0131": 1}