{"k\u00fcrt": 1, "en": 5, "de\u011fi\u015fiklikler": 1, "sevdi\u011fim": 1, "hem": 5, "senin": 1, "bestecinin": 1, "sormadan": 1, "de\u011fil": 2, "do\u011fu": 1, "ne": 5, "k\u00fcrd\u00fc": 1, "de\u011fi\u015ftirdi\u011fi": 1, "\u015fark\u0131da": 1, "i\u0307zin": 1, "bilir": 2, "imza": 1, "dedim": 1, "y\u00f6netmi\u015f": 1, "klasikle\u015ftirecek": 1, "aran\u0131zda": 1, "izin": 2, "d\u00f6nemeyen": 1, "var": 1, "meydanda": 1, "daha": 1, "iyi": 3, "dizesini": 1, "kalm\u0131\u015f": 1, "de\u011fi\u015fir": 3, "ilk": 2, "m\u00fcnir": 1, "lirizm": 1, "yazarlar\u0131": 1, "burkay": 8, "bazen": 1, "aynen": 2, "neden": 1, "bakal\u0131m": 3, "beste": 1, "\u015fimdi": 5, "aksu": 2, "olabilir": 2, "k\u0131demli": 1, "sen": 5, "arada": 2, "a\u00e7abilirdi": 1, "\u015fairin": 1, "yok": 4, "girmi\u015f": 1, "i\u00e7eri\u011fine": 1, "insanlar\u0131n\u0131": 2, "vard\u0131r": 1, "atmas\u0131n\u0131n": 1, "cesaret": 1, "neler": 1, "uydurmak": 1, "demokrasi": 1, "kolay": 1, "nun": 2, "sevgili": 3, "tu\u015flara": 1, "madem": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131na": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor": 1, "kimli\u011fe": 1, "le": 1, "gazetenin": 1, "gitti": 1, "timur": 1, "rengini": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "tan": 1, "s\u00f6ylemek": 3, "ba\u015fkas\u0131n": 3, "giydirmi\u015f": 1, "ciddi": 1, "akdeniz": 3, "kolayca": 1, "d\u0131\u015flamas\u0131na": 1, "ula\u015fmadan": 1, "s\u00f6z": 2, "b\u00fcr\u00fcn\u00fcyor": 1, "mesela": 1, "oysa": 1, "derginin": 1, "kucaklayan": 1, "ka\u00e7": 2, "milliyet": 2, "sevilay": 1, "kedim": 2, "tarihimizin": 1, "orijinal": 1, "laf\u0131ndan": 1, "t\u0131rmanm\u0131\u015ft\u0131": 1, "dev": 1, "d\u00fcne": 1, "milyonlara": 1, "tam": 1, "listesinde": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "laz\u0131m": 2, "d\u00f6vd\u00fcrmem": 1, "yahya": 1, "gere\u011fi": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 2, "\u015feyi": 1, "haberi": 1, "almas\u0131na": 1, "do\u011fudan": 1, "alb\u00fcm\u00fcne": 1, "ac\u0131kt\u0131": 2, "psikolojisi": 1, "g\u00fcl\u00fcmse": 15, "t\u00fcrk\u00fc": 1, "te": 1, "bestelenirken": 1, "ileti\u015fim": 1, "etmi\u015f": 1, "yay\u0131nlan\u0131rm\u0131\u015f": 1, "\u00f6\u011frenince": 1, "dizeleri": 1, "kemal": 7, "sald\u0131r\u0131p": 1, "dizenin": 1, "sel\u00e7uk": 1, "film": 2, "fena": 1, "hatta": 1, "miydi": 1, "muhafaza": 1, "yoksa": 3, "dersem": 1, "mu": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 2, "belki": 2, "y\u00fckselir": 3, "dedi\u011fi": 1, "\u00e7a\u011f\u0131nda": 1, "yapma": 1, "h\u0131zla": 1, "kaliteli": 1, "ay\u0131planmaz": 1, "dergiler": 1, "kimseye": 1, "1991": 3, "kaleme": 1, "arac\u0131l\u0131k": 1, "\u015fa\u015f\u0131rd\u0131m": 2, "dizeyi": 1, "bak": 1, "gibi": 6, "\u00fclkenin": 4, "yenilenirim": 2, "y\u00fcrek": 1, "tahmin": 2, "yazar\u0131": 1, "ula\u015fan": 1, "mehve\u015f": 12, "k\u00fcst\u00fc": 1, "canca\u011f\u0131z\u0131m": 1, "laz\u0131": 1, "vermez": 1, "g\u00fcnlerdeki": 1, "destekleyen": 1, "yaz\u0131ya": 1, "oskay": 1, "\u00e7ekinecek": 1, "beri": 1, "koy": 1, "kucaklad\u0131": 1, "rumu": 1, "yak\u0131n": 1, "ilavesi": 1, "konu\u015fmadan": 1, "gitsin": 2, "\u00f6l\u00fcms\u00fcz": 2, "bunlar\u0131": 1, "ezberletecek": 1, "ki\u015fide": 1, "ka\u00e7ak": 1, "da": 1, "beraber": 1, "i\u0307kincisi": 1, "\u0131n": 3, "\u015f\u00f6yle": 1, "olman\u0131n": 1, "yol": 1, "geliyor": 1, "\u015fiiri": 2, "ithamlarda": 1, "benim": 4, "b\u00fcr\u00fcnm\u00fcyor": 1, "inan\u0131yorum": 1, "yapabilir": 1, "olur": 6, "vard\u0131": 7, "kullanmad\u0131\u011f\u0131": 1, "hafifli\u011fi": 1, "\u015fehir": 2, "\u00e7ok": 6, "ben": 5, "nedir": 1, "anneme": 2, "ile": 2, "belli": 1, "iki": 1, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "zorunda": 1, "\u00f6b\u00fcrlerinin": 1, "at\u0131p": 1, "t\u0131k": 1, "ayni": 1, "olmas\u0131": 1, "kadar": 2, "g\u00fczel": 3, "alb\u00fcm\u00fcn": 1, "\u015fark\u0131s\u0131d\u0131r": 1, "i\u0307klim": 3, "diyor": 2, "sald\u0131rman\u0131n": 2, "\u00f6tedeki": 1, "dergi": 1, "tehlikesi": 1, "i\u0307\u015fte": 2, "alk\u0131\u015fla": 1, "bulunma": 1, "burdan": 1, "tut": 2, "reytingi": 1, "i\u0307\u015f\u00e7iler": 3, "sat\u0131r\u0131": 1, "niye": 1, "yaz\u0131larda": 2, "isimde": 1, "i\u015f\u0131k": 2, "nas\u0131l": 2, "ermeniyi": 1, "\u015fairlerin": 1, "davet": 1, "i\u00e7ine": 1, "\u00fclkede": 1, "onu": 1, "bana": 4, "den": 1, "olabilirsin": 1, "sat\u0131r\u0131n\u0131": 1, "s\u00fcrd\u00fcrme": 1, "edit\u00f6rl\u00fckler": 1, "yad\u0131rganmaz": 1, "ad\u0131na": 1, "\u015feyler": 2, "gazetecinin": 1, "edilir": 1, "hakk\u0131": 1, "s\u00f6yle": 1, "oldum": 1, "kayna\u011f\u0131": 1, "a\u011f\u0131r": 2, "hafifli\u011fine": 1, "s\u00f6zlerin": 1, "ayd\u0131r": 1, "polat": 1, "anl\u0131yor": 4, "okurken": 1, "\u015fehre": 2, "beklenir": 1, "muhte\u015fem": 1, "havaya": 1, "\u00e7al\u0131\u015fs\u0131n": 3, "yeni": 3, "can": 2, "\u00e7ekersem": 1, "y\u0131ld\u0131zlar\u0131na": 1, "durmadan": 1, "k\u00f6\u015fede": 1, "sabah": 1, "gelince": 1, "deyip": 1, "ta\u015flar\u0131m": 1, "hakl\u0131": 1, "ya": 1, "halde": 1, "ayda": 1, "sevgi": 1, "ama": 4, "karn\u0131m": 2, "tepelere": 1, "bir": 24, "hadi": 4, "laf\u0131na": 1, "\u00fc\u00e7": 1, "doland\u0131": 1, "k\u00fcsk\u00fcn": 1, "1995": 1, "\u015fiirlerini": 1, "olmas\u0131n": 1, "kesimin": 1, "orman": 2, "varsa": 1, "\u015fark\u0131n\u0131n": 1, "hepsini": 1, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "eserlerinde": 1, "ba\u011flay\u0131n": 1, "s\u0131cakl\u0131kla": 1, "nedense": 1, "d\u00fcnle": 1, "yeti\u015fen": 1, "etmek": 1, "imkanlar\u0131": 1, "\u0131rmaklar\u0131m": 1, "at\u0131ml\u0131k": 1, "me\u011fer": 1, "s\u00f6zleri": 1, "sat\u0131r": 1, "bestelemesine": 1, "ki": 2, "ka\u00e7mak": 1, "k\u00fcst\u00fcm": 2, "telefonla": 1, "sazlar\u0131m": 2, "\u00e7ak\u0131l": 1, "besteleyecek": 1, "iken": 1, "bile": 2, "mi": 3, "\u00e7erkesi": 1, "nurettin": 1, "bu": 16, "dan": 2, "un": 1, "deneyimli": 1, "al\u0131nmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "pop": 1, "biri": 1, "yi": 1, "basmaya": 1, "dayan\u0131lmaz": 2, "ba\u015fka": 2, "yaz\u0131s\u0131n\u0131": 1, "ait": 1, "besteye": 1, "m\u0131": 2, "NOfCommas": 57, "\u015fiirimi": 1, "bo\u015fna\u011f\u0131": 1, "nitekim": 1, "nin": 1, "chronicle": 1, "fikrin": 1, "y\u00fcrekle": 1, "izah\u0131": 1, "ba\u015flatt\u0131": 1, "olacak": 1, "dikkati": 1, "t\u00fcm": 3, "zaten": 1, "okuyan": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "besteleyen": 1, "yazm\u0131\u015ft\u0131m": 1, "dilime": 1, "b\u00fcy\u00fcklere": 1, "ula\u015fabilece\u011fi": 1, "cadde": 2, "musun": 4, "ba\u015fkas\u0131": 1, "yani": 1, "barut": 1, "i\u00e7in": 1, "bilen": 1, "\u015fiirler": 1, "oldu\u011fu": 1, "sevdirecek": 1, "\u00e7ak\u0131lta\u015flar\u0131m": 1, "\u015fiirinde": 1, "mutlu": 1, "gelir": 2, "NOfWords": 712, "\u00f6yle": 1, "h\u0131z\u0131n\u0131": 1, "pop\u00fcler": 2, "\u00fclkeden": 1, "\u015fark\u0131s\u0131": 2, "okunur": 2, "diye": 2, "gene": 2, "ki\u015fi": 1, "eksik": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "\u00f6mer": 1, "b\u00f6yle": 1, "denen": 1, "baz\u0131": 1, "ve": 4, "aksini": 1, "mevlana": 1, "yitirdi": 1, "ta\u00e7": 1, "s\u00f6zlerini": 1, "b\u00f6ylesi": 1, "bulutlar": 2, "istemi\u015fler": 1, "al\u0131c\u0131": 2, "anda": 1, "irmaklar\u0131m": 1, "yak\u0131nlar\u0131m": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fcn": 1, "asl\u0131nda": 1, "\u015fark\u0131": 1, "\u00fc\u015fenirse": 1, "\u00e7\u0131karmas\u0131n\u0131n": 1, "m\u0131r\u0131ldan\u0131yorum": 1, "kendisi": 1, "\u015fark\u0131lar\u0131ndan": 1, "ender": 1, "bizim": 1, "sezen": 11, "liderin": 1, "in": 5, "olgun": 1, "yapacak": 1, "onlara": 1, "lirik": 1, "de": 16, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "buyrun": 1, "varl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "kural": 1, "onun": 1, "sald\u0131r\u0131": 1, "misin": 1, "\u015fiirini": 2, "\u00fcstelik": 1, "yapm\u0131\u015f": 1, "\u00e7\u0131nar": 1, "do\u011fald\u0131r": 1, "olmad\u0131": 1}