{"lider": 1, "edenler": 1, "en": 2, "ili\u015fkilerinin": 1, "yazarl\u0131kla": 1, "seviyesini": 1, "ilgisi": 1, "rant": 1, "sadece": 1, "ayakta": 1, "\u00f6zk\u00f6k": 1, "verenlere": 1, "ne": 3, "kendilerine": 1, "yeter": 1, "kim": 1, "duymalar\u0131": 1, "kendi": 2, "savunulmas\u0131nda": 1, "ele\u015ftirilere": 1, "sertlik": 1, "olan": 1, "var": 3, "gibiler": 1, "yazar\u0131": 1, "yazs\u0131n": 1, "anlat\u0131yor": 1, "beri": 1, "ilk": 1, "sahipleri": 1, "imtiyaz": 1, "ele\u015ftirileceksiniz": 1, "tarafs\u0131z": 1, "bah\u00e7eli": 1, "liderli\u011finden": 1, "\u00fclkede": 2, "etmi\u015flerdir": 2, "cemaat": 3, "milliyet": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131ndaki": 1, "sevmeyeni": 1, "ama": 4, "arada": 1, "\u00fcz\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm": 1, "mensuplar\u0131n\u0131n": 1, "vard\u0131r": 1, "asker\u00ee": 1, "parti": 2, "suyun": 1, "incinse": 1, "ili\u015fkilerini": 1, "ba\u015fbakan": 8, "i\u00e7in": 2, "koyan": 1, "iktidar": 3, "25": 1, "gibi": 4, "yazabilen": 1, "takdir": 1, "uymasa": 1, "g\u00fcnlerinin": 1, "g\u00f6z": 1, "katlanmay\u0131": 1, "oy": 1, "muhatap": 1, "\u015fimdi": 1, "ediyor": 2, "ilan": 2, "olmas\u0131n\u0131": 1, "diliyorum": 1, "rencide": 2, "vazifelerini": 1, "ertu\u011frul": 1, "ilerleyen": 1, "destekliyor": 1, "\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "yazarlar\u0131n\u0131n": 1, "toplum": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn": 1, "yapmaktan": 1, "u\u011fra\u015fmaktan": 1, "d\u00fcnyadan": 1, "yay\u0131n": 1, "a\u00e7t\u0131": 1, "yaz\u0131lar": 1, "milyonlara": 1, "tam": 1, "demokratikle\u015fme": 2, "b\u00fct\u00fcn": 2, "kimseyi": 2, "takdim": 1, "verilmesi": 1, "demokrasiyi": 1, "adam\u0131n": 1, "denilmi\u015f": 1, "almas\u0131": 1, "uyup": 1, "vesayet": 1, "istemiyoruz": 1, "din": 1, "insan": 1, "iseniz": 1, "okuyucular\u0131mdan": 1, "inan\u0131n\u0131z": 1, "y\u00fczden": 1, "yazar\u0131n\u0131": 1, "i\u015fte": 2, "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc": 1, "bunlar\u0131n": 1, "k\u00fcf\u00fcrl\u00fc": 1, "mu": 1, "cemaatle\u015fmi\u015flerdir": 1, "belki": 1, "lara": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "lere": 1, "daralt\u0131larak": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "a\u011fustos": 1, "tbmm": 1, "k\u00f6\u015fesinde": 1, "kafal\u0131lar": 1, "yaz\u0131l\u0131": 1, "yazan": 2, "\u00fclkenin": 2, "b\u00f6ylelerine": 1, "tarih\u00ee": 1, "yapamam\u0131\u015flard\u0131r": 1, "onun": 1, "halk": 1, "hele": 2, "tak\u0131lmal\u0131": 1, "ara": 1, "siyaset\u00e7iler": 1, "k\u00f6\u015fe": 4, "destekleyenlerin": 1, "y\u0131llar\u0131ndan": 1, "olup": 1, "son": 1, "g\u00f6rm\u00fcyor": 1, "kastetti\u011fimiz": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131": 1, "hizmetlerinin": 1, "rol\u00fc": 1, "biz": 1, "bunlar\u0131": 2, "yapmak": 1, "dua": 1, "rejiminin": 1, "sayfa": 1, "ak": 2, "da": 5, "t\u0131pk\u0131": 1, "b\u00f6yle": 3, "\u0131n": 2, "\u00e2lemi": 1, "gerekenleri": 2, "g\u00f6rerek": 1, "ele\u015ftirileri": 1, "edepsizli\u011fin": 1, "benim": 1, "istedim": 1, "onu": 1, "kastetmiyor": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "kalemler": 1, "NOfWords": 491, "asl\u00ee": 2, "yazmaktan": 1, "a\u015fa\u011f\u0131layan": 1, "nedir": 1, "anlatmak": 1, "i\u00e7inden": 1, "kamusal": 1, "sarsarken": 1, "\u00e7o\u011funluk": 1, "onlar\u0131n": 1, "i\u0307craat": 1, "hakaret": 4, "ta": 1, "alm\u0131\u015flard\u0131r": 1, "kaba": 1, "d\u0131r": 1, "laik": 1, "milletle": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "haini": 1, "plaka": 2, "kalamayaca\u011f\u0131": 1, "istedi\u011fimi": 1, "\u00f6z\u00fcne": 1, "gazetesine": 1, "say\u0131n": 8, "kelimenin": 1, "alanlar\u0131n": 1, "cumhuriyet": 1, "alanlar\u0131": 1, "olmak": 1, "m\u00fchendisli\u011fi": 1, "hep": 3, "adam": 1, "askerler": 1, "h\u00fcr": 1, "nas\u0131l": 1, "buluyor": 1, "yap\u0131yorsa": 1, "tetik\u00e7ileri": 1, "seviye": 1, "vicdan": 1, "yap\u0131yor": 1, "az": 2, "\u00e7\u0131kan": 1, "milletvekillerine": 1, "b\u00f6l\u00fcc\u00fc": 1, "kadar": 1, "ad\u0131na": 2, "tart\u0131\u015fmaya": 1, "hizmet": 1, "ele\u015ftiri": 1, "y\u00f6neticileri": 1, "yaz\u0131lar\u0131na": 1, "ahlak": 1, "d\u00f6neyim": 1, "as\u0131l": 1, "yoksunu": 1, "birinin": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "h\u00fcrriyet": 2, "durumu": 1, "\u00fclkesinde": 1, "konumunda": 1, "edebiyle": 1, "diyen": 2, "mahk\u00fbmiyetleri": 1, "darbelerin": 1, "incitmemesini": 1, "vatan": 1, "nokta": 1, "seviyeyi": 1, "kendisini": 1, "dalgalar\u0131": 1, "gelmesine": 1, "k\u00fcfrediyor": 1, "in": 1, "\u0131n\u0131": 1, "millet": 2, "asr\u0131n": 1, "deyip": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "medyas\u0131": 2, "sorunludur": 1, "bas\u0131n": 4, "olabilir": 1, "utand\u0131m": 1, "bir": 9, "\u00f6fkelenmemesini": 1, "g\u00f6r\u00fclecektir": 1, "haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda": 1, "medya": 5, "konu\u015fmal\u0131": 1, "dilsiz": 1, "g\u00fczeli": 1, "cuntac\u0131lar": 1, "d\u00f6neme\u00e7te": 1, "\u00f6rnekle": 1, "allay\u0131p": 1, "yaz\u0131k": 1, "yeniden": 1, "kendilerini": 1, "kaybetmi\u015flerdir": 1, "demek": 1, "k\u0131rm\u0131z\u0131": 2, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "cemaatlerini": 1, "anlatan": 1, "maalesef": 1, "bilmesini": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "ki": 1, "yanl\u0131\u015f": 2, "onlara": 1, "bas\u0131n\u0131n": 1, "\u015fah\u0131slara": 1, "bunlar": 3, "s\u00f6vene": 1, "ben": 1, "bu": 14, "k\u0131zarken": 1, "hi\u00e7bir": 1, "devlet": 2, "yi": 1, "terbiye": 1, "NOfCommas": 58, "yaz\u0131s\u0131n\u0131": 1, "s\u00fcrekli": 1, "demektir": 1, "geli\u015fen": 1, "okumalar\u0131": 1, "g\u00f6stermenin": 1, "olamaz": 1, "istenmi\u015ftir": 1, "haline": 1, "demenin": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015flard\u0131r": 1, "istiyoruz": 2, "pekiyi": 1, "biliniz": 1, "payandalar\u0131n\u0131n": 1, "duru\u015fundan": 1, "de": 7, "\u00e7\u00f6la\u015fan": 1, "cesaretinden": 1, "yazarlar\u0131na": 2, "ger\u00e7ek": 1, "yolundaki": 1, "k\u0131sm\u0131n\u0131": 1, "\u00f6z\u00fcr": 1, "dolay\u0131": 1, "elitler": 2, "seveni": 1, "ye": 1, "\u00e7ok": 1, "bidon": 1, "y\u0131lmaz": 1, "\u00f6nemlisidir": 1, "dokunmayan": 1, "diye": 4, "pullayan": 1, "her": 1, "ki\u015fi": 1, "kritik": 1, "\u00f6zdil": 2, "etmiyor": 1, "payandalar\u0131": 1, "ili\u015fkileri": 1, "ve": 7, "y\u00fczdendir": 1, "eden": 3, "anlatma": 1, "nereden": 1, "anl\u0131yorum": 1, "ederken": 2, "azarlad\u0131": 1, "savunurken": 1, "gazetelerde": 1, "cuntac\u0131lar\u0131n": 1, "kemalist": 1, "koparm\u0131\u015flard\u0131r": 1, "tamam\u0131n\u0131": 1, "yazarl\u0131\u011f\u0131": 1, "sert": 1, "sizin": 1, "etmesini": 1, "baz\u0131": 2, "erdo\u011fan": 2, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "tart\u0131\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda": 1, "kendilerinin": 1, "d\u00fc\u015fman\u0131": 3, "zeytinya\u011f\u0131": 1, "baykal": 1}