{"art\u0131raca\u011f\u0131": 1, "en": 2, "nezaketi": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 3, "kayna\u011f\u0131d\u0131r": 1, "ger\u00e7ekle\u015febilecek": 1, "nde": 1, "darbenin": 1, "hale": 1, "mhp": 6, "bin": 1, "yollara": 1, "i\u0307sl\u00e2m": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "kendi": 1, "kesimler": 1, "ederek": 1, "yap\u0131lmas\u0131": 1, "var": 2, "karar\u0131yla": 1, "milletvekili": 1, "daha": 1, "hain": 1, "m\u00fccadelede": 1, "ilk": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f": 1, "hat\u0131rlatal\u0131m": 1, "bildik": 1, "deste\u011fiyle": 1, "belli": 1, "liderleri": 1, "mahkemesi": 2, "vesilesi": 1, "t\u0131rman\u0131\u015f\u0131": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "bah\u00e7eli": 3, "\u00fclkede": 1, "genel": 3, "acaba": 1, "meydanlar\u0131": 1, "oda\u011f\u0131": 2, "uzakla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131d\u0131r": 1, "yoluyla": 1, "\u00e7\u0131k\u0131p": 2, "ama": 1, "arada": 1, "olaca\u011f\u0131": 1, "iktidar\u0131n\u0131n": 1, "a\u015fan": 1, "zaruri": 1, "2008": 2, "NOfCommas": 45, "endi\u015fe": 1, "ba\u015fbakan": 2, "yaz\u0131dan": 1, "bilinmelidir": 1, "demokratik": 1, "politikalar\u0131": 1, "aral\u0131k": 1, "i\u015fbirlik\u00e7i": 1, "demi\u015fti": 1, "do\u011fu": 1, "mitingleri": 4, "edildi\u011fini": 1, "dedi": 1, "getirmiyorlar": 1, "ulusalc\u0131lar": 1, "ihale": 1, "y\u00f6neticilerini": 1, "verdi\u011finin": 1, "m\u00fcdahalenin": 1, "kapatma": 1, "n\u0131n": 1, "ciddi": 1, "ortam\u0131": 1, "ilan": 1, "25": 1, "yakla\u015f\u0131m": 1, "in\u015fallah": 1, "ulusalc\u0131": 1, "yasa": 1, "halk\u0131n": 2, "i\u0307n\u00f6n\u00fc": 1, "\u00e7evreler": 1, "hat\u0131rlatma": 1, "ile": 1, "y\u0131\u011f\u0131lmal\u0131d\u0131r": 1, "hamlesini": 1, "par\u00e7as\u0131d\u0131r": 1, "veriyor": 1, "medyan\u0131n": 1, "bulundu\u011fumuz": 1, "\u00f6nde": 1, "\u00f6rg\u00fctleri": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 1, "siyasal": 1, "kudretli": 1, "gazetesinde": 1, "cumhuriyet": 5, "ba\u015fkan\u0131": 2, "\u00f6zlemi": 1, "ise": 1, "kaos": 1, "kemal": 1, "pe\u015fe": 1, "mustafa": 1, "ortamda": 1, "h\u0131yanete": 1, "yanda\u015flar\u0131": 1, "dur": 1, "bug\u00fcn": 2, "anlayan": 1, "yolu": 1, "pe\u015f": 1, "kutupla\u015fma": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131": 1, "yoksa": 1, "pazar": 2, "28": 1, "meydan\u0131": 1, "tansiyonu": 1, "toplant\u0131lar\u0131n\u0131n": 1, "para": 1, "unutmayal\u0131m": 1, "kat\u0131l\u0131m\u0131yla": 1, "cumhuriyeti": 1, "uzakla\u015ft\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r": 1, "dersim": 1, "cephe": 2, "taraf\u0131ndan": 2, "a\u00e7t\u0131": 1, "\u00fczeredir": 1, "gibi": 2, "iktidardan": 1, "ankara": 1, "s\u0131k\u0131y\u00f6netime": 1, "tek": 1, "davas\u0131n\u0131n": 1, "me\u015fru": 2, "sonra": 1, "se\u00e7im": 1, "altlar\u0131nda": 1, "tbmm": 1, "aynen": 1, "savc\u0131lar\u0131n": 1, "milyonlar": 1, "yap\u0131ld\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "s\u0131nav": 1, "ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "eylemlerin": 2, "biz": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "cuntac\u0131lar\u0131n": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131ma": 1, "ergenekon": 2, "zaman": 1, "ak": 3, "da": 5, "b\u00f6yle": 1, "hangi": 1, "mitinglerin": 1, "\u0131n": 4, "durumunda": 1, "savunan": 1, "karde\u015fli\u011fi": 1, "toplumsal": 2, "gereken": 1, "ediliyor": 1, "aylard\u0131r": 1, "iktidar\u0131": 1, "iyice": 1, "fark\u0131nda": 1, "lilerin": 1, "NOfWords": 509, "g\u00fcn": 3, "kapat\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "kalm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "gerilimi": 1, "yay\u0131mlanan": 1, "planlar\u0131n\u0131n": 1, "sa\u011flamak": 1, "yapay\u0131m": 1, "insaf": 1, "laiklik": 2, "mesaj\u0131": 1, "ba\u015fvuruyorlar": 1, "mecalleri": 1, "kar\u015f\u0131t\u0131": 2, "hedefleri": 1, "44": 1, "cezas\u0131": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "parti": 3, "erdo\u011fan": 1, "30": 1, "hesap": 4, "diyor": 1, "anayasa": 2, "sorusu": 1, "say\u0131n": 4, "olmaktan": 1, "ki": 1, "yapacak": 1, "savc\u0131n\u0131n": 1, "tando\u011fan": 1, "i\u0307\u00e7inde": 1, "a\u00e7\u0131ld\u0131": 1, "nas\u0131l": 1, "ulusal": 2, "yaln\u0131zca": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 2, "akp": 5, "mi": 2, "nereye": 1, "bekliyor": 1, "iddianamesinde": 1, "g\u00f6re": 1, "b\u00f6l\u00fcc\u00fc": 1, "y\u00f6netimden": 1, "ad\u0131na": 2, "g\u00fcnlerin": 1, "simalar\u0131ndan": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftireceklerini": 1, "olu\u015fturulmal\u0131": 1, "yapt\u0131": 1, "art\u0131k": 1, "idaresine": 1, "zorlamakt\u0131r": 1, "1960": 1, "doldurmal\u0131": 1, "kuvvet": 1, "\u00e7evrelerin": 1, "milletler": 1, "giderek": 1, "idam": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 1, "de\u011fi\u015ftirmeyece\u011fini": 1, "verece\u011fi": 1, "cezas\u0131na": 1, "etmek": 1, "i\u0307stanbul": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "s\u00f6z\u00fcn\u00fc": 1, "bu": 9, "teklif": 1, "ya": 2, "oldu\u011funa": 1, "g\u00fcnk\u00fc": 1, "gelen": 2, "bahane": 1, "y\u00fckseltiyor": 1, "bir": 13, "defa": 2, "\u00fc\u00e7": 1, "edildi": 1, "esfender": 1, "\u00e7evrildi": 1, "cuntac\u0131lar": 1, "hakk\u0131nda": 1, "at\u0131lmamal\u0131d\u0131r": 1, "i\u0307\u00e7inden": 1, "geni\u015f": 1, "kalmad\u0131": 1, "\u00e7\u0131kmakta": 1, "i\u00e7indeyiz": 1, "ya\u015fat": 1, "provokasyonlarla": 1, "ba\u015fl\u0131kl\u0131": 1, "partisinin": 1, "ayn\u0131": 2, "g\u00f6zleri": 1, "maalesef": 1, "oraya": 1, "iki": 2, "\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda": 1, "hukuksal": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "karar": 1, "gaflet": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "s\u00f6yledi\u011fi": 1, "ya\u015fa": 1, "ge\u00e7ti\u011fimiz": 1, "27": 1, "tahminim": 1, "s\u0131k\u0131y\u00f6netim": 1, "benim": 1, "mitingler": 1, "ba\u015fbakanlar\u0131n": 1, "generallerinden": 1, "tamam": 1, "\u00f6neriyordu": 1, "geldi\u011fine": 1, "gelecek": 1, "devirme": 1, "verecektir": 1, "sald\u0131r\u0131n\u0131n": 1, "yollarla": 1, "13": 1, "t\u00fcm": 1, "savunmas\u0131n\u0131": 1, "iktidar\u0131n\u0131": 2, "dalalet": 1, "may\u0131s": 1, "nin": 4, "\u00f6n\u00fcne": 2, "hakt\u0131r": 1, "bildi\u011fi": 1, "deste\u011fi": 1, "biri": 1, "yarg\u0131tay": 1, "nda": 2, "unda": 1, "\u00f6nce": 2, "ortam\u0131nda": 1, "de\u011ferlendirmeleri": 1, "ni": 1, "\u015fubat": 2, "silah\u00e7\u0131o\u011flu": 3, "fakat": 1, "la": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131": 1, "i\u00e7in": 2, "atat\u00fcrk": 1, "ikinci": 1, "dava": 2, "pkk": 1, "nun": 1, "k\u0131sa": 1, "\u015fartlar": 1, "nutuk": 1, "temmuz": 1, "ye": 1, "bunlar\u0131n": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "vermesi": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "diye": 1, "vurguland\u0131": 1, "ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz": 1, "gerekiyorsa": 1, "ve": 12, "s\u00fcrede": 1, "yaz\u0131s\u0131nda": 1, "darbe": 1, "yapamad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "zorlan\u0131yor": 1, "tehlikeli": 1, "veriyorsa": 1, "ilkini": 1, "korkmaz": 1, "su\u00e7luyor": 1, "mitingine": 1, "haz\u0131rlay\u0131p": 1, "menderes": 1, "devirmek": 1, "n\u00fcn": 1, "y\u00f6ntem": 3, "\u015fuur": 1, "in": 2, "ihtilal": 1, "devam": 1, "kurulu": 1, "verip": 1, "haline": 1, "davas\u0131": 1, "de": 5, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "oldu\u011fu": 1, "\u00f6ncesi": 1, "chp": 5, "yapt\u0131lar": 1, "dedi\u011fi": 1, "yabana": 1, "oluyor": 1, "do\u011fru": 1, "a\u00e7mak": 1, "\u015fey": 1, "komutanlar\u0131": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fmek": 1, "baykal": 4}