{"hukuk": 1, "y\u0131kt\u0131ysa": 1, "\u00f6nceki": 3, "keza": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "mermiyi": 1, "merkezi": 1, "verenlere": 1, "olay\u0131n": 2, "ne": 3, "mhp": 1, "\u00e7alarak": 1, "etekleri": 1, "\u00fc\u00e7\u00fc": 1, "kim": 2, "dosyas\u0131": 1, "kendi": 1, "dolapdere": 1, "verdi": 1, "olan": 1, "gencin": 1, "s\u0131fat\u0131yla": 1, "g\u00f6stericilerin": 1, "daha": 3, "hain": 1, "beri": 1, "malum": 1, "rehin": 1, "dinamitleyecek": 1, "korkulan": 1, "verdiler": 1, "belli": 2, "\u00e7abas\u0131": 1, "mahkemesi": 1, "susturmak": 1, "g\u00f6re": 1, "kartvizit": 1, "tutu\u015fturulan": 1, "ihanet": 1, "may\u0131s": 1, "dinamit": 1, "girmi\u015f": 1, "b\u0131rak\u0131n\u0131z": 1, "devletin": 1, "asker\u00ee": 3, "televizyon": 1, "g\u00f6nderildi": 1, "zil": 1, "i\u00e7in": 3, "ba\u015fvurulacak": 1, "bulan\u0131k": 1, "ahmet": 1, "ezbere": 1, "mart": 1, "i\u00e7e": 1, "le": 1, "\u00fc\u00e7": 2, "provokasyonu": 1, "m\u00fcdahalenin": 1, "ta\u015ft\u0131": 1, "ba\u015f\u0131na": 1, "kimler": 3, "ilgili": 1, "ediyor": 1, "\u015fubatlarda": 1, "olanlar": 1, "\u00f6nceden": 1, "g\u00f6rmek": 1, "bin": 2, "geldi\u011fini": 1, "a\u00e7\u0131klamas\u0131": 1, "dediler": 1, "tesad\u00fcf": 1, "olaydan": 1, "ili\u015fkilerin": 1, "bing\u00f6l": 1, "gen\u00e7leri": 2, "a\u00e7t\u0131": 1, "aralanmaya": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "i\u00e7": 2, "demokratikle\u015fme": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "veriyor": 1, "solcu": 1, "ciddiyetle": 1, "silah\u0131": 1, "halk\u0131n": 2, "law": 1, "gidilip": 1, "olu\u015fsun": 1, "provokasyonlar\u0131": 1, "k\u00f6\u015feye": 1, "vesayet": 1, "on": 1, "ellerine": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "te": 1, "olay\u0131": 1, "kanallar\u0131": 1, "harbin": 1, "sald\u0131r\u0131dan": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "ortaya": 1, "defa": 1, "da\u011f\u0131t\u0131yor": 1, "binlerce": 2, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "d\u00f6nm\u00fc\u015f": 1, "i\u015fte": 1, "s\u0131k\u0131y\u00f6netimle": 1, "istiyorlar": 1, "elde": 1, "28": 1, "gazete": 1, "taraftan": 2, "demek": 1, "1993": 1, "hafta": 1, "esrar": 1, "\u015fahs\u0131n": 1, "\u00f6ncesinde": 1, "neden": 5, "tan\u0131k": 1, "\u00e7\u0131karan": 1, "t\u00fcrk": 1, "gibi": 3, "yap\u0131": 1, "s\u0131k\u0131y\u00f6netime": 1, "objektiflere": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi": 1, "sonra": 3, "kinle": 1, "diye": 4, "kimse": 1, "tam": 2, "sabr\u0131": 1, "b\u0131rak\u0131l\u0131yor": 2, "b\u00f6lge": 1, "taray\u0131p": 1, "son": 1, "silah": 2, "tipler": 1, "hesab\u0131m\u0131z\u0131": 1, "memlekete": 1, "sona": 1, "y\u0131llardan": 1, "kala\u015fnikof": 1, "bunlar\u0131": 1, "bilgilere": 1, "olayla": 1, "do\u011frultusunda": 1, "rejiminin": 1, "ergenekon": 3, "i\u015fini": 1, "ak": 2, "da": 5, "medyay\u0131": 1, "bombas\u0131": 1, "esnaf\u0131n": 1, "\u0131n": 1, "s\u0131r": 1, "\u00e7al": 1, "ver": 1, "al": 1, "do\u011frultulmu\u015fken": 1, "bile": 3, "\u00f6ld\u00fcrmesi": 1, "erin": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "oldu": 1, "NOfWords": 502, "\u00e7ok": 4, "sa\u011fc\u0131": 1, "500": 1, "kapsam\u0131nda": 1, "ile": 3, "\u00fcn": 1, "davas\u0131": 1, "demokrasiye": 1, "ula\u015f\u0131lm\u0131yor": 1, "ta": 1, "ate\u015f": 1, "abdullah": 1, "olacakt\u0131r": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "koymu\u015ftu": 1, "darbelerden": 1, "savc\u0131y\u0131": 1, "laik": 1, "24": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "parti": 2, "gelinmi\u015fken": 1, "deki": 2, "diyor": 1, "ji\u0307tem": 1, "ter\u00f6rist": 1, "ba\u015fland\u0131": 1, "savc\u0131lar\u0131n\u0131n": 1, "fikri": 1, "kafas\u0131na": 1, "cuntac\u0131lar\u0131n": 1, "lira": 1, "istemeyen": 1, "adam": 1, "perdesi": 1, "i\u00e7ine": 1, "topra\u011fa": 1, "olaylar\u0131n": 1, "biliyoruz": 1, "katlettiyse": 1, "kadar": 3, "bitirmeye": 1, "erden": 1, "ilgin\u00e7": 1, "an\u0131nda": 1, "yaralamas\u0131": 1, "kameralar": 1, "y\u0131l": 1, "silahla": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 2, "dikkat": 1, "i\u0307stanbul": 3, "\u00f6calan": 1, "olay": 1, "yapsaym\u0131\u015f": 1, "susturulabilir": 1, "s\u0131kt\u0131m": 1, "ekranlarda": 1, "\u00f6nemli": 3, "ise": 1, "konu\u015fuyorlar": 1, "tabanca": 2, "tan\u0131m\u0131yor": 1, "s\u00fcrecinin": 1, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclmesini": 1, "darbelerde": 1, "l\u0131": 1, "patlay\u0131c\u0131": 1, "tela\u015f": 1, "a\u015famas\u0131": 1, "telkin": 1, "s\u0131k\u0131y\u00f6netimin": 1, "b\u00f6l\u00fcp": 1, "gazinin": 1, "dolu": 1, "paray\u0131": 2, "oldu\u011funa": 1, "deliller": 1, "12": 2, "bir": 6, "g\u00fcn": 3, "sald\u0131r\u0131": 1, "medya": 7, "ceza": 1, "g\u00f6md\u00fcyse": 1, "kesimin": 1, "\u00e7ekmeyi": 1, "planlar\u0131": 2, "diyorlar": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "yazarlar\u0131n\u0131": 1, "yeniden": 2, "\u015fehit": 1, "re\u015fadiye": 1, "tek": 1, "33": 1, "seyrettik": 1, "provokasyon": 3, "i\u00e7indeki": 1, "ayn\u0131": 2, "mahalleli": 1, "g\u00f6zleri": 1, "me\u011fer": 1, "be\u015f": 2, "hayatiymi\u015f": 1, "iktidar\u0131n\u0131n": 1, "kurtulan": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n\u0131": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "h\u0131n\u00e7la": 1, "g\u00f6rev": 1, "vererek": 1, "\u00fczerindeki": 1, "s\u0131k\u0131y\u00f6netim": 1, "bast\u0131lar": 1, "ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "\u00f6nemliymi\u015f": 1, "zorlamak": 1, "bu": 5, "a\u00e7\u0131\u011fa": 1, "ediliyor": 1, "\u00e7oktan": 1, "onlar": 5, "devlet": 1, "gelecek": 1, "kararl\u0131y\u0131z": 1, "bundan": 1, "NOfCommas": 48, "sahte": 1, "13": 1, "eyl\u00fcl": 1, "sorgular\u0131ndan": 1, "al\u0131r\u0131m": 1, "s\u0131k": 1, "talimat\u0131": 1, "s\u0131k\u0131\u015fmam\u0131\u015ft\u0131": 1, "ba\u015flamas\u0131": 1, "eylem": 1, "serbest": 2, "hi\u00e7": 2, "biri": 2, "d\u00fc\u011fmeye": 2, "buna": 1, "g\u00f6rmeliyiz": 1, "\u00f6nce": 1, "\u00fczere": 1, "\u00fczerine": 3, "eylemlerinin": 1, "edildi\u011fi": 1, "\u00f6ld\u00fcr\u00fcp": 1, "bast\u0131": 6, "m\u00fcd\u00fcr": 1, "provokat\u00f6r": 2, "16": 1, "dava": 1, "pkk": 3, "poz": 1, "iki": 1, "millete": 1, "seyrettiyse": 1, "ben": 1, "varken": 1, "zemini": 1, "beyo\u011flu": 1, "ki\u015fi": 1, "medyan\u0131n": 1, "ayd\u0131nlar\u0131n\u0131": 1, "ve": 9, "incelenmek": 1, "istemeyenler": 1, "darbe": 1, "olarak": 2, "anlatma": 1, "iktidar\u0131na": 1, "asker": 1, "evet": 2, "ki\u015fiyi": 2, "ermesini": 1, "tan\u0131d\u0131k": 1, "m\u00fczede": 1, "b\u00f6ylesine": 1, "halka": 1, "alternatif": 3, "s\u0131ra": 1, "kafes": 1, "ifadelerine": 1, "ifade": 1, "g\u00f6stericileri": 1, "g\u00f6z\u00fc": 1, "kurus\u0131k\u0131": 1, "derin": 1, "de": 3, "failler": 1, "oldu\u011fu": 2, "mu\u015f": 2, "bas\u0131ld\u0131": 1, "taki": 1, "el": 2, "\u00e7ekmi\u015f": 1, "dindarlar\u0131n": 1, "ard\u0131ndan": 1, "masum": 1, "\u00f6\u011frencileri": 1, "gibisi": 1, "g\u00f6r\u00fclmedi": 1, "kendimiz": 1}