{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 3, "teredd\u00fcte": 1, "en": 2, "i\u00e7inde": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "g\u00fcnleri": 1, "gelenlerinin": 2, "gidermeye": 2, "\u00f6nemini": 1, "birinci": 1, "kitlesi": 1, "ilerlemesini": 1, "vurgulad\u0131": 1, "bak\u0131nca": 1, "kapat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "yaymaya": 1, "adalet": 3, "olan": 1, "beyan": 1, "\u00e7\u0131karmak": 1, "daha": 5, "meselesidir": 1, "ilk": 1, "de\u011fildi": 1, "gelinen": 1, "teredd\u00fct": 1, "kanal": 2, "izlenimini": 1, "dinmemesi": 1, "g\u00f6z\u00fck\u00fcyor": 1, "g\u00f6re": 1, "m\u00fctereddit": 1, "a\u00e7\u0131klayal\u0131": 1, "pazarl\u0131\u011f\u0131n": 1, "konusunda": 1, "vahim": 1, "ama": 6, "arada": 1, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "s\u0131k\u0131\u015ft\u0131r\u0131yor": 1, "yeterli": 1, "sanki": 1, "nun": 3, "yarg\u0131lanmas\u0131": 1, "i\u0307kinci": 1, "hata": 1, "demokratik": 3, "temel": 1, "asl\u0131nda": 1, "defterinin": 1, "alaca\u011f\u0131": 1, "huzur": 1, "ger\u00e7i": 1, "zamanda": 1, "man\u015fetti": 1, "soka\u011fa": 1, "n\u0131n": 2, "yarg\u0131lanmas\u0131n\u0131n": 1, "ciddi": 1, "ilgili": 1, "sokakta": 2, "yapamad\u0131\u011f\u0131na": 1, "darbo\u011faz": 4, "i\u0307\u00e7i\u015fleri": 2, "haber": 1, "ilerleyen": 1, "soka\u011f\u0131": 1, "toplum": 2, "nerede": 1, "saatlerinde": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n": 3, "teredd\u00fct\u00fcn": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "atalay": 3, "kitlesel": 1, "partisi": 2, "etmi\u015f": 1, "insan": 1, "sabah": 1, "y\u00fczden": 1, "\u00f6nde": 3, "bug\u00fcn": 1, "gelenleri": 1, "hareket": 1, "hatta": 1, "\u00f6nce": 1, "tasar\u0131y\u0131": 1, "ba\u015fl\u0131ca": 1, "belki": 1, "zorluyor": 1, "itibar\u0131yla": 1, "mahkemelerinde": 2, "yetkililerinin": 1, "\u00f6te": 1, "tav\u0131rlar\u0131na": 1, "neden": 1, "s\u00f6ylemine": 1, "bakacak": 1, "darbo\u011fazdaki": 1, "zor": 1, "gelecekte": 1, "ku\u015fkular": 1, "ta\u015f": 1, "hatay\u0131": 1, "toplant\u0131s\u0131yla": 1, "g\u00fcnlerdir": 2, "olaylar\u0131n\u0131n": 1, "herkesi": 1, "\u015fiddet": 1, "anlamak": 1, "noktada": 1, "sonu\u00e7": 1, "\u015fantaj\u0131n": 1, "muhalefet": 1, "bo\u011fazlar\u0131": 1, "di\u011fer": 1, "yak\u0131n": 1, "yaratt\u0131\u011f\u0131": 1, "meclis": 2, "ak": 2, "da": 3, "plan\u0131": 1, "\u0131n": 3, "olaylar": 1, "bi\u00e7imde": 1, "izlenen": 1, "de\u011fildir": 1, "dar": 2, "gereken": 1, "bile": 1, "bitti\u011fi": 1, "olur": 1, "\u00fczerinden": 1, "iyice": 1, "oldu": 1, "konusu": 3, "yasay\u0131": 1, "yasan\u0131n": 1, "ka\u00e7an": 1, "yoldan": 1, "a\u00e7acak": 1, "ya\u015fanan": 1, "s\u00fcrecinde": 1, "oldu\u011funu": 2, "ge\u00e7irmesi": 1, "\u015fu": 1, "hatayd\u0131": 1, "kanad\u0131n\u0131n": 1, "abdullah": 2, "grubu": 1, "mahkemesi": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "olmas\u0131": 1, "parti": 2, "karar": 1, "sempatizan": 1, "y\u00f6nteme": 1, "bitti": 1, "erteledi": 1, "konu": 1, "zaman\u0131nda": 1, "kez": 3, "kar\u015f\u0131yd\u0131": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 1, "nas\u0131l": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131ma": 1, "atan": 1, "ortada": 1, "olaylar\u0131n": 1, "sebeple": 1, "d\u00fcn": 4, "say\u0131lmas\u0131": 1, "olursan\u0131z": 1, "s\u00fcrerse": 1, "kan": 1, "neredeyse": 1, "ili\u015fkin": 1, "kestirip": 1, "\u00f6calan": 3, "hakk\u0131": 1, "akan": 1, "ge\u00e7mekte": 1, "h\u00fcrriyet": 1, "ise": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 4, "\u00f6n\u00fcn\u00fc": 1, "bedeli": 1, "olu\u015ftu": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 4, "korkar\u0131m": 1, "s\u00f6ylemi": 1, "ya": 2, "\u00e7ocuk": 2, "komisyonu": 3, "bas\u0131n": 1, "ona": 1, "te": 1, "yetkin": 1, "bir": 20, "g\u00fcn": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131": 2, "bakan\u0131": 2, "kanal\u0131": 1, "ilerliyor": 1, "hasar": 1, "idi": 1, "ayan": 1, "geni\u015f": 1, "belirleyecek": 1, "harekete": 1, "ayn\u0131": 1, "atmad\u0131lar": 1, "oraya": 1, "iki": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fmeye": 1, "\u00fczerindeki": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "zorla\u015ft\u0131r\u0131yor": 1, "teknik": 1, "az\u0131ndan": 1, "bu": 7, "onlar": 1, "yapamad\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fc": 1, "NOfCommas": 17, "sebeplerle": 1, "tasfiye": 1, "gidece\u011fini": 1, "k\u0131sa": 1, "nin": 1, "gelmeden": 1, "yandan": 4, "vermi\u015fti": 1, "ans\u0131z\u0131n": 1, "s\u00fcrmesi": 1, "anayasa": 1, "ni": 1, "insanlar\u0131": 1, "yayg\u0131nla\u015f\u0131yor": 1, "i\u00e7in": 1, "t\u00fcrl\u00fc": 2, "sevk": 1, "kerede": 1, "pkk": 7, "tasar\u0131": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131mda": 1, "NOfWords": 408, "\u00e7ok": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 2, "birka\u00e7": 1, "yarg\u0131lanaca\u011f\u0131": 1, "diye": 1, "y\u0131": 1, "kritik": 1, "dtp": 2, "b\u00f6yle": 1, "murat": 1, "ve": 7, "man\u015fetten": 1, "yaz\u0131s\u0131nda": 1, "olarak": 2, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yordu": 1, "bitmemi\u015f": 1, "hasar\u0131": 1, "g\u00f6stergeleri": 1, "ile": 2, "kendisi": 1, "be\u015fir": 2, "bo\u011fazdan": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "toplant\u0131s\u0131n\u0131n": 1, "sert": 1, "g\u00f6sterdi": 1, "sudan": 1, "de": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 7, "yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "oldu\u011fu": 1, "bakmak": 1, "oluyor": 1, "kanaldan": 1, "toplant\u0131s\u0131n\u0131": 1, "g\u00f6rd\u00fc": 1}