{"olmu\u015f": 1, "zaten": 1, "akacak": 1, "\u00e7ekip": 1, "patlama": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fcld\u00fc": 1, "hem": 2, "\u00f6nlem": 1, "vandalizme": 1, "de\u011fil": 1, "san\u0131l\u0131rken": 1, "ne": 4, "hissetmeye": 1, "kepenklerini": 1, "edemiyor": 1, "istatistik": 1, "kendi": 1, "laf\u0131yla": 1, "d\u00f6ner": 1, "molotof": 1, "y\u0131pratt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "m\u00fcdahalesiyle": 1, "daha": 2, "devletine": 1, "olaylar\u0131": 2, "polis": 1, "basmal\u0131": 1, "rehin": 1, "\u015fart": 2, "belli": 1, "binas\u0131n\u0131n": 1, "sopalar": 1, "i\u0307\u015fin": 1, "ge\u00e7enlerde": 1, "acaba": 1, "kendini": 1, "y\u00f6netilme": 1, "kadrolar\u0131": 1, "neyse": 1, "ama": 2, "m\u00fcdahale": 1, "sola": 1, "s\u0131ra": 1, "vard\u0131r": 2, "teslim": 2, "ya\u015fanabilir": 1, "resmen": 1, "d\u00f6n\u00fcyor": 1, "a\u015f\u0131lacak": 1, "taban\u0131n\u0131": 1, "partilerinin": 1, "kar\u015f\u0131la\u015fsa": 1, "basit": 2, "asl\u0131nda": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn": 1, "yepyeni": 1, "su\u00e7lu": 1, "e\u015fik": 1, "dedi": 1, "birbirlerine": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fc": 1, "soka\u011fa": 1, "n\u0131n": 1, "t\u0131rmanmak": 1, "kolayca": 1, "ediyor": 1, "odam": 1, "g\u00f6rd\u00fcklerine": 1, "25": 1, "yararlananlar\u0131n": 1, "almak": 2, "fazla": 1, "de\u011fmediler": 1, "fiilen": 1, "s\u0131k\u0131\u015fm\u0131\u015f": 1, "elden": 1, "y\u0131l\u0131n": 1, "protestolar": 1, "tam": 1, "d\u00f6nmeden": 1, "endi\u015felenmemek": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "k\u0131sacas\u0131": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "oldu\u011funu": 1, "s\u00f6ylemin": 1, "semtteki": 1, "inisiyatif": 1, "semte": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "itibaren": 1, "esnaf": 1, "kesin": 1, "uygulanmaya": 1, "ba\u015fl\u0131yor": 1, "azalabilecek": 1, "belirsizli\u011fin": 1, "i\u015fte": 1, "h\u0131zlanmal\u0131": 1, "kandil": 1, "hatta": 1, "insanlar\u0131n": 1, "kamu": 1, "memnuniyetsizi": 1, "de": 4, "isterse": 1, "k\u00f6t\u00fcs\u00fc": 1, "iddias\u0131nda": 1, "gerek": 1, "pi\u015fmanl\u0131k": 1, "kolay": 1, "birden": 1, "s\u00fcrmesi": 1, "gibi": 1, "kuvveden": 1, "haftad\u0131r": 2, "\u00fclkenin": 1, "il": 1, "amac\u0131": 1, "maddesinden": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "ohal": 1, "olup": 1, "temas": 1, "ge\u00e7menin": 1, "\u015fiddet": 4, "paradoksal": 1, "kal\u0131n": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fc": 2, "kadarsa": 1, "etkin": 2, "at\u0131l\u0131yor": 1, "rejiminin": 1, "zaman": 2, "sat\u0131rlar": 1, "da": 4, "vermeye": 1, "siftah": 1, "sald\u0131rmaya": 2, "daki": 1, "yana": 2, "sokaklar": 1, "yay\u0131mland\u0131": 1, "esas\u0131nda": 1, "bile": 3, "kendisine": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "a\u00e7am\u0131yor": 1, "NOfWords": 414, "\u00e7ok": 1, "yazdan": 1, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 1, "g\u00fcvenli\u011fi": 1, "sa\u011flamak": 1, "memnuniyetsizlerin": 1, "kalabilir": 1, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "den": 1, "zorunda": 1, "bol": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "geri": 1, "merdivenine": 1, "i\u00e7lerinden": 1, "g\u00fczel": 1, "sarmal\u0131na": 2, "ate\u015fle": 1, "diyor": 1, "tehlikeli": 1, "pkk": 3, "liberal": 1, "olmak": 1, "gelebilir": 1, "partinin": 1, "bitse": 1, "dizi": 1, "s\u00f6yleminin": 2, "tck": 1, "say\u0131s\u0131": 1, "b\u0131\u00e7aklar\u0131": 1, "yaln\u0131z": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn": 1, "etkisini": 1, "kadar": 5, "ter\u00f6r": 1, "da\u011f\u0131lacak": 1, "kan": 1, "neredeyse": 1, "art\u0131k": 1, "dikkat": 1, "a\u00e7\u0131klamalar\u0131": 1, "i\u0307ki": 2, "da\u011f": 1, "ba\u015farmak": 1, "y\u0131kmaya": 1, "dikkatli": 1, "d\u00fc\u015fman": 1, "yan": 1, "yak\u0131p": 1, "300": 2, "yerine": 1, "durmamal\u0131": 1, "yeni": 2, "etmek": 1, "yapmay\u0131": 1, "g\u00f6rd\u00fc": 1, "bitiyor": 1, "korkar\u0131m": 1, "\u00fclkemizde": 1, "bas\u0131n": 1, "tabancalar": 1, "bir": 14, "mal\u0131na": 1, "g\u00fcn": 1, "kazanabilmek": 1, "s\u00fcren": 1, "bozmadan": 1, "\u015fiddete": 2, "d\u00f6n\u00fc\u015fmeye": 1, "\u00e7\u0131karanlar\u0131n": 1, "birisi": 1, "ba\u015flamas\u0131n\u0131": 1, "gaza": 1, "yeniden": 2, "ge\u00e7miyor": 1, "sa\u011flanabilir": 1, "geliyor": 2, "a\u015famas\u0131na": 1, "kendilerince": 1, "mahalleli": 1, "\u015fimdilik": 1, "iki": 1, "bunu": 1, "bulmu\u015f": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fcmsenmeyecek": 1, "olay": 2, "ki": 3, "nedeni": 1, "olmasa": 1, "pek": 1, "noktas\u0131nda": 1, "halinde": 1, "bu": 10, "yatk\u0131n": 1, "onlar": 1, "ba\u015fvurmas\u0131n\u0131n": 1, "etkinli\u011fi": 1, "tutanlar": 1, "isterlerse": 1, "NOfCommas": 24, "an": 2, "g\u00fcvenlik": 1, "\u00f6nemli": 3, "olan": 1, "protesto": 1, "ter\u00f6r\u00fcn": 1, "etkinli\u011fini": 1, "basacaklar": 1, "grup": 3, "masum": 1, "b\u0131rakmamak": 1, "sadece": 2, "hayat\u0131n": 1, "zarar": 1, "duruyor": 1, "s\u0131rf": 1, "barut": 1, "i\u00e7in": 2, "edinebilmek": 1, "ka\u00e7": 2, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn": 2, "baltalar": 1, "\u00f6yle": 1, "bunlar\u0131n": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "\u00e7ekmeyen": 1, "elinde": 3, "kapat\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "veya": 2, "normalli\u011fini": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "diye": 1, "ya\u015fanmas\u0131n": 1, "her": 2, "kendine": 1, "e\u015fi\u011finde": 1, "siyasetinin": 1, "b\u00f6yle": 1, "ve": 5, "t\u0131rman\u0131l\u0131yor": 1, "olarak": 1, "g\u00f6steriyor": 2, "ki\u015fi": 1, "ka\u00e7\u0131p": 1, "siyasetin": 1, "evet": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "\u00f6nlemler": 1, "elde": 2, "rakam": 2, "sa\u011fa": 1, "derken": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fc": 1, "polisin": 1, "s\u00f6ylem": 1, "memnuniyetsizleri": 1, "\u00fclke": 2, "kokteylleri": 1, "ba\u015flasa": 1, "d\u00fc\u011fmeye": 1, "demokrasiyle": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 3, "oldu\u011fu": 2, "fiile": 1, "yang\u0131n": 1, "do\u011fru": 1, "ard\u0131ndan": 1, "\u00fcstelik": 1, "gelmeden": 1, "gelip": 1}