{"yat\u0131yor": 1, "kentlerde": 1, "mahk\u00fbmlar": 1, "abdullah": 1, "ta": 1, "hem": 1, "a\u00e7\u0131ld\u0131k\u00e7a": 1, "olmas\u0131": 1, "\u00fcstlendi": 1, "de\u011fil": 2, "deseniz": 1, "do\u011fu": 1, "ne": 2, "girildi\u011fini": 1, "\u00f6tekisi": 1, "\u00fcrk\u00fct\u00fcc\u00fc": 1, "kendi": 1, "kanl\u0131": 2, "g\u00f6rd\u00fcn\u00fcz": 1, "tamamen": 1, "olan": 1, "yap\u0131lmas\u0131": 1, "u\u00e7up": 1, "izin": 1, "duruyor": 1, "kez": 3, "zorlu": 1, "konu\u015ftuklar\u0131m\u0131z": 1, "daha": 6, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "nas\u0131l": 1, "beslene": 2, "kabuk": 1, "gelinen": 1, "i\u015fte": 1, "den": 1, "sava\u015f": 1, "kahroluyorum": 1, "neden": 1, "\u00fclkede": 1, "kan": 1, "\u015feyler": 1, "ta\u015f\u0131yor": 1, "bulan": 1, "beslendi\u011fini": 1, "\u00f6calan": 2, "ama": 2, "\u015feylerdi": 1, "epeydir": 1, "vermiyor": 1, "k\u00fcrtlerin": 1, "kullanm\u0131yor": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "dan": 2, "neler": 1, "sahas\u0131": 1, "hepsi": 1, "konu\u015fuyorduk": 1, "yerden": 1, "\u00f6\u011freniyoruz": 1, "d\u00f6k\u00fclen": 1, "anadolu": 1, "sarmal\u0131na": 1, "askerin": 1, "asl\u0131nda": 1, "duyulan": 1, "yeni": 1, "siz": 1, "k\u00fcrtlere": 1, "egosu": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131yor": 1, "bitiren": 1, "n\u0131n": 2, "yara": 1, "tunceli": 1, "ge\u00e7ece\u011fe": 1, "a\u015famada": 1, "zamankinden": 1, "bir": 10, "gruplar\u0131": 1, "kap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131k": 1, "t\u00fcrkiyeli": 1, "geldi\u011fini": 1, "i\u0307mral\u0131": 1, "kanla": 1, "korkutucu": 1, "yeniden": 1, "kahrolsun": 1, "k\u0131\u015f": 1, "pusuyu": 1, "serbestisi": 1, "edilmeli": 1, "re\u015fadiye": 1, "g\u00f6rece": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "veriyor": 1, "ilan\u0131": 1, "ihtiya\u00e7": 1, "yerinde": 1, "bulayabiliyor": 1, "demiyormu\u015f": 1, "bunu": 1, "alelade": 1, "unutmamak": 1, "eylemlere": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "yan\u0131na": 1, "hareket": 2, "ta\u015f\u0131y\u0131c\u0131": 1, "verilen": 1, "yap\u0131lan": 1, "gitti": 1, "tokat": 2, "ben": 1, "bu": 6, "NOfCommas": 20, "onlar": 1, "yi": 1, "\u00fcst\u00fcn\u00fcn": 1, "bug\u00fcn": 1, "bunlar": 1, "a\u00e7\u0131klama": 1, "ba\u015fka": 1, "\u00f6rg\u00fct": 1, "pe\u015finde": 1, "de\u011fi\u015febilece\u011finin": 1, "gitmemeli": 1, "kabul": 1, "resmen": 1, "yedi": 1, "belki": 1, "gerek": 1, "birlik": 1, "kom\u015fu": 1, "benziyor": 1, "zaten": 1, "\u00f6nce": 1, "hafta": 1, "zarar": 1, "diyece\u011fim": 1, "\u015fehit": 1, "personel": 1, "\u00fcmitlere": 1, "hatta": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc": 1, "cesaret": 1, "askerini": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnsem": 1, "veren": 1, "co\u011frafyan\u0131n": 1, "zor": 1, "pkk": 5, "davas\u0131n\u0131n": 2, "arkas\u0131nda": 2, "kimse": 2, "uzun": 1, "birka\u00e7": 1, "ki\u015fisel": 1, "beslenmek": 1, "\u015fiddet": 2, "z\u0131rhl\u0131": 1, "her": 2, "ko\u015ftu\u011funu": 1, "ihtimaller": 1, "kana": 1, "ve": 5, "i\u015fareti": 1, "oradaki": 1, "anlatabilir": 2, "evet": 1, "askeri": 1, "anda": 1, "miyiz": 2, "demekle": 1, "da": 1, "ara\u00e7larla": 1, "\u0131n": 2, "s\u00fcren": 1, "\u00f6l\u00fcm\u00fcn": 1, "inisiyatifi": 1, "gereken": 2, "beklenen": 1, "kahrolacaklar\u0131n\u0131": 1, "\u00f6lmesin": 1, "denemiyormu\u015f": 1, "haline": 1, "de": 2, "tutmas\u0131na": 1, "oldu": 1, "eylemsizlik": 1, "NOfWords": 253, "\u00e7ok": 2, "birimlerine": 1, "\u00fcstlenme": 2, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "yoldan": 1, "ba\u015flanabilece\u011finin": 1, "ile": 1, "k\u0131s\u0131tl\u0131": 1, "kandan": 2, "gelip": 1, "\u015fey": 1}