{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 2, "k\u00fcrt": 2, "bekleyenlerin": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 1, "hem": 5, "kadro": 1, "sokak": 2, "ald\u0131klar\u0131": 1, "yan\u0131tlarken": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fe": 1, "de\u011fil": 3, "sorunlar\u0131n\u0131": 1, "aralar\u0131nda": 1, "noktas\u0131na": 1, "ne": 1, "g\u00f6zlemcilerin": 1, "yetkilileriyle": 1, "\u015fekillenece\u011fini": 1, "kaynakland\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "dayken": 1, "hemen": 2, "ter\u00f6rle": 1, "partilerin": 1, "kendi": 3, "kapatarak": 1, "tahrik": 1, "var": 1, "\u00e7\u0131kanlar\u0131n": 1, "kar\u015f\u0131ya": 1, "yapacaklar\u0131n\u0131": 1, "birle\u015ftikleri": 1, "konudaki": 1, "biat": 1, "belirtti": 1, "genel": 1, "b\u0131km\u0131\u015f": 1, "aylarda": 1, "konusunda": 1, "giri\u015fimlerini": 1, "arada": 1, "eksikli\u011fi": 1, "karma\u015fa": 1, "izleyen": 1, "taktirde": 1, "\u015fekilde": 2, "partiyi": 1, "NOfCommas": 38, "tan\u0131nan": 1, "tepki": 1, "kolay": 2, "ba\u015fbakan": 1, "belirtiyorlar": 1, "demokratik": 2, "kare": 1, "demi\u015fti": 1, "yepyeni": 1, "ki\u015filerin": 1, "bitmeyece\u011fini": 1, "tan": 1, "edilecek": 1, "n\u0131n": 6, "kontrollerinde": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 2, "d\u00f6nemde": 1, "ilgili": 1, "s\u00fcrenlerle": 1, "\u00e7evrelerde": 1, "etmesinin": 1, "oval": 1, "s\u00fcrece": 1, "\u00e7evreler": 1, "sald\u0131r\u0131lar\u0131": 1, "artt\u0131rmak": 1, "tam": 2, "s\u00fcreci": 1, "kontrol\u00fcnde": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "s\u00f6yleyenlerin": 1, "etti\u011fi": 2, "\u00e7\u00f6zmek": 1, "kuzey": 4, "oldu\u011funu": 3, "mahkemesinin": 2, "karar\u0131": 3, "i\u00e7indeki": 2, "belirtiyordu": 1, "uyar\u0131s\u0131n\u0131": 1, "merakla": 2, "istihbarat": 1, "de\u011ferlendirme": 1, "ye": 1, "uzmanlara": 1, "y\u00f6netim": 1, "bug\u00fcn": 1, "kandil": 1, "yolu": 1, "\u00f6rg\u00fct": 1, "olanlar": 1, "yerel": 1, "yap\u0131lanma": 1, "sayede": 1, "ya\u015fan\u0131yor": 1, "irak": 4, "istemedi\u011fini": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n": 1, "s\u00fcr\u00fcyorlar": 1, "edecek": 1, "girildi\u011fidir": 1, "kaynaklan\u0131yor": 1, "duyduklar\u0131m": 1, "ileri": 3, "y\u00f6netiminin": 3, "t\u00fcrk": 1, "\u015feklinde": 1, "teki": 1, "yere": 1, "yakla\u015f\u0131m\u0131": 1, "sonra": 1, "yapar": 1, "durdurmamas\u0131": 1, "belirtirken": 1, "durumdan": 1, "amerikal\u0131": 4, "tehlikesiyle": 1, "kelimeler": 1, "olursa": 1, "gerek\u00e7e": 1, "t\u00fcm\u00fcyle": 1, "kapanma": 1, "kapanmas\u0131na": 1, "biz": 1, "inanan": 1, "yap\u0131lacak": 1, "soruyu": 1, "ak": 1, "da": 11, "d\u00f6n\u00fcp": 1, "son": 3, "liderinden": 1, "kontrol\u00fc": 2, "konu\u015furken": 1, "\u0131n": 4, "durumunda": 2, "ertelenmesini": 1, "izlenen": 1, "yol": 1, "geliyor": 1, "var\u0131lm\u0131yor": 1, "kapanmas\u0131": 2, "beklenen": 1, "k\u00fcrdistan": 1, "kar\u015f\u0131": 3, "uyu\u015fuyor": 1, "ad\u0131mlara": 1, "i\u00e7": 1, "kamuoyuna": 1, "kartlar": 1, "olmu\u015flar": 1, "\u00e7ok": 4, "ile": 5, "sa\u011flamak": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f": 3, "a\u00e7\u0131klamas\u0131": 1, "m\u00fccadelesinden": 1, "dayanarak": 1, "tempoda": 1, "ayr\u0131m\u0131na": 1, "s\u00fcrecine": 1, "ivme": 1, "bizdeki": 1, "inan\u0131yorlar": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "parti": 4, "deki": 1, "geli\u015fme": 1, "istedikleri": 1, "anlam\u0131yla": 2, "hesaplar": 1, "dahi": 3, "kazand\u0131rabilecek": 1, "partinin": 1, "daki": 2, "avrupa": 1, "girece\u011fini": 1, "ad\u0131mlarla": 1, "ba\u015fkan": 1, "k\u00f6kenli": 1, "g\u00f6re": 2, "kaynaklar\u0131": 1, "den": 2, "s\u00f6ylemi\u015f": 1, "s\u00fcrece\u011fini": 1, "kadar": 1, "a\u00e7\u0131klamas\u0131nda": 1, "girdi\u011fini": 1, "ilgin\u00e7": 1, "art\u0131k": 1, "dikkat": 3, "\u00f6calan": 4, "bir\u015fey": 1, "g\u00fcvenceye": 1, "gerilimin": 1, "derece": 1, "uzmanla\u015fm\u0131\u015f": 1, "\u00f6nemli": 1, "diyen": 2, "obama": 1, "hi\u00e7": 1, "cezaland\u0131r\u0131lmas\u0131ndan": 1, "nokta": 1, "att\u0131\u011f\u0131": 1, "yeni": 4, "konu\u015ftum": 1, "tesis": 1, "s\u00f6zlerine": 1, "\u00e7ekiyor": 1, "nedenle": 1, "dikkatle": 1, "edece\u011fini": 1, "kaybetme": 1, "m\u00fccadele": 1, "bas\u0131n": 2, "bir": 15, "diyalog": 1, "sald\u0131r\u0131": 1, "yorumlarla": 1, "uzman": 2, "memnuniyet": 1, "\u00e7eki\u015fmelerin": 1, "bunun": 1, "ayr\u0131l\u0131klar\u0131": 1, "bekleniyor": 1, "gerilime": 1, "di\u011fer": 1, "yeniden": 2, "istiyor": 1, "kendilerini": 1, "tek": 2, "s\u00fcr\u00fcl\u00fcyor": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "projesinin": 1, "kaynaklar": 2, "ayn\u0131": 3, "bilgilerine": 1, "yak\u0131ndan": 2, "b\u00fcy\u00fck": 2, "yetkilileri": 1, "s\u00f6yleyecek": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesinden": 1, "alma": 1, "bu": 10, "ekliyordu": 1, "mecliste": 1, "hi\u00e7bir": 1, "yi": 1, "washington": 4, "ba\u015fka": 1, "\u00e7eken": 1, "t\u00fcm": 1, "abd": 1, "i\u0307ktidar\u0131n": 1, "nin": 4, "ortak": 1, "yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131yla": 1, "kalma": 1, "de\u011ferlendirmeler": 1, "zaten": 1, "ayr\u0131l\u0131klar\u0131ndan": 1, "izleyenlere": 1, "yayg\u0131nla\u015fabilece\u011fini": 1, "a\u00e7\u0131lacak": 1, "anayasa": 2, "insanlar\u0131": 1, "duyaca\u011f\u0131": 1, "i\u00e7in": 1, "barzani": 1, "pkk": 14, "ofis": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn": 2, "k\u00fc\u00e7\u00fclmesi": 1, "h\u00fccresinin": 1, "NOfWords": 503, "ayr\u0131l\u0131klar\u0131na": 1, "getirdi\u011fine": 1, "birka\u00e7": 1, "veya": 1, "g\u00f6sterileri": 3, "kendine": 1, "y\u0131": 2, "dtp": 6, "ataca\u011f\u0131": 1, "\u015fikayeti": 1, "durumun": 2, "ve": 13, "yanay\u0131z": 1, "noktas\u0131": 1, "de": 8, "tehlikeli": 1, "ya\u015fanmakta": 1, "istemesi": 1, "tutmak": 1, "gerekti\u011fini": 1, "santimetre": 1, "bilemiyorlar": 1, "sarst\u0131\u011f\u0131na": 2, "i\u00e7inden": 1, "tutamad\u0131klar\u0131ndan": 1, "bulabiliyorsunuz": 1, "ba\u015fkentindeki": 1, "devre": 1, "rahatlatacak": 1, "de\u011filse": 1, "kaynak": 1, "devam": 2, "baz\u0131": 1, "erdo\u011fan": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "yapt\u0131klar\u0131": 1, "oldu\u011fu": 1, "g\u00f6sterilerine": 1, "aras\u0131nda": 2, "taki": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 2, "s\u00fcre": 1, "tipiktir": 1}