{"k\u00fcrt": 3, "siyasi": 3, "tehlikesine": 1, "hepimizin": 2, "radyolardaki": 1, "do\u011frudan": 1, "de\u011fil": 3, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerine": 1, "evlerinden": 1, "gizleyemiyor": 1, "ger\u00e7ekler": 3, "politikan\u0131n": 1, "t\u00fcrklere": 1, "kabul": 1, "milyonlarca": 1, "zorundad\u0131r": 1, "kar": 1, "anlamakta": 1, "bakal\u0131m": 1, "genel": 1, "olanlar\u0131": 1, "boyutlar\u0131yla": 1, "ger\u00e7ekleri": 1, "k\u00fcrtlerin": 1, "yoktur": 1, "ayaklar\u0131ndan": 1, "f\u0131rat\u0131n": 1, "d\u00f6nemde": 1, "meri\u00e7": 3, "suyun": 1, "s\u0131nda": 1, "geride": 1, "ahmet": 3, "temel": 1, "mesela": 1, "ama\u00e7": 1, "dedi": 1, "sonunda": 1, "b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcze": 1, "konumuna": 1, "n\u0131n": 1, "arkas\u0131ndan": 1, "\u015fimdi": 1, "yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcne": 1, "oysa": 1, "sorunu": 1, "kazanmas\u0131d\u0131r": 1, "toplum": 2, "diyebiliriz": 1, "\u015fifre": 1, "resmi": 2, "aras\u0131ndaki": 1, "irk\u00e7\u0131l\u0131k": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcme": 1, "d\u00fcnya": 2, "benimseyebiliriz": 1, "\u015feyi": 1, "mizah": 1, "ka\u00e7\u0131nmal\u0131d\u0131r": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnelim": 1, "ise": 1, "nefret": 1, "insan": 2, "almal\u0131d\u0131r": 1, "herkes": 1, "bug\u00fcn": 1, "\u015feffafla\u015fmak": 1, "hatta": 1, "olanlar": 2, "olan": 1, "belki": 1, "kendilerini": 1, "kavu\u015fturmakta": 1, "olaylar\u0131n\u0131": 1, "cumhuriyeti": 1, "\u00e7\u0131kmayacak": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "veya": 2, "t\u00fcrk": 3, "gibi": 2, "y\u00fcr\u00fcrken": 1, "yakla\u015f\u0131m\u0131": 1, "demokratikle\u015fmesi": 1, "halk": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclmek": 1, "kimse": 2, "kusanlar\u0131n": 1, "tbmm": 2, "nas\u0131l": 1, "kals\u0131n": 2, "tan\u0131mlayanlar\u0131n": 1, "de\u011ferlendirmelerdi": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "taraf": 2, "g\u00fc\u00e7": 1, "\u00fcn": 1, "\u015feklindeki": 1, "bulunuyoruz": 1, "boyutlar\u0131": 1, "do\u011fusunda": 4, "olabilecek": 1, "da": 6, "g\u00f6sterildi": 2, "c\u00fcmleye": 1, "konu\u015furken": 2, "\u00e7aba": 2, "s\u00fcrd\u00fcrmekteydiler": 1, "denir": 1, "karde\u015flik": 1, "se\u00e7imler": 1, "d\u00fcnyas\u0131nda": 1, "m\u00fcmk\u00fcnd\u00fc": 1, "y\u00fcz\u00fcne": 1, "fark": 1, "anayasal": 1, "NOfWords": 363, "kurt": 1, "ya\u015fanan": 1, "nasyonal": 1, "sa\u011flamak": 1, "zaman\u0131": 1, "bo\u015falt\u0131lm\u0131\u015f": 1, "etmelidir": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmek": 1, "s\u00f6ylemlere": 2, "girilen": 1, "milliyet\u00e7ilik": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "durumunday\u0131z": 1, "\u00e7izgiyi": 1, "\u00fcniversitelerde": 1, "benimsemi\u015f": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "1930": 1, "ula\u015fmak": 1, "madem": 1, "olmak": 1, "te\u015fhisinin": 1, "hedefi": 1, "davranmak": 1, "kart": 1, "mi": 1, "\u00e7a\u011f\u0131": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn": 1, "zaman": 1, "b\u00f6l\u00fcc\u00fc": 1, "ter\u00f6r": 1, "koymaktad\u0131rlar": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 1, "demokrat\u0131z": 1, "duyulan": 1, "zamanlarda": 1, "bat\u0131": 1, "sosyal": 1, "ku\u015faklar": 1, "uygarl\u0131k": 1, "ge\u00e7mektedir": 1, "nu": 2, "dolayl\u0131": 1, "ge\u00e7mi\u015fte": 1, "haklar\u0131": 1, "yerine": 1, "dedi\u011fimiz": 1, "yeni": 1, "in": 4, "ifadesi": 1, "lar\u0131n": 1, "ku\u015faklar\u0131": 1, "bilecektir": 1, "1970": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc": 1, "\u0131n": 5, "ama": 1, "kadrolar": 1, "bir": 5, "a\u015fmaktan": 1, "ba\u015flay\u0131p": 1, "\u00e7a\u011fda\u015f": 1, "katk\u0131": 1, "\u00fczerinde": 1, "sayg\u0131l\u0131": 1, "ku\u015faklara": 1, "dinamit": 1, "uzant\u0131s\u0131": 1, "gelmi\u015ftir": 1, "t\u00fcrkiye": 4, "varl\u0131klar\u0131n\u0131": 2, "bat\u0131s\u0131ndaki": 2, "haklar\u0131n\u0131": 1, "bunu": 1, "\u00f6nlemlerini": 1, "izlemek": 1, "sosyalizm": 1, "yurt": 1, "kendileri": 1, "bile": 1, "bu": 5, "d\u00fc\u015fmek": 1, "hi\u00e7bir": 2, "devlet": 2, "gelecek": 4, "zorunday\u0131z": 1, "olguyu": 1, "bunlar": 1, "seslendirdi": 1, "NOfCommas": 14, "t\u00fcm": 3, "kar\u015f\u0131": 2, "nin": 3, "kaybeden": 1, "kalmas\u0131n\u0131n": 1, "s\u00f6ylemleri": 2, "herkesin": 1, "bili\u015fim": 1, "\u00f6ncelikle": 1, "ra\u011fmen": 1, "sadece": 1, "televizyonlardaki": 1, "ses": 1, "ger\u00e7ek\u00e7i": 1, "ni": 1, "partiler": 1, "realitesi": 1, "i\u00e7in": 1, "konusu": 1, "te\u015fhisine": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "olmayanlara": 1, "b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz": 1, "diye": 6, "her": 1, "dtp": 1, "da\u011fda": 1, "ve": 11, "yar\u0131n": 1, "s\u00fcrecin": 1, "olarak": 4, "kazanan": 1, "ile": 5, "asl\u0131nda": 1, "savunurken": 1, "d\u00fczeyine": 1, "i\u0307\u00e7i": 1, "ince": 1, "kendisi": 1, "bakarak": 1, "soruna": 1, "yay\u0131nlarla": 1, "b\u0131rakaca\u011f\u0131z": 1, "etmek": 1, "canl\u0131": 1, "baz\u0131": 1, "de": 2, "devleti": 1, "seslendirdiklerini": 1, "lerin": 1, "f\u0131rat": 5, "kin": 1, "izlemekteydiler": 1, "ger\u00e7ekten": 2, "do\u011fusu": 2}