{"siyasi": 1, "i\u00e7inde": 1, "arayanlara": 1, "tutsun": 1, "berat": 1, "laf\u0131": 1, "\u00fcniversitesi": 1, "fevzi": 1, "par\u00e7alas\u0131n": 1, "bulunmas\u0131": 1, "mart": 1, "itibaren": 1, "ne": 3, "size": 1, "burada": 1, "askerleri": 1, "\u00e7e\u015fitlemeler": 1, "akt\u00f6rler": 2, "politikan\u0131n": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncelerimizi": 1, "olan": 1, "baz\u0131lar\u0131": 2, "var": 1, "\u00fczerine": 1, "yapmaktalar": 1, "sonuca": 1, "yazar\u0131": 1, "daha": 2, "kar\u015f\u0131ya": 1, "\u00f6zipek": 1, "biterse": 1, "f\u00f6tr": 1, "oldum": 1, "hissettikleri": 1, "bilmeden": 1, "verdiler": 1, "siyaset": 1, "birlikte": 1, "g\u00f6re": 1, "yapard\u0131": 2, "yazar\u0131na": 1, "sevgilere": 1, "rejime": 1, "12": 1, "m\u00fcdahale": 1, "arada": 3, "yeriyor": 1, "okunmu\u015ftu": 1, "teslim": 1, "televizyon": 1, "\u015fapkalar\u0131n\u0131": 1, "s\u0131zlamadan": 1, "de\u011fil": 1, "ba\u015fbakan": 2, "1926": 1, "sunay": 1, "a\u011fz\u0131yla": 1, "de\u011ferlendirin": 1, "bir": 4, "kimi": 2, "gibi": 1, "le": 1, "can\u0131m\u0131z": 1, "dedi": 1, "g\u00f6rmezden": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131lar": 1, "demirel": 3, "lider": 1, "\u015fimdi": 2, "d\u00f6nemde": 1, "ediyor": 1, "i\u0307stifa": 1, "yorumlar": 2, "e\u011fer": 1, "politikaya": 1, "sa\u011fl\u0131kl\u0131": 1, "hanesine": 1, "kadar": 3, "neticede": 1, "s\u00fcrece": 1, "g\u00fcvende": 1, "\u00fclkesine": 1, "yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "cebesoy": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "\u00f6zal": 3, "al\u0131rd\u0131": 1, "gazetesi": 1, "politikac\u0131": 1, "olurdu": 1, "program\u0131nda": 1, "duymaktaysan\u0131z": 1, "sar\u0131l\u0131p": 1, "yap\u0131l\u0131r": 1, "s\u00fcleyman": 1, "d\u00f6n\u00fck": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "kendi": 2, "i\u0307n\u00f6n\u00fc": 2, "do\u011fal": 1, "al\u0131p": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "kendimi": 1, "tutmakt\u0131": 1, "turgut": 1, "bileli": 1, "\u00e7o\u011fumuzun": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnceler": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "yer": 1, "istekleriyle": 1, "askerlikten": 1, "emekli": 1, "\u00f6nce": 1, "g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz": 1, "isterse": 1, "mu": 2, "terane": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncelerini": 1, "ellerdeydi": 1, "karabekir": 1, "isimleri": 1, "y\u00fc": 1, "tehditlerle": 1, "saf\u0131nda": 1, "ordu": 2, "dilek\u00e7e": 1, "konu\u015fan": 2, "eskilerden": 1, "tehlikede": 1, "sonra": 2, "rejim": 3, "k\u00f6\u015fe": 1, "emeklilik": 1, "beri": 1, "bayar": 1, "m\u00fcdahalesinde": 1, "g\u00f6revden": 2, "fuat": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnen": 1, "antipati": 1, "yak\u0131n": 1, "g\u00fcneri": 1, "dik": 1, "s\u0131k\u0131lacak": 1, "\u00f6\u011fretim": 1, "ko\u00e7ak": 1, "da": 11, "m\u00fck\u00fcn": 1, "eski": 1, "hangi": 2, "\u0131n": 2, "tart\u0131\u015fmalar\u0131n": 1, "de\u011fildir": 1, "tuttu": 1, "andan": 1, "i\u0307smet": 1, "milli": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "kar\u0131\u015fmas\u0131n": 1, "y\u0131l\u0131nda": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "oldu": 1, "merakl\u0131": 1, "NOfWords": 459, "\u00e7ok": 3, "ben": 2, "\u00e7izgisi": 1, "sahnesinde": 1, "bakanl\u0131\u011f\u0131": 1, "gen\u00e7li\u011finden": 1, "slogan\u0131na": 1, "demokrasiye": 1, "kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "pa\u015fa": 1, "\u00fclkeyi": 1, "cemil": 1, "durabildi": 1, "de\u011fi\u015fmeyece\u011fini": 1, "olmas\u0131": 1, "atat\u00fcrk": 6, "sabanc\u0131": 1, "murat": 1, "deki": 1, "\u0131\u015f\u0131k": 1, "siyaseten": 1, "bunlar\u0131": 1, "tutars\u0131n\u0131z": 2, "hep": 1, "sivilci": 1, "hayat\u0131": 1, "endeksli": 1, "\u00fclkede": 1, "cevdet": 1, "ba\u015fbu\u011f": 1, "onaylanm\u0131\u015ft\u0131": 1, "durum": 1, "olsayd\u0131": 2, "olursan\u0131z": 1, "yap\u0131lmakta": 2, "y\u0131l": 1, "art\u0131k": 2, "ku\u015f": 1, "tart\u0131\u015fmas\u0131": 1, "hedefimiz": 1, "\u00f6zetle": 1, "ayr\u0131nt\u0131": 1, "isim": 1, "istedi\u011fi": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "kaz\u0131m": 1, "k\u00fclt\u00fcr": 1, "hi\u00e7": 3, "1927": 3, "g\u00f6nderme": 1, "isteyenlerin": 1, "d\u00fczel": 1, "kendisini": 1, "tayyip": 1, "konu\u015ftu": 1, "y\u00f6nelik": 1, "se\u00e7ilmi\u015f": 1, "etmek": 1, "seslendirdi\u011fimiz": 2, "ki\u015filere": 1, "yerle\u015ftirin": 1, "ya": 1, "isimlerin": 1, "yetkin": 1, "sorusunun": 1, "trt": 1, "cemal": 3, "hizmet": 1, "\u00fczerinde": 2, "bunun": 1, "g\u00fcrsel": 1, "\u00e7\u0131kart\u0131p": 1, "olsa": 2, "olun": 1, "kendilerini": 1, "tek": 2, "t\u00fcrkiye": 1, "halinde": 1, "siyaset\u00e7iye": 1, "sa\u011flad\u0131k": 1, "ayn\u0131": 1, "iki": 1, "bunu": 2, "c\u0131vao\u011flu": 1, "ki": 1, "ayr\u0131ca": 1, "savunma": 1, "kli\u015fe": 1, "pek": 1, "emin": 1, "farkl\u0131": 1, "parlamentoyu": 1, "bildim": 1, "eder": 1, "sivildi": 1, "sivil": 1, "adaml\u0131k": 1, "bu": 14, "a\u00e7\u0131klamalar": 1, "NOfCommas": 24, "s\u00f6ylemedi": 1, "tural": 2, "geldi\u011fine": 1, "\u00fcyesi": 1, "\u00e7akmak": 2, "vakf\u0131": 1, "yla": 1, "tart\u0131\u015fmalar": 1, "bundan": 1, "un": 1, "edilmi\u015fti": 1, "a\u00e7\u0131klamalarla": 1, "bulundu\u011fu": 1, "ali": 1, "geli\u015fen": 1, "durumlarda": 2, "star": 1, "konular\u0131": 1, "erdelhun": 1, "g\u00f6rd\u00fck": 1, "de\u011ferlendirmeler": 1, "istiyoruz": 1, "konu\u015fuyor": 1, "askeriyeyle": 1, "nda": 1, "zaten": 1, "nedenledir": 1, "erdo\u011fan": 5, "kar\u0131\u015fmazd\u0131": 1, "sanki": 1, "toplant\u0131s\u0131nda": 1, "i\u00e7in": 2, "etti": 1, "varabilmemiz": 1, "de": 5, "kesildi": 1, "gelir": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mda": 1, "r\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "aktard\u0131": 1, "cevab\u0131n\u0131": 1, "veya": 2, "tekzip": 1, "diye": 3, "gene": 1, "g\u00fcndemde": 1, "bunlara": 1, "b\u00f6yle": 2, "ili\u015fkileri": 1, "durumun": 1, "fark\u0131": 1, "ve": 8, "genelkurmay": 3, "olarak": 2, "asker": 1, "n\u0131": 1, "ka\u00e7anlar\u0131": 1, "askeri": 3, "bertaraf": 1, "mesela": 1, "nefretlere": 1, "\u00fcn": 1, "alm\u0131\u015ft\u0131m": 1, "menderes": 1, "kendisi": 1, "yeni": 2, "maa\u015f\u0131m\u0131z\u0131": 1, "org": 1, "vicdan\u0131": 1, "ne\u015fe": 1, "kendisine": 1, "tart\u0131\u015fmalar\u0131": 1, "\u00fclke": 1, "kald\u0131": 1, "hanesinde": 1, "muhalefet": 1, "al\u0131rs\u0131n\u0131z": 1, "nutuk": 1, "yapt\u0131lar": 1, "\u015fu": 2, "na": 1, "\u00fcniformalar\u0131n\u0131": 1, "siyaset\u00e7i": 1, "komutanlar\u0131": 1, "\u015fey": 1}