{"hukuk": 1, "k\u00fcrt": 1, "siyasi": 1, "a\u00e7\u0131lmas\u0131": 1, "\u00e7\u0131kmad\u0131k": 1, "e\u015fitlik": 1, "seyirci": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnce": 1, "de\u011fil": 6, "vatanda\u015flar\u0131m\u0131z": 2, "f\u0131rsatta": 1, "ergenekon": 1, "gerekirken": 1, "e\u015fit": 1, "hemen": 2, "sivillerin": 1, "fazladan": 1, "olan": 2, "k\u00fct\u00fcphane": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda": 1, "birlik": 1, "man\u015fetini": 1, "haberin": 1, "restorasyon": 1, "\u015fart": 1, "y\u0131k\u0131lmas\u0131na": 1, "yay\u0131nlar\u0131": 1, "temaslar\u0131": 1, "tarafs\u0131z": 1, "d\u00f6nemdeki": 1, "makam\u0131": 2, "\u00fclkede": 1, "g\u00f6re": 2, "ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc": 1, "savc\u0131lar": 1, "ama": 1, "\u00e7\u0131k\u0131lmas\u0131": 1, "s\u00fcmela": 2, "edilerek": 1, "man\u015fetlerini": 1, "kavram\u0131n\u0131n": 1, "midir": 5, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "\u015fekilde": 1, "i\u0307lk": 1, "y\u00fcksek": 1, "endi\u015fe": 1, "284": 1, "g\u00f6nderilmi\u015f": 1, "ahmet": 1, "duygusunun": 1, "361": 1, "ki\u015filerin": 1, "yapanlar": 1, "fertlerini": 1, "demirel": 1, "birliktelikleri": 1, "kapatma": 1, "oy": 2, "s\u00f6ylemini": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncesine": 1, "hukuka": 2, "se\u00e7ilmek": 2, "iddia": 1, "vesile": 2, "elden": 1, "\u00f6zal": 1, "katlar": 1, "k\u0131lan": 1, "hukukuna": 2, "giri\u015fimlere": 1, "s\u00fcleyman": 1, "\u015fa\u015f\u0131ral\u0131m": 1, "yarg\u0131": 5, "insan": 1, "sabah": 1, "herkes": 1, "defa": 1, "\u00fczerine": 3, "turgut": 1, "gidiyor": 1, "se\u00e7ildiler": 1, "evrensel": 1, "ilkesinin": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "seslendirenlerin": 1, "adalet": 2, "akla": 1, "brifinglerinde": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "neden": 3, "\u00fclkeyi": 1, "konumda": 1, "\u00e7\u0131karan": 1, "t\u00fcrk": 2, "edenlerin": 1, "\u00f6\u011frenci": 1, "ba\u015flayan": 1, "ge\u00e7mi\u015flerindeki": 1, "fazla": 1, "sorgulamamak": 1, "sonra": 1, "211": 1, "cunta": 1, "yarg\u0131\u00e7": 1, "tbmm": 1, "alevilik": 1, "bayar": 1, "yak\u0131n": 1, "belirlenen": 1, "verdi\u011fimiz": 1, "nobel": 1, "k\u00f6kenli": 2, "zaman": 1, "alt\u0131nda": 1, "ak": 1, "da": 6, "eski": 1, "bulundu\u011fu": 1, "projenin": 1, "tutuklanmalar\u0131": 1, "toplumun": 1, "birer": 1, "katlar\u0131n": 1, "konusu": 1, "serbest\u00e7e": 1, "sade": 1, "NOfWords": 410, "genelkurmay": 1, "medyatik": 1, "ile": 4, "bakanl\u0131\u011f\u0131": 1, "m\u0131yd\u0131": 1, "davas\u0131": 1, "demokrasiye": 2, "kullanarak": 1, "\u00e7\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "abdullah": 1, "al\u0131nmad\u0131": 1, "makam\u0131n\u0131": 1, "skandal\u0131": 1, "dola\u015f\u0131rken": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "parti": 1, "al\u0131\u015f\u0131k": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc": 1, "manast\u0131r\u0131": 2, "olaya": 1, "istismar\u0131n": 1, "kullan\u0131rken": 1, "c\u00fcmlelerine": 1, "olmak": 1, "hat\u0131rlay\u0131n": 1, "davan\u0131n": 1, "oyla": 3, "g\u00fcnl\u00fckleri": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 2, "olmal\u0131": 2, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "vergisi": 1, "projeye": 1, "sahibi": 1, "kanun": 2, "\u00e7at\u0131s\u0131": 1, "y\u0131l": 1, "ger\u00e7eklere": 2, "e\u015fittir": 1, "ki\u015filer": 1, "ona": 1, "ka\u00e7ak": 14, "feryat": 1, "b\u00fct\u00fcnl\u00fck": 1, "\u015feye": 1, "ta\u015f\u0131yan": 1, "k\u00fclt\u00fcr": 1, "hi\u00e7": 2, "okurken": 1, "olu\u015fumlar\u0131n\u0131": 1, "yeni": 1, "\u015fa\u015f\u0131rmam\u0131\u015fs\u0131n\u0131zd\u0131r": 1, "g\u00fcl": 1, "uyulmad\u0131\u011f\u0131": 1, "katlar\u0131": 1, "ya": 2, "dayanak": 1, "\u0131n": 2, "bas\u0131n": 1, "254": 1, "kavramlar\u0131n\u0131": 1, "bir": 6, "hat\u0131rlamamalar\u0131": 1, "de\u011ferlendirme": 1, "halk\u0131n\u0131n": 1, "bilim": 1, "tarihe": 2, "\u00e7\u0131kmak": 2, "temsil": 1, "az\u0131nl\u0131klara": 1, "ayn\u0131": 3, "iddianamesine": 1, "yapmad\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "iki": 1, "kat": 11, "karar": 2, "ki": 2, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "ederken": 1, "savunma": 2, "varl\u0131k": 1, "ba\u015fl\u0131\u011f\u0131": 1, "saptanm\u0131\u015f": 1, "sezer": 1, "bu": 6, "verirken": 1, "bilinen": 1, "herhalde": 1, "\u00e7e\u015fit": 1, "NOfCommas": 18, "\u00fclke": 1, "m\u0131": 3, "367": 1, "\u00f6n\u00fcne": 1, "proje": 1, "\u00e7\u0131k\u0131lmas\u0131na": 2, "i\u00e7eri\u011fi": 1, "hukukun": 2, "n\u00fcvit": 1, "buna": 2, "a\u011f\u0131zlar\u0131na": 1, "sadece": 1, "sosyo": 1, "anayasa": 2, "yarg\u0131\u00e7lar": 1, "\u015fa\u015f\u0131rts\u0131n": 1, "g\u00f6z\u00fcnde": 1, "i\u00e7in": 2, "16": 1, "kal\u0131n\u0131p": 1, "dernek": 1, "edilen": 1, "d\u0131\u015f\u0131ndan": 1, "uygulanmad\u0131": 1, "ye": 1, "sivillik": 1, "almamalar\u0131": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 3, "ortak": 1, "veya": 1, "katlard\u0131r": 1, "diye": 6, "her": 4, "destekleri": 1, "kar\u0131\u015ft\u0131klar\u0131": 1, "ya\u015fan\u0131lmaz": 1, "ve": 12, "\u00e7\u0131k\u0131lan": 2, "odalar\u0131n\u0131n": 1, "hayat\u0131m\u0131za": 1, "kartelle\u015fmeleri": 1, "olarak": 1, "yap\u0131lara": 1, "nitelerken": 1, "asker": 1, "evet": 1, "\u00e7\u0131km\u0131yorlar": 1, "temel": 1, "haz\u0131rlanarak": 1, "benzer": 1, "asl\u0131nda": 1, "necdet": 1, "verdikleri": 1, "s\u00fcren": 1, "i\u0307ddia": 2, "kurulu": 1, "manevran\u0131n": 1, "ortaya": 1, "adaletin": 1, "de": 2, "mimar": 1, "politik": 1, "chp": 1, "birbirlerine": 1, "turizm": 1, "na": 2, "ilkeleri": 1, "\u00e7\u0131k\u0131l\u0131p": 2, "al\u0131nca": 1, "\u00fcstelik": 1, "nda": 1}