{"ba\u015flang\u0131c\u0131d\u0131r": 1, "olmu\u015f": 1, "\u00e7enberini": 1, "gidece\u011fiz": 1, "derhal": 1, "olaylar": 1, "hem": 2, "bana": 1, "de\u011fil": 1, "birinci": 1, "korkmamak": 1, "anlatt\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "kurtaramayaca\u011f\u0131d\u0131r": 1, "m\u00fcfetti\u015f": 1, "fenalardan": 1, "akar": 1, "\u00fczere": 1, "cumhuriyetimiz": 1, "kendi": 1, "ederek": 1, "orada": 1, "\u00e7iftehavuzlar": 1, "ergenlik": 2, "atmak": 1, "kurtar\u0131p": 1, "bo\u015flukta": 1, "daha": 1, "ba\u015flang\u0131\u00e7": 1, "g\u00fcnlerden": 1, "alay\u0131m\u0131za": 1, "ilk": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcl\u00fcrken": 1, "bizi": 1, "anlatamad\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "halk\u0131": 1, "insanlar": 1, "siyaset": 1, "ha": 2, "1931": 1, "g\u00f6re": 1, "umumi": 1, "gen\u00e7": 1, "olabiliriz": 1, "ama": 1, "par\u00e7as\u0131": 1, "ay\u0131": 1, "yakalananlar\u0131": 1, "fenal\u0131klardan": 1, "alanlar": 1, "edilebilen": 1, "tarih": 2, "benimserse": 1, "karanl\u0131k": 1, "demokrasi": 2, "dersimi": 1, "noktas\u0131ndan": 1, "b\u00f6lgeye": 1, "kolay": 1, "ge\u00e7tik": 1, "ahmet": 1, "demi\u015fti": 2, "\u00e7o\u011fulculu\u011fa": 1, "gerekse": 1, "ilkel": 1, "ki\u015finin": 1, "edilecek": 1, "n\u0131n": 2, "bilelim": 1, "\u015fimdi": 2, "d\u00f6nemde": 1, "do\u011fusundakilerin": 1, "e\u011fer": 1, "sa\u011fl\u0131kl\u0131": 1, "etmesinin": 1, "haber": 1, "y\u00fck": 1, "aksimizden": 1, "suretle": 1, "\u00f6z\u00fcr": 1, "hari\u00e7le": 1, "vesile": 1, "e\u011fitim": 1, "d\u00fcnyadan": 1, "resmi": 1, "ihata": 1, "s\u00f6ylemlerden": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "sonu": 1, "t\u0131pk\u0131": 1, "zamanla": 1, "uygun": 1, "\u00f6ylesine": 1, "a\u015fk\u0131n": 1, "cumhuriyetimizin": 1, "anlamlar": 1, "bat\u0131s\u0131ndaki": 1, "cumhuriyet": 1, "ya\u015fad\u0131klar\u0131": 1, "kavramlar\u0131n\u0131n": 1, "harput": 1, "esasl\u0131": 1, "gelmektedir": 1, "muhsin": 2, "okuyucular\u0131mdan": 1, "y\u00f6neticilerinin": 1, "y\u00fczden": 1, "y\u00fczle\u015fmekten": 1, "i\u0307nsan": 1, "belle\u011fimin": 1, "i\u0307brahim": 1, "yer": 1, "kendisi": 1, "yolu": 1, "serpi\u015ftirmek": 1, "olanlar": 1, "m\u00fcnasebetini": 1, "olan": 2, "kimsemiz": 1, "hat\u0131rlatm\u0131\u015ft\u0131": 1, "m\u00fcddet": 1, "\u00f6teye": 1, "yolculu\u011fumuz": 1, "anlatm\u0131\u015ft\u0131": 1, "taraf\u0131": 1, "\u015fiirindekine": 1, "dersim": 2, "keserek": 1, "kapad\u0131ktan": 1, "tan\u0131k": 1, "elaz\u0131\u011f": 2, "zorluk": 1, "t\u00fcrk": 1, "t\u00fcy\u00fc": 1, "a\u00e7": 1, "bozuldu": 1, "co\u011frafyan\u0131n": 1, "ifade": 1, "zor": 1, "ya\u015famak": 1, "tali": 1, "onun": 1, "sonra": 4, "yok": 3, "ka\u00e7\u0131nm\u0131\u015ft\u0131m": 1, "olaylar\u0131n\u0131n": 1, "ger\u00e7ek": 1, "ko\u015fullar": 1, "tbmm": 1, "hat\u0131rlamazs\u0131n": 1, "sivilli\u011fe": 1, "yani": 1, "kals\u0131n": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131m": 1, "organizman\u0131n": 1, "s\u00fcre\u00e7": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "garba": 1, "ikisi": 1, "mani": 1, "bunlar\u0131": 1, "do\u011fusunda": 2, "alt\u0131nda": 1, "sabri": 1, "g\u00f6sterildi": 1, "\u00f6ld\u00fck": 1, "al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "dal": 1, "olabilirler": 1, "tren": 2, "ordug\u00e2h": 1, "de\u011fildir": 1, "olmam\u0131\u015f": 1, "ticaretlerine": 1, "surette": 1, "ku\u015fa\u011fa": 1, "arayan": 1, "dersimden": 1, "duygular": 1, "ka\u00e7\u0131nd\u0131\u011f\u0131": 1, "olarak": 1, "\u00e7ok": 1, "yazmaktan": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fcr": 1, "kabullenmek": 1, "s\u00fcrecinde": 1, "ile": 2, "b\u00fcy\u00fcn\u00fcn": 1, "laiklik": 1, "kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "darla\u015ft\u0131rmak": 1, "taraf": 1, "kesimlerde": 1, "yapt\u0131k": 1, "bilip": 1, "ta": 1, "kalacak": 1, "s\u00fcrecine": 1, "ya\u015fant\u0131m\u0131n": 1, "larda": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc": 1, "y\u00f6nde": 1, "i\u00e7eriyor": 1, "1930": 1, "\u0131n": 5, "ili\u015fkilerinde": 1, "\u00f6zel": 1, "ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "vagonlar\u0131nda": 1, "tarihte": 1, "al\u0131nt\u0131layarak": 1, "olmak": 2, "kendili\u011finden": 1, "h\u00fcr": 1, "belirli": 1, "daki": 2, "nas\u0131l": 2, "ya\u015fananlar": 1, "\u00e7a\u011f\u0131": 1, "taranc\u0131": 1, "icbar": 1, "\u00e7ad\u0131rl\u0131": 1, "durum": 1, "g\u00f6rd\u00fckten": 1, "\u015feyler": 1, "ku\u015f": 1, "durumu": 1, "da": 1, "bat\u0131": 1, "anlamakta": 1, "y\u00f6ntemi": 1, "diliyor": 1, "tekrarlamamak": 1, "\u00f6nemli": 2, "d\u00f6nemin": 1, "ge\u00e7mi\u015fte": 1, "\u00f6\u011freniyoruz": 1, "sorun": 1, "haklar\u0131": 1, "kurduk": 1, "kendisini": 1, "alan": 1, "\u00e7a\u011f\u0131n\u0131n": 1, "kabul": 1, "yeni": 1, "in": 2, "soran": 1, "b\u00f6l\u00fcmlerindeki": 1, "raporunu": 1, "bu": 8, "ya": 1, "demeti": 1, "\u00e7aba": 1, "suda": 1, "uza\u011f\u0131nda": 1, "bir": 9, "g\u00fcn": 1, "zeminin": 1, "bizler": 1, "bi\u00e7imde": 1, "hakk\u0131nda": 1, "e\u011fitimi": 1, "subay": 1, "yeniden": 1, "evinde": 1, "do\u011fu\u015funa": 1, "ya\u015fanmaktad\u0131r": 1, "ger\u00e7ekle\u015fti": 1, "durak": 1, "rahmetli": 1, "penceremiz": 1, "kapal\u0131": 1, "\u00f6z\u00fcn\u00fc": 1, "payla\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "birinde": 1, "s\u0131tk\u0131": 1, "iki": 1, "kat": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmelerden": 1, "ki": 4, "hatalar\u0131": 1, "dersimin": 1, "zamanlar": 1, "pek": 1, "farkl\u0131": 2, "bulunmakta": 1, "denilen": 1, "ben": 1, "zorlamak": 1, "boyutlar": 1, "g\u00f6k": 1, "NOfCommas": 19, "herhalde": 1, "hi\u00e7bir": 1, "harekete": 1, "yakla\u015f\u0131mlar\u0131": 1, "g\u00f6rev": 1, "un": 2, "\u00e7eken": 1, "m\u0131": 1, "nin": 2, "ortak": 1, "\u00f6l\u00fcmden": 2, "anlatmaktan": 2, "tarihimizle": 1, "i\u0307hsan": 1, "ku\u015faktan": 1, "sadece": 2, "emir": 1, "tedricen": 1, "sosyo": 1, "cahit": 1, "taarruzlar\u0131na": 1, "t\u00fcrk\u00fcy\u00fc": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fler": 1, "olduklar\u0131n\u0131": 1, "eteklerinde": 1, "b\u00fcy\u00fc": 1, "i\u00e7in": 3, "g\u00f6merek": 1, "baz\u0131lar\u0131na": 1, "gecemiz": 1, "ka\u00e7": 1, "intikal": 1, "dolay\u0131": 1, "an\u0131lar": 1, "\u00f6nerdi\u011fi": 1, "hat\u0131rl\u0131yordur": 1, "dileriz": 1, "davranacaklar\u0131": 1, "ba\u015flang\u0131c\u0131": 2, "ilticaya": 1, "belki": 1, "derinliklerine": 1, "sonucu": 1, "veya": 2, "40": 1, "diye": 1, "yerine": 1, "her": 1, "ki\u015fi": 1, "batur": 3, "yaratt\u0131\u011f\u0131": 1, "ka\u00e7\u0131n\u0131yorum": 1, "ve": 14, "girilmi\u015ftir": 1, "\u015feydi": 1, "asker": 1, "\u00f6ymen": 3, "biraz": 1, "siyasi": 1, "gerek": 1, "benzer": 1, "harek\u00e2t": 1, "\u00e7a\u011fa": 1, "geldi": 1, "s\u00f6ylediklerinin": 1, "burada": 1, "onur": 3, "NOfWords": 472, "an\u0131lar\u0131nda": 1, "hat\u0131rl\u0131yor": 1, "tahliye": 1, "ergenli\u011fin": 1, "\u00e7a\u011flayangil": 1, "\u00e7\u0131karak": 1, "bozulmas\u0131": 1, "rejim": 1, "etmek": 1, "\u015fok": 1, "eser": 1, "bilgileri": 1, "geli\u015fir": 1, "ay\u015fe": 1, "de": 8, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "oldu\u011fu": 1, "politik": 1, "chp": 3, "\u015fu": 1, "f\u0131rat": 4, "s\u00fcre": 2, "pertek": 1, "aktar\u0131lan": 1, "umarak": 1}