{"\u00f6nceye": 1, "g\u00f6zlemcilerin": 1, "siyasi": 1, "denilebilir": 1, "ge\u00e7irdi": 1, "rahat": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 2, "durum": 1, "avukatlar\u0131ndan": 1, "ne": 5, "k\u00fcrt": 2, "sokak": 2, "say\u0131n": 1, "ki": 3, "yapacak": 1, "en": 1, "s\u00f6yleyebiliriz": 1, "hep": 1, "ila\u00e7": 1, "ge\u00e7": 1, "istedi": 1, "meclis": 1, "daha": 3, "demesi": 1, "hedefi": 2, "elimizdeki": 1, "ge\u00e7en": 1, "mi": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc": 1, "kapatma": 1, "d\u00fcn": 1, "yoktu": 2, "atma": 2, "sorunun": 1, "g\u00f6re": 5, "y\u0131l": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131": 1, "ilerlemek": 1, "gelin": 1, "m\u00fc": 1, "\u00f6calan": 5, "dahil": 1, "art\u0131k": 2, "yolda": 1, "kanal\u0131yla": 1, "ten": 1, "2002": 1, "duruma": 1, "al\u0131nmadan": 1, "i\u0307lk": 1, "nun": 3, "fi\u015fek": 1, "duymu\u015ftur": 1, "kavu\u015ftu": 2, "son": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131": 1, "\u00e7ocuklar\u0131": 1, "gelince": 1, "i\u0307ktidar": 1, "g\u00f6z": 1, "kurarsam": 1, "ya": 2, "imk\u00e2ns\u0131z": 1, "n\u0131n": 2, "ger\u00e7ekler": 1, "muhatap": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fclt\u00fcld\u00fc": 1, "meselesine": 1, "avukatlar\u0131": 1, "ilan": 1, "bir": 3, "\u00fc\u00e7": 1, "veri": 1, "t\u00fcm\u00fc": 1, "apo": 6, "i\u0307mral\u0131": 1, "y\u0131lda": 3, "g\u00fcc\u00fcne": 2, "h\u00fccresinde": 1, "yeniden": 2, "istiyor": 2, "eve": 1, "ayr\u0131lmak": 1, "ev": 1, "siyasalla\u015ft\u0131rd\u0131": 1, "nihai": 1, "ararken": 1, "hava": 1, "\u00e7oluk": 1, "be\u015f": 1, "hapsine": 1, "vazge\u00e7menin": 1, "vazge\u00e7ecek": 1, "y\u0131llard\u0131r": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcmle": 1, "bug\u00fcn": 3, "on": 1, "budur": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 3, "te": 2, "bl\u00f6f": 1, "tokat": 2, "az\u0131ndan": 1, "i\u0307yi": 1, "bu": 5, "vazge\u00e7tik": 1, "kandil": 2, "herhalde": 1, "harekete": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fc": 2, "kitleyi": 1, "b\u00f6lgesi": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131s\u0131": 1, "y\u00f6netenler": 1, "ka\u00e7": 2, "m\u0131": 1, "vekillerin": 1, "eylemleri": 1, "sine": 1, "mu": 1, "pazarl\u0131k": 1, "h\u00fccresi": 1, "haberle\u015fiyor": 1, "kat\u0131ld\u0131": 1, "\u015funu": 1, "geldi": 1, "d\u00fcne": 1, "\u00e7\u0131kmak": 1, "2003": 1, "atal\u0131m": 1, "zaten": 1, "karar\u0131m\u0131zdan": 1, "sadece": 1, "de": 8, "deniliyor": 3, "militanlar\u0131m\u0131": 1, "neden": 1, "2004": 2, "ki\u015fi": 1, "gibi": 2, "ba\u015flayan": 1, "yan\u0131t\u0131n\u0131": 1, "pkk": 1, "fazla": 1, "milletvekillerin": 1, "ta\u015f": 1, "millete": 1, "\u00f6yle": 1, "temas": 1, "iddias\u0131nda": 1, "ortak": 1, "g\u00fcne": 1, "eylemine": 1, "diye": 1, "patalar\u0131na": 1, "kendine": 1, "versin": 1, "d\u00f6neceklerini": 1, "eskisinden": 1, "ve": 2, "biz": 1, "y\u0131l\u0131na": 1, "\u00e7\u0131karsam": 1, "evet": 1, "\u00f6yleydi": 1, "itibariyle": 1, "zaman": 1, "abartal\u0131m": 1, "da": 3, "ortadayken": 1, "eski": 2, "\u00e7ata": 1, "\u0131n": 1, "s\u00f6yleyen": 1, "peki": 2, "k\u00fc\u00e7\u00fcmseyelim": 1, "kararl\u0131yd\u0131": 1, "gelelim": 1, "niyeti": 1, "silahs\u0131zland\u0131r\u0131r\u0131m": 1, "bast\u0131r\u0131yordu": 1, "k\u00fcrdistan": 1, "bizi": 1, "yakaland\u0131\u011f\u0131": 1, "de\u011fi\u015fti": 1, "NOfCommas": 13, "g\u00f6sterdi": 1, "bile": 1, "\u00f6zerk": 1, "iyice": 1, "oldu": 1, "\u00f6ncesi": 1, "NOfWords": 273, "\u00e7ok": 3, "yollar\u0131n\u0131": 1, "yapt\u0131lar": 1, "dedi\u011fi": 1, "edilmesini": 1, "ile": 1, "havai": 1, "davas\u0131": 1, "\u015fu": 1}