{"olmu\u015f": 1, "k\u00fcrt": 2, "en": 2, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "hem": 2, "inden": 1, "sa\u011flad\u0131": 1, "idam\u0131": 1, "mart": 1, "bizzat": 1, "birli\u011fi": 1, "10": 1, "verdi\u011fi": 1, "takip": 1, "izin": 1, "haziran": 1, "var": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "ak\u0131\u015f\u0131": 1, "ilk": 1, "co\u011frafyadaki": 1, "koalisyon": 1, "aday": 1, "yasalar": 1, "a\u015fama": 1, "siyaset": 1, "birand": 1, "bah\u00e7eli": 2, "\u00e7ocuklara": 1, "yolla": 1, "birlikte": 1, "1999": 3, "kurtulal\u0131m": 1, "ajan": 1, "yerde": 1, "say\u0131ld\u0131": 1, "12": 2, "t\u00fcr": 2, "olaca\u011f\u0131": 1, "ortaklar\u0131": 1, "dan": 1, "teslim": 2, "yaratt\u0131": 1, "aksi": 1, "ba\u015fbakan": 3, "kampanyas\u0131": 1, "ku\u015fkulanm\u0131\u015f": 1, "y\u00f6nlendirmektedir": 1, "kimi": 2, "ziyaret": 1, "s\u00fcr\u00fcklerken": 1, "clinton": 3, "erken": 1, "olayda": 1, "n\u0131n": 3, "yasaklar": 1, "d\u00f6nemde": 1, "ilgili": 2, "mi\u0307t": 2, "s\u00f6z": 1, "g\u00f6zetlemesine": 1, "e\u011fer": 1, "y\u00f6nlendiremiyor": 2, "pkk": 2, "seyretmelerinde": 1, "ya\u015famak": 2, "infaz": 1, "huzursuzlu\u011fa": 1, "diyebiliriz": 1, "nerede": 1, "mahk\u00fbmiyetinden": 1, "dsp": 1, "koptu": 1, "der": 1, "ai\u0307hm": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "kanaatindeyim": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n": 1, "tak\u0131ld\u0131": 1, "yollay\u0131nca": 1, "yunanistan": 1, "teslimini": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "\u00f6t\u00fcr\u00fc": 1, "ye": 3, "ise": 1, "partisi": 1, "insan": 1, "herkes": 1, "defa": 1, "k\u0131yametler": 1, "anla\u015f\u0131p": 1, "binlerce": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda": 1, "29": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "bug\u00fcn": 1, "i\u015fte": 1, "farkl\u0131l\u0131klar\u0131n": 1, "hatta": 1, "a\u011fa": 1, "etmi\u015ftir": 1, "\u00f6nce": 1, "havaalan\u0131n\u0131": 1, "ocak": 1, "seyretsinler": 1, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "mhp": 1, "sorununda": 1, "gerek": 1, "2009": 1, "anlatm\u0131\u015ft\u0131": 1, "adalet": 1, "trafik": 1, "sa\u011flanmas\u0131": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "neden": 2, "ettiklerini": 1, "y\u00f6netiminin": 1, "g\u00f6revli": 1, "cezalar": 1, "yarar": 1, "\u00fclkenin": 1, "sa\u011flamakla": 1, "kas\u0131m": 1, "t\u00fcrkiye": 5, "uncu": 1, "havaalan\u0131ndaki": 1, "ayr\u0131m\u0131": 1, "siyaset\u00e7iler": 1, "devaml\u0131": 1, "suikast": 1, "tbmm": 1, "co\u011frafyada": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "ajan\u0131ndan": 1, "mehmet": 1, "resmini": 1, "\u00e7ocuklar\u0131m\u0131za": 2, "tavsiye": 1, "\u015f\u00f6yle": 3, "bunlar\u0131": 1, "dinlemiyor": 1, "dosyas\u0131": 1, "geli\u015fmeleri": 1, "demi\u015f": 1, "da": 5, "izlemekte": 1, "g\u00fcvenli\u011finin": 1, "filmi": 2, "konu\u015furken": 1, "hangi": 1, "daki": 1, "izletmeliyiz": 1, "h\u00fck\u00fcmetiyle": 1, "\u00f6\u011frendi": 1, "yana": 1, "ele": 1, "ne\u015felenecekleri": 1, "bile": 1, "bizi": 1, "ciddiye": 1, "t\u00fcm\u00fcyle": 1, "ald\u0131": 1, "tarihinin": 1, "oldu": 1, "anla\u015f\u0131lan": 1, "NOfWords": 502, "ben": 1, "g\u00fcvenli\u011fi": 2, "ile": 3, "\u00fcn": 1, "\u00f6l\u00fcm": 2, "t\u0131rmanmas\u0131na": 1, "abdullah": 1, "idama": 1, "yarg\u0131land\u0131": 1, "alt\u0131ndad\u0131r": 1, "iktidara": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131nda": 1, "parti": 1, "deki": 1, "y\u00f6nde": 1, "geli\u015fme": 3, "olay": 1, "walt": 1, "adnan": 1, "say\u0131n": 3, "ter\u00f6rist": 2, "vermi\u015f": 2, "huzursuzlu\u011funa": 1, "olmak": 1, "cevap": 1, "uzak": 1, "g\u00fcvencesi": 1, "hayat\u0131": 1, "ki": 3, "zannettikleri": 1, "kazas\u0131nda": 1, "seyredenler": 1, "hedefi": 1, "avrupa": 1, "liderinin": 1, "ba\u015fkan": 1, "disney": 1, "ya\u015famas\u0131n\u0131": 1, "egemen": 1, "i\u0307\u015fte": 2, "giri\u015fimi": 1, "ki\u015filerden": 1, "d\u0131r": 1, "olsayd\u0131": 1, "takvim": 2, "ko\u015fulu": 1, "belgeselleri": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 1, "cezas\u0131n\u0131": 1, "tekrar": 2, "\u00f6calan": 14, "hakk\u0131": 2, "sonraki": 1, "ad\u0131": 1, "demokrat": 1, "kaynakland\u0131": 1, "\u00fclkeler": 1, "anap": 1, "\u00f6nemli": 1, "yan": 1, "g\u00f6zetilen": 1, "yapraklar\u0131": 1, "hapis": 1, "edilmesi": 1, "idam": 1, "alan": 1, "bence": 1, "olabilirdi": 1, "can": 3, "kap\u0131dan": 1, "kitleleri": 1, "yakalanmas\u0131n\u0131n": 1, "verdi": 1, "karardan": 1, "\u0131n": 7, "gelen": 1, "ama": 1, "takibiyle": 1, "bir": 9, "edildi": 1, "nairobi": 4, "helsinki": 1, "sonucunu": 1, "ab": 1, "u\u00e7a\u011fa": 1, "b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "ger\u00e7eklerini": 1, "ali": 1, "\u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "demek": 1, "\u00e7ekmekte": 1, "etmi\u015fti": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "tutun": 1, "ayn\u0131": 1, "i\u015fin": 1, "15": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131ndan": 1, "bask\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fck": 3, "karar": 2, "kurucusu": 1, "d\u00f6nemden": 1, "ederken": 1, "ayr\u0131ca": 1, "siyasete": 1, "27": 1, "kald\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "teknik": 1, "kalk\u0131p": 1, "may\u0131s\u00e7\u0131lar\u0131n": 1, "donduruldu": 1, "eder": 1, "NOfCommas": 32, "az\u0131ndan": 1, "engellenmektedir": 1, "bu": 7, "olabilir": 1, "ba\u015fka": 2, "listesine": 1, "devlet": 3, "yi": 2, "washington": 2, "bunlar": 1, "un": 1, "reddetti": 1, "desem": 1, "\u00e7ekip": 1, "m\u0131": 1, "abd": 3, "kar\u015f\u0131": 2, "fazla": 1, "itirazlar\u0131": 1, "g\u00f6rd\u00fck": 1, "hakaretler": 1, "biri": 1, "vermi\u015fti": 1, "olacak": 1, "buna": 2, "ya\u015f\u0131yor": 1, "kutsall\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "kaynaklanm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "m\u00fcdahalesiyle": 1, "heyecan": 1, "izleyebiliriz": 1, "kaybederken": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n\u0131z\u0131": 1, "i\u00e7in": 1, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "etti": 1, "beklemeye": 1, "dava": 1, "i\u0307mral\u0131": 2, "siyaseti": 3, "yok": 2, "nin": 1, "2000": 1, "kadar": 1, "durumlara": 1, "y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde": 1, "amerikal\u0131lara": 1, "veya": 1, "durduruldu": 1, "her": 2, "ter\u00f6r\u00fcn": 1, "m\u00fcebbet": 1, "ve": 8, "toplumu": 1, "yaz\u0131s\u0131nda": 1, "fbi": 2, "olarak": 1, "al\u0131nm\u0131\u015f": 1, "erdo\u011fan": 1, "doru\u011fu": 1, "siyasetin": 2, "polemiklere": 1, "b\u00fcy\u00fckel\u00e7ilikten": 1, "yapraklar\u0131ndan": 1, "yap\u0131p": 1, "aral\u0131k": 1, "birbirine": 1, "menderes": 1, "kendisi": 1, "eylemlerinden": 1, "mahk\u00fbm": 1, "ba\u015fvurusuyla": 1, "posta": 1, "televizyondan": 1, "takibinde": 1, "t\u00fcrk": 2, "in": 1, "ediyorum": 1, "yine": 2, "hayat\u0131n\u0131": 1, "y\u00f6netimi": 1, "de": 10, "seyretmi\u015f": 1, "oldu\u011fu": 1, "kenya": 2, "nda": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1, "amerikan": 1, "izlettirmeliyiz": 1, "olmad\u0131": 1, "filmlerini": 1}