{"tutum": 1, "olmu\u015f": 1, "ikna": 1, "siyasi": 1, "en": 2, "a\u00e7\u0131lmas\u0131": 2, "tas": 1, "deme\u00e7leri": 1, "\u00e7ubuk\u00e7u": 2, "de\u011fil": 1, "barthelomeos": 1, "dibine": 1, "ne": 1, "patri\u011fe": 1, "hale": 1, "buray\u0131": 1, "ba\u015far\u0131s\u0131na": 1, "hemen": 2, "imza": 1, "b\u0131raksak": 1, "da": 7, "ko\u015fturan": 2, "kabul": 2, "diye": 1, "tv": 3, "tepkili": 1, "var": 1, "daha": 2, "g\u00f6ren": 1, "ilk": 2, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f": 1, "hrant": 1, "net": 1, "ba\u015fbakanla": 1, "kalacak": 1, "\u00fcrperiyor": 1, "ya\u015f\u0131yormu\u015fuz": 1, "ad\u0131m": 1, "meb": 1, "d\u00fczg\u00fcn": 1, "rahip": 1, "tarafs\u0131z": 1, "haberimiz": 1, "bazen": 1, "cemaatinin": 1, "bak\u0131n": 1, "bakal\u0131m": 1, "genel": 1, "acaba": 1, "i\u0307li\u015fkiler": 1, "g\u00f6z\u00fc": 1, "g\u00f6r\u00fcyoruz": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmi\u015fler": 1, "konusunda": 1, "okulunun": 2, "dernekler": 1, "arada": 1, "patrikhaneyi": 1, "devreye": 1, "haberlerini": 1, "devletin": 1, "\u015fekilde": 1, "top": 2, "NOfCommas": 44, "taliban": 1, "izledim": 1, "tepki": 1, "ba\u015fbakan": 1, "korkun\u00e7": 1, "m\u00fcthi\u015f": 2, "santoro": 1, "ahmet": 1, "inanam\u0131yorum": 1, "vasiliadis": 2, "kimi": 2, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f": 1, "cileri": 1, "ya\u015fad\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "amirlerinin": 1, "hristiyan": 1, "\u015fimdi": 1, "bakan\u0131ndan": 1, "g\u00fcnden": 1, "s\u00f6z": 1, "g\u00f6rmedi": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "haber": 1, "mu\u015fuz": 1, "soymaya": 1, "yeralt\u0131": 1, "demecini": 1, "misyoner": 1, "bakan\u0131": 1, "ruhban": 3, "yay\u0131n": 1, "tart\u0131\u015fmalardan": 1, "yunan": 2, "etrafta": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "b\u00fct\u00fcn": 3, "hakemler": 1, "g\u00fcnl\u00fck": 1, "nedir": 1, "mihail": 2, "gazetesi": 1, "faaliyetler": 1, "dikkatini": 1, "d\u00f6n\u00fck": 1, "yana": 1, "etmi\u015f": 1, "insan": 1, "\u00f6rg\u00fctlerini": 1, "ortaya": 1, "defa": 1, "binlerce": 1, "silahl\u0131": 2, "bug\u00fcn": 1, "delillere": 1, "kar\u015f\u0131m\u0131za": 1, "\u015feriat": 1, "bunlar\u0131n": 1, "elde": 1, "tan\u0131kl\u0131k": 1, "koruyabilir": 1, "pr": 1, "davrand\u0131lar": 1, "belki": 2, "hi\u00e7biri": 1, "gazete": 1, "y\u00f6netmeni": 1, "delil": 1, "bizdeki": 1, "konu\u015fsa": 1, "birka\u00e7": 1, "somut": 1, "unutmayal\u0131m": 1, "1980": 1, "tart\u0131\u015f\u0131yoruz": 1, "manzara": 1, "inceledim": 1, "g\u00fcr\u00fclt\u00fcden": 1, "veya": 2, "insan\u0131n": 1, "i\u0307mparatorlu\u011fu": 1, "t\u00fcrk": 3, "gibi": 1, "vatanda": 1, "konu\u015fan": 1, "teki": 1, "onun": 1, "sonra": 1, "d\u00fczeltebilecek": 1, "geleneksel": 1, "g\u00fcnlerdir": 1, "duymamak": 1, "yetiyor": 1, "miydi": 1, "b\u00f6lge": 1, "rum": 2, "son": 4, "sonu\u00e7": 1, "kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yoruz": 1, "hakan": 1, "b\u00f6l\u00fcnmez": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fc": 1, "tonlar\u0131n\u0131": 1, "bamba\u015fka": 1, "kenara": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "yapmak": 1, "ergenekon": 1, "miyiz": 1, "kar\u0131\u015ft\u0131klar\u0131": 1, "emniyet": 1, "abart\u0131l\u0131": 1, "d\u00f6n\u00fcp": 1, "b\u00f6yle": 2, "eski": 2, "y\u00fczlerce": 1, "\u0131n": 1, "peki": 2, "hakk\u0131n\u0131": 1, "\u00f6ld\u00fcren": 1, "de\u011fildir": 1, "i\u00e7im": 1, "ederim": 1, "herg\u00fcn": 1, "milli": 1, "d\u00fcnyas\u0131nda": 1, "\u00e7eteler": 1, "jandarma": 1, "\u015feytan": 1, "kamuoyunun": 1, "haz\u0131rlay\u0131c\u0131lar\u0131ndan": 1, "\u00e7ok": 2, "oldu\u011funu": 1, "\u00fclkelerde": 1, "leri": 1, "hamam": 1, "bundan": 1, "zorunda": 1, "kar\u015f\u0131t\u0131": 3, "diyorum": 1, "ard\u0131": 1, "\u00e7ekmesini": 1, "herhangi": 1, "eklemeyi": 1, "insanlar": 2, "imparatorlu\u011funda": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc": 1, "etkili": 2, "g\u00fcndemin": 1, "silahla": 1, "vurmak": 1, "patrik": 4, "dahi": 6, "konusunu": 1, "skandal\u0131ndan": 1, "adam": 1, "\u00f6yleki": 1, "e\u011fitim": 1, "dink": 1, "\u00e7etelerine": 1, "nas\u0131l": 1, "at\u0131lmayacak": 1, "kaide": 1, "d\u00fczeltece\u011fiz": 1, "dayananlar": 1, "mi": 1, "k\u00f6kenli": 1, "\u00e7\u0131kan": 3, "slogan\u0131yla": 1, "kadar": 4, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "ad\u0131na": 1, "davuto\u011flu": 2, "ancak": 1, "davrand\u0131": 1, "dikkat": 1, "s\u00f6zleriyle": 1, "kurulmu\u015f": 1, "okuduklar\u0131ma": 1, "art\u0131k": 1, "destek": 1, "eli": 1, "birbirini": 1, "adi": 1, "\u00f6rne\u011fin": 1, "okulu": 1, "derece": 1, "geriye": 1, "yan": 1, "hi\u00e7": 2, "vatan": 1, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131": 1, "kar\u015f\u0131la\u015f\u0131l\u0131yordur": 1, "silahlananlar\u0131": 1, "gizli": 1, "iddianamelerin": 1, "av\u0131na": 1, "tak\u0131nd\u0131\u011f\u0131": 1, "defalarca": 1, "kurban": 1, "geli\u015fmelere": 1, "soyguna": 1, "anlay\u0131\u015fl\u0131": 1, "1970": 1, "\u00f6rg\u00fctler": 1, "h\u00fccre": 1, "olamad\u0131lar": 1, "polisin": 1, "bir": 14, "edildi": 1, "medya": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "duyuyorum": 1, "olamazd\u0131": 2, "g\u00fczeli": 1, "onlarca": 1, "oranda": 1, "yay\u0131nlanan": 1, "idi": 1, "olay\u0131": 1, "yap\u0131yorlar": 1, "olsa": 2, "gerisinde": 1, "kalmad\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fctmedi": 1, "bilemem": 1, "hat\u0131rlay\u0131nca": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "\u00e7etelerden": 1, "tutun": 1, "demecin": 1, "girecek": 1, "duyuldu\u011fu": 1, "ayn\u0131": 1, "kamuoyundan": 1, "olaylarla": 1, "do\u011frusu": 1, "me\u011fer": 1, "oraya": 1, "koyuyor": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "ayr\u0131ca": 1, "pek": 1, "yap\u0131lan": 1, "katledilmi\u015f": 1, "g\u00f6steren": 1, "bildi": 1, "siyasiler": 1, "derisi": 1, "un": 1, "herhalde": 1, "onlar": 1, "yi": 1, "haks\u0131z": 1, "komploculara": 1, "soru\u015fturmalar": 1, "bunlar": 2, "a\u00e7\u0131klama": 1, "ba\u015fka": 2, "operasyonla": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "g\u00f6rd\u00fcklerime": 1, "m\u0131": 3, "edici": 1, "nin": 2, "ald\u0131": 1, "seyretmi\u015fler": 1, "\u00e7\u0131k\u0131lm\u0131\u015f": 1, "olacak": 1, "d\u0131\u015fi\u015fleri": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "g\u00fc\u00e7lerinin": 1, "halkla": 1, "\u00e7al\u0131\u015fma": 1, "ses": 1, "tebrik": 1, "kald\u0131lar": 1, "yeterli": 1, "ge\u00e7er": 1, "organize": 1, "programlar\u0131": 1, "i\u00e7in": 3, "olmad\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "su\u00e7": 1, "pkk": 1, "nun": 2, "dolay\u0131": 1, "bu": 6, "NOfWords": 504, "indirmek": 1, "insanlar\u0131n": 1, "elinde": 1, "\u00e7eki\u015f": 1, "cnn": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "do\u011fru": 1, "ermeni": 1, "y\u0131": 1, "su\u00e7lamalar": 1, "k\u00fcrtleri": 1, "bunlara": 1, "korku": 1, "boyutlarda": 1, "rahats\u0131zl\u0131k": 1, "yumu\u015fak": 1, "ve": 6, "memnuniyet": 1, "oradan": 1, "darbe": 2, "olarak": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "kat\u0131ld\u0131klar\u0131": 1, "bakt\u0131k\u00e7a": 2, "att\u0131": 1, "etti\u011fimiz": 1, "sinde": 2, "90": 1, "yokmu\u015f": 1, "beklenmedik": 1, "g\u00f6sterdi": 1, "gazeteleri": 1, "olu\u015fturulmu\u015f": 1, "not": 1, "vatanda\u015f\u0131": 2, "okudum": 1, "apogevmatini": 1, "\u00e7etelere": 1, "\u00fclke": 1, "kald\u0131": 1, "yine": 2, "oray\u0131": 1, "de": 4, "varl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "haberlerine": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "tepesine": 1, "aras\u0131nda": 1, "el": 1, "yerle\u015ftirdi": 1, "ard\u0131na": 1, "l\u00fctfen": 1, "operasyonlar": 1}