{"modeli": 1, "ta\u015f\u0131mak": 1, "siyasi": 3, "en": 1, "haberlerimi": 1, "gerekiyor": 3, "sadece": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnce": 1, "de\u011fil": 2, "ne": 2, "g\u00f6ze": 1, "taraflar\u0131": 1, "olmam\u0131z": 1, "kendi": 3, "lin\u00e7ler": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcy\u00fc": 1, "kavgalar": 1, "ergenlik": 1, "var": 1, "sonuca": 1, "daha": 2, "g\u00f6ren": 1, "birine": 1, "rakiplerinin": 1, "d\u00f6nemlerinde": 1, "saplant\u0131l\u0131": 1, "ama\u00e7lan\u0131rken": 1, "siyaset": 3, "bireysel": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "genel": 1, "olduklar\u0131": 2, "sorumluklar": 1, "\u00e7a\u011f\u0131n\u0131": 1, "sayfaym\u0131\u015f": 1, "sen": 1, "yapard\u0131m": 1, "tekrar\u0131n\u0131": 1, "\u00e7\u0131kartmak": 1, "devletin": 2, "ziyan": 1, "merkezden": 1, "demokrasi": 2, "i\u00e7in": 1, "ger\u00e7ekleriydi": 1, "olsam": 1, "temel": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131na": 1, "birbirine": 1, "tarihin": 1, "davrand\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "vazge\u00e7ilmezidir": 1, "sonunda": 1, "d\u00f6nemi": 2, "yapmaya": 1, "ama\u00e7l\u0131yorsak": 1, "tan": 1, "d\u00fcnyaya": 1, "y\u00fczle\u015fmeye": 1, "\u015fimdi": 1, "kolayca": 1, "hassasiyetlerini": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "konularda": 1, "sorunu": 2, "gazeteciler": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131m": 1, "farkl\u0131l\u0131\u011fa": 1, "\u00fcretmemeliyiz": 1, "toplum": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "polemik\u00e7ilerin": 1, "\u015fans\u0131": 1, "demokrasiyi": 1, "ge\u00e7mi\u015fimizin": 1, "sap\u0131\u015f": 1, "kurumlar\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fclebiliyor": 1, "hayat\u0131n\u0131n": 1, "kaos": 1, "herkes": 1, "topluma": 1, "ay\u0131pl\u0131": 2, "ger\u00e7ekle\u015fmesi": 1, "farkl\u0131l\u0131klar\u0131n": 1, "partili": 1, "\u00f6nce": 1, "yolunda": 1, "yoksa": 2, "itiyor": 1, "geli\u015fmi\u015f": 1, "bug\u00fcne": 1, "kitlelerin": 1, "karanl\u0131kta": 1, "diyerek": 1, "yarg\u0131s\u0131z": 1, "varmay\u0131": 1, "taraflar": 1, "ertelendi": 1, "y\u00fczle\u015fmek": 3, "neden": 2, "d\u00f6nemdeyiz": 1, "t\u00fcrk": 2, "gibi": 5, "y\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmemiz": 1, "oldu\u011fumuz": 1, "sonra": 1, "sorumluluk": 3, "ara": 1, "siyaset\u00e7iler": 1, "bat\u0131dakilerin": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmelidirler": 1, "toplumda": 1, "say\u0131labilir": 1, "kuvvetler": 1, "\u00f6nlemek": 1, "muhalefet": 1, "a\u015fa\u011f\u0131lama": 1, "b\u00f6l\u00fcnme": 1, "yak\u0131n": 1, "ilkesine": 1, "haberle\u015ftirmiyorsun": 1, "bilmeliyiz": 1, "yan\u0131lg\u0131s\u0131na": 1, "sunarlar": 1, "da": 4, "ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "ba\u015far\u0131": 1, "yazm\u0131yor": 1, "kurumlarla": 1, "toplumsal": 1, "benim": 2, "mi": 3, "iyisini": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "tarihinin": 1, "anayasal": 1, "ya\u015fam\u0131n": 1, "\u00e7ok": 1, "ben": 1, "medyatik": 1, "ile": 3, "demokrasiye": 1, "\u015fu": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "sayfalar\u0131n\u0131": 2, "zorunda": 2, "kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmamal\u0131d\u0131r": 1, "ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "kutsand\u0131\u011f\u0131": 1, "d\u00fczenin": 2, "birbirlerini": 1, "karalama": 1, "hesap": 1, "sormazlar": 1, "ta\u015f\u0131maktan": 1, "bunlar\u0131": 1, "olmaktan": 1, "fobisi": 1, "cumhuriyet": 1, "olmak": 1, "hep": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 1, "nas\u0131l": 1, "sa\u011flayan": 1, "i\u00e7ine": 1, "g\u00fcc\u00fc": 1, "birlikte": 1, "ka\u00e7\u0131nmal\u0131y\u0131z": 1, "konu\u015fulmazlar\u0131n": 1, "partilerinden": 1, "kara": 1, "durup": 2, "art\u0131k": 2, "kamplar\u0131n": 2, "kadrolar\u0131n": 1, "hedeften": 1, "k\u00fcrt": 1, "y\u0131pranmaktalar": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri": 1, "\u00f6rne\u011fin": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "ten": 1, "y\u00f6netimde": 1, "d\u00fc\u015fman": 1, "hi\u00e7": 1, "nu": 1, "kavga": 1, "ka\u00e7\u0131r\u0131p": 1, "yerine": 1, "infazlar": 1, "askerin": 1, "hay\u0131r": 1, "ya\u015fayanlar\u0131n": 1, "olgular\u0131": 1, "tarihimizin": 1, "ya": 1, "b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f": 1, "y\u00fczle\u015fmeyi": 1, "bir": 15, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131r": 1, "y\u00f6nlendirilmi\u015f": 1, "a\u00e7abildi\u011fimiz": 1, "kampla\u015fmalar\u0131m\u0131zla": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "erklerinin": 1, "sayg\u0131l\u0131": 1, "etmemeliyiz": 1, "yeniden": 1, "demek": 1, "de\u011fildir": 1, "tek": 1, "do\u011frular\u0131n": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "yap\u0131land\u0131rmak": 1, "ayn\u0131": 1, "i\u015fin": 1, "ayd\u0131nl\u0131k": 1, "hak": 1, "\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda": 1, "oturtabilmek": 1, "i\u0307ktidara": 1, "ayr\u0131ca": 1, "\u015fartt\u0131r": 1, "neyi": 1, "ge\u00e7mi\u015fimizdeki": 1, "farkl\u0131": 1, "ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "oynarlar": 1, "anlamay\u0131": 1, "bu": 8, "herhalde": 1, "anlamak": 1, "zorunday\u0131z": 1, "yi": 1, "verilen": 1, "\u00e7e\u015fit": 2, "birbirlerinden": 1, "NOfCommas": 17, "an": 2, "kampanyalar\u0131": 1, "m\u0131": 2, "iste\u011finde": 1, "nin": 1, "g\u00f6rd\u00fck": 1, "g\u00f6stermek": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "tarihimizle": 4, "istiyoruz": 2, "hukukun": 1, "r\u00f6nesans\u0131": 1, "hepimizin": 1, "bat\u0131s\u0131nda": 1, "yakalam\u0131\u015fken": 1, "iktidardaki": 1, "ama\u00e7l\u0131yoruz": 1, "ya\u015fayanlar": 2, "insanlar\u0131": 1, "t\u00fcm\u00fcn\u00fc": 1, "sunan": 1, "ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131": 1, "gereklerini": 1, "y\u00fck": 2, "sorun": 1, "ge\u00e7i\u015f": 1, "de": 4, "kampla\u015fmalar": 1, "mu": 1, "NOfWords": 399, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerin": 1, "bunlar\u0131n": 1, "hesapla\u015fmak": 3, "sonucu": 1, "veya": 1, "ho\u015fg\u00f6r\u00fcs\u00fcz": 1, "diye": 1, "her": 2, "engelleyebilir": 1, "b\u00f6yle": 1, "eskisinden": 2, "politikalar": 1, "ve": 12, "olarak": 2, "yanay\u0131z": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmeleri": 1, "\u00fcretenler": 1, "anda": 1, "olmalar\u0131n\u0131": 1, "tabular\u0131n": 1, "alternatif": 1, "istenen": 1, "kavgalar\u0131m\u0131z": 1, "etmek": 1, "bulundu\u011fu": 1, "do\u011fuda": 2, "a\u00e7\u0131p": 1, "ge\u00e7ip": 1, "birli\u011fin": 1, "oldu\u011fu": 2, "konu\u015fuldu\u011fu": 1, "\u00f6z\u00fcmsemek": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 1, "\u00fcst\u00fcn": 1, "rejimdir": 1}