{"sakin": 1, "pandora": 1, "en": 3, "i\u00e7inde": 1, "islamla": 1, "gerekiyor": 1, "de\u011fil": 2, "unsur": 2, "ya\u015fayan": 2, "araya": 1, "bin": 1, "d\u00f6neminden": 1, "birden": 1, "merkel": 1, "komandolar\u0131": 1, "kendi": 1, "ya\u015famaya": 2, "kabul": 1, "al\u0131r": 1, "tv": 1, "de\u011fi\u015fir": 2, "getirirken": 1, "kimli\u011fini": 1, "yerle\u015ftirir": 1, "camii": 1, "kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "temaslar\u0131": 1, "sarkozy": 2, "unsurlar\u0131n": 1, "birlikte": 3, "acaba": 1, "ger\u00e7ekleri": 1, "kendini": 1, "hayat\u0131nda": 1, "rastlad\u0131": 1, "ho\u015fg\u00f6r\u00fc": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lan": 1, "uluslararas\u0131": 1, "minareli": 1, "dan": 2, "\u015fekilde": 2, "bug\u00fcnd\u00fcr": 1, "alg\u0131layan": 1, "kolay": 2, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclen": 1, "kat\u0131lmas\u0131": 1, "asl\u0131nda": 1, "gibi": 3, "minarelerin": 1, "alt\u0131nda": 1, "g\u00fcn": 1, "i\u0307slam": 7, "n\u0131n": 4, "var\u0131labilinece\u011fini": 1, "az": 1, "e\u011fer": 1, "s\u00fcrece": 1, "toplum": 1, "r\u00fcyas\u0131n\u0131": 1, "k\u0131br\u0131s": 1, "resmi": 1, "tam": 2, "aralar\u0131ndaki": 1, "g\u00fcnl\u00fck": 2, "yok": 1, "\u00f6zellikle": 2, "kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lmas\u0131n\u0131n": 1, "oldu\u011funu": 1, "\u00f6ylesine": 1, "burka": 1, "girmesi": 1, "intihar": 1, "san\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "nitelenir": 1, "i\u015f": 1, "tutuluyorsa": 1, "din": 1, "insan": 1, "ortaya": 5, "dahi": 2, "yatan": 1, "g\u00f6sterdi\u011fi": 1, "bug\u00fcn": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "tart\u0131\u015f\u0131yor": 1, "tabii": 1, "hatta": 1, "g\u00f6r\u00fcyor": 1, "elde": 1, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "hamas": 1, "sa\u011flanam\u0131yorsa": 1, "refah": 1, "yapt\u0131klar\u0131": 1, "edecek": 1, "s\u00fcrecek": 1, "kal\u0131r": 1, "deniyor": 1, "cinler": 1, "kaynaklan\u0131yor": 1, "boyutlar\u0131n\u0131": 1, "neden": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlarla": 1, "referandumunun": 1, "yaz\u0131l\u0131": 1, "\u00fclkenin": 1, "zor": 1, "yorumlar": 1, "penceresinden": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fcmseyen": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fcc\u00fck": 1, "avrupal\u0131": 3, "i\u0307slam\u0131": 1, "de\u011fi\u015ftirebiliriz": 1, "payla\u015f\u0131r": 1, "kucak": 1, "yani": 1, "son": 2, "hen\u00fcz": 1, "g\u00f6rm\u00fcyor": 1, "b\u00f6l\u00fcm\u00fc": 2, "giydirilen": 1, "\u00fcyeler": 1, "di\u011fer": 1, "kibar": 1, "tehlikeye": 1, "oranda": 2, "etkin": 1, "engellendi\u011fini": 1, "soruyu": 1, "zaman": 2, "miyiz": 2, "da": 8, "abart\u0131l\u0131": 1, "yapan": 1, "ge\u00e7ilecek": 1, "edemeyen": 1, "\u0131n": 1, "peki": 1, "ikilisi": 1, "geliyor": 1, "cami": 1, "ba\u015fl\u0131klar\u0131n": 1, "ask\u0131da": 1, "geldi\u011finde": 1, "kad\u0131n\u0131": 1, "g\u00f6be\u011finde": 1, "koydu": 1, "aray\u0131\u015f\u0131n\u0131n": 1, "lilerin": 1, "NOfWords": 489, "\u00e7ok": 3, "500": 1, "birli\u011fine": 1, "uzla\u015f\u0131ya": 1, "s\u00fcrecinde": 1, "ile": 3, "\u015fampiyonlu\u011funu": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "ayr\u0131mc\u0131": 1, "20": 1, "tehdit": 2, "y\u00fcz\u00fc": 1, "zamand\u0131r": 1, "denilebilir": 1, "2009": 1, "i\u0307svi\u00e7reli": 1, "ta": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 5, "damara": 1, "deki": 1, "birinin": 1, "ilerleme": 1, "ettikleri": 1, "ortakl\u0131k": 1, "s\u00f6yleyebiliriz": 2, "uzak": 1, "lerde": 1, "a\u00e7\u0131ld\u0131": 1, "guruplar": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "avrupa": 9, "eden": 1, "kutusu": 1, "\u00f6\u011frenmeye": 1, "kadar\u0131yla": 1, "ya\u015fananlar": 1, "tart\u0131\u015fma": 2, "i\u0307\u015fte": 1, "tercihlere": 1, "yetinir": 1, "den": 1, "beklememek": 1, "minare": 1, "ter\u00f6r": 1, "ba\u011fnaz": 1, "\u00f6neriyorlar": 1, "neredeyse": 1, "haz\u0131r": 1, "ancak": 2, "duruma": 1, "ki\u015filer": 1, "de\u011ferlendirece\u011fiz": 1, "anlaml\u0131": 1, "\u00e7\u0131k\u0131verdi": 2, "farkl\u0131": 2, "de\u011fi\u015febilir": 1, "nedeniyle": 1, "derece": 2, "bak\u0131lmas\u0131ndan": 1, "\u00f6nemli": 2, "edici": 1, "referandumu": 4, "kimlik": 1, "soru": 1, "haklar\u0131": 1, "aram\u0131za": 2, "yerine": 1, "yasaklanmas\u0131": 1, "toplumu": 1, "b\u00f6ylesine": 1, "da\u011f\u0131tt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "sorguluyor": 1, "dini": 1, "\u00fcyelik": 2, "i\u0307svi\u00e7re": 6, "alabilecek": 1, "olmad\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "imaj\u0131n\u0131": 1, "ad\u0131na": 1, "sembolleri": 1, "\u015fimdilerde": 1, "m\u00fczakerelerinde": 1, "bir": 12, "minarelere": 1, "medya": 1, "\u00fcy\u00fck": 1, "i\u0307ran": 1, "genelindeki": 1, "ortam\u0131n\u0131n": 1, "ab": 3, "olsa": 1, "\u00e7\u0131rpt\u0131": 1, "aksine": 2, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 9, "yans\u0131t\u0131yordu": 1, "bir\u00e7ok": 1, "ayn\u0131": 2, "konjonkt\u00fcr\u00fcn": 1, "nedenleri": 1, "koyuyor": 1, "para": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "i\u0307mtiyazl\u0131": 1, "ki": 1, "nedeni": 1, "niyeti": 1, "varl\u0131k": 1, "prototipe": 1, "pek": 1, "yap\u0131lan": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131": 1, "mi": 3, "s\u00f6ylenemez": 1, "bu": 7, "etkiliyor": 1, "NOfCommas": 64, "tahamm\u00fcl": 1, "daki": 1, "\u00f6nemlisi": 1, "kafa": 1, "yi": 2, "tart\u0131\u015fmalar": 1, "olmas\u0131na": 1, "ba\u015fka": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler": 1, "s\u00fcrekli": 1, "sonras\u0131nda": 1, "adet": 1, "nin": 4, "nedenlerden": 1, "bak\u0131\u015f\u0131": 1, "t\u00f6re": 1, "topu": 2, "ku\u015fkular\u0131": 1, "buna": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "rahatlar\u0131n\u0131n": 1, "taliban": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ed\u011fi\u015fmesine": 1, "geli\u015fmelerden": 1, "bilmez": 1, "hizbullah": 1, "400": 1, "da\u011f\u0131ld\u0131": 1, "yayg\u0131nla\u015f\u0131yor": 1, "de\u011fi\u015fim": 1, "ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131": 1, "i\u00e7in": 1, "kad\u0131nlar": 1, "izledi\u011fi": 1, "oldu\u011fu": 1, "a\u00e7an": 1, "getirdikleri": 1, "yabanc\u0131lara": 1, "milyonluk": 2, "afganistan": 1, "\u00f6yle": 1, "ye": 3, "bunlar\u0131n": 1, "ya\u015fabilecek": 1, "incelendi\u011finde": 1, "konup": 1, "uzun": 1, "irak": 1, "ho\u015fg\u00f6r\u00fcs\u00fcz": 2, "bunca": 1, "diye": 2, "tabilan": 1, "frans\u0131z": 1, "birli\u011finde": 1, "filan": 1, "oldu": 1, "ve": 6, "olarak": 2, "m\u00fcsl\u00fcmanl\u0131\u011f\u0131n": 1, "de\u011ferlerin": 1, "biraz": 1, "l\u0131": 1, "\u00e7\u0131km\u0131yorlarsa": 1, "karar\u0131n\u0131n": 1, "an\u0131l\u0131rlar": 1, "y\u0131l\u0131n\u0131": 1, "kesen": 1, "engellerle": 1, "milyon": 1, "yasak": 1, "bozulmas\u0131": 1, "sinire": 1, "\u00fclke": 1, "yine": 1, "rahats\u0131z": 2, "de": 8, "bak\u0131\u015f": 1, "durum": 1, "avrupal\u0131n\u0131n": 1, "bire": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1, "hayatlar\u0131nda": 1, "durmuyor": 1, "r\u00fcyas\u0131n\u0131n": 1, "ra\u011fmen": 2}