{"s\u00f6ylentileri": 1, "s\u00f6ylentiler": 1, "yarbay": 2, "en": 1, "i\u00e7inde": 7, "sadece": 2, "t\u00fcccar\u0131n": 1, "de\u011fil": 2, "ne": 2, "duyar": 1, "anla\u015f\u0131lmamas\u0131": 3, "verdi\u011fi": 1, "kabul": 1, "\u00f6rg\u00fctlenme": 2, "cuntan\u0131n": 1, "daha": 2, "al\u00e2kas\u0131": 1, "g\u00f6ren": 1, "cemevi": 2, "merhuma": 1, "vesilelerden": 1, "camii": 1, "kap\u0131lmamak": 1, "inan\u00e7": 1, "uzanan": 1, "birlikte": 1, "olanlar\u0131": 1, "rahmet": 1, "konusunda": 1, "subaylar": 1, "\u00f6rg\u00fctler": 1, "ama": 2, "subay\u0131n\u0131n": 1, "senaryolar\u0131": 1, "iktiza": 1, "vard\u0131r": 1, "asker\u00ee": 2, "\u015fekilde": 1, "NOfCommas": 17, "i\u0307lk": 1, "uzaktan": 1, "inan\u00e7l\u0131": 1, "cuntas\u0131": 2, "subaylarla": 1, "subay\u0131n": 2, "cemevindeki": 1, "basit": 1, "davalar": 1, "birbirine": 1, "illegal": 3, "\u00f6zg\u00fcrle\u015fmeye": 1, "sokacakt\u0131r": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnceye": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fc": 1, "ki\u015finin": 1, "t\u00f6rende": 1, "g\u00f6stermek": 1, "konulardaki": 1, "ediyor": 1, "s\u00f6z": 1, "verebilece\u011fini": 1, "d\u00f6neminde": 1, "iddialar\u0131": 1, "hukuktan": 1, "ilki": 1, "kayna\u015ft\u0131racak": 1, "iddia": 1, "bulunabilir": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirilecek": 1, "payla\u015fmak": 1, "inanc\u0131na": 3, "\u015fikayet": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "i\u0307nan\u00e7": 1, "ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131": 1, "d\u00f6nemlerine": 1, "kalan\u0131": 1, "etti\u011fi": 1, "tercihe": 1, "\u00f6tesine": 1, "oldu\u011funu": 3, "gerekenler": 2, "\u015feyi": 1, "kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131kta": 1, "intihar": 2, "g\u00f6revlisinin": 1, "sayg\u0131": 3, "etsin": 1, "din": 1, "kald\u0131r\u0131lan": 1, "kapsaml\u0131": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "defa": 1, "tatar": 3, "dikta": 1, "insan\u00ee": 1, "silahl\u0131": 1, "bug\u00fcn": 2, "zim": 1, "yer": 3, "\u00f6rg\u00fct": 1, "g\u00f6stermeliyiz": 1, "dair": 1, "\u00f6nce": 1, "kalkmak": 1, "de\u011filiz": 1, "u\u011fram\u0131\u015f": 1, "ye\u015fil": 1, "bekta\u015f\u00ee": 4, "28": 1, "etmeli": 1, "komutanlardan": 1, "tuttular": 1, "onuru": 1, "alacakt\u0131r": 1, "i\u00e7erecektir": 1, "ta\u015f\u0131na": 1, "esas\u0131": 1, "almas\u0131d\u0131r": 1, "temsilcileri": 1, "yak\u0131nlar\u0131n\u0131n": 1, "bayra\u011fa": 1, "neden": 1, "b\u00fcnyesinde": 1, "senaryosu": 1, "t\u00fcrk": 2, "ordu": 2, "ba\u015flayan": 1, "sar\u0131l\u0131": 1, "deniz": 1, "insanlara": 1, "sonra": 2, "y\u0131ld\u0131zl\u0131": 1, "cunta": 5, "s\u00fcreci": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmenin": 1, "haks\u0131zl\u0131klara": 1, "intihar\u0131n\u0131n": 1, "son": 2, "sonu\u00e7": 1, "hayat\u0131na": 2, "versin": 1, "alev\u00eelerin": 1, "di\u011fer": 1, "alakas\u0131": 1, "inanca": 1, "aksi": 1, "gayesini": 1, "k\u00f6kenli": 1, "gizlilik": 1, "s\u00fcre\u00e7te": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131ya": 1, "\u0131n": 4, "dinle": 1, "yana": 1, "ele": 2, "y\u00fcklememesi": 1, "toplumsal": 1, "toplumun": 1, "gereken": 4, "demokrasiden": 1, "kitle": 1, "konusuydu": 1, "arayan": 1, "iktidar\u0131": 2, "ge\u00e7irmek": 1, "\u015fubat": 1, "sahibi": 2, "anayasal": 1, "NOfWords": 506, "\u00fcyelerin": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "\u00f6rg\u00fctlenmelere": 1, "gelebilmek": 1, "k\u0131ld\u0131rd\u0131\u011f\u0131": 1, "kondu": 1, "olmayanlar\u0131n": 1, "kuvvetlenmesine": 1, "varolu\u015f": 1, "ta": 1, "\u00f6zg\u00fcrle\u015fme": 1, "geri": 1, "intihar\u0131": 1, "herhangi": 1, "olmas\u0131": 4, "olu\u015fum": 1, "din\u00ee": 1, "cenab": 1, "inanc\u0131": 2, "bunlardan": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 3, "konu": 1, "gelebilir": 1, "k\u00fclahl\u0131": 1, "\u00e7o\u011fu": 1, "nas\u0131l": 1, "bilgi": 1, "eden": 1, "olmal\u0131y\u0131z": 1, "galiba": 1, "se\u00e7en": 1, "saf": 1, "h\u00fck\u00fcm": 1, "alev\u00eelikle": 1, "g\u00fcvenmesine": 1, "kocatepe": 1, "durum": 2, "kadar": 1, "avlusundan": 1, "ilgin\u00e7": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "ara\u00e7t\u0131r": 1, "aramaya": 1, "tav\u0131r": 1, "namaz\u0131": 2, "imanla": 1, "dikkat": 1, "tekrar": 2, "\u00f6l\u00fcm\u00fc": 1, "as\u0131l": 1, "gerekir": 1, "sefer": 1, "g\u00fcndeme": 1, "e\u015fin": 1, "kalkan": 1, "dikkatli": 1, "\u00f6nemli": 1, "katk\u0131da": 1, "ge\u00e7mi\u015fte": 1, "dindar": 1, "aldat\u0131lm\u0131\u015f": 1, "s\u0131ral\u0131": 1, "sonu\u00e7lar\u0131": 1, "tabut": 1, "verebilir": 1, "dev\u015firmeye": 1, "s\u0131k\u0131": 1, "merhum": 1, "\u00e7o\u011funlu\u011fun": 1, "anlam": 1, "dilemek": 1, "bir": 21, "g\u00fcn": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "avlusunda": 2, "s\u00fcnn\u00ee": 2, "anla\u015f\u0131lmas\u0131": 1, "hakk\u0131nda": 2, "subay": 1, "inan\u00e7tan": 1, "kuvvetleri": 1, "alev\u00eeler": 2, "ali": 3, "ac\u0131lar\u0131n\u0131": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "\u00fcyelerinin": 1, "ayn\u0131": 2, "hepimiz": 2, "ihtiya\u00e7": 1, "tamam\u0131n\u0131n": 2, "yak\u0131ndan": 1, "ispatlanana": 1, "hak": 1, "ge\u00e7irdi\u011fi": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "sebebini": 1, "bar\u0131\u015f\u0131": 1, "i\u0307ktidara": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "s\u0131k\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "varl\u0131k": 1, "ge\u00e7erlidir": 1, "farkl\u0131": 3, "eder": 2, "inanc\u0131n\u0131n": 1, "bu": 12, "musalla": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131na": 1, "yak\u0131nlar\u0131na": 2, "sab\u0131r": 1, "soru\u015fturmalar": 1, "ba\u015fka": 1, "hatta": 1, "ba\u015flayacakt\u0131r": 1, "iktidar\u0131n\u0131": 1, "alev\u00eelerde": 1, "ailesine": 1, "g\u00f6renlere": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn": 1, "nin": 2, "hi\u00e7": 1, "herkesin": 3, "biri": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "g\u00fcvenin": 1, "hepimizin": 1, "zarar": 1, "gelen": 1, "olanlar\u0131n": 1, "s\u00fcnn\u00eelikle": 1, "i\u00e7in": 9, "ikinci": 2, "mensup": 3, "m\u00fcflis": 1, "zarar\u0131": 1, "g\u00f6stermez": 3, "edilen": 1, "karacaahmet": 1, "cenaze": 4, "ama\u00e7": 1, "kimsenin": 1, "veya": 1, "her": 2, "yakla\u015f\u0131yor": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmesi": 1, "b\u00f6yle": 1, "ve": 9, "cenazeye": 1, "s\u00fcrd\u00fcrebilmek": 1, "y\u00fczdendir": 1, "\u00f6l\u00fcm\u00fcne": 1, "olarak": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131kl\u0131": 1, "tablodan": 1, "intihar\u0131ndan": 1, "borcudur": 1, "beyaz": 1, "alev\u00eelik": 1, "kendisinin": 1, "vecibedir": 1, "alev\u00ee": 8, "de\u011filse": 1, "cemevinden": 1, "ac\u0131l\u0131": 1, "ait": 1, "devam": 1, "da": 3, "g\u00f6sterdi": 1, "alev\u00eeleri": 2, "derin": 1, "de": 6, "deste\u011fini": 2, "oldu\u011fu": 1, "ba\u015f\u0131": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmede": 1, "kullanan": 1, "ay": 1, "g\u00f6sterir": 1, "olmal\u0131": 1, "\u015fey": 1, "d\u00fczenlemelerin": 1, "disiplin": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcnden": 1}