{"dergisinden": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz": 1, "var\u0131yorduk": 1, "ikna": 1, "i\u00e7inde": 1, "varmak": 1, "l\u00e2f\u0131": 2, "kastedilen": 1, "hepimizin": 1, "tehdide": 1, "zorunda": 1, "do\u011frudan": 3, "de\u011fil": 5, "iz": 1, "\u015fablon": 1, "ne": 3, "hale": 1, "\u00e7\u00f6kece\u011fi": 1, "tsk": 1, "kendi": 1, "niteli\u011fini": 1, "olan": 1, "deniyor": 1, "\u00f6rg\u00fctlenme": 1, "kalmayana": 1, "var": 1, "makul": 1, "g\u00f6ren": 1, "dan\u0131\u015ftay": 1, "military": 1, "u\u011fur": 1, "bizi": 1, "d\u00fczeni": 1, "konusundaki": 1, "tekli\u011fine": 1, "cephane": 1, "icra": 2, "evrendeki": 1, "aparat\u0131": 1, "anlay\u0131\u015f": 1, "vesayetin": 1, "talebiyle": 1, "yarg\u0131ca": 1, "kutuplu": 1, "i\u00e7indeki": 3, "kom\u00fcnist": 2, "devletin": 6, "dan": 1, "asker\u00ee": 2, "istikametinde": 1, "NOfCommas": 25, "d\u00fc\u015fmanlar": 1, "a\u00e7aca\u011f\u0131": 1, "rekabetinden": 1, "illegal": 1, "\u00e7at\u0131\u015fma": 3, "girmeniz": 1, "harp": 1, "siz": 1, "hukukun": 2, "halk\u0131": 2, "n\u0131n": 1, "kaosa": 1, "kurumlar": 3, "ediyor": 1, "s\u00f6z": 1, "kasteden": 1, "\u015f\u00fcphe": 1, "hukuktan": 1, "oda": 5, "yarg\u0131lan\u0131yor": 1, "halk\u0131n": 3, "saklad\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "mahkemeye": 1, "aksoy": 1, "nerede": 1, "y\u00f6n\u00fcnde": 1, "de\u011fi\u015fmeleri": 1, "\u015f\u00fcpheden": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "tam": 1, "kaotik": 1, "belge": 1, "kand\u0131r\u0131labilir": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "silah\u0131n": 1, "d\u00fcnya": 1, "\u00e2l\u00ee": 2, "imk\u00e2n": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "d\u00f6nemine": 2, "i\u015f": 1, "provokatif": 1, "eden": 2, "hukuku": 1, "kaos": 3, "soru\u015fturman\u0131n": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "ortaya": 1, "y\u00fcr\u00fct\u00fcl\u00fcyor": 1, "silahl\u0131": 1, "bug\u00fcn": 2, "yer": 2, "korudu\u011fu": 1, "yolu": 1, "hareket": 1, "ordunuzu": 1, "insanlar\u0131n": 1, "yar\u0131": 2, "yalanlar": 3, "muhafaza": 1, "\u00f6zg\u00fc": 3, "evrende": 1, "tehlikenin": 2, "eseri": 1, "bizdeki": 1, "izlerini": 1, "planlanmas\u0131": 1, "laikli\u011fe": 1, "m\u00fc\u015fk\u00fclat": 1, "\u00e7\u0131kartan": 1, "\u015fablonu": 1, "intizam\u0131n": 1, "neden": 2, "gibi": 4, "askerlerde": 1, "ortam\u0131": 1, "kaosu": 1, "arkas\u0131nda": 1, "de\u015fifre": 1, "halk": 1, "metotlarla": 1, "suikast": 1, "her": 1, "kozmik": 8, "yani": 1, "silah": 1, "hayat\u0131na": 1, "fark\u0131na": 2, "etmelisiniz": 1, "sona": 1, "eser": 2, "olu\u015fturulan": 1, "dairesi": 1, "g\u00fc\u00e7": 2, "bunlar\u0131": 1, "bilgilere": 1, "\u00e7o\u011fu": 1, "bilgisi": 1, "gizlilik": 1, "bilgilerin": 1, "tekrar": 1, "i\u0307ki": 1, "duran": 1, "tetkik": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor": 1, "mevziler": 1, "yol": 1, "geliyor": 1, "ediliyor": 1, "inan\u0131lmas\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 3, "\u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc": 1, "sava\u015f": 6, "kal\u0131plar": 1, "eylemler": 2, "NOfWords": 536, "\u00e7ok": 1, "sonucu": 1, "\u00e7\u0131kar": 1, "kapsam\u0131nda": 1, "yay\u0131mlanan": 1, "ideolojik": 4, "sa\u011flamak": 1, "s\u00fcrt\u00fc\u015fmeyi": 1, "tutuklama": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmelerden": 1, "perdelemesi": 1, "\u00f6rg\u00fctlerinin": 1, "tehdit": 1, "kar\u015f\u0131t\u0131": 1, "\u00fclkeyi": 1, "kosmos": 3, "sivil": 1, "savc\u0131y\u0131": 1, "laik": 1, "olmas\u0131": 1, "erdi": 1, "d\u00fczenine": 1, "denmesinin": 1, "bats\u0131n": 1, "olu\u015f": 1, "suikast\u0131": 1, "subay\u0131": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "\u00f6zel": 2, "verir": 1, "d\u00fcn": 2, "soru\u015fturma": 1, "cumhuriyet": 1, "tipik": 2, "gelebilir": 1, "savc\u0131n\u0131n": 1, "cevap": 1, "y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcne": 1, "kurum": 2, "bulabilece\u011finiz": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 1, "avrupa": 1, "londra": 1, "olu\u015fuyor": 1, "sa\u011flayan": 1, "i\u00e7ine": 1, "vas\u0131tas\u0131yla": 1, "rekabetin": 1, "oylar\u0131yla": 1, "ama\u00e7lar\u0131na": 1, "vesayet": 1, "odalar\u0131n": 1, "\u00f6rg\u00fctlenmeye": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "belgelerin": 1, "so\u011fuk": 6, "\u00f6nlemenin": 1, "y\u0131l": 1, "neredeyse": 1, "ancak": 1, "ta\u015f\u0131yor": 1, "s\u00fcrd\u00fcremez": 1, "y\u00fcr\u00fct\u00fclen": 1, "kurulmu\u015f": 2, "gerekir": 1, "destek": 1, "mumcu": 1, "odaya": 1, "seferber": 1, "d\u00fc\u015fman\u0131n": 1, "dayan\u0131r": 1, "kalkmad\u0131": 1, "edilmesi": 1, "bilgiler": 1, "gizli": 2, "ettiriyor": 1, "silah\u0131n\u0131z": 1, "in": 1, "sistem": 1, "g\u00fcc\u00fcnden": 2, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "ya": 1, "talebinin": 1, "askerin": 1, "daki": 2, "gelen": 1, "d\u00fczeninin": 1, "bir": 8, "halk\u0131n\u0131z": 1, "\u00fc\u00e7": 1, "hizmet": 1, "h\u00fckm\u00fcd\u00fcr": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "ula\u015ft\u0131\u011f\u0131nda": 1, "bunun": 1, "zihninde": 1, "irtica": 1, "hukuktur": 1, "kalmad\u0131": 1, "edecek": 1, "korumak": 1, "tek": 1, "devlet": 8, "ama\u00e7la": 1, "kazan\u0131rken": 1, "bahriye": 1, "\u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor": 1, "i\u015fin": 1, "i\u015fgal": 1, "menfaatlerini": 1, "iki": 1, "para": 3, "kontrgerilla": 2, "\u015f\u00fcphesi": 1, "arac\u0131": 1, "eylemlere": 1, "izlemek": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "ayr\u0131ca": 1, "tektir": 1, "g\u00f6r\u00fcnen": 1, "yap\u0131lan": 1, "demokrasiden": 1, "denilen": 1, "eder": 1, "bu": 16, "\u00e7\u0131karlar\u0131": 2, "g\u00f6rece\u011fi": 1, "gidilmemesi": 1, "kelimesi": 1, "sebebi": 1, "devam": 1, "te\u015febb\u00fcs\u00fc": 1, "\u015feylerin": 1, "\u00f6rg\u00fct": 2, "halinde": 1, "ba\u015fka": 1, "sistemli": 1, "koruyamayaca\u011f\u0131": 1, "bekleten": 1, "d\u00fc\u015fman": 2, "verecek": 1, "koymak": 1, "etmesini": 1, "olmayan": 1, "nin": 1, "koruyan": 1, "ortak": 1, "kelimesinden": 1, "muammer": 1, "eylemlerle": 1, "\u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131n": 1, "m\u0131": 1, "bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda": 1, "masum": 1, "ihtimalini": 1, "sadece": 2, "\u00fczere": 1, "zarar": 2, "\u00fczerine": 2, "ge\u00e7er": 1, "\u00f6nemli": 1, "aras\u0131": 3, "i\u00e7in": 7, "tan\u0131yabilir": 1, "etti": 1, "sevk": 1, "varl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "milletimizin": 1, "\u00e7\u0131kacak": 1, "kadar": 2, "kar\u015f\u0131m\u0131zda": 1, "s\u00f6ylenecek": 1, "veya": 2, "savc\u0131s\u0131": 1, "kalabilirsiniz": 1, "etraf\u0131nda": 1, "\u00fc\u00e7ok": 1, "g\u00fc\u00e7lerin": 1, "y\u0131": 1, "egemenli\u011fi": 1, "kap\u0131da": 1, "ordular\u0131n\u0131": 1, "yumu\u015fak": 1, "ve": 10, "b\u00fcy\u00fck": 1, "alan": 1, "militer": 3, "olarak": 3, "seferberlik": 1, "s\u00fcrenlere": 1, "ortadan": 1, "\u00fcretmek": 1, "ile": 1, "\u00f6ne": 1, "vazife": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "bekas\u0131n\u0131": 1, "y\u00f6nelik": 1, "tekrarlayal\u0131m": 1, "ifade": 2, "etmek": 1, "gerekebilir": 2, "kurulu": 1, "da": 2, "yine": 1, "haline": 1, "i\u015fgale": 1, "kurumlar\u0131nda": 1, "oldu\u011fu": 2, "balance": 1, "buna": 1, "bilgi": 1, "d\u00fczenli": 1, "ba\u015fvurmak": 1, "a\u00e7\u0131dan": 1, "d\u00fczen": 2, "\u00fcstelik": 1, "tersinden": 1}