{"k\u00fcrt": 4, "edenler": 1, "derecede": 1, "yaz\u0131ld\u0131": 1, "gerekiyor": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "izleyen": 1, "de\u011fil": 2, "kap\u0131ya": 1, "ne": 4, "yapmaya": 1, "ya\u015fayan": 1, "hale": 1, "ucunda": 1, "demeyi": 1, "ediyoruz": 1, "olsun": 1, "kalkm\u0131\u015f": 1, "edebilirim": 1, "planlad\u0131\u011f\u0131": 1, "olan": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcncesini": 1, "var": 1, "beklemekten": 1, "daha": 1, "toplumda": 1, "kulland\u0131rmaya": 1, "ilk": 1, "g\u00fcc\u00fcn": 1, "sinyali": 1, "ad\u0131m": 1, "belli": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "halk\u0131": 1, "insanlar": 1, "yoktu": 1, "bah\u00e7eli": 1, "davran\u0131yor": 1, "durdu\u011funu": 1, "g\u00f6re": 1, "ihtimal": 1, "kendini": 2, "sevin\u00e7": 1, "\u015fimdi": 4, "ama": 8, "s\u00f6ylememi\u015ftik": 1, "halk\u0131n\u0131n": 1, "teslim": 1, "\u015fekilde": 1, "yaps\u0131nlar": 1, "demokrasi": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131kla": 1, "demokratik": 2, "kulland\u0131\u011f\u0131": 2, "kimi": 1, "gibi": 3, "g\u00f6r\u00fcyordu": 1, "grubunun": 1, "benimsemese": 1, "siz": 1, "yapanlar": 2, "etkili": 1, "bomba": 1, "ili\u015fkisi": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "bulunmam\u0131\u015f": 1, "sil\u00e2ha": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fc": 1, "kesim": 1, "zormu\u015f": 1, "n\u0131n": 5, "ciddi": 1, "s\u00f6z": 1, "yirmi": 1, "olaylarda": 1, "ge\u00e7mi\u015fteki": 1, "kal\u0131yor": 1, "varsaymak": 1, "tahmin": 1, "hat\u0131rlayarak": 1, "beklenenlerin": 1, "umdu\u011funu": 1, "tam": 5, "s\u00fcreci": 1, "a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f": 1, "herkesten": 1, "belliydi": 2, "imk\u00e2n": 1, "ba\u015fvurdu\u011fu": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "oldu\u011funu": 1, "\u015feyi": 1, "tahterevallinin": 1, "kar\u015f\u0131lanma": 1, "a\u00e7\u0131lmasa": 1, "b\u00fcsb\u00fct\u00fcn": 1, "i\u015f": 1, "sava\u015fa": 1, "tokat": 2, "insan": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "herkes": 1, "\u00f6ld\u00fcrmeye": 1, "ba\u015fl\u0131yor": 1, "duraca\u011f\u0131n\u0131": 1, "yeterince": 2, "\u015funca": 1, "tabii": 1, "temin": 1, "yaparken": 1, "koyacak": 1, "kapatmak": 1, "\u00f6nce": 1, "yoksa": 1, "git": 1, "s\u0131n\u0131rl\u0131": 1, "h\u0131r": 1, "y\u00f6ntemler": 1, "nerede": 2, "somut": 1, "aralanm\u0131\u015f": 1, "\u015feyini": 1, "ak\u0131l": 1, "hesaba": 2, "birden": 1, "provokat\u00f6rlerin": 1, "akt\u00f6r": 1, "zorluk": 1, "t\u00fcrk": 1, "sinemaya": 1, "tehlikelerle": 1, "ara\u00e7lar": 1, "\u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131": 2, "fazla": 1, "sonra": 4, "y\u0131\u011f\u0131nla": 1, "\u00fcstlendikten": 1, "baykal": 1, "durumdan": 1, "her": 2, "olunca": 2, "ge\u00e7ece\u011fi": 1, "noktada": 1, "sonu\u00e7": 1, "ortal\u0131kta": 1, "olursa": 1, "telaffuz": 1, "eline": 1, "ad\u0131mdan": 1, "b\u00fck\u00fclmeyen": 1, "kapatmaktan": 1, "\u015fimdiye": 2, "yat\u0131r\u0131m": 1, "biz": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "ediyorsa": 1, "iradesini": 1, "\u00e7\u0131k\u0131nca": 1, "gelmi\u015f": 1, "zaman": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "bulunduk\u00e7a": 1, "hayat": 1, "y\u00f6ntemlere": 1, "vard\u0131r\u0131lmas\u0131": 1, "sizinle": 1, "durumunda": 1, "yana": 1, "yol": 2, "etti\u011fi": 1, "gereken": 1, "bile": 2, "bi\u00e7iminde": 1, "NOfCommas": 48, "ald\u0131": 1, "buldu\u011fumuz": 1, "onlarla": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "oldu": 2, "NOfWords": 540, "ben": 1, "ile": 1, "vaktidir": 1, "f\u0131rsatlar": 1, "ihtimaline": 1, "y\u00f6ntemlerini": 1, "bunu": 1, "onlar\u0131n": 1, "olacakt\u0131r": 1, "ta": 2, "anl\u0131yorsa": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "olmas\u0131": 3, "giri\u015fim": 1, "y\u00f6nde": 1, "hesap": 1, "ellerine": 1, "durumda": 1, "tak\u0131nd\u0131klar\u0131": 1, "y\u00fcklenmemiz": 1, "ki": 1, "kendimizi": 1, "bekledi\u011fini": 1, "anlad\u0131\u011f\u0131na": 1, "hep": 1, "kez": 1, "bar\u0131\u015f\u00e7\u0131": 2, "ala\u015fa\u011f\u0131": 1, "demesi": 2, "nas\u0131l": 1, "n\u00fcfus": 1, "kan\u0131s\u0131nday\u0131m": 1, "kadarkilerle": 1, "yeteri": 1, "onu": 1, "yap\u0131yor": 1, "katmad\u0131\u011f\u0131": 2, "bulunur": 1, "durum": 2, "kadar": 1, "an\u0131nda": 1, "tav\u0131r": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "ima": 1, "haz\u0131r": 1, "\u015feyler": 1, "art\u0131k": 1, "durumu": 1, "idiyse": 1, "da": 7, "as\u0131l": 2, "anlaml\u0131": 1, "birileri": 1, "varl\u0131\u011f\u0131": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "zorluklar\u0131n\u0131": 1, "gidip": 1, "\u00f6nemli": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "raz\u0131": 1, "anl\u0131yor": 1, "s\u0131radan": 1, "etkisi": 1, "sorun": 2, "isteyenlerin": 1, "olal\u0131m": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 1, "etmi\u015f": 2, "a\u00e7\u0131lmaya": 1, "verece\u011fi": 1, "\u00e7o\u011funlu\u011fu": 1, "olu\u015ftu": 1, "boyunca": 1, "duyarken": 1, "nihayet": 1, "de\u011finenler": 1, "dolu": 1, "eylemde": 1, "gelen": 1, "olabilir": 1, "ortaya": 1, "lar": 1, "bir": 24, "ba\u015flar": 1, "kalmayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "yol\u00e7at\u0131na": 1, "bunun": 3, "yanl\u0131\u015f\u0131": 1, "dostane": 1, "y\u00fcklenmesi": 1, "olay\u0131": 1, "yola": 1, "kullan\u0131lsa": 1, "diyebiliyor": 1, "sizden": 1, "kadarkiler": 1, "provokasyon": 2, "bir\u00e7ok": 1, "yd\u00fc": 1, "ayn\u0131": 3, "i\u015fin": 1, "sanm\u0131yorum": 1, "be\u015f": 1, "provokasyonlar\u0131n": 1, "aralanman\u0131n": 1, "olay": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "y\u0131llard\u0131r": 1, "ayr\u0131ca": 2, "pek": 1, "de\u011fi\u015fmeyece\u011fini": 1, "yapt\u0131ktan": 1, "s\u00f6zlerle": 1, "bundan": 1, "bu": 24, "sizlere": 1, "bitirir": 1, "olmaya": 1, "onlar": 1, "harekete": 1, "ayd\u0131nl\u0131k": 1, "benzerini": 1, "olursak": 1, "a\u00e7\u0131klama": 1, "ba\u015fka": 1, "kap\u0131ld\u0131": 1, "m\u0131": 2, "esnemeyen": 1, "nin": 1, "gelindi\u011finin": 1, "sabote": 1, "edecek": 2, "patlad\u0131": 1, "baz\u0131lar\u0131m\u0131z": 1, "g\u00f6steriyordu": 1, "kavramlar": 1, "aralanan": 1, "az\u0131nl\u0131k": 1, "hayli": 1, "tavr\u0131n": 1, "ger\u00e7ek\u00e7i": 1, "\u00e7\u0131karken": 1, "edildi\u011fi": 1, "vazge\u00e7tim": 1, "la": 1, "i\u00e7in": 3, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor": 1, "pkk": 9, "kavga": 1, "a\u00e7maktan": 1, "gerilla": 1, "d\u0131\u015f\u0131ndan": 1, "\u00f6yle": 3, "ortamda": 1, "gitmek": 1, "bulabiliyordu": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "tarz\u0131": 1, "veya": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "bunca": 1, "diye": 1, "bakal\u0131m": 1, "gene": 2, "kendine": 1, "etken": 1, "sorununun": 1, "b\u00f6yle": 3, "olamad\u0131klar\u0131": 1, "\u00fclkede": 1, "ve": 8, "s\u00fcrecin": 2, "olmuyor": 1, "olarak": 1, "bence": 2, "att\u0131": 1, "ortadan": 1, "bizden": 1, "anda": 3, "endi\u015feye": 1, "tan\u0131d\u0131k": 1, "kap\u0131y\u0131": 2, "beklenmedik": 1, "getiriyor": 1, "tutuyor": 1, "g\u00f6ze": 1, "s\u00fcren": 1, "kimin": 1, "d\u00fczeltmenin": 1, "yap": 1, "devam": 1, "ba\u015flamaz": 1, "ki\u015filerin": 1, "haline": 1, "a\u011fz\u0131m\u0131z": 1, "de": 7, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "oldu\u011fu": 3, "devleti": 1, "aras\u0131nda": 1, "oluyor": 1, "s\u00f6z\u00fcnden": 1, "do\u011fru": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "\u015fey": 2, "tersine": 1}