{"k\u00fcrt": 1, "siyasi": 2, "deyin": 1, "olmaz": 2, "gerekiyor": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor": 1, "hepimizin": 2, "yan\u0131tlarken": 1, "do\u011frudan": 1, "mantalitesi": 1, "de\u011fil": 2, "do\u011fu": 1, "ne": 2, "araya": 2, "burada": 1, "tan\u0131m\u0131n\u0131n": 1, "b\u00f6lgelerinin": 1, "izah": 1, "kopenhag": 1, "ter\u00f6rle": 2, "kendi": 1, "10": 1, "bakm\u0131yor": 1, "en": 3, "gerginlikler": 1, "olan": 1, "g\u00fcndemini": 1, "konusuna": 1, "var": 3, "anayasa": 1, "daha": 2, "g\u00fc\u00e7lendirir": 1, "giden": 1, "de\u011fildi": 1, "standartlar\u0131": 2, "konudaki": 1, "net": 4, "belirterek": 1, "gelinen": 1, "d\u00fcnyaya": 1, "prag": 1, "siyaset": 1, "neden": 2, "yedi": 1, "s\u00f6yledi\u011finiz": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 9, "may\u0131s": 1, "duygusunu": 1, "g\u00fcl": 4, "\u015fik\u00e2yetlerini": 1, "duydunuz": 1, "sene": 2, "dan": 2, "ay\u0131rmam": 1, "NOfCommas": 54, "demokrasi": 2, "netti": 1, "ba\u015fbakan": 1, "mesafeden": 1, "memnun": 1, "demokratik": 2, "bir": 11, "asl\u0131nda": 2, "koymayana": 1, "de\u011fi\u015ftirilmesi": 1, "y\u00fckseltmektir": 2, "elinin": 1, "\u00e7at\u0131\u015fma": 6, "alamayan": 1, "\u00e7\u0131karmak": 1, "oyunu": 1, "kapatma": 1, "n\u0131n": 3, "s\u00f6ylemek": 1, "\u015fimdi": 3, "radikal": 1, "mi\u0307t": 1, "birli\u011fi": 1, "i\u0307\u00e7i\u015fleri": 3, "birle\u015fme": 1, "y\u00fckseltmek": 1, "be\u011fenmesem": 1, "sorunu": 6, "nc\u0131": 1, "vermeyi": 1, "geldi\u011fimizi": 1, "b\u00f6lgedeki": 1, "alanda": 1, "tercih": 1, "d\u00fczeye": 1, "b\u00fcy\u00fcd\u00fc": 2, "aras\u0131ndaki": 1, "gazetecilerin": 2, "m\u00fcste\u015far\u0131": 1, "sa\u011flan\u0131rd\u0131": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "veriyor": 1, "konuda": 1, "d\u00fcnya": 1, "halk\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "tahlil": 1, "imk\u00e2n": 1, "oldu\u011funu": 1, "halk\u0131n": 1, "gerekenler": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mda": 1, "yapm\u0131\u015ft\u0131": 1, "diyen": 1, "konu\u015famam": 1, "girmesi": 1, "yanl\u0131\u015f": 3, "yan\u0131tlad\u0131": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "seviyede": 1, "m\u00fcsamaha": 1, "partisi": 1, "kesin": 1, "c\u00fcmle": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f": 1, "herkes": 3, "milletiz": 1, "silahl\u0131": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda": 1, "numaral\u0131": 1, "i\u015fbirli\u011fi": 2, "i\u015fte": 1, "tabii": 1, "vermek": 1, "zamana": 1, "\u00f6nce": 4, "yolunda": 1, "my": 2, "yerlere": 1, "irak": 3, "gerek": 1, "de\u011ferini": 1, "\u00e7ekilmesi": 1, "istemedi\u011fini": 1, "g\u00f6steriler": 1, "isterseniz": 1, "temsilcisi": 1, "edilirken": 1, "adalet": 3, "olaylar\u0131n\u0131": 1, "deme": 1, "kimseye": 1, "yan\u0131t": 1, "ileri": 1, "devreye": 1, "giderece\u011fiz": 1, "t\u00fcrk": 1, "gibi": 3, "giderken": 1, "ankara": 4, "zor": 1, "tek": 2, "fazla": 1, "bilsin": 2, "randevu": 1, "onun": 1, "ister": 2, "halk": 1, "kurum": 1, "kimse": 2, "f\u0131rsat\u0131": 1, "maddesindeki": 1, "kuruyor": 1, "olunca": 1, "olup": 1, "son": 3, "sonu\u00e7": 1, "mesafe": 1, "kapat\u0131lan": 2, "gerek\u00e7e": 3, "yap\u0131ld\u0131": 1, "memleketin": 1, "geliyorlar": 1, "milletvekilleridir": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "\u00fclkeye": 1, "at\u0131fta": 1, "aktarabiliriz": 1, "dtp": 2, "sokak": 1, "verir": 1, "yap\u0131lacak": 1, "kuveyt": 3, "az": 1, "zaman": 3, "da": 8, "sorular\u0131n\u0131": 2, "konjonkt\u00fcr\u00fc": 1, "b\u00f6yle": 2, "vermektense": 1, "me\u015fgul": 1, "y\u0131l\u0131": 1, "problemlerini": 1, "savc\u0131l\u0131k": 2, "yeri": 1, "\u0131n": 1, "\u015f\u00f6yle": 2, "yana": 1, "aidiyet": 1, "gereken": 1, "benim": 1, "isterlerse": 1, "olur": 3, "ald\u0131": 1, "de\u011ferlendirmesi": 2, "s\u00f6yledim": 1, "y\u0131l\u0131n\u0131n": 2, "lilerin": 1, "olarak": 4, "\u00e7ok": 9, "ben": 2, "yo\u011funla\u015fan": 1, "genelkurmay": 3, "izole": 1, "s\u00fcrecinde": 1, "ile": 7, "bakanl\u0131\u011f\u0131": 4, "f\u0131rsatlar": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "sorulunca": 2, "\u015fu": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f": 1, "ba\u015fkan\u0131yla": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131ya": 1, "iletip": 1, "abdullah": 2, "dersi": 1, "ay\u0131r\u0131mc\u0131l\u0131k": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 2, "baltalamak": 1, "d\u00fcn": 2, "gelmiyorum": 1, "parti": 1, "sundu\u011funu": 1, "karar": 1, "milleti": 1, "f\u0131rsat": 5, "diyor": 2, "sorusu": 3, "aras\u0131na": 2, "dile": 1, "olmaktan": 1, "d\u00fcnyadaysa": 1, "standartlar\u0131nda": 1, "sorumlulukla": 1, "\u00f6nem": 1, "hep": 1, "adam": 1, "ad\u0131na": 1, "d\u0131\u015flan\u0131yoruz": 1, "gerek\u00e7esi": 1, "kuvvetler": 1, "yapmad\u0131m": 1, "eden": 1, "eskiden": 1, "ortada": 1, "mi": 1, "bulunmuyor": 1, "uygulamaya": 1, "den": 1, "konulamaz": 1, "kadar": 2, "ter\u00f6r": 1, "altta": 1, "suhuletle": 1, "konu\u015fam\u0131yor": 1, "sorunun": 1, "al\u0131nan": 1, "tav\u0131r": 2, "savc\u0131yla": 1, "pek": 1, "\u015feyler": 1, "art\u0131k": 4, "tart\u0131\u015fmas\u0131": 1, "zamanlarda": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "i\u015f": 1, "gelmi\u015fse": 1, "ona": 1, "\u00e7evre": 1, "veriyorum": 1, "kalbimle": 1, "gerginlik": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "\u00f6nemli": 8, "d\u0131\u015far\u0131ya": 1, "politikas\u0131": 1, "konu\u015fuyorlar": 1, "hepsi": 1, "almayan": 1, "laz\u0131m": 3, "edilmesi": 1, "yerine": 1, "kendisine": 1, "g\u00f6r\u00fcyorum": 1, "alan": 1, "g\u00f6steren": 1, "askerin": 1, "memleketinin": 1, "f\u0131rsata": 1, "al\u0131p": 2, "in": 1, "dini": 1, "be\u011fensem": 1, "millet": 1, "bat\u0131": 1, "noksanl\u0131klar\u0131": 2, "gelince": 1, "verdi": 1, "meselesidir": 1, "ya": 2, "soruya": 1, "ama": 5, "istenince": 1, "yetkin": 1, "ab": 2, "erzurum": 1, "\u00fc\u00e7": 4, "denir": 1, "ba\u011flamak": 1, "liler": 1, "olamaz": 2, "bunun": 1, "istedi\u011fi": 1, "u\u00e7akta": 1, "konular": 1, "talebi": 1, "sonuna": 2, "varsa": 1, "kurumlar": 7, "geni\u015f": 1, "davranmas\u0131": 1, "hi\u00e7bir": 3, "demek": 2, "edebiliriz": 1, "meselesi": 1, "s\u00f6yl\u00fcyorum": 1, "temsil": 1, "a\u015famay\u0131": 1, "istihbarat": 1, "savc\u0131": 3, "\u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131": 1, "ayn\u0131": 1, "hepimiz": 1, "bitirmek": 1, "\u00e7\u0131kartmas\u0131": 1, "iki": 1, "bunu": 3, "sorduk": 1, "konulmas\u0131": 1, "ki": 2, "t\u00fcrkiye": 9, "mesaj": 3, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyorum": 1, "farkl\u0131": 1, "yerini": 1, "eder": 2, "bundan": 2, "sivil": 2, "bu": 13, "olabilir": 3, "a\u00e7\u0131klama": 1, "aralar\u0131nda": 1, "giderme": 1, "onlar": 1, "devlet": 1, "getirmesi": 1, "ter\u00f6r\u00fc": 2, "inan\u0131yorum": 1, "ba\u015fka": 4, "istiyorum": 1, "bulundu\u011fu": 1, "t\u00fcm": 1, "abd": 1, "mesafenin": 1, "ba\u015flamas\u0131": 1, "modern": 1, "alt": 1, "i\u00e7i": 1, "ter\u00f6r\u00fcn": 1, "f\u0131rsat\u0131n": 1, "herkesin": 7, "eksiklikler": 1, "\u015fehit": 1, "konu\u015fuyor": 1, "anla\u015f\u0131lmas\u0131n": 1, "buna": 4, "y\u00fckseltirken": 1, "ihtimalini": 1, "zaten": 1, "koymak": 1, "sadece": 1, "bitenlerden": 1, "mesele": 1, "\u00fczerine": 3, "s\u00fcremez": 1, "geleneklerle": 1, "a\u00e7\u0131klamadan": 1, "yap\u0131labilir": 1, "akmaya": 1, "aras\u0131": 5, "i\u00e7in": 6, "al\u0131yor": 1, "etti": 1, "zamanda": 1, "halk\u0131na": 1, "sorun": 1, "vermedim": 1, "zaman\u0131": 1, "vatanda\u015flar\u0131n": 1, "yok": 2, "ekonomik": 1, "geli\u015fmi\u015f": 2, "NOfWords": 748, "isteyenler": 1, "sokaktaki": 1, "yans\u0131yor": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "uygulamalar": 1, "gitti\u011finde": 1, "diye": 1, "andaki": 1, "standard\u0131n\u0131": 1, "masay\u0131": 1, "beraber": 1, "ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131": 1, "g\u00f6rmezlikten": 1, "art\u0131r\u0131r": 1, "erzincan": 1, "murat": 1, "ve": 6, "konmuyoruz": 1, "2009": 3, "kafas\u0131n\u0131": 1, "y\u0131la": 1, "giriyor": 1, "de\u011ferlerin": 1, "askeri": 2, "bar\u0131\u015f": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclmeli": 1, "gerekti\u011fini": 1, "zirvesi": 1, "do\u011fru": 2, "periyodu": 1, "bilin": 1, "ter\u00f6re": 2, "bdp": 1, "ba\u011flamda": 1, "yetki": 2, "k\u0131ymetini": 3, "nin": 7, "yaps\u0131n": 1, "s\u00f6ylemi\u015fti": 1, "tarihten": 1, "66": 1, "devam": 1, "\u00fclke": 1, "yolu": 1, "baz\u0131": 2, "problemli": 1, "de": 8, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "yaparak": 1, "oldu\u011fu": 1, "tahsil": 1, "artt\u0131k\u00e7a": 1, "aras\u0131nda": 5, "na": 1, "oluyor": 2, "ay": 1, "el": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "sorunlar\u0131": 2, "\u015fey": 1}