{"anlay\u0131p": 1, "\u00e2cilen": 1, "gecesi": 1, "istedi": 1, "hem": 2, "tuhafdan": 1, "hata": 1, "benzeyen": 1, "dinin": 1, "bas\u0131n\u0131m\u0131zda": 1, "dergisi": 1, "se\u00e7enek": 1, "hemen": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "dansediyor": 1, "ederek": 1, "iade": 5, "etti\u011fini": 1, "otelde": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "volkan\u0131n": 1, "d\u0131\u015fi\u015flerimizin": 1, "dine": 1, "d\u00fczenledi\u011fine": 1, "bizi": 1, "m\u00fcridler": 1, "2035": 1, "metinlerde": 1, "gazeteciyi": 1, "\u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "kurucusu": 1, "g\u00f6re": 1, "olduklar\u0131": 2, "b\u0131rakmak": 1, "siyas\u00ee": 1, "konusunda": 2, "ama": 3, "se\u00e7ti\u011fini": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lan": 2, "\u00e7atlaklar\u0131n": 1, "yolcusuydular": 1, "ge\u00e7ti\u011fimiz": 1, "sene": 1, "\u015fekilde": 1, "NOfCommas": 35, "de\u011fil": 4, "tuhaf": 2, "tutuklaman\u0131n": 1, "harekettir": 1, "azizmuradi": 1, "balo": 1, "aral\u0131k": 1, "\u015feklinde": 1, "ki\u015filerin": 1, "te\u015frif": 1, "gelmek": 1, "d\u00fcnyaya": 2, "edilecek": 1, "g\u00f6klerde": 1, "\u015fimdi": 3, "dna": 1, "uzaylilar": 1, "haber": 2, "s\u00f6ylemi\u015flerdi": 1, "in": 3, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "koca": 2, "edilip": 2, "d\u00fcnyay\u0131": 1, "s\u0131n\u0131n": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "mevcuttur": 1, "d\u00fcnya": 3, "yap\u0131yoruz": 1, "d\u00fc\u015fen": 1, "kendisiyle": 1, "t\u00fcrki\u0307ye": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "kad\u0131n\u0131": 1, "ba\u015fta": 1, "din": 2, "te": 1, "fransa": 1, "adamlar": 1, "insan": 1, "\u00f6rg\u00fctlemeye": 1, "ortaya": 1, "ad\u0131ndaki": 1, "komik": 1, "yak\u0131nda": 1, "toplant\u0131": 1, "hatta": 1, "insanlar\u0131n": 1, "\u00f6nce": 1, "yapaca\u011f\u0131na": 1, "belki": 2, "melek": 1, "ki\u015fiye": 1, "\u00fcye": 1, "\u00f6rg\u00fctlenen": 1, "\u00f6te": 2, "gider": 1, "bekliyoruz": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "ileri": 1, "il\u00e2h\u0131n": 1, "i\u015fi": 2, "gibi": 1, "kutsal": 1, "edilmemesi": 2, "ad\u0131n\u0131": 1, "zira": 2, "tutukland\u0131": 1, "gitmez": 1, "t\u0131marhaneye": 1, "g\u00f6nderildi\u011fine": 1, "sonra": 2, "temas": 1, "elohim": 5, "hat\u0131rlatmas\u0131": 1, "g\u00f6nderilmesi": 1, "insano\u011flunun": 1, "yani": 1, "yap\u0131lan": 1, "c\u00e2iz": 1, "ge\u00e7erli": 1, "bahsedilen": 1, "yarat\u0131c\u0131s\u0131": 1, "memlekete": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131": 1, "y\u00f6neltti\u011fi": 1, "pasaportla": 1, "inanan": 1, "uzayl\u0131lar\u0131n": 1, "gazetelerin": 2, "dolay\u0131s\u0131yla": 2, "da": 7, "i\u00e7erisinde": 1, "d\u00fcped\u00fcz": 1, "diplomatlar\u0131m\u0131z": 1, "\u0131n": 3, "otelin": 1, "kendisine": 1, "hareketini": 1, "ald\u0131": 1, "s\u00f6ylemem": 1, "hakikaten": 2, "idam\u0131n\u0131n": 1, "\u00fc\u015f\u00fct\u00fcklerin": 1, "hasta": 1, "NOfWords": 470, "\u00e7ok": 2, "gereki\u0307yor": 1, "ile": 1, "i\u00e7inden": 1, "bulunuyor": 1, "ak\u0131m\u0131n": 1, "taksim": 1, "\u00fclkeye": 2, "s\u00f6yl\u00fcyorlard\u0131": 1, "s\u0131yr\u0131laca\u011f\u0131z": 1, "zarar\u0131": 1, "grubu": 1, "yerald\u0131": 1, "liderli\u011fini": 1, "uzayl\u0131lar": 3, "giri\u015fti": 1, "\u00f6\u011frenilmesi": 1, "grubun": 1, "yapacak": 1, "tutuklad\u0131": 1, "olmak": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131nda": 1, "haberler": 1, "i\u0307ranl\u0131": 1, "tedavi": 1, "eden": 1, "buldu": 1, "k\u00e2inat\u0131n": 1, "konulara": 1, "edilmeleri": 1, "onu": 1, "ad\u0131nda": 2, "h\u00e2l\u00e2": 1, "zamanlar": 1, "ancak": 1, "azizmurad\u00ee": 7, "\u00f6zetleyeyim": 1, "bize": 1, "as\u0131l": 1, "kampanya": 1, "gazeteci": 1, "su\u00e7lama": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "as\u0131laca\u011f\u0131": 1, "derece": 1, "hareketin": 3, "diyen": 1, "edilmesi": 1, "idam": 1, "otomobil": 1, "tutuklama": 1, "etmek": 1, "rael": 4, "yay\u0131nlam\u0131\u015f": 1, "yahut": 3, "gerek\u00e7esiyle": 2, "ya": 1, "daki": 2, "ismini": 2, "bir": 18, "ba\u015flay\u0131p": 1, "denir": 1, "komikten": 1, "i\u0307l\u00e2h": 1, "hat\u0131rlarsan\u0131z": 1, "i\u0307ran": 8, "talebi": 1, "de\u011fi\u015ftirdi": 1, "geldi\u011fi": 1, "gazetecilik": 1, "kurmu\u015f": 1, "\u0131srar": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "volkandaki\u0307": 1, "yeralm\u0131\u015ft\u0131": 1, "durduracakt\u0131": 1, "kapatmakt\u0131r": 1, "ayn\u0131": 1, "i\u015fin": 1, "be\u015f": 1, "iki": 2, "bunu": 1, "gelece\u011fine": 1, "falan": 2, "i\u0307\u015fte": 1, "i\u015f": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "s\u00f6yledi\u011fi": 1, "inan\u0131rlar": 1, "gerekmektedir": 1, "1973": 1, "g\u00fcnlerce": 1, "haz\u0131rl\u0131klar": 1, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclmeyeceklerini": 1, "sab\u0131k": 1, "halinde": 1, "senesinde": 1, "bu": 5, "ba\u015fka": 4, "\u00fcyesi": 1, "\u00fcn": 1, "yi": 1, "yolun": 1, "g\u00f6rev": 1, "bundan": 1, "claude": 2, "nig\u00e2r": 5, "13": 1, "olmayan": 1, "olan": 2, "nin": 4, "yollay\u0131p": 1, "timarhane": 1, "yarat\u0131c\u0131m\u0131z": 1, "b\u00fcltenlerinde": 1, "baz\u0131": 2, "kad\u0131nca\u011f\u0131z\u0131": 1, "t\u0131rlatm\u0131\u015f": 1, "kad\u0131nca\u011f\u0131z": 1, "vermi\u015fti": 1, "\u00f6ncelikle": 1, "gerekirse": 1, "sadece": 2, "\u00fczere": 2, "lideri": 2, "\u00fczerine": 1, "delilerin": 1, "yaratt\u0131": 1, "i\u00e7in": 2, "memleketine": 1, "\u00e2\u015fin\u00e2": 1, "peygamber": 1, "mensup": 1, "edece\u011fiz": 1, "i\u0307sl\u00e2miyet": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "zikreder": 1, "ye": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "tepinircesine": 1, "salonunda": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmeden": 1, "\u00e7evreye": 1, "s\u00fcr\u00fcncemede": 1, "diye": 1, "bunlara": 1, "kar\u015f\u0131lanmas\u0131": 1, "ve": 17, "g\u00f6nderip": 2, "ismi": 1, "zavall\u0131": 1, "ateist": 4, "gerekti\u011fini": 1, "yap\u0131p": 1, "satan": 1, "can\u0131ndan": 1, "\u00e7ap\u0131nda": 2, "verdikleri": 2, "birbirlerine": 1, "gelecekti": 1, "alg\u0131lad\u0131\u011f\u0131na": 1, "mensubu": 1, "mutlaka": 1, "vorilhon": 4, "devam": 1, "hayat\u0131n\u0131": 1, "de": 6, "iadesini": 1, "televizyonlar\u0131n": 1, "bekliyorlard\u0131": 1, "hatt\u00e2": 1, "hatunlar": 1, "do\u011fru": 1, "zev\u00e2t": 1}