{"olmu\u015f": 1, "k\u00fcrt": 5, "en": 1, "i\u00e7inde": 2, "olmaz": 4, "h\u00fck\u00fcmeti": 2, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m": 1, "d\u00fczenlemek": 1, "de\u011fil": 2, "iz": 1, "ne": 6, "\u00e7\u00f6zelim": 2, "hale": 1, "g\u00f6t\u00fcrme": 1, "dedi\u011finin": 1, "k\u0131yamet": 1, "ge\u00e7tik\u00e7e": 1, "ederek": 1, "olan": 2, "var": 3, "daha": 3, "iyi": 2, "ferahlamas\u0131": 1, "ba\u015ftan": 1, "dayatmak": 1, "kerecik": 1, "kald\u0131r\u0131yorsa": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "mideniz": 1, "kendini": 1, "yerde": 1, "yoktur": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcn\u00fczse": 1, "ama": 2, "konuya": 2, "karma\u015f\u0131kla\u015fan": 1, "y\u0131\u011f\u0131ld\u0131": 1, "iktidar\u0131n": 2, "i\u0307hanet": 2, "\u015fekilde": 1, "partiyi": 1, "demokrasi": 1, "koparacaks\u0131n\u0131z": 1, "kadar\u0131n\u0131": 1, "iktidar": 2, "basit": 1, "demokratik": 1, "hayata": 1, "gibi": 2, "umudunuz": 1, "dedi": 1, "gitmesi": 1, "ba\u015f\u0131na": 1, "\u015fimdi": 2, "kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131n": 1, "dalgalar\u0131yla": 1, "olmas\u0131n\u0131": 1, "yirmi": 5, "e\u011fer": 1, "oysa": 1, "mahiyetinde": 1, "kar\u0131\u015f\u0131k": 2, "80": 1, "midesinin": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "konuda": 2, "yap\u0131yoruz": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "oldu\u011funu": 1, "sorunu": 2, "ba\u011flam\u0131\u015fsa": 1, "yar\u0131na": 1, "ad\u0131mda": 1, "bir\u00e7oklar\u0131n\u0131n": 1, "kazanmaya": 1, "i\u015f": 3, "\u00f6t\u00fcr\u00fc": 1, "ise": 1, "eklendi": 1, "bilmek": 2, "bug\u00fcnk\u00fc": 2, "yap\u0131lmam\u0131\u015f": 1, "tabii": 1, "hatta": 1, "bildi\u011fi": 2, "uzun": 1, "orada": 1, "mu": 1, "yakla\u015faca\u011f\u0131na": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "tutturacak": 1, "kesimleri": 1, "diyerek": 1, "b\u0131rakan": 1, "s\u00f6yleyerek": 1, "i\u00e7eren": 1, "insan\u0131n": 1, "t\u00fcrk": 1, "i\u015fi": 2, "y\u0131llar": 1, "iktidardan": 1, "zor": 1, "yere": 1, "belirleme": 1, "\u00fcretmi\u015f": 1, "onun": 2, "sonra": 2, "kar\u015f\u0131t\u0131n\u0131": 1, "diye": 5, "\u00e7\u0131\u011fr\u0131\u015facak": 1, "son": 3, "budaklanan": 1, "dallan\u0131n": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcn\u00fcz": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "atas\u00f6zleri": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131": 1, "s\u00fcre\u00e7": 2, "b\u00fct\u00fcn": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclmesi": 1, "\u015fimdiye": 1, "zulm\u00fcn": 1, "i\u015fini": 1, "hala": 1, "da": 1, "do\u011fruyu": 1, "eski": 1, "kald\u0131rd\u0131\u011f\u0131": 1, "bi\u00e7imde": 2, "karde\u015fli\u011fi": 1, "toplumsal": 1, "\u00e7apta": 1, "niyet": 1, "NOfWords": 473, "\u00e7ok": 2, "nedir": 1, "li": 1, "yava\u015flar": 1, "arka": 1, "i\u00e7inden": 2, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131": 1, "bo\u015falt\u0131lan": 1, "korosu": 1, "kar\u015f\u0131t\u0131": 1, "kere": 1, "krizimizde": 1, "olmas\u0131": 1, "anlatmaya": 1, "diyor": 1, "ki": 1, "uzakla\u015fan": 1, "niye": 3, "yirmibe\u015f": 1, "bar\u0131\u015f\u00e7\u0131": 3, "yava\u015flad\u0131": 1, "dilde": 1, "eden": 1, "teraneyi": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 4, "sorununu": 2, "mi": 1, "varl\u0131k": 1, "onlar\u0131": 1, "kadar": 4, "sorunun": 3, "\u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131": 2, "t\u00fcrklerin": 1, "y\u0131l": 2, "yapt\u0131": 1, "\u015feyler": 3, "\u015fundan": 1, "b\u00fcy\u00fctecek": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "\u00f6rne\u011fin": 1, "kesimi": 1, "derece": 1, "olduk\u00e7a": 1, "\u00f6nemli": 2, "bi\u00e7imleri": 1, "hi\u00e7": 1, "haliyle": 1, "sorun": 5, "b\u00f6ylece": 1, "bi\u00e7imini": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 2, "dedi\u011fimiz": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclme": 1, "cezaevi": 1, "sa\u011fland\u0131ktan": 1, "duranlar\u0131n": 1, "hay\u0131r": 1, "yanl\u0131\u015ft\u0131r": 1, "k\u00fcrtlere": 1, "\u00e7\u00f6zemeyece\u011fimiz": 1, "planda": 1, "tutuma": 1, "bir": 21, "g\u00fcn": 2, "olsun": 2, "diyarbak\u0131r": 1, "bunun": 1, "b\u0131rakma": 1, "haricinden": 1, "burada": 1, "sonuna": 1, "varsa": 1, "geldi\u011fi": 1, "hepsini": 1, "\u00e7\u0131kmak": 1, "tek": 2, "sordu": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "durdunuz": 2, "allah": 1, "ayn\u0131": 2, "i\u015fin": 1, "yo\u011fun": 1, "istemese": 1, "demi\u015fse": 1, "be\u015f": 5, "iki": 1, "bunu": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "falan": 1, "bug\u00fcn\u00fcn": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "yanl\u0131\u015f": 2, "diyecek": 1, "s\u00f6yleyeceksiniz": 1, "denilen": 1, "bu": 19, "baslar": 1, "diyeceksiniz": 2, "yi": 1, "bundan": 1, "NOfCommas": 51, "m\u0131": 1, "sergilenecek": 2, "olmayan": 1, "nin": 1, "ana": 1, "herkesin": 1, "perspektiften": 1, "olacak": 1, "y\u0131\u011f\u0131n": 1, "aman\u0131nda": 1, "zaten": 3, "baya\u011f\u0131": 1, "sadece": 2, "\u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "zevat": 1, "de": 5, "kabul": 1, "toplamak": 1, "boyunca": 1, "konu\u015fuyoruz": 1, "nebze": 1, "gard\u0131robu": 1, "i\u00e7in": 3, "gidip": 1, "vukuf": 1, "karar\u0131nda": 1, "kavram\u0131n": 1, "yok": 4, "isteyenler": 1, "bunlar\u0131n": 1, "tekrarlar": 1, "y\u0131ld\u0131r": 3, "keyfi": 1, "gaile": 1, "her": 3, "gerisi": 1, "sempatisi": 1, "masay\u0131": 1, "b\u00f6yle": 4, "filan": 1, "ni\u00e7in": 2, "ve": 5, "oradan": 1, "uygulad\u0131\u011f\u0131": 1, "bar\u0131\u015f": 2, "m\u00fcze": 2, "gerek": 1, "uzakla\u015ft\u0131rmak": 1, "yap\u0131p": 4, "bulmak": 1, "devrilmesi": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131": 1, "derken": 1, "yakla\u015fmak": 1, "girdiniz": 1, "b\u0131rak\u0131n": 1, "soruna": 1, "getirenlere": 1, "bulurum": 1, "i\u0307yi": 1, "devam": 1, "at\u0131lan": 1, "derin": 1, "muhalefet": 3, "bak\u0131\u015f": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor": 1, "\u015fu": 2, "bakmak": 2, "kerim": 1, "s\u00fcre": 1, "\u00e7\u00f6zmediniz": 1, "dedi\u011fi": 1, "gelip": 2, "\u015fey": 3}