{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 1, "sonu\u00e7lanaca\u011f\u0131": 1, "nedenden": 1, "k\u00fcrt": 1, "siyasi": 5, "en": 1, "gerekiyor": 1, "yap\u0131laca\u011f\u0131na": 1, "onay\u0131": 1, "de\u011fil": 2, "nde": 1, "venedik": 1, "ne": 6, "gece": 1, "yetkilileriyle": 1, "mhp": 1, "y\u00fck\u00fcn\u00fc": 2, "birincisi": 1, "yinelerken": 1, "eylemleriyle": 1, "partilerin": 1, "mahkemelerden": 1, "mahkemeler": 1, "olan": 2, "etti\u011fini": 1, "kurma": 1, "s\u00f6yledi": 2, "yenisiyle": 1, "var": 2, "b\u0131rakt\u0131": 1, "\u00f6rg\u00fctten": 1, "daha": 2, "uyar\u0131nca": 1, "se\u00e7ime": 1, "kapat\u0131lma": 1, "de\u011fildi": 1, "sivil": 1, "kapat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ay\u0131ran": 1, "ba\u011f\u0131": 1, "kapatma": 3, "mahkemesi": 3, "mevzuata": 1, "siyaset": 1, "anlay\u0131\u015f": 1, "g\u00f6re": 3, "mevzuatla": 1, "girmemesi": 1, "talebiyle": 1, "\u015fiddeti": 1, "olduk": 1, "ama": 1, "\u00f6vg\u00fcs\u00fc": 1, "yolundaki": 1, "ge\u00e7seler": 1, "bdp": 1, "bulunup": 1, "partiyi": 1, "eta": 1, "parti": 8, "sorunlu": 1, "NOfCommas": 28, "demokrasi": 1, "girmeyelim": 1, "ba\u015fbakan": 1, "ahmet": 3, "temel": 1, "aral\u0131k": 1, "boyuta": 1, "su\u00e7lu": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131nda": 1, "hukukun": 1, "beklemek": 1, "karar\u0131na": 1, "ettikten": 1, "n\u0131n": 3, "\u015fimdi": 1, "halinde": 1, "ilan": 1, "birli\u011fi": 1, "dava": 1, "pkk": 5, "terk": 1, "s\u0131\u00e7ramas\u0131": 1, "toplum": 1, "kapatlmas\u0131na": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131n": 1, "standartlar\u0131nca": 1, "tarihinde": 1, "sonu\u00e7land\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "zorlayabilir": 1, "olma": 1, "muhtemelen": 3, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "konuda": 1, "etmesiyle": 1, "oldu\u011funu": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 2, "program\u0131nda": 1, "karar\u0131": 1, "yan\u0131na": 1, "olaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "kapatmalara": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "te": 2, "partisi": 2, "tokat": 1, "yasaklanm\u0131\u015f": 1, "yitirmi\u015f": 1, "batasuna": 1, "kararlar\u0131nda": 1, "ba\u011flant\u0131": 1, "adeta": 1, "aleyhindeki": 1, "at\u0131lamaz": 1, "bug\u00fcn": 2, "cezas\u0131yla": 1, "hareket": 1, "yasaklan\u0131p": 1, "se\u00e7imlerinde": 1, "vekilin": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "girmi\u015fti": 1, "listelerinden": 1, "uygulanan": 1, "b\u0131rak\u0131rd\u0131": 1, "k\u0131l\u0131\u00e7": 4, "\u00e7eker": 1, "2003": 1, "zorunlu": 1, "kimsenin": 1, "kapat\u0131lmaktan": 1, "karar\u0131yla": 1, "neden": 2, "t\u00fcrk": 4, "gibi": 2, "ankara": 1, "devamc\u0131s\u0131": 1, "temsilcilerinin": 1, "yere": 1, "davas\u0131n\u0131n": 1, "d\u0131\u015far\u0131da": 1, "varamaz": 1, "sonra": 4, "\u00f6zellik": 1, "g\u00fcnlerdir": 1, "ara": 1, "\u015fiddet": 3, "aysel": 1, "yani": 1, "ter\u00f6rizmle": 1, "son": 1, "pusuyla": 1, "\u00f6nceki": 1, "de\u011fi\u015fiklik": 4, "at\u0131fta": 1, "biz": 2, "durumdayd\u0131": 1, "bo\u015funa": 1, "hukukunda": 1, "meclis": 4, "beklememesi": 1, "zaman": 1, "yasalar\u0131": 1, "bulunuyordu": 1, "ak": 3, "da": 7, "i\u0307ki": 1, "laz\u0131m": 2, "i\u0307kincisi": 1, "ihtimali": 1, "daki": 1, "durumunda": 1, "bask": 1, "yana": 1, "yol": 1, "bulu\u015fmalar\u0131nda": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z\u0131": 1, "kapatmakla": 1, "bile": 1, "se\u00e7imler": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131s\u0131": 1, "olur": 2, "siyaset\u00e7ilerin": 1, "hazine": 1, "bar\u0131\u015ftan": 1, "\u00e7izgisinde": 1, "oldu": 1, "NOfWords": 574, "\u00e7ok": 1, "siyasetten": 1, "alm\u0131yorlard\u0131": 1, "a\u00e7acak": 1, "ayr\u0131l\u0131k\u00e7\u0131": 1, "\u00fcn": 1, "ha\u015fim": 1, "s\u00f6zleri": 1, "20": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcld\u00fc": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131ya": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131s\u0131n\u0131": 1, "ta": 2, "mevzuat\u0131na": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "se\u00e7imlere": 1, "herhangi": 1, "2008": 1, "30": 1, "y\u00f6nde": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "durumda": 1, "eklemi\u015f": 1, "tu\u011fluk": 1, "dahi": 1, "konusunu": 1, "bat\u0131s\u0131na": 1, "hep": 1, "bekletilen": 1, "davan\u0131n": 1, "de": 13, "avrupa": 4, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "kurulu\u015fu": 1, "bakal\u0131m": 1, "\u00e7alkalan\u0131yor": 1, "genel": 1, "den": 2, "s\u00f6ylemi\u015f": 1, "a\u015famas\u0131nda": 1, "d\u00fcn": 4, "olsayd\u0131": 2, "s\u00fcrecini": 1, "ter\u00f6r": 1, "herri": 1, "kriterleri": 2, "al\u0131nan": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 2, "y\u0131l": 1, "ancak": 4, "art\u0131k": 1, "2007": 2, "s\u00f6zleriyle": 1, "gerek\u00e7esidir": 1, "yap\u0131l\u0131yor": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclen": 1, "as\u0131l": 4, "duruma": 1, "yasalarla": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "nedeniyle": 3, "\u00f6rne\u011fin": 1, "kapat\u0131p": 1, "yan": 1, "yads\u0131nan": 1, "hi\u00e7": 1, "g\u00f6zetmek": 1, "\u00f6vme": 1, "yerle\u015fmi\u015f": 1, "kurtulmalar\u0131": 1, "i\u0307spanya": 1, "tayyip": 1, "sonu\u00e7lar\u0131": 1, "bat\u0131": 1, "muhtemel": 1, "boyunca": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcyle": 1, "k\u0131namalar\u0131n\u0131": 1, "kat\u0131lmama": 1, "\u00fcyelikleri": 1, "dahil": 1, "do\u011fusundan": 1, "halde": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 3, "siyaset\u00e7ilere": 1, "sorusunun": 1, "bir": 12, "g\u00fcn": 2, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 2, "gerekir": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "y\u00fcksek": 1, "yapm\u0131\u015ft\u0131": 1, "gelece\u011fi": 1, "komedisine": 1, "ab": 1, "ba\u011flanm\u0131\u015f": 1, "olsa": 1, "yaz\u0131k": 1, "gerilimin": 1, "\u015fehit": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "yoktu": 1, "konseyi": 1, "kendilerince": 1, "oraya": 1, "iki": 1, "para": 1, "y\u00fck\u00fc": 1, "karar": 3, "ki": 1, "i\u015f": 1, "beklenmeliydi": 1, "ya\u015fayaca\u011f\u0131": 1, "teknik": 1, "ba\u015flam\u0131\u015f": 1, "bundan": 2, "bu": 9, "milletvekilli\u011fi": 1, "a\u00e7\u0131klama": 1, "haz\u0131rda": 1, "yard\u0131m": 1, "yi": 1, "mevcut": 3, "artan": 2, "ba\u015fka": 1, "etme": 2, "bo\u015falmas\u0131": 1, "demektir": 1, "sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "nitekim": 1, "nin": 11, "alt": 1, "dozu": 1, "perde": 1, "kapat\u0131l\u0131rken": 1, "olacak": 1, "kalmayabilir": 1, "grup": 1, "zaten": 4, "ba\u011flar\u0131": 1, "kurtulmas\u0131": 1, "mahkeme": 2, "anayasa": 6, "onlardan": 1, "zorda": 1, "istemeleri": 1, "i\u00e7in": 1, "dese": 1, "yola": 1, "siyasette": 1, "dolay\u0131": 1, "oluyorlar": 1, "se\u00e7ildikleri": 1, "zordu": 1, "kurdu\u011fu": 1, "temmuz": 1, "kadar": 1, "yerel": 1, "a\u00e7\u0131klarken": 1, "de\u011fi\u015ftirme": 1, "sandalye": 2, "her": 1, "y\u0131": 1, "ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz": 1, "dtp": 12, "topluca": 2, "hakk\u0131n\u0131": 1, "nci": 1, "ve": 13, "s\u00fcrecin": 1, "li": 1, "milletvekilleri": 1, "kapatmadan": 1, "siyasetin": 1, "endi\u015fesi": 1, "askeri": 1, "biraz": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131na": 1, "asayi\u015f": 1, "y\u00fczdendi": 1, "benzer": 1, "ile": 1, "s\u00f6yleyen": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "duyuramad\u0131k": 1, "devam": 1, "\u00e7ekmesi": 1, "yine": 2, "erdo\u011fan": 2, "yap\u0131labilmi\u015f": 1, "durum": 1, "oldu\u011fu": 1, "chp": 1, "s\u0131n\u0131r\u0131": 1, "32": 1, "do\u011fru": 1, "dengelerle": 1, "ard\u0131ndan": 1, "olmad\u0131": 1, "dedi\u011fi": 1, "\u015fey": 1}