{"ko\u015fu\u015fturmad\u0131klar\u0131": 1, "en": 4, "n\u00fckleer": 1, "hem": 2, "noktada": 1, "i\u0307slamiyet": 1, "medeniyetin": 1, "vaad": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lmaya": 1, "de\u011fil": 3, "abbas": 1, "itibaren": 1, "g\u00f6rmeye": 1, "gelince": 1, "bin": 2, "\u00f6demeye": 1, "ge\u00e7irebilmek": 1, "ba\u015fina": 1, "ba\u015flatm\u0131\u015ft\u0131": 1, "tv": 1, "haziran": 1, "var": 1, "kamuoyunda": 1, "sergisi": 6, "daha": 3, "g\u00f6ren": 1, "yeti\u015fti": 1, "gelenlere": 1, "faaliyetlerinden": 1, "verdiler": 1, "anadilleri": 1, "as\u0131rdan": 1, "as\u0131rlardaki": 1, "y\u0131ll\u0131k": 2, "sar\u0131kl\u0131": 1, "farkedece\u011finiz": 1, "plan\u0131d\u0131r": 1, "devletlerin": 1, "yerde": 1, "neyse": 1, "konusunda": 1, "bizde": 1, "ama": 2, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131lacak": 1, "g\u00f6rg\u00fcs\u00fczce": 1, "tarih": 1, "sene": 1, "\u015fekilde": 2, "di\u011ferine": 1, "sebeplerden": 1, "sergiyi": 1, "k\u0131ymetli": 1, "k\u0131sm\u0131n\u0131": 1, "tuhaf": 1, "il\u00e2ve": 1, "bir": 19, "asl\u0131nda": 1, "2010": 1, "medeniyeti": 2, "k\u00fcrat\u00f6rleri": 1, "seneler": 1, "bakmayan": 1, "\u00e7eyrek": 1, "n\u0131n": 3, "hoca": 1, "\u015fimdi": 1, "sonras\u0131": 1, "medeniyetine": 1, "rus": 1, "cel\u00e2yirliler": 1, "safev\u00eeler": 1, "\u015fubat\u0131nda": 1, "bas\u0131nda": 1, "gezdi": 1, "ba\u015fkenti": 1, "y\u0131l\u0131n": 2, "tam": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "i\u0307kibin": 2, "british": 1, "lokma": 1, "g\u00f6sterdi\u011fini": 1, "d\u00fcnya": 1, "y\u00f6neticiler": 1, "s\u00fcrm\u00fc\u015f": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "senelik": 2, "sergideki": 1, "yolunuz": 1, "etmedikleri": 1, "ho\u015f": 1, "on": 1, "a\u00e7\u0131lan": 3, "ba\u015fkan\u0131": 1, "g\u00f6nderilmesine": 1, "ise": 1, "eden": 1, "ortaya": 1, "yapt\u0131m": 1, "ba\u015fl\u0131yor": 1, "binlerce": 1, "etkinlik": 1, "\u0131nda": 1, "i\u015fte": 1, "anlayan": 1, "karakoyunlular": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "uzun": 1, "olan": 7, "g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz": 1, "sayede": 1, "hazineleri": 1, "irak": 1, "belki": 1, "m\u00fczesi": 1, "m\u00fcddet": 1, "lere": 1, "u\u011framaya": 1, "i\u015fler": 1, "g\u00f6rg\u00fcl\u00fc": 1, "dil": 1, "nden": 1, "zannetti\u011fi": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "timur\u00eeler": 1, "dr": 1, "t\u00fcrk": 5, "i\u015fi": 1, "gibi": 2, "iktidardan": 1, "zenginlerine": 1, "i\u0307n": 1, "\u00f6ncesinden": 1, "prof": 2, "saray": 2, "seneden": 1, "y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc": 1, "cidd\u00ee": 1, "yahut": 2, "sonra": 1, "aksettiriyor": 1, "biriyim": 1, "pehleviler": 1, "senenin": 1, "konserlerini": 1, "ndaki": 2, "g\u00f6ndermek": 1, "taraflara": 1, "yani": 1, "\u015fa\u015faal\u0131": 1, "al\u00e2kay\u0131": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "kalan": 1, "objelerin": 1, "di\u011fer": 1, "\u00e7ekecektir": 1, "buyana": 1, "sokak": 1, "gerekti\u011fi": 1, "zaman": 1, "i\u015fini": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 5, "hepsi": 2, "eski": 1, "\u00e7aba": 1, "medeniyetlerini": 1, "ziyarete": 1, "projesinin": 1, "getirmediler": 1, "gereken": 2, "benim": 1, "ortalar\u0131na": 1, "s\u0131n\u0131rlama": 1, "NOfCommas": 39, "ald\u0131": 1, "y\u00fczbinlerce": 1, "oldu": 2, "g\u00f6rmeniz": 1, "yapabilmesi": 1, "ben": 1, "yak\u0131ndan": 1, "sel\u00e7uklular": 1, "t\u00fcrk\u00e7e": 1, "iki": 1, "hafta": 3, "i\u0307ngiltere": 1, "zorunda": 1, "ortayl\u0131": 2, "bol": 2, "masraflar\u0131n\u0131": 1, "serginin": 2, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00f6rmeyebilir": 1, "olmamas\u0131n\u0131n": 1, "g\u00fczel": 1, "deki": 1, "eserleri": 1, "ba\u015fland\u0131\u011f\u0131": 1, "yapm\u0131\u015f": 1, "\u00f6tekine": 1, "sergi": 6, "a\u00e7\u0131ld\u0131": 1, "daki": 2, "mesel\u00e2": 1, "i\u0307ranl\u0131": 2, "nas\u0131l": 1, "avrupa": 2, "londra": 2, "topkap\u0131": 3, "i\u0307lber": 3, "arka": 1, "ge\u00e7en": 3, "h\u00fck\u00fcm": 2, "t\u0131ls\u0131ml\u0131": 1, "ka\u00e7arlar": 2, "\u00e7\u0131kacak": 1, "kadar": 3, "ge\u00e7ti\u011fimiz": 1, "kar\u015f\u0131layabilmek": 1, "neredeyse": 1, "saray\u0131": 5, "i\u0307stanbul": 4, "bat\u0131": 2, "i\u015f": 1, "kurulmu\u015f": 1, "unutuldu": 1, "\u015fah": 1, "ad\u0131": 1, "s\u00f6zlerin": 1, "parlak": 1, "\u00fcmidim": 1, "\u00f6nemli": 2, "k\u00fclt\u00fcr": 4, "te": 1, "i\u00e7erisinde": 1, "h\u00e2kim": 1, "k\u00fcs\u00fcr": 1, "edilmesi": 1, "edilen": 1, "dikkatinizi": 1, "zengin": 3, "in": 1, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "boyunca": 2, "hayali": 1, "e\u011flencelerini": 1, "eserlerini": 1, "ailelerdir": 1, "ya": 1, "museum": 1, "yolland\u0131": 1, "\u0131n": 3, "hayata": 1, "k\u0131sm\u0131": 1, "i\u0307ran": 15, "meyilli": 1, "gezdi\u011finizde": 1, "kesimin": 1, "ucuz": 2, "hanedanlar\u0131n": 2, "darisi": 1, "hi\u00e7bir": 1, "mollalar": 1, "her\u015feyi": 1, "ayr\u0131lmak": 1, "bir\u00e7ok": 1, "sergisini": 1, "ayn\u0131": 1, "\u00f6n\u00fcn\u00fcze": 1, "kremlin": 1, "eserlerin": 1, "ibaret": 1, "m\u00fczelerinin": 1, "cinsinden": 1, "ki": 1, "akkoyunlular": 1, "dizi": 1, "ajans\u0131": 1, "hay\u0131rl\u0131": 1, "ahmedinejad": 1, "pek": 1, "topkapi": 1, "teknik": 1, "1920": 1, "ajans": 1, "g\u00f6steren": 1, "bu": 6, "un": 1, "onlar": 1, "sebebi": 1, "etkinli\u011fi": 1, "medeniyet": 1, "onbin": 2, "ba\u015fka": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "ortak": 2, "bulundu\u011fudur": 1, "biri": 1, "k\u00fcrat\u00f6rler": 1, "tan\u0131tabilmek": 1, "g\u00f6zler": 1, "eserimdir": 1, "verilmi\u015f": 1, "i\u0307lk": 1, "sadece": 1, "kanal\u0131ndan": 1, "muhafaza": 1, "\u00fczerine": 1, "hayalindeki": 1, "ni": 2, "mahalle": 1, "olduklar\u0131n\u0131": 1, "g\u00f6z\u00fcnde": 1, "i\u00e7in": 5, "k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fcn": 1, "rejimi": 1, "zamanda": 1, "mebl\u00e2\u011f\u0131n": 1, "dolay\u0131": 1, "katalog": 1, "1925": 1, "\u00e7e\u015fitlilik": 1, "NOfWords": 520, "afganistan": 1, "gelmesi": 1, "\u00e7ok": 5, "miras": 2, "a\u00e7abilmesidir": 1, "unutmay\u0131n": 1, "imdad\u0131na": 1, "d\u00f6kt\u00fc": 1, "tamamen": 1, "ki\u015fi": 1, "medeniyetini": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "b\u00f6yle": 1, "eserler": 1, "ve": 10, "olarak": 1, "sergiden": 1, "meslekda\u015flar\u0131": 1, "sergisinde": 1, "a\u00e7\u0131labildi": 1, "ile": 1, "faaliyeti": 2, "s\u00fcren": 1, "getirerek": 1, "mutlaka": 2, "ait": 1, "devam": 1, "bulundu\u011fu": 1, "eser": 1, "baz\u0131": 2, "medeniyetinin": 1, "a\u00e7\u0131p": 1, "de": 6, "bilenlerden": 1, "nda": 1, "na": 1, "yay\u0131nlayan": 1, "gazeteden": 1, "kremli\u0307n": 1, "dir": 2, "ard\u0131nda": 1}