{"en": 2, "i\u00e7inde": 2, "de\u011fi\u015fiklikler": 1, "gerekiyor": 6, "olaylar": 1, "ba\u015ftanba\u015fa": 1, "restorasyonuna": 1, "d\u00f6nengeci": 1, "su\u00e7": 1, "ne": 4, "konular\u0131n\u0131n": 1, "ayr\u0131cal\u0131klar\u0131n": 1, "hukuk\u00ee": 2, "ideolojinin": 2, "kurumlar\u0131na": 1, "elle": 3, "yoklar": 1, "se\u00e7mi\u015f": 1, "olan": 2, "de\u011fil": 1, "i\u0307\u00e7": 1, "genellikle": 1, "ba\u015fkan\u0131": 3, "daha": 2, "iyi": 2, "\u00e7\u0131kmaz": 1, "yazm\u0131\u015f": 1, "d\u00fczeyde": 1, "ad\u0131m": 2, "koruma": 1, "1932": 1, "\u00fclkede": 1, "genel": 1, "omzundaki": 1, "mek\u00e2nlardan": 1, "kademelerinde": 1, "\u015fimdi": 1, "ki": 2, "y\u0131prat\u0131lmas\u0131": 1, "yoluyla": 1, "\u00e7\u0131k\u0131p": 1, "konular\u0131n": 1, "par\u00e7as\u0131": 1, "konu\u015fup": 1, "s\u0131ra": 3, "oynaman\u0131n": 1, "tarih": 1, "\u00fcsl\u00fbpla": 1, "asker\u00ee": 3, "teslim": 1, "biliyorum": 1, "kalk\u0131\u015f\u0131yor": 1, "y\u0131ld\u0131zlar\u0131n": 1, "tan\u0131nan": 1, "arkada\u015flar\u0131": 1, "m\u00fcthi\u015f": 1, "\u015fehirlerden": 1, "demokratik": 1, "\u00fclkelerin": 1, "de\u011fi\u015ftirilmesi": 1, "ortadan": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrmek": 1, "dan\u0131\u015facaklar\u0131n\u0131": 1, "ili\u015fkisi": 1, "hizmet": 1, "s\u00f6ylemek": 1, "kurumlar": 1, "tutman\u0131n": 1, "yutturmak": 1, "a\u00e7an": 1, "kime": 2, "gemisini": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131m": 1, "erke": 1, "olaydan": 1, "anlamda": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "etti\u011fi": 2, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "yap\u0131yorsun": 1, "uydurmu\u015f": 1, "bi\u00e7imi": 1, "giri\u015fecekler": 1, "garip": 1, "z\u0131rh": 1, "ba\u015fta": 1, "hakk\u0131na": 1, "yarg\u0131": 1, "y\u0131\u011f\u0131nla": 1, "ezel\u00ee": 1, "ortaya": 1, "talimatnamesi": 1, "bug\u00fcn": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "yer": 1, "anlayan": 1, "tabii": 2, "b\u00f6yleleri": 1, "emekli": 1, "maddenin": 1, "de\u011fi\u015ftiriliyorsa": 1, "geldi": 1, "de\u011fi\u015fecekse": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131": 1, "ehliyete": 1, "oldu\u011funu": 6, "vb": 1, "i\u00e7eren": 1, "anlamas\u0131": 1, "normalle\u015fmesi": 1, "gibiler": 1, "gibi": 3, "yap\u0131": 2, "\u00fclkenin": 1, "k\u0131l\u0131k": 1, "g\u00fcvenip": 1, "silba\u015ftan": 1, "general": 2, "onun": 1, "sonra": 3, "\u00fcniformal\u0131": 1, "sa\u011f": 1, "kimse": 2, "miydi": 1, "her": 1, "yani": 3, "hen\u00fcz": 1, "olursa": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "durumuna": 1, "rol\u00fc": 1, "politikas\u0131yla": 1, "bunlar\u0131": 1, "yap\u0131lacak": 1, "yasalar\u0131": 1, "da": 4, "\u00fcniformal\u0131lar": 1, "hangi": 2, "yeri": 1, "\u0131n": 1, "yard\u0131mc\u0131": 1, "yol": 3, "toplumsal": 1, "neydi": 1, "toplumun": 1, "benim": 1, "NOfCommas": 52, "ba\u011flanmas\u0131": 1, "kar\u0131\u015fmas\u0131": 1, "ilgilendiren": 1, "ilerleyecek": 1, "anla\u015f\u0131lan": 1, "team\u00fcllerin": 1, "sahip": 2, "noktaya": 1, "ben": 1, "askerlik": 1, "ili\u015fkiler": 1, "genelkurmay": 4, "ya\u015fanan": 1, "s\u00fcrecinde": 1, "arkada\u015flar\u0131mla": 1, "bakanl\u0131\u011f\u0131": 1, "yapan\u0131n": 1, "itibar\u0131n\u0131": 1, "hak": 1, "demokrasiye": 1, "\u015fu": 2, "dayanarak": 1, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131": 1, "komuta": 1, "sivil": 2, "dizisi": 1, "kollama": 1, "sava\u015f": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "hayatla": 1, "inanc\u0131": 1, "de\u011fi\u015fmesi": 2, "yapacak": 2, "\u00fcst\u00fcnde": 1, "dahi": 1, "tepesinde": 1, "d\u00fczenlenmesi": 2, "nas\u0131l": 2, "de\u011fi\u015fiklik": 1, "ge\u00e7en": 1, "ta\u015f\u0131m\u0131\u015f": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "ki\u015filerden": 1, "kadar": 1, "tehditk\u00e2r": 1, "okumu\u015f": 1, "\u00fcniforma": 1, "art\u0131k": 1, "ge\u00e7erim": 1, "fa\u015fizan": 1, "yap\u0131l\u0131yor": 1, "i\u015f": 1, "ona": 1, "uydurulmad\u0131k\u00e7a": 1, "zoru": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "tasarlayabilirdi": 1, "ta\u015f\u0131yan": 1, "bulu\u015fu": 1, "\u00f6nemli": 1, "hesab\u0131m": 1, "\u015feyden": 1, "kurallar\u0131": 1, "d\u00fczenlemelerine": 1, "kan\u0131tlar\u0131": 1, "m\u00fcjdeleme": 1, "patlayacakt\u0131r": 1, "al\u0131\u015fkanl\u0131k": 1, "olabilirdi": 1, "raporlar\u0131": 1, "sa\u011fl\u0131yor": 1, "nihayet": 1, "yordam": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "zihn\u00ee": 1, "ya": 3, "anlamal\u0131": 1, "ama": 4, "sahnesini": 1, "bir": 9, "ordunun": 2, "g\u00fcn": 2, "sefer": 1, "birinin": 1, "yazar\u0131na": 1, "bunun": 1, "kesimin": 1, "planlar\u0131": 1, "oyak": 1, "b\u0131rak\u0131n": 1, "tarihe": 1, "yeniden": 2, "demek": 3, "re\u015fadiye": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "mesle\u011fine": 1, "davran\u0131\u015flar\u0131n": 1, "ba\u015fbu\u011f": 1, "ayn\u0131": 1, "hayal": 1, "oraya": 1, "iki": 1, "bunu": 2, "olay": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "savunma": 1, "pek": 1, "i\u0307lker": 1, "bunlar": 2, "s\u0131k\u0131y\u00f6netim": 1, "\u00f6\u011fretmeye": 1, "az\u0131ndan": 1, "alma": 1, "bu": 14, "planlayabilirdi": 1, "unutulmas\u0131": 1, "tarihle": 1, "edebilir": 1, "ba\u015fka": 2, "generallerle": 1, "olmayan": 2, "nin": 3, "akademisine": 1, "say\u0131s\u0131na": 1, "tutulur": 2, "buna": 3, "kald\u0131r\u0131lmas\u0131": 1, "demokrasi": 1, "ve": 15, "g\u00fcvenen": 1, "\u00fczere": 2, "anayasa": 1, "ge\u00e7er": 1, "tutulmaz": 1, "resm\u00ee": 1, "zamanda": 1, "\u015feyin": 1, "olmayacakt\u0131r": 1, "gazetecisine": 1, "yok": 1, "ekonomik": 1, "yapmal\u0131s\u0131n\u0131z": 2, "NOfWords": 466, "\u00f6yle": 1, "\u00e7ok": 4, "yarg\u0131c\u0131na": 1, "diye": 1, "oturan": 1, "gene": 1, "koruyucu": 1, "bunlara": 1, "b\u00f6yle": 2, "ili\u015fkileri": 1, "ni\u00e7in": 1, "s\u0131r\u0131": 1, "yapabilir": 1, "korkun\u00e7": 1, "hakka": 1, "darbe": 4, "olarak": 3, "trabzon": 1, "n\u0131": 1, "demiyor": 1, "evet": 1, "anl\u0131yorum": 1, "bildirme": 1, "denince": 1, "benzer": 1, "sa\u00e7ma": 1, "se\u00e7imini": 1, "bizim": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "ebed\u00ee": 1, "kurulu": 1, "\u00fclke": 1, "team\u00fcller": 1, "rahats\u0131z": 1, "de": 8, "ya\u015f\u0131mdan": 1, "aras\u0131nda": 1, "na": 1, "maddesine": 1, "par\u00e7as\u0131n\u0131": 1, "do\u011fru": 1, "k\u00e2\u011f\u0131t": 2, "savc\u0131s\u0131na": 1}