{"hukuk": 1, "s\u00fcrd\u00fcrecekler": 1, "olmu\u015f": 1, "g\u00fcvenin": 1, "siyasi": 2, "i\u00e7inde": 2, "kalm\u0131\u015f": 1, "gerekiyor": 5, "\u00e7ekilmeden": 1, "\u00f6nemsiyoruz": 1, "ettim": 1, "verece\u011fiz": 1, "sandalye": 2, "do\u011fu": 1, "bulduk": 1, "ne": 6, "mhp": 1, "a\u00e7\u0131klamamda": 1, "kullanacaklar\u0131": 1, "oylanmak": 1, "a\u00e7\u0131klaman\u0131zda": 1, "hemen": 1, "kapat\u0131lmaya": 1, "liler": 1, "fiili": 1, "niteli\u011fini": 1, "gitmek": 1, "kabul": 2, "diye": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor": 2, "var": 5, "milletvekili": 3, "edebilecek": 1, "daha": 6, "uyar\u0131nca": 1, "aysel": 2, "sizce": 1, "\u00fcyeli\u011finden": 1, "te\u015fekk\u00fcr": 1, "siyasetten": 1, "mahkemesi": 2, "isterdi": 1, "siyaset": 1, "ayr\u0131nt\u0131l\u0131": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 2, "de\u011ferlendirmeyle": 1, "gerekli": 2, "bak\u0131\u015f\u0131n": 2, "kere": 1, "kavu\u015fturabilece\u011fimiz": 1, "se\u00e7imin": 1, "alacak": 1, "olmadan": 1, "yoluyla": 1, "vahim": 1, "anlam\u0131na": 2, "ama": 2, "zemin": 1, "kaybetmemesi": 1, "ileriye": 1, "yap\u0131yorlar": 1, "dek": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan": 1, "bdp": 1, "biliyorum": 1, "NOfCommas": 36, "demokrasi": 4, "yeterli": 2, "de\u011fil": 3, "beyanda": 1, "s\u00f6z": 1, "bulmad\u0131\u011f\u0131m\u0131": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclmesini": 1, "ahmet": 4, "demokratik": 5, "ba\u015fka": 1, "asl\u0131nda": 2, "gibi": 6, "le": 1, "y\u00f6nde": 1, "g\u00f6z": 1, "demecinde": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fme": 1, "kesim": 2, "vurgusu": 1, "oy": 3, "kaybedildi\u011fi": 1, "sandalyesi": 1, "halinde": 1, "i\u0307stifa": 1, "y\u00fczde": 1, "anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "sa\u011fl\u0131kl\u0131": 1, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "kurman\u0131za": 1, "kararl\u0131l\u0131k": 1, "vermeyi": 1, "toplum": 1, "b\u00f6lgedeki": 1, "bulunabilir": 2, "fiilen": 2, "fayda": 1, "y\u00f6n\u00fcnde": 2, "etmeyi": 1, "toplant\u0131s\u0131ndan": 1, "f\u0131rsat\u0131": 1, "terk": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "iftiray\u0131": 1, "bulundu": 1, "sandalyeleri": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "oldu\u011funu": 2, "uygun": 1, "konu\u015ftuk": 1, "millete": 1, "karar\u0131": 4, "ediyorlard\u0131": 1, "dayan\u0131\u015fma": 1, "partilerimiz": 1, "takviyesi": 1, "sembolik": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "darbeye": 1, "te": 2, "etiniz": 1, "partisi": 1, "boykot": 1, "tu\u011fluk": 3, "d\u00f6n\u00fc\u015f": 1, "21": 2, "ye": 1, "s\u0131n\u0131r\u0131na": 1, "anki": 1, "s\u00fcr\u00fcklenmememiz": 1, "tabii": 1, "mevcut": 1, "olsa": 1, "g\u00f6r\u00fcyor": 1, "\u00f6nce": 3, "bo\u015flu\u011fu": 1, "yoksa": 2, "my": 2, "belki": 1, "28": 1, "\u00f6zeni": 1, "\u00fcye": 1, "\u00e7ekilmesi": 1, "karar\u0131yla": 2, "ettik": 1, "\u00fclkeyi": 1, "bekletilen": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "gerekece\u011fi": 1, "t\u00fcrk": 9, "edip": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor": 1, "\u00fclkenin": 1, "ba\u015flayan": 1, "teki": 1, "partinizdeki": 1, "meselenin": 1, "zana": 1, "nin": 7, "yakla\u015f\u0131m\u0131": 1, "\u00f6nem": 1, "onun": 1, "sonra": 1, "t\u00fcrkiye": 4, "sa\u011f": 1, "ara": 2, "yapaca\u011f\u0131m\u0131za": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmesi": 1, "asgari": 1, "sayfa": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrme": 1, "tamamen": 1, "se\u00e7ime": 1, "yani": 2, "olup": 1, "sonu\u00e7": 2, "nas\u0131l": 1, "ge\u00e7erli": 1, "kapat\u0131lan": 2, "tamamlanarak": 1, "gerek\u00e7e": 1, "19": 1, "partisinin": 1, "zeminine": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "eylemlerin": 1, "alarak": 1, "biz": 1, "bunlar\u0131": 1, "gerekti\u011fi": 1, "meclis": 11, "se\u00e7im": 1, "zaman": 1, "alt\u0131nda": 1, "\u015fu": 1, "anlama": 1, "da": 8, "ele\u015ftiriye": 1, "d\u0131\u015f\u0131ndaki": 1, "duyurmu\u015ftu": 1, "savunduk": 1, "ki\u015filik": 1, "peki": 1, "yard\u0131mc\u0131": 1, "arkada\u015flar\u0131n\u0131z": 1, "geliyor": 1, "so\u011fukkanl\u0131": 1, "\u00f6zele\u015ftiriyi": 1, "gereken": 1, "bile": 1, "tart\u0131\u015fma": 2, "misiniz": 1, "inan\u0131yorum": 1, "ciddiye": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "temelinde": 1, "genel": 1, "s\u00f6yledim": 1, "di\u011fer": 2, "\u00f6n\u00fcne": 1, "ben": 3, "\u00fcyelerin": 1, "chp": 1, "birli\u011fine": 1, "karar\u0131n\u0131n": 2, "\u00fcn": 2, "demokrasiye": 2, "cevaplar": 1, "20": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmas\u0131": 1, "zorunda": 1, "abdullah": 1, "s\u00f6yledi": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "kalacak": 1, "de\u011fi\u015fmeyece\u011fini": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrm\u00fc\u015f": 1, "parti": 10, "al\u0131nabilir": 1, "kar\u015f\u0131n": 1, "siyasidir": 1, "deki": 2, "durumunda": 2, "etkili": 1, "i\u00e7eriyor": 1, "projesidir": 1, "olsun": 1, "olsalard\u0131": 1, "olmalar\u0131": 1, "durumda": 2, "sorunlar\u0131n": 1, "d\u00fcn": 3, "ki": 1, "arkada\u015flar\u0131m\u0131zda": 1, "konu": 1, "bakmay\u0131": 1, "konu\u015faca\u011f\u0131z": 1, "hep": 1, "etmi\u015f": 1, "silahlara": 1, "leyla": 2, "\u015fahsen": 1, "oybirli\u011fi": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "yaln\u0131zca": 3, "temsil": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "siyasetlerini": 1, "kadar\u0131yla": 1, "birlikte": 2, "mi": 3, "i\u0307\u015fte": 1, "sorunlar\u0131na": 1, "olu\u015fturulmas\u0131n\u0131": 1, "durum": 1, "kadar": 1, "zeminini": 1, "b\u00f6lgelerde": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "g\u00f6n\u00fcl": 1, "oluyordu": 1, "sorunun": 1, "al\u0131nan": 2, "karar\u0131n\u0131zda": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "yapt\u0131": 1, "ancak": 4, "ak": 4, "ta\u015f\u0131yor": 1, "i\u0307kimiz": 1, "y\u00f6neticileri": 1, "alman\u0131z": 1, "s\u00f6ylediniz": 1, "ihtimali": 1, "nedenle": 2, "s\u0131n\u0131r\u0131n": 1, "ayr\u0131nt\u0131": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 2, "bo\u015fal\u0131rsa": 1, "nedeniyle": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "vekillerinin": 1, "ten": 1, "gerekiyordu": 1, "ufuk": 2, "ise": 1, "hi\u00e7": 2, "pazartesi": 1, "g\u00f6rmekte": 1, "i\u00e7inse": 1, "soru": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131k": 1, "edilmesi": 1, "edilen": 1, "yeni": 7, "istifas\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclen": 1, "etnik": 2, "konusunda": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131": 1, "g\u00fcl": 2, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 2, "a\u015fabilece\u011fimize": 1, "gerek\u00e7esiyle": 1, "ya": 3, "milletvekillerinin": 1, "m\u00fccadele": 1, "bas\u0131n": 2, "olaca\u011f\u0131": 2, "a\u00e7\u0131klamalar": 1, "bo\u015falacak": 1, "bir": 28, "ba\u011flamak": 1, "tak\u0131l\u0131p": 1, "belirtti\u011fim": 1, "g\u00f6stermi\u015f": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "diyarbak\u0131r": 2, "g\u00f6rmeyen": 1, "bekleniyor": 1, "\u015fimdiye": 1, "yasaklan\u0131p": 1, "birli\u011fiyle": 1, "edecek": 2, "tepkilerine": 1, "\u00e7ekileceklerini": 1, "a\u00e7\u0131klamada": 1, "bak\u0131yorlar": 1, "varl\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "i\u015fin": 1, "nihai": 1, "maalesef": 1, "oraya": 1, "iki": 1, "bunu": 2, "karar": 6, "arkada\u015flara": 1, "meclisi": 1, "gelecekteki": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "eksikle": 1, "illerinde": 1, "gitmemesi": 1, "vekilliklerinin": 1, "yap\u0131lan": 1, "kat\u0131lmak": 1, "karde\u015flik": 1, "olu\u015fturmaya": 1, "kalmadan": 1, "sa\u011fl\u0131k": 1, "milletvekilli\u011fi": 1, "g\u00fc\u00e7leriyle": 2, "a\u00e7\u0131klama": 1, "a\u015f\u0131labilece\u011fini": 1, "korumak": 1, "devlet": 2, "projesi": 1, "konferans\u0131na": 1, "g\u00f6r\u00fcnen": 1, "kendisine": 1, "un": 1, "dan\u0131\u015farak": 1, "olmamas\u0131": 1, "\u00f6nemli": 1, "m\u0131": 4, "getirmedi\u011fi": 1, "toplant\u0131m\u0131za": 1, "han\u0131m": 2, "olan": 1, "beni": 1, "grubunu": 1, "ortak": 1, "isterler": 1, "protesto": 1, "olumlu": 1, "temenni": 1, "vurgu": 1, "olacak": 4, "\u00f6ncelikle": 1, "uras": 1, "buna": 1, "grup": 2, "ihtimalini": 1, "zaten": 1, "\u00fczere": 1, "mahkeme": 3, "anayasa": 2, "toplamak": 1, "al\u0131nmas\u0131": 1, "diyorsunuz": 1, "\u00fcyeliklerini": 1, "kat\u0131lmam\u0131\u015f": 1, "oda\u011f\u0131": 1, "partiler": 1, "kurullar\u0131m\u0131zla": 1, "toplant\u0131s\u0131nda": 1, "i\u00e7in": 4, "geni\u015f": 1, "kurullar\u0131nda": 1, "isteyen": 2, "a\u00e7\u0131kland\u0131\u011f\u0131": 1, "sine": 1, "m\u00fccadelenin": 1, "siyaseti": 1, "teyit": 1, "ku\u015fkulu": 1, "\u00f6nemi": 1, "bu": 15, "temelde": 2, "ortamda": 1, "\u00e7\u0131kanlar\u0131n": 1, "alt": 1, "partilerini": 1, "arad\u0131": 1, "konuyu": 1, "her": 1, "ki\u015fi": 1, "dtp": 10, "topluca": 3, "b\u00f6yle": 1, "ortama": 1, "ve": 8, "sahip": 1, "i\u0307\u00e7eride": 1, "139": 1, "olarak": 3, "olmayaca\u011f\u0131": 1, "bence": 1, "devretme": 1, "ki\u015fiye": 1, "istemesi": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "yasakland\u0131k": 1, "ile": 4, "\u00e7ekilme": 1, "ba\u015flam\u0131\u015f": 1, "bizce": 2, "NOfWords": 752, "kendisi": 1, "\u00f6nemliydi": 1, "faaliyeti": 1, "geliyordu": 1, "\u00f6rne\u011fi": 1, "haz\u0131rda": 1, "hatalara": 1, "toplant\u0131s\u0131n\u0131n": 1, "devam": 3, "de": 5, "bak\u0131\u015f": 5, "istifa": 5, "oldu\u011fu": 2, "milletvekilleriniz": 1, "ya\u015fam\u0131m\u0131zda": 1, "aras\u0131nda": 1, "edemem": 1, "do\u011fru": 1, "bey": 1, "sorunlar\u0131": 1, "ederse": 1, "y\u00f6ntemlerle": 1, "alt\u0131na": 1, "olmad\u0131": 1}