{"\u00f6nceki": 2, "siyasi": 2, "edebilece\u011fi": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 4, "oturup": 2, "payla\u015fmaya": 1, "yan\u0131tlarken": 1, "fikret": 1, "hata": 1, "g\u00f6rmeye": 1, "yapmaya": 1, "krizin": 1, "araya": 1, "mhp": 1, "olsun": 2, "tsk": 1, "salt": 1, "abdullah": 1, "makamlara": 2, "kabul": 3, "ifadesiyle": 1, "\u00fczerine": 1, "sonuca": 1, "\u015fik\u00e2yet": 1, "iyi": 3, "g\u00f6ren": 1, "gizli": 1, "ak\u015fam": 2, "arayla": 1, "belli": 1, "bak\u0131l\u0131r": 1, "gazetesinde": 2, "liderleri": 1, "k\u00f6\u015feli": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "i\u0307\u015fin": 1, "birlikte": 1, "g\u00f6re": 1, "i\u015f\u00e7ilere": 1, "kurumlar": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 4, "k\u0131nay\u0131p": 1, "ihanet": 1, "senin": 1, "milletvekillerinin": 1, "olabilir": 1, "par\u00e7as\u0131": 1, "sen": 1, "\u015fik\u00e2yetini": 1, "yapaca\u011f\u0131n\u0131n": 2, "dan": 1, "taner": 1, "parti": 1, "demesini": 2, "g\u00fcnden": 1, "i\u0307lk": 1, "de\u011fil": 2, "taban\u0131n\u0131": 1, "nun": 1, "g\u00f6rmemi\u015fti": 1, "tutuklanmas\u0131na": 1, "bir": 12, "durumunu": 1, "ordu": 1, "demi\u015fti": 1, "osman": 2, "dedi": 2, "soru\u015fturmas\u0131yla": 1, "d\u00fczeyde": 1, "n\u0131n": 1, "oy": 1, "\u015fimdi": 1, "ilgili": 2, "istiyorsa": 1, "mi\u0307t": 2, "i\u0307stifa": 1, "e\u011fer": 1, "tahribat\u0131n\u0131": 1, "i\u0307\u00e7i\u015fleri": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 3, "kastederek": 1, "koyuyordu": 1, "y\u00f6n\u00fcnde": 1, "ile": 3, "s\u00fcre\u00e7ten": 1, "m\u00fcste\u015far\u0131": 1, "nefsi": 1, "\u015f\u00f6yle": 2, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "oldu\u011funu": 2, "milletin": 1, "i\u015faret": 1, "karar\u0131": 1, "\u00f6demeye": 1, "psikolojisi": 1, "olmamas\u0131yd\u0131": 1, "sayg\u0131": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "kullanaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "te": 2, "yarg\u0131": 1, "sabah": 2, "ortaya": 1, "defa": 2, "ba\u015fl\u0131yor": 1, "k\u00f6t\u00fc": 1, "niyetini": 1, "\u00e7are": 1, "gidiyor": 1, "yer": 1, "tabii": 2, "vericidir": 1, "sordu\u011fumuzda": 1, "arayan": 1, "yolunda": 1, "b\u00f6l\u00fcc\u00fcl\u00fckle": 1, "mu": 1, "gergin": 1, "belki": 1, "yan\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclemez": 1, "tercih": 1, "hafta": 2, "rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131": 1, "var": 4, "istifalar\u0131n\u0131": 1, "h\u00fck\u00fcmete": 1, "neden": 1, "toplant\u0131s\u0131": 2, "tan\u0131k": 1, "devreye": 1, "t\u00fcrk": 1, "ki": 6, "gibi": 2, "yapmas\u0131": 1, "ankara": 2, "deniz": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "halk": 1, "olup": 1, "manzaray\u0131": 1, "yaratmayal\u0131m": 1, "noktada": 1, "son": 1, "mesafe": 1, "kalamaz": 1, "kapat\u0131lan": 1, "vatanda\u015f\u0131n": 1, "konu\u015fmayla": 1, "diyorlard\u0131": 1, "ayr\u0131\u015fmaya": 1, "siyaset\u00e7iyim": 1, "sayg\u0131yla": 1, "biz": 3, "gerekti\u011fi": 1, "meclis": 3, "ergenekon": 1, "orgeneral": 3, "k\u0131zg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "da": 9, "vermeye": 1, "\u0131n": 5, "rahats\u0131zl\u0131k": 1, "bila": 1, "yana": 1, "de\u011fildir": 1, "geliyor": 1, "inat": 1, "etmi\u015ftim": 1, "ederim": 1, "niyet": 1, "milli": 2, "\u00fcz\u00fcc\u00fcyd\u00fc": 1, "olur": 1, "ve": 7, "konu\u015fmu\u015f": 1, "NOfWords": 564, "\u00e7ok": 1, "ben": 2, "genelkurmay": 1, "\u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fcn": 2, "bana": 1, "s\u00f6zleri": 1, "bunu": 1, "kamuoyu": 1, "\u00fclkeyi": 1, "kalmalar\u0131n\u0131": 1, "g\u00fcndemine": 1, "de\u011ferlendiriyor": 1, "olmas\u0131": 1, "k\u00fcf\u00fcr": 1, "oturun": 1, "erdo\u011fan": 5, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "diyor": 3, "yakla\u015f\u0131m\u0131nda": 1, "sokak": 1, "\u00f6zel": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131zda": 1, "g\u00f6steririm": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "emre": 1, "konu": 3, "bah\u00e7eli": 1, "cevap": 1, "g\u00f6t\u00fcrm\u00fc\u015f": 1, "parlamento": 1, "tabloyu": 1, "duyurulmas\u0131na": 1, "berk": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131yorum": 1, "i\u00e7ine": 1, "\u00fcst": 2, "onu": 1, "yaln\u0131z": 1, "ba\u015fbu\u011f": 5, "diyorduk": 1, "kabinesinin": 1, "esprisiyle": 1, "d\u00fcn": 6, "kadar": 1, "siyasete": 1, "\u00fclke": 1, "ak": 1, "onlar\u0131": 1, "durumu": 1, "dikkat": 1, "tayyip": 1, "tan\u0131mlad\u0131": 1, "ba\u015fta": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "g\u00fcndeme": 1, "nedeniyle": 1, "\u00f6rne\u011fin": 1, "ten": 1, "haz\u0131r\u0131z": 1, "\u00f6nemli": 2, "atalay": 1, "\u00f6fke": 1, "eklendi": 1, "tavr\u0131m\u0131z": 1, "anla\u015fal\u0131m": 1, "soru\u015fturmalar\u0131": 1, "kendisini": 1, "i\u00e7erik": 1, "alan": 1, "\u015fiddetten": 1, "konu\u015ftu": 1, "yeni": 1, "duygular\u0131": 1, "y\u00f6netiliyor": 1, "i\u00e7eriden": 2, "millet": 3, "yap\u0131lanlara": 1, "etnik": 1, "g\u00fcl": 8, "teklifi": 1, "ya": 1, "sessiz": 1, "girip": 1, "daki": 1, "bas\u0131n": 1, "ama": 1, "s\u00f6ylemesi": 1, "erzurum": 2, "\u00e7\u0131k\u0131\u015flar": 1, "\u00fc\u00e7": 1, "anla\u015f\u0131n": 1, "g\u00f6stermi\u015f": 1, "memnuniyet": 1, "bakan\u0131": 1, "bedelini": 1, "idi": 1, "ferit": 1, "i\u0307nsanlar\u0131n": 1, "adac\u0131klar\u0131": 1, "sorular\u0131m\u0131z\u0131": 1, "te\u015fkilat\u0131": 1, "demek": 1, "ba\u015flad\u0131k": 1, "tutun": 1, "imk\u00e2n\u0131": 1, "dar": 1, "savc\u0131": 1, "i\u015fin": 1, "gelirse": 1, "komutan\u0131": 1, "kayg\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "iletti\u011fini": 1, "karde\u015flik": 1, "karar": 1, "yavuz": 1, "sald\u0131ray": 1, "anlatmaya": 1, "yapmam\u0131\u015ft\u0131k": 1, "\u00fcnc\u00fc": 1, "ge\u00e7ti\u011fimiz": 1, "vahdettin": 1, "i\u0307lker": 1, "bile": 1, "NOfCommas": 44, "bu": 9, "olduk\u00e7a": 1, "bulamay\u0131nca": 1, "ba\u015fka": 1, "devlet": 1, "m\u00fclakat": 1, "sert": 1, "getirmesi": 1, "ter\u00f6r\u00fc": 1, "a\u00e7\u0131klama": 1, "un": 4, "donat": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "bulundu\u011fu": 1, "demektir": 1, "m\u0131": 1, "kulland\u0131m": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "nin": 1, "alt": 1, "olumlu": 1, "m\u00fcdafaa": 1, "d\u00fcne": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131": 1, "otuz": 1, "b\u00f6l\u00fcyorsun": 1, "kimileriyse": 1, "zaten": 1, "olmaz": 1, "\u00e7at\u0131rd\u0131yor": 2, "lideri": 2, "ba\u015flad\u0131": 3, "\u015fiddetin": 1, "konu\u015fman\u0131n": 1, "tepki": 1, "damat": 1, "sorgulam\u0131yorum": 1, "aras\u0131": 1, "i\u00e7in": 1, "haberine": 1, "zamanda": 1, "kaybedersin": 1, "ikinci": 1, "buradan": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131n": 1, "ba\u015fbakan": 4, "prim": 1, "anlatamama": 1, "vurguluyorsa": 1, "gelmesi": 1, "ye": 1, "sokaktaki": 1, "yetkili": 2, "\u00f6n\u00fcne": 1, "cnn": 1, "savc\u0131s\u0131": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmaya": 1, "g\u00f6sterileri": 1, "diye": 3, "ba\u011fl\u0131yor": 1, "kritik": 1, "dtp": 1, "\u015fanal": 2, "b\u00f6yle": 1, "hakk\u0131n\u0131": 1, "erzincan": 1, "\u00fczerinden": 1, "i\u0307nad\u0131m": 1, "hakk\u0131na": 1, "yans\u0131mas\u0131": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "trabzon": 1, "hat\u0131rlanaca\u011f\u0131": 1, "siyasetin": 2, "niyetliydi": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fmesi": 1, "alt\u0131": 1, "do\u011fruysa": 1, "konu\u015fmas\u0131nda": 1, "kullanmad\u0131m": 1, "burada": 1, "karde\u015fim": 1, "veremiyor": 1, "ama\u00e7la": 1, "be\u015fir": 1, "not": 2, "s\u00f6ylemi\u015fti": 1, "vermi\u015fti": 1, "\u00e7ekici": 1, "ifade": 1, "su\u00e7lad\u0131m": 1, "beyan\u0131": 1, "katarak": 1, "personelinin": 1, "yine": 1, "haline": 1, "kimileri": 1, "rahats\u0131z": 1, "de": 6, "hakaret": 1, "uygulamalar\u0131n\u0131": 1, "istifa": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor": 1, "chp": 1, "koyarak": 1, "aralar\u0131na": 1, "do\u011fru": 1, "ard\u0131ndan": 1, "i\u0307stihbarat": 1, "i\u015fe": 1, "baykal": 8}