{"edenler": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 1, "olmaz": 2, "tane": 3, "mart": 1, "ne": 4, "kalkm\u0131\u015f": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "marti": 1, "sivillerin": 1, "y\u00fcz\u00fcnden": 1, "var": 1, "taha": 1, "daha": 1, "iyi": 1, "propagandas\u0131": 1, "gelmez": 1, "geldik\u00e7e": 1, "bizi": 1, "program\u0131ndayd\u0131k": 1, "kapatma": 2, "mahkemesi": 1, "yoktu": 1, "al\u0131\u015fkanl\u0131\u011fa": 1, "ba\u015fl\u0131": 1, "olmaya": 3, "g\u00f6re": 2, "gerekli": 1, "olduklar\u0131": 1, "uymak": 2, "biter": 1, "neyse": 1, "anayasam\u0131z": 1, "12": 2, "konuya": 2, "vermiyor": 1, "emsal": 2, "\u00f6vg\u00fcs\u00fc": 1, "uluslararas\u0131": 1, "olmu\u015flard\u0131r": 1, "devletin": 1, "vard\u0131r": 2, "tavr\u0131": 1, "televizyon": 2, "vb": 1, "muhalefet": 3, "demokrasi": 1, "akyol": 1, "noktas\u0131ndan": 1, "s\u00f6z": 1, "b\u0131rakm\u0131\u015flar": 1, "iktidar": 4, "demokratik": 2, "asl\u0131nda": 1, "sivillerden": 1, "gazetenin": 1, "sonunda": 1, "s\u00f6ylenen": 1, "karar\u0131na": 2, "b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "ba\u015f\u0131na": 1, "g\u00fcven": 1, "fark\u0131m\u0131z": 1, "daraltma": 1, "a\u00e7s\u0131n": 1, "mahiyetinde": 1, "\u00fclkesiyle": 1, "vereceksin": 3, "verme": 1, "mahkemeye": 1, "d\u00fcnyadan": 1, "a\u00e7t\u0131": 1, "\u00f6nlesin": 1, "etmekle": 1, "ai\u0307hm": 2, "b\u00fct\u00fcn": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "veriyor": 1, "d\u00fcnya": 1, "savc\u0131lara": 1, "oldu\u011funu": 1, "sorulunca": 1, "gere\u011fi": 1, "cemil": 1, "tedbirli": 1, "yan\u0131na": 1, "bize": 1, "dedi\u011fin": 1, "partisi": 6, "icat": 1, "as\u0131yor": 1, "sabah": 1, "batasuna": 3, "bilmem": 1, "antolojisi": 1, "y\u00fczden": 1, "hernekadar": 1, "eder": 1, "gidiyor": 1, "\u00fclkelerinde": 1, "tabii": 1, "partili": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "kapatmak": 2, "i\u015fleri": 1, "yoksa": 1, "edece\u011fi": 1, "pazar": 1, "k\u0131l\u0131\u00e7": 2, "sa\u00e7mal\u0131\u011fa": 1, "uluslararas\u0131la\u015fmay\u0131": 1, "referans": 1, "i\u015fler": 2, "ba\u015f\u0131": 1, "sunalp": 1, "t\u00fcr": 1, "bak\u0131n": 2, "\u015fiddet": 1, "anayasalar\u0131ndan": 1, "t\u00fcrk": 1, "bak": 1, "gibi": 3, "kalk\u0131\u015fm\u0131\u015f": 1, "etkilenmiyoruz": 1, "d\u00fcnyada": 2, "onun": 1, "oras\u0131": 1, "kalk\u0131yor": 1, "kesiyorlar": 1, "japonya": 1, "bak\u0131lm\u0131\u015f": 1, "yani": 2, "olup": 2, "ilgilendirmiyor": 1, "olursa": 1, "b\u00f6l\u00fcnmez": 1, "anar\u015fiyi": 1, "tavsiye": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "yak\u0131n": 1, "biz": 3, "verir": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 1, "zaman": 1, "da": 14, "kapatt\u0131lar": 1, "i\u0307kincisi": 1, "y\u00fcr\u00fcyecek": 1, "halt": 1, "yeri": 1, "\u00fcsl\u00fbbu": 1, "birtak\u0131m": 1, "yol": 1, "sa\u011flad\u0131k": 1, "anlatt\u0131k\u00e7a": 1, "politika": 1, "inanmas\u0131n": 1, "mevzuat\u0131": 1, "naho\u015f": 1, "milli": 1, "olur": 3, "benzeriz": 1, "yaz\u0131p": 1, "idare": 2, "oldu": 1, "dedik": 1, "iddialara": 1, "\u00e7ok": 3, "y\u0131\u011f\u0131n": 1, "\u00e7\u0131kar": 1, "kadar\u0131": 1, "\u00fcn": 1, "belli": 2, "sahici": 1, "zorunda": 1, "diyelim": 1, "\u00fclkeyi": 1, "bol": 1, "ta": 1, "konu\u015fur": 1, "kere": 1, "her": 1, "parti": 5, "yaparlar": 1, "ellerine": 1, "sorusu": 1, "\u00e7\u0131k\u0131nt\u0131": 1, "ba\u015fg\u00f6sterdi\u011finde": 1, "vermi\u015f": 1, "s\u0131ras\u0131": 1, "fikri": 1, "konu": 1, "olmak": 1, "kurdu\u011fun": 1, "ol": 1, "nihat": 1, "parlamento": 1, "gerek\u00e7esi": 1, "nas\u0131l": 2, "avrupa": 2, "yorumlara": 1, "ge\u00e7ti\u011finde": 1, "haberdar": 1, "olabiliyor": 1, "yap\u0131yor": 3, "s\u00f6ylemi\u015f": 1, "girdi": 1, "lerini": 1, "ba\u015f": 1, "gerekti\u011fini": 1, "ancak": 1, "duruma": 1, "s\u00f6ylenmesi": 1, "kurulmu\u015f": 1, "ilgilenmek": 1, "konu\u015fmam\u0131\u015f": 1, "destek": 1, "bo\u015f": 1, "\u00fcst\u00fcne": 4, "buradaki": 2, "s\u00f6ylemese": 1, "kimseden": 1, "\u00f6nemli": 1, "laf": 1, "kurars\u0131n": 1, "\u015feyden": 1, "b\u00f6ylece": 2, "ordusu": 1, "olay\u0131": 1, "ama": 5, "\u00f6rneklerden": 1, "yeni": 1, "ba\u015fkalar\u0131": 4, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "g\u00f6revlendireceksin": 1, "telkin": 1, "karardan": 1, "kendisi": 1, "gelen": 1, "olaca\u011f\u0131": 1, "ecnebi": 2, "\u00e7\u0131karm\u0131\u015flar": 1, "\u015feylere": 1, "bir": 22, "\u00e7\u0131kabilir": 1, "peki": 1, "bunun": 1, "bizim": 1, "getirip": 1, "beni": 2, "bi\u00e7imine": 1, "kalmad\u0131": 1, "\u00fcyelere": 1, "ayaklar": 1, "demek": 1, "de\u011fildir": 1, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "getiririz": 1, "savc\u0131": 1, "uymakla": 1, "tak\u0131m\u0131": 1, "olarak": 1, "karar": 2, "ki": 3, "maddelerinin": 1, "nere": 1, "ge\u00e7ti\u011fimiz": 1, "pek": 1, "b\u0131rakmaya": 1, "yerini": 1, "de\u011findi\u011fini": 1, "bakars\u0131n": 1, "y\u00fck\u00fcml\u00fc": 1, "biten": 1, "bu": 14, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "k\u00f6ker": 1, "herhalde": 3, "onlar": 2, "devlet": 1, "vakalarla": 1, "yla": 1, "NOfCommas": 54, "cehennemde": 1, "eyl\u00fcl": 1, "\u00f6rnek": 2, "g\u00fcvenlik": 1, "olay\u0131n\u0131n": 1, "nin": 4, "vard\u0131": 1, "anayasalar\u0131n": 1, "nda": 1, "zaten": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "sa\u00e7mal\u0131kt\u0131r": 1, "\u00fczere": 1, "mahkeme": 1, "anayasa": 2, "y\u00fcr\u00fcr": 1, "ilgilendiren": 1, "\u00fcyeleri": 1, "la": 1, "s\u00f6ylersin": 1, "i\u00e7in": 3, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "partisine": 1, "yaz\u0131yor": 1, "d\u0131\u015f": 1, "dava": 1, "partiyi": 1, "levent": 2, "olmayaca\u011f\u0131": 1, "NOfWords": 530, "\u00f6yle": 1, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131na": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fm\u00fc\u015f": 1, "\u00e7\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131k": 1, "birka\u00e7": 1, "eylemine": 1, "veya": 1, "savc\u0131s\u0131": 1, "yapmas\u0131": 1, "diye": 6, "gene": 2, "kendine": 1, "y\u0131": 2, "aras\u0131nda": 1, "dtp": 1, "b\u00f6yle": 9, "olmas\u0131n\u0131n": 1, "ve": 3, "yapt\u0131k": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "\u00e7i\u00e7ek": 2, "almanya": 1, "kan\u0131t\u0131": 1, "gerek": 1, "yabanc\u0131": 1, "serke\u015flikler": 1, "icatlar": 1, "kendisinin": 1, "kapat\u0131lm\u0131yor": 1, "anti": 1, "getirirdi": 1, "be\u011fendikleri": 1, "etkilenir": 1, "yaps\u0131n": 1, "ha\u015fim": 2, "kurulu": 1, "baz\u0131": 1, "de": 12, "diyerek": 1, "etkileniriz": 1, "olmayabilir": 1, "hatt\u00e2": 1, "lerin": 1, "yapm\u0131yor": 1, "d\u00fczen": 2, "erim": 1, "a\u00e7mak": 1, "\u00fcstelik": 1, "\u015fey": 3, "radyoda": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 1}