{"k\u00fcrt": 2, "\u00e7\u0131kmad\u0131": 1, "i\u00e7inde": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "de\u011fil": 1, "onlar\u0131n": 1, "ya\u011fc\u0131": 1, "ya\u015fayan": 1, "araya": 1, "birincisi": 1, "k\u0131lan": 1, "en": 1, "ispat": 1, "olan": 2, "beyan": 2, "anayasa": 2, "gizlisi": 1, "daha": 2, "iyi": 2, "ak\u015fam": 1, "diyordu": 1, "sivil": 1, "bulunmaz": 1, "mahkemesi": 2, "\u00fclkede": 2, "genel": 1, "gerekli": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "yanl\u0131\u015fl\u0131k": 1, "g\u00f6r\u00fcyoruz": 1, "bizlere": 1, "geldiklerini": 1, "siyas\u00ee": 1, "yapmay\u0131": 1, "de\u011fildir": 1, "milletvekillerinin": 2, "ama": 5, "arada": 1, "e\u011filimine": 1, "dan": 3, "cumartesi": 1, "y\u00fcksek": 1, "d\u00f6nme": 1, "memnun": 1, "bilin\u00e7li": 1, "demokratik": 2, "asl\u0131nda": 1, "a\u00e7\u0131kl\u0131k": 1, "\u015f\u00fcphesiz": 1, "durmay\u0131": 1, "sand\u0131\u011f\u0131n\u0131z": 1, "kapatma": 1, "n\u0131n": 3, "\u015fimdi": 2, "kurulan": 1, "tavsiyesi": 1, "konu\u015fmas\u0131": 1, "pkk": 4, "amac\u0131": 1, "durumda": 1, "verdi\u011fini": 1, "karar\u0131ndan": 1, "niyetli": 2, "sonu\u00e7ta": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "s\u00f6zkonusu": 1, "varm\u0131\u015f": 1, "s\u00f6zler": 1, "belliydi": 1, "\u00f6rg\u00fctleri": 1, "oldu\u011funu": 2, "varolan": 1, "karar\u0131": 2, "hiyerar\u015fi": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "\u00f6t\u00fcr\u00fc": 1, "iddias\u0131yla": 1, "te": 1, "etmi\u015f": 2, "sahibin": 1, "olan\u0131": 1, "sabah": 1, "ye": 1, "de\u011ferlendirilecek": 1, "k\u00f6t\u00fc": 1, "bug\u00fcn": 2, "birey": 1, "diyebilir": 1, "etmemeye": 1, "tavsiyesine": 1, "yap\u0131lmas\u0131": 1, "de\u011filiz": 1, "edecek": 1, "ikincisi": 1, "somut": 1, "deniyor": 1, "ak\u0131l": 1, "cevab\u0131n\u0131n": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmaya": 1, "s\u00f6ylediler": 1, "a\u00e7\u0131klayabilir": 1, "gibi": 4, "davrand\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "nedir": 1, "benden": 1, "d\u00fcnyada": 1, "fazla": 2, "kan\u0131tlayamazs\u0131n\u0131z": 1, "uymas\u0131": 1, "\u00e7i\u011f": 2, "analizde": 1, "ediyorlar": 1, "hele": 1, "durumdan": 1, "gene": 1, "ekleyece\u011fi": 1, "yani": 3, "son": 3, "mesafe": 1, "tavsiye": 2, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 3, "rol": 1, "k\u00e2r\u0131": 1, "biz": 1, "meclis": 1, "zaman": 1, "demekle": 2, "da": 11, "karar\u0131n\u0131": 1, "etkilenebilir": 1, "tuhaft\u0131": 1, "daki": 2, "yana": 1, "\u0131l\u0131ml\u0131l\u0131k": 1, "alabilir": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131s\u0131": 1, "vard\u0131": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "ayr\u0131": 1, "konusu": 1, "NOfWords": 519, "noktaya": 1, "ben": 1, "dedi\u011finde": 1, "genelkurmay": 1, "li": 2, "itirazla": 1, "kadar\u0131": 1, "\u015fu": 2, "bar\u0131\u015fmaya": 2, "pay": 1, "formel": 1, "s\u00f6ylemi\u015f": 1, "ele\u015ftirerek": 1, "abdullah": 2, "nabi": 1, "s\u00f6z\u00fcnden": 1, "davran\u0131\u015ft\u0131": 1, "herhangi": 2, "olmas\u0131": 1, "trabzon": 1, "olmamas\u0131n\u0131n": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclmesini": 1, "diyor": 1, "hukuken": 1, "etmeme": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131lar": 1, "siyaseten": 1, "\u00fcst\u00fcnde": 2, "kanl\u0131": 1, "verdik": 1, "konu": 2, "yap\u0131yordu": 1, "derecesine": 1, "alaca\u011f\u0131m": 1, "\u00fcst\u00fcste": 1, "nedeni": 1, "belirli": 1, "gerek\u00e7esi": 1, "gerilim": 2, "itiraz": 1, "yaln\u0131zca": 1, "akp": 1, "ortada": 1, "onu": 1, "sahibi": 2, "gelmez": 1, "s\u00f6yledi\u011fim": 1, "d\u0131r": 2, "sava\u015f": 1, "kulak": 1, "ko\u015fulu": 1, "ad\u0131na": 1, "sorunun": 4, "haz\u0131r": 1, "ay\u0131rmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "durumu": 1, "\u00f6calan": 6, "nedenle": 1, "as\u0131l": 4, "birinin": 1, "oras\u0131d\u0131r": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "a\u00e7\u0131k": 2, "\u00f6nemli": 2, "yan": 1, "\u015feyden": 1, "kendisini": 1, "oradan": 1, "kabul": 2, "gerek\u00e7esinin": 2, "\u00e7o\u011funlu\u011fu": 1, "has\u0131mlarla": 1, "millet": 1, "tan\u0131y\u0131n": 2, "dalg\u0131nl\u0131k": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "verdi": 1, "hakl\u0131": 1, "ya": 3, "\u0131n": 2, "gelen": 2, "g\u00f6n\u00fcll\u00fc": 1, "verirken": 1, "bir": 22, "\u00f6neriyor": 1, "bunun": 3, "hakk\u0131nda": 1, "ili\u015fki": 2, "gelece\u011fi": 1, "topluluk": 1, "sahibinin": 1, "vererek": 1, "herhalde": 2, "kendinden": 1, "hareketinin": 1, "etmeye": 1, "demek": 1, "ele": 1, "etmi\u015fti": 1, "temsil": 1, "ayn\u0131": 1, "iki": 1, "bunu": 4, "yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "karar": 2, "yukar\u0131da": 1, "i\u015f": 1, "al\u0131rsa": 1, "ayr\u0131ca": 2, "epey": 1, "pek": 1, "geli\u015fi": 1, "at\u0131yorsun": 1, "yer": 1, "bu": 17, "talimat": 1, "bilinen": 1, "sakl\u0131s\u0131": 1, "devlet": 2, "a\u00e7\u0131klama": 1, "NOfCommas": 51, "gelgelelim": 1, "etme": 2, "m\u0131": 2, "\u00e7evrili": 1, "olmayan": 1, "sine": 3, "nin": 4, "eylem": 2, "\u00e7\u00f6pe": 1, "gelmeseler": 1, "i\u00e7eri\u011fi": 1, "de\u011ferlerden": 1, "buna": 1, "zaten": 3, "\u00f6nce": 2, "duracakt\u0131m": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fc": 1, "\u00fczerine": 1, "yoksa": 2, "partiler": 2, "oldu": 1, "etti": 2, "kar\u015f\u0131la\u015fmaz": 1, "i\u0307mral\u0131": 6, "m\u00fccadelenin": 1, "yok": 2, "millete": 1, "\u00f6yle": 1, "seferki": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 3, "sonucu": 1, "veya": 3, "her": 2, "y\u0131": 1, "y\u0131\u011f\u0131n": 1, "k\u00fcrtleri": 1, "dtp": 12, "b\u00f6yle": 3, "ve": 4, "sahip": 1, "olmuyor": 1, "olarak": 2, "mesaj\u0131n\u0131n": 1, "yemeye": 1, "talep": 1, "evet": 1, "istifa": 2, "bar\u0131\u015f": 1, "karar\u0131n\u0131n": 1, "bitmesinde": 1, "\u00f6rg\u00fctsel": 1, "ama\u00e7": 1, "kendisi": 1, "k\u0131sm\u0131": 1, "\u00fcstlendiklerini": 1, "kolayla\u015ft\u0131ran": 1, "kendini": 1, "edemezsiniz": 1, "devam": 2, "sizin": 1, "koymad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ba\u015flamas\u0131nda": 1, "de": 9, "durum": 1, "oldu\u011fu": 4, "kapat\u0131ld\u0131lar": 1, "emri": 1, "oluyor": 1, "edemem": 1, "do\u011fru": 1, "ba\u015fta": 1, "\u015fey": 2, "olmad\u0131": 1}