{"d\u0131\u015far\u0131dan": 1, "se\u00e7imlerinden": 1, "siyasi": 1, "\u00e7\u0131kmad\u0131": 1, "ta": 1, "geri": 1, "kararlar\u0131n": 1, "s\u00f6z\u00fcnden": 1, "in\u015fa": 1, "planda": 1, "parti": 1, "de\u011fil": 1, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "do\u011fu": 1, "ne": 2, "taban\u0131": 2, "se\u00e7ilip": 1, "dedi\u011finin": 1, "gidildi": 1, "olaya": 1, "\u00e7ekiyordu": 1, "erbakan": 4, "giremeyen": 1, "demirel": 1, "kendi": 1, "k\u0131r\u0131c\u0131": 1, "parlamento": 1, "yasa\u011f\u0131n\u0131n": 1, "daha": 4, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "diyorum": 1, "ge\u00e7en": 1, "ayr\u0131": 1, "ad\u0131m": 1, "partililerin": 1, "varl\u0131k": 1, "onlar\u0131": 1, "kadar": 1, "ter\u00f6r": 1, "fazilet": 5, "al\u0131nan": 1, "tav\u0131r": 1, "itaat": 1, "1999": 2, "se\u00e7imlere": 1, "duruma": 1, "ba\u015f\u0131n\u0131": 1, "tekrar": 1, "\u00f6calan": 1, "s\u00f6z\u00fcn\u00fc": 1, "ama": 2, "girmemesi": 1, "etmi\u015fler": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "kumanda": 1, "durma": 1, "at\u0131laca\u011f\u0131na": 1, "y\u00f6netimde": 1, "isteyenlerin": 1, "onlarda": 1, "kurtulma": 1, "balgat": 1, "demokratik": 1, "yeni": 1, "in": 1, "ulul": 1, "kapat\u0131lm\u0131\u015f": 1, "hari\u00e7ten": 1, "mahal": 1, "erken": 2, "ya": 1, "partiden": 1, "girip": 1, "\u0131n": 3, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "benzetiyorum": 1, "s\u00f6z": 1, "bir": 9, "koysalar": 1, "g\u00f6stermeye": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "tarihtedir": 1, "yasaklanm\u0131\u015ft\u0131": 1, "\u00fczerinde": 2, "bunun": 1, "b\u00f6lgesinde": 1, "g\u00f6relim": 1, "isimler": 1, "topland\u0131": 1, "toplum": 1, "geni\u015f": 1, "idrak": 1, "yeniden": 1, "manzaras\u0131n\u0131n": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "cayd\u0131lar": 1, "yenilik\u00e7i": 1, "g\u00fcd\u00fcld\u00fckleri": 1, "imza": 1, "oldu\u011funu": 2, "de\u011fi\u015ftirildi\u011fini": 1, "bunu": 1, "i\u015faret": 1, "ziyade": 1, "ki": 1, "emre": 1, "yapm\u0131\u015f": 1, "tatile": 1, "toplayabilirler": 1, "parlamentoyu": 1, "partisi": 5, "bu": 1, "destekleyecek": 1, "ortaya": 2, "hi\u00e7bir": 1, "listelere": 1, "olmalar\u0131na": 1, "i\u015fbirli\u011fi": 1, "NOfCommas": 26, "s\u00fcrekli": 1, "yap\u0131lanma": 1, "parlamentoda": 1, "demokraside": 1, "g\u00f6rd\u00fcler": 1, "dair": 1, "nin": 4, "belki": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "edilmi\u015f": 1, "refah": 1, "buna": 1, "ra\u011fmen": 1, "sadece": 1, "de": 3, "de\u011fi\u015fim": 1, "h\u00e2kimiyetinden": 1, "i\u015fi": 1, "samimi": 1, "zor": 2, "pkk": 1, "vermeyelim": 1, "yok": 1, "ba\u011fl\u0131yd\u0131": 1, "\u00e7abalasalar": 1, "sonra": 4, "itibar": 1, "ba\u015flang\u0131c\u0131": 1, "vizyon": 1, "kals\u0131nlar": 1, "gene": 1, "oylar\u0131na": 1, "diye": 1, "her": 2, "biattan": 1, "dtp": 4, "b\u00f6yle": 1, "yenilik\u00e7iler": 1, "sultas\u0131": 1, "bar\u0131\u015ftan": 1, "alm\u0131\u015flard\u0131": 1, "daima": 1, "istifadan": 1, "myk": 1, "milletvekilleri": 1, "ayr\u0131lmas\u0131n\u0131n": 1, "meclis": 2, "se\u00e7im": 1, "liderinin": 1, "anda": 1, "\u00e7\u0131kacakt\u0131r": 1, "da": 5, "parlamentonun": 1, "gelirsek": 1, "karar\u0131n\u0131": 1, "te\u015febb\u00fcs\u00fcyd\u00fc": 1, "i\u00e7in": 3, "yana": 1, "kald\u0131r\u0131labilece\u011fi": 1, "tutmaya": 1, "ayaklar\u0131": 1, "se\u00e7men": 1, "baz\u0131": 1, "ve": 6, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "konusu": 1, "NOfWords": 254, "ben": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "na": 1, "sempati": 1, "verdiler": 1, "ile": 1, "iki": 1, "gruba": 1, "\u015fu": 1, "toplanabilmesi": 1}