{"en": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131n": 1, "karalayan": 1, "d\u00fczeltmek": 1, "senin": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "de\u011fil": 3, "iz": 2, "anneannesine": 1, "ne": 1, "f\u0131rsat": 1, "kalem": 6, "paulo": 1, "kur\u015fun": 10, "kendi": 2, "ge\u00e7me": 1, "oldu\u011funu": 1, "ederek": 1, "hayatta": 1, "cevap": 2, "unutma": 1, "ni\u00e7in": 1, "daha": 4, "iyi": 2, "nas\u0131l": 1, "i\u00e7ine": 1, "sivri": 1, "biraz": 1, "niteli\u011finde": 1, "bizi": 2, "de\u011ferlerini": 1, "kudretiyle": 1, "bakmal\u0131": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131nda": 1, "\u015feyler": 2, "sana": 1, "fakat": 1, "ama": 1, "anlayamam\u0131\u015ft\u0131": 1, "sen": 2, "dan": 1, "\u00f6nemli": 2, "ac\u0131lara": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131n": 1, "kalemin": 3, "alan": 1, "hik\u00e2yeyi": 1, "harika": 1, "umar\u0131m": 1, "soran": 1, "olmal\u0131s\u0131n": 1, "s\u0131k\u0131": 2, "ac\u0131lar": 1, "att\u0131\u011f\u0131n": 1, "deyip": 1, "verdi": 2, "\u00f6\u011frenmelisin": 1, "tutunman\u0131": 1, "istenenleri": 1, "g\u00f6\u011f\u00fcs": 1, "g\u00fcven": 1, "ilgili": 1, "seyrediyordu": 1, "bir": 9, "anneannesini": 1, "elidir": 1, "hareketinin": 1, "aksine": 1, "demek": 1, "sordu": 1, "anneannesi": 1, "allah": 1, "asla": 1, "konu\u015fmayla": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "ayn\u0131": 1, "kerem": 2, "yap\u0131yorsun": 1, "b\u00fcy\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcnde": 1, "bunu": 1, "i\u015faret": 1, "kalemi": 1, "ki": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "onlara": 1, "s\u00f6ylenmek": 1, "ise": 1, "a\u00e7ar\u0131m": 1, "yer": 1, "insan": 1, "bu": 4, "vard\u0131r": 1, "y\u00fczden": 1, "g\u00f6zlerle": 1, "k\u00f6t\u00fc": 1, "coelho": 1, "bundan": 1, "NOfCommas": 20, "bilmeli": 1, "b\u0131rakaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "olursun": 1, "\u00f6nce": 1, "yolunda": 1, "olur": 1, "ac\u0131": 1, "b\u0131rak\u0131r": 1, "ve": 5, "adalet": 1, "\u00e7ekse": 1, "ilkelerini": 1, "yapabilirsin": 1, "felsefesi": 2, "ucunu": 1, "i\u00e7in": 1, "gibi": 1, "\u015feyin": 1, "tespit": 1, "seni": 1, "kur\u015funudur": 1, "hatay\u0131": 1, "kullan\u0131yorsun": 1, "ara": 1, "germeyi": 1, "her": 4, "k\u00e2\u011f\u0131da": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "elindeki": 2, "g\u00fc\u00e7": 1, "anneanne": 1, "kalemlerle": 1, "ah\u015fab\u0131": 1, "silgi": 1, "tavsiye": 1, "\u00f6zelli\u011fi": 2, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm": 1, "daima": 1, "ders": 1, "uca": 1, "bak\u0131yordu": 1, "zaman": 4, "y\u00f6nlendirir": 1, "hayat": 2, "i\u00e7erisinde": 1, "yapar": 1, "NOfWords": 226, "\u0131n": 1, "yarayan": 1, "bizim": 1, "te\u015fekk\u00fcrler": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131lacak": 1, "ederim": 1, "silebilirsin": 1, "tutmaya": 1, "benim": 1, "yazar": 1, "verip": 1, "baz\u0131": 1, "g\u00f6nderen": 1, "de": 3, "fark\u0131nda": 1, "sahip": 1, "ad\u0131mlar\u0131": 1, "ile": 2, "saim": 1, "y\u00f6nlendiren": 1, "korumal\u0131s\u0131n": 1, "\u015fey": 2}