{"demekten": 2, "l\u00e2kin": 1, "\u00f6nceki": 1, "siyasi": 2, "ta": 1, "umuyordum": 1, "olmas\u0131": 1, "parti": 2, "de\u011fil": 1, "onlar\u0131n": 1, "uzla\u015fma": 1, "g\u00f6rmeyi": 1, "hemen": 1, "s\u00fck\u00fbnet": 2, "partilerin": 2, "kendimizi": 1, "il\u00e7esinde": 1, "kabul": 1, "bah\u00e7eli": 1, "tahrik": 1, "y\u00f6neticileridir": 1, "milletvekili": 1, "unsurlar\u0131": 1, "daha": 1, "nas\u0131l": 1, "eden": 1, "yans\u0131r": 1, "umurunda": 1, "\u00fclkede": 1, "mahkemesi": 1, "havay\u0131": 1, "zeminini": 1, "avu\u00e7": 1, "akl\u0131selim": 1, "birlikte": 1, "genel": 2, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "ba\u015fa": 1, "sa\u011flan\u0131yor": 1, "tayyip": 1, "siyaset\u00e7ilerimizin": 1, "yap\u0131l\u0131yor": 1, "at\u0131lmas\u0131": 1, "ama": 2, "gergindi": 1, "tabana": 1, "hayat\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "NOfCommas": 24, "bulur": 1, "h\u00e2kim": 1, "ba\u015fbakan": 2, "bulan\u0131k": 1, "demokratik": 1, "zorla\u015ft\u0131r\u0131c\u0131": 1, "\u00e7\u0131karmayal\u0131m": 1, "yaratmamak": 1, "yang\u0131na": 1, "davran\u0131\u015flar\u0131ndan": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmeler": 1, "kapatma": 1, "\u00f6fkeli": 1, "bir": 5, "g\u00fcn": 1, "\u00f6zensiz": 1, "hadiseyi": 1, "g\u00f6r\u00fcnce": 1, "amac\u0131yla": 1, "bunun": 1, "olurdu": 1, "k\u00f6r\u00fckle": 1, "alamayaca\u011f\u0131z": 1, "m\u00fczakereleri": 1, "dolay\u0131": 1, "ortam": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "tam": 1, "akl\u0131m\u0131zdan": 1, "davran\u0131\u015f": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "politikac\u0131lar\u0131m\u0131z": 1, "mesele": 1, "sorumlu": 1, "oldu\u011funu": 1, "ba\u011f\u0131r\u0131p": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "gerildi": 1, "hakk\u0131nda": 1, "karar\u0131": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "gelirdi": 1, "\u00e7a\u011f\u0131rmas\u0131": 1, "nefret": 1, "insan": 1, "bu": 1, "alamad\u0131m": 1, "kemal": 1, "kendimi": 1, "herhalde": 1, "harekete": 1, "yi": 1, "gidiyor": 1, "un": 2, "hatta": 2, "s\u00fcrekli": 1, "kutupla\u015fma": 1, "anla\u015f\u0131lmas\u0131n": 1, "\u00f6nce": 1, "parlamentoda": 1, "isterse": 1, "\u00e7\u0131karabilir": 1, "s\u0131ralar\u0131ndan": 1, "anadol": 1, "etmesi": 1, "b\u00fct\u00e7e": 1, "ba\u011f\u0131r\u0131lmas\u0131": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "dalga": 2, "hayli": 1, "\u00f6fke": 1, "anayasa": 1, "yat\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131": 2, "su\u00e7lamakla": 1, "yaratt\u0131": 1, "galip": 1, "k\u0131nayaca\u011f\u0131z": 2, "de": 3, "randevu": 1, "karga\u015fa": 1, "sonra": 2, "elbette": 1, "\u00f6fkeler": 1, "ba\u015fkanlar\u0131ndan": 1, "diye": 1, "iktidar": 1, "gene": 1, "istiyor": 1, "dtp": 2, "yap\u0131ld\u0131": 1, "memleketin": 1, "tavsiye": 1, "ve": 2, "cereyan": 1, "erdo\u011fan": 2, "verdikten": 1, "olaca\u011f\u0131na": 1, "zaman": 1, "ak": 1, "da": 1, "vurguluyorlar": 1, "namertsin": 1, "b\u00f6yle": 2, "partisidir": 1, "tersi": 1, "beyanlar\u0131yla": 1, "parlamentodaki": 1, "gereken": 2, "t\u0131ra\u015f": 1, "ediciydi": 1, "tablo": 1, "kar\u0131\u015fmas\u0131": 1, "oldu": 1, "mu\u015f": 2, "NOfWords": 195, "\u00e7ok": 1, "kapat\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "i\u0307pler": 1, "vazge\u00e7ilmez": 1, "ad\u0131mlar": 1, "baykal": 1}