{"sakin": 1, "vezirlerim": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 1, "itaatk\u00e2r": 1, "verilmeyecektir": 1, "bizde": 1, "dersiniz": 1, "de\u011fil": 1, "yaradan": 1, "oldu\u011fumuzu": 1, "ne": 4, "yapmaya": 1, "kendilerine": 1, "ili\u015fkilerimizi": 1, "bin": 1, "hal": 1, "musevileri": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcrmememize": 1, "\u015fellefyan": 1, "kendi": 1, "elde": 1, "1492": 1, "birini": 1, "var": 3, "d\u00fc\u015f\u00fcnmeye": 1, "milletvekili": 1, "beyaz\u0131t": 2, "kilise": 1, "hususlara": 1, "kendime": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken": 1, "y\u00f6k": 1, "m\u0131y\u0131z": 1, "ge\u00e7irilmesi": 1, "edilmeyecektir": 1, "acaba": 1, "olduklar\u0131": 1, "ka\u00e7m\u0131\u015f": 1, "g\u00f6zya\u015flar\u0131": 1, "hepimizi": 1, "kimselere": 1, "ama": 3, "ho\u015fg\u00f6r\u00fc": 1, "arada": 1, "d\u0131\u015fardan": 1, "dan": 2, "d\u00f6rt": 1, "bulunup": 1, "\u015fekilde": 2, "patri\u011fi": 1, "NOfCommas": 28, "mecusi": 1, "koymu\u015f": 1, "nun": 1, "\u00f6v\u00fcn\u00fcyoruz": 1, "mabet": 1, "muhasebesi": 1, "i\u0307kinci": 2, "ba\u015fka": 1, "tarihi": 1, "\u00fc\u00e7": 2, "l\u00fctufta": 1, "s\u00f6ylemek": 1, "n\u0131n": 1, "gedi\u011fimiz": 1, "ettirdi": 1, "\u0131m": 1, "s\u00f6z": 3, "yirmi": 1, "rahiplere": 1, "fatih": 3, "a\u00e7mam\u0131za": 1, "\u00e7arm\u0131ha": 1, "ruhban": 2, "s\u00fcrece": 1, "mek\u00e2n\u0131nda": 1, "patrikhanenin": 1, "edilemedi": 1, "yar\u0131madas\u0131ndan": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "az\u0131nl\u0131ktan": 1, "korkusuzca": 1, "yok": 1, "\u00f6zellikle": 1, "dar\u00fclaceze": 1, "yaratan": 1, "emrime": 1, "s\u0131n\u0131f": 1, "kim": 1, "yapm\u0131\u015f": 1, "engel": 1, "patrikhane": 1, "yak\u0131n\u0131yor": 1, "\u00f6t\u00fcr\u00fc": 1, "rahipler": 1, "ecdat": 2, "yarat\u0131lan\u0131": 1, "d\u00f6kerek": 1, "mustafa": 1, "bileli": 1, "dilimizden": 1, "tamam": 1, "bosna": 1, "muamelesi": 1, "peygamber": 1, "veyahut": 1, "yedi": 1, "belki": 1, "ecdad\u0131m\u0131zla": 1, "bilinsin": 1, "k\u0131l\u0131\u00e7": 1, "geldi": 1, "abd\u00fclhamid": 2, "yerle\u015fsinler": 1, "maksi": 1, "kurtarma": 1, "edilirken": 1, "akla": 1, "olunmay\u0131p": 1, "camiler": 1, "taraf\u0131ndan": 4, "neden": 2, "fener": 1, "insan\u0131n": 1, "b\u00fcnyesinde": 1, "sinagoglar": 1, "gibi": 2, "t\u00f6vbeni": 1, "ifade": 1, "benzeri": 1, "canlar\u0131na": 1, "meselesi": 1, "general": 1, "vermi\u015ftir": 1, "giri\u015ftim": 1, "ister": 3, "halk": 1, "kimse": 3, "in": 1, "rum": 2, "kucak": 1, "g\u00f6\u011f\u00fc": 1, "mehmet": 1, "y\u0131lg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "kar\u0131\u015f\u0131p": 1, "han": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "az\u0131nl\u0131klarla": 1, "bulunan": 1, "biz": 2, "okudu\u011fu": 1, "kiliselerinde": 1, "b\u00fcrokraside": 1, "ak": 1, "da": 5, "tak\u0131l\u0131yor": 1, "yeri": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "peki": 1, "yana": 3, "cami": 1, "akl\u0131na": 1, "ba\u011flanacak": 1, "ederim": 1, "benim": 2, "tapan": 1, "mi": 2, "ortak": 1, "oyal\u0131yor": 1, "incitmeyecektir": 1, "hizmetime": 1, "y\u0131l\u0131nda": 1, "\u00f6zerk": 1, "onlardan": 1, "konusu": 2, "i\u0307berya": 1, "\u00e7ok": 2, "ben": 2, "vatanda\u015f": 1, "ad\u0131mlar": 1, "ile": 2, "diyorduk": 1, "tabakada": 1, "\u015fu": 2, "faaliyete": 1, "sivil": 1, "gerildik": 1, "kere": 1, "in\u015fa": 1, "herhangi": 1, "mushaf": 1, "ziyan": 1, "parti": 1, "memleketimize": 2, "kovulan": 1, "y\u00fcz": 2, "ki": 3, "kiliselerine": 2, "patrik": 1, "gel": 1, "padi\u015fah": 1, "halk\u0131m": 1, "olsan": 1, "olursan": 1, "\u00fcst": 1, "vicdan": 1, "mabedi": 1, "bana": 1, "bildim": 1, "ta\u015f\u0131yan": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "duruyorlar": 1, "mar\u015f\u0131": 1, "isterim": 1, "yukarda": 1, "i\u0307stanbul": 1, "hakk\u0131": 4, "\u00fcmitsizlik": 1, "a\u011f\u0131r": 2, "varl\u0131\u011f\u0131": 1, "okulu": 2, "\u00f6nemli": 1, "yan": 3, "ferman\u0131": 2, "hi\u00e7": 3, "kantar\u0131n": 1, "istemek": 1, "noktalarda": 1, "gizli": 1, "az\u0131nl\u0131klar\u0131n": 1, "hay\u0131r": 1, "modele": 1, "l\u00e2fa": 1, "kiliseler": 1, "gelince": 1, "bu": 2, "ya": 2, "\u00fclkemizde": 1, "hususlar\u0131": 1, "bir": 11, "g\u00fcn": 1, "peygamberimiz": 1, "hik\u00e2yesi": 1, "emin\u00f6n\u00fc": 1, "duyguland\u0131rd\u0131": 1, "\u00fcsk\u00fcdar": 1, "kalarak": 1, "yeniden": 1, "ol": 1, "topuzu": 1, "alk\u0131\u015flar": 1, "tek": 1, "allah": 1, "ayn\u0131": 1, "havra": 1, "s\u00f6zleri": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "onlara": 1, "ho\u015fg\u00f6r\u00fcl\u00fc": 1, "ho\u015fg\u00f6r\u00fcs\u00fc": 1, "makam": 1, "musevilere": 1, "bile": 1, "s\u0131n\u0131r": 1, "olsunlar": 1, "bozmu\u015f": 1, "marina": 1, "muhammed": 1, "ku\u015fand\u0131\u011f\u0131m": 1, "devlet": 1, "as\u0131ll\u0131": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "getirecekleri": 1, "un": 3, "donanmas\u0131na": 1, "ho\u015fg\u00f6r\u00fcye": 1, "m\u0131": 1, "buyurdum": 1, "i\u0307stikl\u00e2l": 1, "mehmed": 1, "dair": 2, "nin": 2, "severiz": 1, "puta": 1, "ecdad\u0131n": 1, "olacak": 1, "istemi\u015f": 1, "emri": 1, "ra\u011fmen": 1, "zaten": 1, "sordum": 1, "buldu\u011fumu": 1, "talebine": 1, "fakat": 1, "bartholomeos": 2, "i\u00e7in": 5, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "etti": 1, "sevk": 1, "zamanda": 1, "benzemeye": 1, "yemin": 2, "de": 5, "etmeyi": 1, "h\u00fck\u00fbmeti": 1, "\u00f6v\u00fcnelim": 1, "NOfWords": 440, "alt": 1, "m\u00fcste\u015far": 1, "diye": 1, "beyo\u011flu": 1, "eksik": 1, "bunlara": 1, "vatikan": 1, "rahats\u0131zl\u0131k": 1, "nci": 1, "yar\u0131madas\u0131nda": 1, "ve": 12, "kafir": 1, "s\u00f6zlerini": 1, "demiyor": 1, "askeri": 1, "biraz": 1, "mallar\u0131na": 1, "kad\u0131k\u00f6y": 1, "i\u0307spanya": 2, "bizim": 1, "g\u00f6rmekten": 1, "sultan": 2, "belirtilen": 1, "etmek": 1, "\u00e7al\u0131\u015fal\u0131m": 1, "g\u00f6z\u00fc": 1, "yine": 1, "g\u00f6remiyoruz": 1, "muhalefet": 1, "rahiplerine": 1, "do\u011fru": 1, "rastlar": 1, "\u00fcstelik": 1, "millet": 1, "gelip": 1, "\u015fey": 1}