{"hukuk": 5, "hazmedilmemi\u015f": 1, "konu\u015fmasa": 1, "en": 4, "i\u00e7inde": 3, "hem": 5, "y\u00fczy\u0131ldan": 1, "senin": 1, "i\u015fimiz": 1, "de\u011fil": 6, "ne": 2, "sorgulamak": 1, "yeter": 1, "sistemi": 1, "modernli\u011fin": 1, "sanatk\u00e2r": 1, "hemen": 1, "tsk": 1, "sivillerin": 1, "ruhu": 2, "olan": 4, "ili\u015fkilerinin": 1, "\u00f6ncesinden": 1, "var": 3, "besteleyen": 1, "soruyor": 1, "makul": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "toplumda": 1, "olgu": 2, "bizim": 1, "g\u00f6z\u00fcn\u00fc": 1, "g\u00fcc\u00fcn": 1, "yan\u0131m\u0131z\u0131": 1, "azal\u0131yor": 1, "belli": 1, "y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "\u00f6ndeyim": 1, "yaral\u0131d\u0131r": 1, "siyaset": 3, "olanlar\u0131": 2, "can\u0131m": 1, "al\u0131yormu\u015f": 1, "yapmay\u0131": 1, "bizde": 1, "ama": 2, "oturtan": 1, "m\u00fcdahale": 2, "d\u00f6rt": 1, "\u015fekilde": 1, "kenarda": 1, "ta\u015f\u0131y\u0131c\u0131s\u0131": 1, "giri\u015fmi\u015f": 1, "gerektiren": 1, "marka": 1, "sarm\u0131\u015f": 1, "kavramlar\u0131yla": 1, "denk": 1, "ba\u015f\u0131ndaki": 1, "demokratik": 2, "gibi": 1, "durumlar": 1, "\u00e7ekmek": 1, "de\u011filken": 1, "yo\u011funla\u015faca\u011f\u0131n\u0131": 1, "edenlerin": 1, "silahland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f": 1, "pe\u015fine": 2, "ilgili": 3, "s\u00f6z": 3, "olmas\u0131n\u0131": 1, "siyasete": 1, "firkateynle": 1, "almak": 1, "budaktan": 1, "yan\u0131tlamak": 1, "paral\u0131": 1, "durmak": 1, "alanda": 1, "g\u00f6rece": 1, "i\u00e7": 4, "d\u00fcnyay\u0131": 1, "ba\u015fkanlar\u0131ndan": 1, "olma": 1, "konu\u015fmad\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "oldu\u011funu": 1, "etmekte": 1, "yoruma": 1, "opera": 1, "\u00e2l\u00e2": 1, "gerektirir": 1, "olaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "me\u015fruiyetini": 1, "d\u00f6nemine": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 3, "normal": 1, "k\u00f6t\u00fc": 2, "\u00f6nde": 1, "gitti\u011fi": 1, "yer": 2, "\u00f6rg\u00fct": 1, "bat\u0131l\u0131la\u015fma": 1, "evrensel": 1, "\u00f6nce": 1, "yolunda": 1, "yoksa": 1, "kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131": 1, "mu": 2, "siviller": 1, "ayg\u0131t\u0131na": 1, "zorluyor": 1, "taraftan": 2, "konu\u015fsa": 1, "b\u0131rakan": 1, "bilmiyor": 1, "\u00f6te": 2, "sorular\u0131": 1, "eyvah": 1, "kollamaktan": 1, "neden": 2, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "rahatl\u0131\u011f\u0131ndand\u0131r": 1, "t\u00fcrk": 1, "i\u015flere": 1, "ordu": 2, "yap\u0131n\u0131n": 1, "benzeri": 2, "yasaklarken": 1, "d\u0131\u015far\u0131da": 1, "de\u015fifre": 1, "onun": 1, "halk": 1, "ger\u00e7e\u011fini": 1, "kald\u0131\u011f\u0131nda": 1, "ger\u00e7ek": 1, "alg\u0131s\u0131": 1, "silah": 2, "tasavvur": 2, "profesyonel": 1, "noktada": 2, "lay\u0131k": 1, "y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fckt\u00fcr": 1, "al\u0131\u015f\u0131lmad\u0131k": 1, "devletinde": 1, "update": 1, "zafer": 1, "do\u011fa": 1, "zaaflar\u0131": 1, "diren\u00e7": 1, "bulunan": 1, "adamlarla": 1, "verir": 1, "g\u00fcncelleme": 1, "\u00e7o\u011fu": 1, "tahakk\u00fcm": 1, "gelmi\u015f": 1, "zaman": 2, "alt\u0131nda": 1, "da": 8, "muyuz": 1, "\u00e7\u00f6zmesi": 1, "vermekten": 1, "durumunda": 1, "yana": 1, "ay\u0131pt\u0131r": 1, "toplumlar": 1, "bile": 2, "dayanan": 1, "y\u00fczle\u015fme": 1, "ve": 9, "niyetlerle": 1, "oldu": 2, "konusu": 1, "kamuoyuna": 1, "talebe": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn": 1, "y\u0131\u011f\u0131n": 1, "genelkurmay": 1, "y\u00fczy\u0131l\u0131n": 1, "olana": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "be": 1, "20": 2, "dengesi": 1, "profilinden": 1, "zorunda": 4, "dik": 1, "nam\u0131na": 1, "sivil": 4, "\u015fartlarla": 1, "yapamad\u0131\u011f\u0131": 1, "olmas\u0131": 2, "a\u00e7\u0131klayabilirdiniz": 1, "motorlar\u0131yla": 1, "kurumun": 1, "hesap": 1, "asker": 11, "verme": 1, "durumda": 2, "\u00e7e\u015fitli": 1, "tasavvura": 1, "talihsizlik": 1, "ray\u0131nda": 1, "kal\u0131b\u0131": 2, "nas\u0131l": 1, "bi": 1, "eden": 1, "zor": 1, "problemiyle": 1, "me\u015fgul": 1, "soyunmu\u015f": 1, "mi": 3, "sahibi": 1, "ba\u015fbu\u011f": 3, "rol\u00fcn\u00fc": 1, "i\u00e7indeki": 1, "onlar\u0131": 1, "\u00f6ne": 1, "sava\u015f": 1, "ediyoruz": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "ba\u015f": 1, "iddialar": 2, "kurumla": 1, "\u015feffaf": 1, "s\u0131namadan": 1, "art\u0131k": 4, "hakk\u0131": 1, "mal": 1, "sava\u015f\u0131lacak": 1, "gazlamalar\u0131na": 1, "imalar": 2, "sat\u0131l\u0131yor": 1, "silaha": 1, "d\u00fc\u015fman": 2, "diyen": 2, "hi\u00e7": 2, "talan": 1, "zay\u0131f": 1, "bunlar\u0131": 1, "eski": 1, "f\u0131rt\u0131na": 1, "soru": 1, "edilen": 1, "se\u00e7ene\u011fe": 1, "yeni": 1, "etmek": 1, "s\u00fcr\u00fcm\u00fc": 1, "\u00fczeri\u0307nde": 1, "siyasal": 1, "s\u00f6z\u00fcn\u00fcn": 1, "boyunca": 1, "cumhuriyetin": 1, "rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131na": 1, "ya": 1, "m\u00fccadele": 1, "dese": 1, "profili": 2, "bir": 27, "vazge\u00e7mi\u015f": 1, "medya": 1, "i\u015fine": 1, "g\u00fcl\u00fcc\u00fckle": 1, "\u00fczerinde": 2, "oranda": 1, "bekleniyor": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "talebi": 1, "kazan\u0131lacak": 1, "geldi\u011fi": 1, "ye\u015ferecek": 1, "istiyor": 1, "teberr\u00fcz": 1, "s\u00fcr\u00fcl\u00fcyor": 1, "g\u00fcnde": 1, "sak\u0131nmadan": 1, "anlamamakta": 1, "e\u011filimli": 1, "edebilen": 1, "ayn\u0131": 2, "i\u015fin": 1, "g\u00fcc\u00fcn\u00fc": 1, "ordusunun": 1, "nas\u0131lsa": 1, "hak": 1, "ki": 2, "\u00e7abalar\u0131n\u0131n": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "say\u0131yoruz": 1, "arama": 1, "i\u0307lker": 2, "diskur": 1, "benim": 2, "bu": 9, "anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131n": 1, "NOfCommas": 38, "d\u00fc\u015fmek": 1, "\u00e7oktan": 1, "herhalde": 1, "korumak": 1, "devlet": 1, "kafa": 1, "denetlenmemi\u015f": 1, "g\u00f6rev": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 2, "un": 1, "yap\u0131lmaz": 1, "gelgelelim": 1, "\u00f6rnek": 1, "kuvvetli": 1, "abd": 1, "bereketli": 1, "modern": 3, "yandan": 2, "emperyalist": 1, "sorar": 1, "meyletmesi": 1, "kalma": 1, "biri": 1, "susun": 1, "olacak": 1, "t\u00fcm": 1, "buna": 1, "yeterlidir": 1, "demokrasi": 3, "kanunlar\u0131na": 1, "sadece": 2, "hayli": 1, "\u00fczerine": 1, "beri": 1, "y\u00fcz\u00fcnden": 1, "\u015fanss\u0131z": 1, "olanlar\u0131n": 2, "zorda": 1, "geliyor": 1, "dayanmayana": 1, "ima": 2, "i\u00e7in": 3, "t\u00fcrl\u00fc": 2, "benimki": 1, "zamanda": 1, "siyasette": 1, "de": 9, "modernle\u015fme": 1, "yok": 1, "d\u0131\u015f\u0131ndan": 1, "NOfWords": 584, "ihtiya\u00e7lar\u0131": 1, "elinde": 1, "gark": 1, "de\u011ferler": 1, "yapmas\u0131": 1, "diye": 2, "arenas\u0131n\u0131n": 1, "modelin": 1, "g\u00fc\u00e7": 2, "b\u00f6yle": 1, "yasakl\u0131": 1, "i\u0307malar": 1, "politikalar": 1, "\u015fahin": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmekte": 1, "i\u0307nsaniyet": 1, "sorma": 1, "militer": 1, "olmuyor": 1, "olarak": 4, "trabzon": 1, "al\u0131\u015fkanl\u0131k": 1, "kodu": 1, "muktedir": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc": 1, "etti\u011fimiz": 1, "konu\u015fmas\u0131n": 1, "askeri": 3, "koyulamam\u0131\u015f": 1, "mazur": 1, "askerin": 2, "sessizlik": 1, "\u00fclkeler": 1, "i\u00e7inden": 1, "derken": 1, "tabiat\u0131yla": 1, "se\u00e7ti\u011fiyle": 1, "de\u011filse": 1, "odur": 1, "bereketli\u0307": 1, "konumlanacak": 1, "\u00fcstlenmi\u015f": 1, "istedi\u011fimiz": 1, "bulundu\u011fu": 2, "etmesini": 1, "yine": 1, "ka\u00e7\u0131nmay\u0131": 1, "model": 1, "ayr\u0131nt\u0131d\u0131r": 2, "ac\u0131": 2, "\u00e7etin": 1, "oldu\u011fu": 1, "\u00f6ncesi": 1, "devleti": 2, "kimdeyse": 1, "y\u0131llar": 1, "do\u011fru": 1, "\u00fcstelik": 1, "\u015fey": 2, "olmad\u0131": 1}