{"tutum": 1, "\u00e2z\u00e2de": 1, "perdeler": 1, "ikna": 2, "i\u00e7inde": 1, "memleketim": 1, "m\u00fcdahalesine": 1, "merkezi": 1, "yerle\u015fimler": 1, "alan\u0131": 1, "de\u011fil": 3, "ne": 2, "burada": 1, "bin": 1, "gerilen": 1, "y\u0131k\u0131ld\u0131": 1, "verdi\u011fi": 1, "g\u00f6rd\u00fcn\u00fcz": 1, "y\u00fcz\u00fcnden": 2, "olan": 2, "a\u00e7\u0131lmas\u0131": 2, "var": 3, "ge\u00e7": 1, "g\u00f6rm\u00fc\u015f": 1, "daha": 3, "giden": 1, "siyah": 1, "korkulan": 1, "ibadet": 2, "bazen": 1, "cemaat": 1, "bat\u0131l\u0131": 2, "devletlerin": 2, "bakt\u0131\u011f\u0131nda": 1, "sa\u011flayacak": 1, "ama": 6, "m\u00fcdahale": 1, "yersiz": 1, "\u00e7ap\u0131ndaki": 1, "olaca\u011f\u0131": 1, "m\u00fcjdemi": 1, "karma\u015fa": 1, "ayd\u0131nta\u015fba\u015f": 1, "vard\u0131r": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc": 4, "patri\u011fi": 1, "g\u00f6nderildi": 1, "yerden": 1, "endi\u015fe": 1, "yak\u0131ld\u0131": 2, "nun": 1, "olmas\u0131ndan": 1, "ertelenmesi": 1, "okulun": 2, "ortodoks": 1, "bir": 13, "aral\u0131k": 1, "verirse": 1, "ha\u00e7lar": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mlar": 1, "gitti": 1, "dayd\u0131m": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnce": 1, "ad\u0131m\u0131n\u0131n": 1, "kiliselerimiz": 1, "sonu\u00e7lar": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 1, "ilgili": 1, "ediyor": 1, "haks\u0131zl\u0131k": 1, "duymu\u015f": 1, "g\u00f6rmek": 1, "ruhban": 4, "vurgularsa": 1, "ula\u015fm\u0131\u015f": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 1, "k\u0131br\u0131s": 2, "arzusunu": 1, "yunan": 1, "k\u0131r\u0131ld\u0131": 1, "girece\u011fi": 1, "ettirme": 1, "niceliktir": 1, "ulus": 1, "kimseyi": 1, "k\u0131r\u0131lm\u0131\u015f": 1, "\u00f6zellikle": 1, "etti\u011fi": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "oldu\u011funu": 1, "uygun": 1, "yunanistan": 1, "engelledi": 1, "yaz": 1, "\u00e7anakkale": 1, "\u00e7\u0131kmayaca\u011f\u0131": 1, "ba\u015fta": 1, "bahanesi": 1, "din": 2, "te": 3, "etmi\u015f": 1, "insan": 1, "do\u011fmayaca\u011f\u0131na": 1, "hayati": 2, "bilmiyorum": 1, "oldu": 1, "sanc\u0131s\u0131": 1, "ithal": 1, "i\u0307nsan": 1, "hitler": 1, "tamam": 1, "hayatiyet": 1, "klan": 1, "i\u00e7i\u015flerimize": 1, "olanlar": 1, "ihtimalinde": 1, "yoksa": 1, "yaslanarak": 1, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "belki": 1, "efenim": 1, "itibar\u0131yla": 1, "s\u0131n\u0131rl\u0131": 1, "haklar\u0131yla": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "girecektir": 1, "heybeliada": 3, "\u00f6ld\u00fcrd\u00fckten": 1, "zaten": 1, "diyece\u011fim": 1, "saat": 1, "gibi": 2, "y\u0131llarda": 1, "\u00f6\u011frenci": 2, "zor": 1, "korkulara": 1, "etkilendi": 1, "kazan\u0131r": 1, "sonra": 3, "mant\u0131\u011f\u0131": 1, "m\u00fcmin": 2, "temas": 1, "ger\u00e7ek": 1, "rum": 5, "tutumdan": 1, "kal\u0131n": 1, "sonu\u00e7": 1, "ku": 1, "talan": 1, "yaratmayacak": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "cazibe": 1, "a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131n": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckten": 1, "zaman": 1, "da": 7, "laz\u0131m": 2, "meselesinden": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fckleri": 1, "tart\u0131\u015fmadan": 1, "tart\u0131\u015fmalar\u0131n": 1, "mevcudun": 1, "patrikhanesi": 1, "cami": 1, "mi": 2, "olur": 1, "kanad\u0131": 1, "ve": 7, "konusundaki": 1, "anayasal": 1, "NOfWords": 475, "\u00e7ok": 4, "ben": 1, "vatanda\u015f": 1, "talebeydim": 1, "yakt\u0131ktan": 1, "valisi": 1, "a\u00e7\u0131klamas\u0131": 1, "d\u0131\u015far\u0131dan": 1, "tehdit": 2, "kural\u0131d\u0131r": 1, "ta": 1, "azalm\u0131\u015f": 1, "olunduktan": 1, "a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "in\u015fa": 1, "olmas\u0131": 1, "say\u0131ya": 3, "hesap": 1, "12": 1, "olmalar\u0131": 1, "gelir": 1, "kemikler": 1, "metropoliti": 1, "olmak": 2, "belirli": 1, "gerek\u00e7esi": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131": 1, "say\u0131s\u0131": 1, "kal\u0131nm\u0131\u015f": 1, "vicdan": 1, "nitelik": 1, "evlerimiz": 1, "durum": 2, "kadar": 4, "okuyuversin": 1, "mezarlar\u0131": 1, "valiyi": 1, "neredeyse": 1, "\u015feyler": 1, "art\u0131k": 2, "ba\u015fa": 1, "kar\u0131\u015fma": 1, "isterim": 1, "kapat\u0131ld\u0131": 1, "korkuldu\u011fu": 1, "i\u0307stanbul": 1, "verici": 1, "idame": 1, "klux": 1, "filmini": 1, "s\u00f6zlerin": 1, "m\u00fc": 1, "\u00f6nemli": 2, "edici": 2, "d\u00f6nemin": 1, "i\u0307badet": 1, "dolayl\u0131": 1, "n\u00fcfuz": 1, "giderek": 1, "edilmesi": 1, "gizli": 1, "yeni": 1, "dini": 1, "kiliseler": 1, "rumlar": 1, "g\u00f6k\u00e7eada": 3, "aralan\u0131r": 1, "ger\u00e7e\u011fe": 1, "etmemesinden": 1, "hazin": 1, "olu\u015fmas\u0131": 1, "evresinde": 1, "\u00fc\u00e7": 1, "edildi": 2, "24": 2, "bunun": 1, "ad\u0131m\u0131n": 1, "diyorlar": 1, "tarihe": 1, "kalmad\u0131": 1, "de\u011fildir": 2, "dek": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "cemaati": 2, "bir\u00e7ok": 1, "ayn\u0131": 1, "\u00f6nlemlerin": 1, "be\u015f": 1, "hak": 2, "ki": 3, "s\u0131n\u0131rd\u0131\u015f\u0131": 1, "okulu": 4, "olumlu": 1, "epey": 1, "emin": 1, "asl\u0131": 1, "vaatler": 1, "gayet": 1, "noktas\u0131nda": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckleri": 1, "bu": 5, "1000": 1, "yar\u0131s\u0131n\u0131": 1, "devlet": 1, "getirmesi": 1, "yolun": 1, "y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe": 2, "NOfCommas": 40, "korkular": 2, "hatta": 1, "tam": 1, "eyl\u00fcl": 1, "m\u0131": 1, "evrensel": 1, "s\u0131k": 1, "sahiplerinin": 1, "nin": 1, "\u00f6n\u00fcne": 1, "durumu": 1, "zamana": 1, "haline": 2, "hi\u00e7": 1, "1964": 1, "oray\u0131": 1, "t\u00fcm": 1, "nda": 1, "verilmi\u015f": 1, "oldu\u011fundan": 1, "g\u00fcz": 1, "hayli": 2, "vars\u0131n": 1, "\u00fczere": 1, "\u00fczerine": 1, "al\u0131nmas\u0131": 1, "paralay\u0131c\u0131": 1, "yararlanacak": 1, "fark\u0131nda": 1, "bartholomeos": 3, "i\u00e7in": 4, "as\u0131l": 1, "tatmin": 1, "k\u0131racaklard\u0131": 1, "i\u00e7": 1, "varl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "yok": 1, "gelmesi": 1, "elbette": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerin": 1, "kolu": 1, "fener": 2, "arad\u0131": 1, "diye": 1, "her": 2, "k\u0131y\u0131m\u0131": 1, "ba\u015f\u00f6rt\u00fcl\u00fc": 1, "korku": 1, "r\u00f6portajda": 1, "endi\u015feler": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "bakmak": 2, "olarak": 3, "alm\u0131\u015f": 1, "hakiki": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerden": 1, "talep": 1, "evet": 1, "diyor": 1, "say\u0131d\u0131r": 1, "akabinde": 1, "k\u0131r\u0131ld\u0131k": 1, "k\u0131sm\u0131": 1, "zul\u00fcm": 1, "ifade": 1, "tarihin": 1, "\u00fclke": 1, "baz\u0131": 1, "at\u0131lan": 1, "yahudilerin": 1, "de": 4, "ac\u0131": 1, "oldu\u011fu": 1, "na": 1, "indi\u011finde": 1, "yapm\u0131yor": 1, "d\u00fckk\u00e2nlar\u0131m\u0131z": 1, "yaratm\u0131yor": 1, "1955": 2, "adam\u0131": 1}