{"kalk\u0131\u015fmamal\u0131d\u0131r": 1, "d\u00f6ker": 1, "siyasi": 5, "gayret": 1, "hem": 4, "de\u011fil": 5, "g\u00f6ze": 1, "sorgulamak": 1, "araya": 1, "notlar": 1, "ufku": 2, "bilir": 1, "ziyade": 1, "y\u00f6ne": 1, "zorlan\u0131r": 1, "olan": 1, "etti\u011fini": 1, "\u00f6teye": 1, "var": 1, "genellikle": 1, "vaat": 1, "daha": 4, "iyi": 3, "d\u00fc\u015f\u00fcyor": 1, "ruhen": 1, "ad\u0131m": 1, "giri\u015femeyen": 1, "\u00e7abas\u0131": 1, "dururum": 1, "siyaset": 1, "furyas\u0131": 1, "sak\u0131n\u0131lamaz": 1, "demokrasinin": 1, "samimi": 1, "y\u00fczle\u015fip": 1, "ama": 1, "zemin": 2, "dayan\u0131lmaz": 1, "bo\u015fvermi\u015fli\u011fe": 1, "insanl\u0131\u011fa": 1, "neler": 1, "yap\u0131bozum": 1, "kurcalar": 1, "umutlar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "gibi": 2, "tarihin": 3, "\u015feyleri": 1, "teredd\u00fctt\u00fcr": 1, "e\u015fik": 1, "\u00f6rt": 1, "ideallerimiz": 1, "kar\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "aralar": 1, "\u00e7\u0131karmak": 1, "malum": 1, "s\u00f6ylemek": 1, "y\u00fczle\u015fmeye": 2, "ba\u015f\u0131na": 1, "ciddi": 3, "ediyor": 1, "25": 1, "d\u00f6neminde": 2, "demokratlar\u0131n\u0131n": 1, "toplum": 1, "vesile": 1, "hat\u0131rlatma": 1, "g\u00f6rmeyen": 1, "gelece\u011fe": 1, "s\u0131nama": 1, "g\u00f6lgelenir": 1, "resmi": 3, "tam": 1, "s\u00fcreci": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131": 1, "gizlenemez": 1, "besleyen": 1, "faydal\u0131d\u0131r": 1, "katmak": 1, "\u015feyi": 1, "belirleyici": 1, "nefsimiz": 1, "bize": 1, "hakk\u0131yla": 1, "kavgas\u0131ndan": 1, "\u00e7abas\u0131ndan": 1, "ger\u00e7ekle\u015fmesinin": 1, "ortaya": 1, "toplumsalla\u015fmas\u0131": 1, "s\u00f6zle\u015fme": 1, "tablosunu": 1, "tutunacak": 1, "dair": 2, "yoksa": 1, "hareketlerin": 1, "belli": 1, "dahas\u0131": 3, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "bas": 1, "yeniden": 1, "m\u00fccadeleden": 1, "tarihinden": 1, "su\u00e7lamak": 1, "taraftan": 1, "insan\u0131": 1, "yarat\u0131p": 1, "ba\u015f\u0131": 1, "m\u00fcracaat": 1, "dostum": 1, "illa": 1, "t\u00fcr": 1, "y\u0131k\u0131l\u0131r": 1, "hesaba": 1, "y\u00fczle\u015fmek": 2, "hayallerimiz": 1, "zorlar": 1, "toplumlar": 1, "devreye": 3, "var\u0131r": 1, "s\u00f6ylemekten": 2, "garantisi": 1, "\u00fclkenin": 1, "zor": 2, "zira": 2, "yere": 1, "gitmeyen": 1, "kas\u0131m": 1, "onun": 1, "noktada": 1, "de\u011ferlendirilmek": 1, "vermez": 1, "alg\u0131s\u0131": 1, "yani": 1, "olup": 1, "i\u015ften": 1, "y\u0131prat\u0131r": 1, "olma": 1, "tavsiye": 1, "rakiplerini": 1, "di\u011fer": 1, "taraf": 1, "sokak": 1, "yapmak": 1, "in\u015fas\u0131": 1, "ak": 1, "da": 2, "tarihi": 1, "\u015fiddetle": 1, "tek": 1, "der": 1, "toplumsal": 2, "ederim": 1, "gayreti": 1, "gereken": 2, "bile": 1, "iyisini": 1, "ciddiye": 1, "iktidar\u0131": 1, "di\u011feri": 1, "i\u0307nsanl\u0131\u011f\u0131": 1, "savrulu\u015fa": 1, "sorgulamas\u0131": 1, "b\u00f6yledir": 1, "\u00e7ok": 2, "tutma": 1, "\u00e7\u0131kar": 1, "ile": 1, "savrulma": 1, "fevkalade": 1, "\u015fu": 2, "tav\u0131rdan": 1, "\u00e7eki\u015fmede": 1, "\u015fahsi": 1, "otoriter": 1, "otoriterli\u011fi": 1, "hay\u0131rlara": 1, "gelece\u011fine": 1, "olmas\u0131": 4, "anlatmaya": 1, "gayretidir": 1, "e\u015fim": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "halis": 1, "\u0131n": 1, "hayalleriniz": 1, "samimiyetinizi": 1, "umutlar\u0131n\u0131z": 1, "s\u00fcre\u00e7lerin": 1, "sonucunun": 1, "buz": 1, "birilerinin": 1, "hep": 1, "reddiyecili\u011fe": 1, "kez": 1, "tarihini": 1, "vazge\u00e7ersek": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 1, "davet": 1, "ekseninde": 1, "nereye": 1, "bahsedemez": 1, "\u00f6ne": 1, "imtina": 1, "ettikleri": 1, "ad\u0131na": 3, "girer": 3, "kara": 1, "arama": 3, "\u015feyler": 2, "sorgulama": 2, "ili\u015fkin": 1, "ancak": 3, "nedenle": 1, "gerekir": 2, "delil": 1, "g\u00fcndeme": 1, "do\u011fmu\u015f": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum": 1, "parlak": 1, "kendilerine": 1, "\u00f6nemli": 1, "hi\u00e7": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmak": 1, "m\u00fccadeledir": 1, "vatan": 1, "nihayetinde": 1, "istemek": 1, "tuzla": 1, "edilen": 1, "yeni": 5, "muhafazak\u00e2rlar\u0131n": 1, "tarihli": 1, "m\u00fccadele": 4, "gelen": 1, "meyanda": 1, "bir": 26, "gitmesi": 1, "yaratmak": 1, "24": 1, "olamaz": 1, "stat\u00fckoculuk": 1, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "herkese": 1, "ortam\u0131n\u0131n": 1, "kayg\u0131lar\u0131m\u0131z": 1, "tarihler": 1, "tarihe": 1, "anlamland\u0131ramad\u0131\u011f\u0131": 1, "y\u00fczle\u015fmenin": 1, "\u00f6\u011frendik\u00e7e": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "sorgular": 1, "bir\u00e7ok": 1, "sorgulaman\u0131n": 1, "ihtimali": 1, "tazeleme": 1, "k\u00f6r": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "olay": 1, "ki": 1, "insanl\u0131\u011f\u0131n": 1, "tarih": 4, "kendiyle": 1, "istik\u00e2mette": 1, "yaz\u0131lar\u0131n\u0131": 1, "bu": 15, "NOfCommas": 69, "gitti\u011fini": 1, "hi\u00e7bir": 2, "tarihle": 4, "gelecek": 2, "kafa": 1, "sokuldu\u011fu": 1, "ilkeleriniz": 1, "ba\u015fka": 1, "istiyorum": 1, "etme": 1, "s\u00fcrekli": 2, "demektir": 1, "olur": 2, "furyas\u0131nda": 1, "ru\u015fen": 1, "\u00e7ak\u0131r": 2, "insanl\u0131k": 2, "ortal\u0131\u011f\u0131": 1, "zaten": 1, "dedi\u011finiz": 1, "bitti\u011fini": 1, "\u00fczere": 1, "kaplayan": 1, "al\u0131nmas\u0131": 2, "g\u00fcndelik": 1, "i\u00e7in": 6, "iddias\u0131na": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131ndakide": 1, "imk\u00e2n": 1, "i\u015ftir": 2, "NOfWords": 475, "sak\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "hesapla\u015fmak": 1, "kimsenin": 1, "veya": 2, "tabiidir": 1, "edemez": 1, "zemini": 1, "her": 1, "b\u00f6yle": 1, "m\u00fccadelesidir": 1, "ve": 6, "te\u015fkil": 1, "s\u00fcrecin": 1, "olarak": 1, "vermeniz": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "tutmak": 1, "niyetleri": 1, "hayallerinizi": 1, "bulmak": 1, "yazma": 2, "zemininde": 1, "t\u00fcrden": 1, "y\u00f6nde": 1, "tablosu": 1, "tedav\u00fcle": 1, "not": 1, "bug\u00fcnlerde": 1, "oluruz": 1, "d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcnce": 1, "dilim": 1, "girdi\u011fi": 1, "\u00fclke": 1, "canl\u0131": 2, "netice": 1, "de": 5, "sorgulay\u0131p": 1, "i\u0307nsanl\u0131k": 1, "b\u00f6ylesi": 2, "a\u00e7\u0131dan": 1, "do\u011fru": 1, "\u00f6nceliklerimiz": 1, "\u015fey": 2}