{"\u00fcniversitede": 1, "k\u00fcrt": 2, "d\u00fczenleyecek": 1, "en": 3, "i\u00e7inde": 1, "dan\u0131\u015ftay": 2, "gerekiyor": 2, "hem": 2, "laf\u0131": 1, "gidi\u015fin": 1, "de\u011fil": 3, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "dayatmay\u0131": 1, "ne": 1, "g\u00f6ze": 1, "hale": 1, "tan\u0131m\u0131n\u0131n": 1, "siyasi": 3, "ufku": 2, "ideolojinin": 5, "hemen": 1, "taraflar\u0131n": 1, "hatt\u0131ndan": 1, "olan": 1, "i\u0307\u00e7": 1, "var": 2, "daha": 5, "iyi": 2, "varmak": 1, "kar\u015f\u0131ya": 1, "tan\u0131mlar": 1, "cephe": 1, "\u015fart": 1, "y\u00f6n\u00fc": 1, "\u0131srarl\u0131": 1, "bazen": 1, "ba\u015farman\u0131n": 1, "\u00fclkede": 2, "ilke": 1, "gerekli": 1, "devrimi": 1, "g\u00f6t\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "yapmay\u0131": 1, "anlam\u0131na": 1, "sindiremez": 1, "dayan\u0131yor": 1, "bak\u0131\u015flar\u0131": 1, "devletin": 1, "\u015fekilde": 1, "sorunlu": 5, "demokrasi": 3, "yeterli": 1, "ideolojisine": 1, "s\u00fcre\u00e7lere": 1, "ba\u015fbakan": 1, "\u00e7\u00f6zemedi": 1, "iktidar": 1, "demokratik": 1, "temel": 1, "uzakla\u015fmak": 1, "imam": 1, "m\u00fcdahalelerin": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckler": 1, "hedefleyecek": 1, "yana\u015fmas\u0131d\u0131r": 1, "kalabal\u0131klar\u0131n": 1, "g\u00f6z": 1, "ya\u015f\u0131yoruz": 1, "oy": 1, "\u015fimdi": 1, "m\u00fccadelesinde": 1, "meseleyi": 1, "ka\u015f": 1, "umman\u0131n": 1, "darbeyle": 1, "muhasebe": 1, "prim": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 1, "halisse": 1, "y\u00f6n\u00fcnde": 2, "perdesidir": 1, "asl\u0131nda": 2, "tam": 1, "s\u00fcreci": 1, "siyaseti": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "kabule": 2, "sonu": 1, "laz\u0131m": 2, "\u015fans\u0131": 1, "demokrasiyi": 1, "vecizesini": 1, "adam\u0131n": 1, "oldu\u011funu": 5, "g\u00f6z\u00fcn\u00fcn": 1, "siyasal": 2, "bel": 1, "karar\u0131": 2, "ise": 1, "olmas\u0131d\u0131r": 1, "suretiyle": 1, "kapsaml\u0131": 1, "de\u011fi\u015ftirmeden": 1, "halleder": 1, "\u00e7are": 1, "i\u015fte": 1, "yolu": 2, "hatta": 1, "aratan": 1, "g\u00f6r\u00fcyor": 1, "kabul": 1, "de\u011fnekle": 1, "k\u00f6t\u00fcs\u00fc": 1, "k\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc": 1, "dahas\u0131": 1, "hatti": 1, "konu\u015fmak": 1, "anla\u015f\u0131ld\u0131": 1, "kesimleri": 1, "halledebilece\u011fini": 1, "vadeli": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnenlerdenim": 2, "ebeli\u011fi": 1, "diyerek": 1, "rejimleri": 1, "etmeye": 2, "laikli\u011fe": 1, "el": 1, "a\u00e7al\u0131m": 1, "\u00f6zetleyebilece\u011fimiz": 1, "keserek": 1, "kimseye": 1, "bak\u0131n": 1, "devreye": 1, "edip": 1, "gibi": 1, "iktidardan": 1, "arbede": 1, "zira": 1, "fazlas\u0131": 1, "fazla": 1, "yere": 1, "asla": 1, "g\u00fczaf": 1, "niyetimiz": 1, "\u00e7\u00f6zemedi\u011fi": 1, "rejim": 1, "hatiplinin": 1, "de\u011fi\u015fimi": 1, "teminat": 1, "itiraz": 1, "noktada": 3, "s\u0131n\u0131rlar\u0131": 1, "ge\u00e7erli": 1, "yordam\u0131": 1, "dayal\u0131": 1, "t\u00fcm\u00fcyle": 1, "mant\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "di\u011fer": 3, "sokarak": 1, "arbedeyle": 1, "kald\u0131rmas\u0131n": 1, "biz": 1, "toplumlara": 1, "kesmek": 1, "varl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "koyup": 1, "demi\u015f": 1, "da": 5, "i\u0307ki": 1, "esnemek": 1, "amac\u0131n\u0131z": 1, "son": 2, "kurucu": 9, "plan\u0131": 1, "d\u00f6v\u00fc\u015f\u00fcn": 2, "\u00e7er\u00e7evenin": 1, "peki": 2, "dayatma": 2, "ac\u0131d\u0131r": 1, "yol": 2, "toplumsal": 1, "gereken": 2, "di\u011ferinin": 1, "zorunday\u0131z": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme": 1, "di\u011feri": 1, "s\u00fcre\u00e7": 1, "NOfWords": 545, "\u00e7ok": 2, "ben": 4, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "getiren": 1, "belal\u0131": 1, "ile": 2, "laiklik": 2, "almaya": 1, "m\u00fcdahaleler": 1, "muhafazak\u00e2r": 1, "ideoloji": 1, "kimse": 1, "faydas\u0131": 1, "de\u011filim": 1, "de\u011fi\u015fmesinin": 1, "rejimin": 1, "olmayacak": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "yana\u015fmayanlarla": 1, "olmas\u0131": 1, "ka\u015flar\u0131n\u0131": 1, "kurumlar\u0131": 1, "y\u00f6nde": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "siyasetler": 1, "ideolojilerin": 1, "ki": 2, "cumhuriyet": 2, "sorgulayan": 1, "konu": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcn": 1, "cephesi": 1, "ayak": 2, "bar\u0131\u015f\u00e7\u0131": 1, "ala\u015fa\u011f\u0131": 1, "perdesi": 1, "gerilim": 1, "anlamak": 1, "eden": 1, "tanzim": 1, "de\u011fildim": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "sistemin": 1, "mi": 1, "k\u00fclahlar\u0131n\u0131": 1, "den": 1, "gelmez": 1, "ideolojiler": 1, "kadar": 3, "\u00e7izgisini": 1, "h\u00e2l\u00e2": 2, "sorunun": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 3, "m\u00fc": 1, "ili\u015fkin": 1, "zordur": 1, "yana\u015fmak": 1, "zoru": 1, "ba\u015farmak": 1, "i\u015finiz": 1, "titizlenmek": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorum": 1, "laf": 2, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "rekt\u00f6r": 1, "tablonun": 1, "sorun": 2, "kendisini": 1, "alan": 1, "bence": 2, "\u00f6n\u00fcn\u00fc": 2, "in": 1, "e\u015fi\u0307\u011fi\u0307": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcms\u00fczl\u00fckte": 1, "g\u00f6rd\u00fc": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "verdi": 1, "hakl\u0131": 2, "halde": 2, "\u0131n": 2, "ama": 4, "itiraz\u0131": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "katsay\u0131": 2, "bir": 22, "ba\u015flay\u0131p": 1, "\u00e7\u00f6zme": 1, "\u00e2lemi": 1, "taleplerini": 1, "ilerliyor": 1, "etmektir": 1, "ulus": 2, "gelece\u011fi": 1, "planlar\u0131": 1, "sonuna": 1, "ab": 2, "vermeyip": 1, "geldi\u011fi": 1, "kalmad\u0131": 1, "ba\u015faramamak": 1, "laikli\u011fin": 1, "vazge\u00e7ilmemesi": 1, "meselesi": 2, "t\u00fcrkiye": 1, "i\u015flemez": 1, "sanman\u0131n": 1, "mesele": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek": 1, "sihirli": 1, "iki": 1, "bunu": 1, "b\u00fcy\u00fck": 4, "devrimle": 1, "geldi\u011fimiz": 2, "gelmesidir": 1, "birileri": 1, "hukuki": 1, "ayr\u0131ca": 1, "diretmekte": 1, "tarafl\u0131": 1, "s\u0131nav\u0131n": 1, "farkl\u0131": 1, "e\u015fi\u011findeyiz": 1, "bu": 12, "zemine": 1, "sanan": 1, "hi\u00e7bir": 1, "devlet": 2, "projesi": 1, "NOfCommas": 52, "sinav": 1, "olmayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "m\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 3, "diyen": 1, "hamlesi": 1, "\u00f6n\u00fcne": 1, "\u00e7at\u0131\u015fma": 1, "fay": 2, "yetmez": 1, "hi\u00e7": 1, "herkesin": 1, "ideolojik": 1, "maliyeti": 1, "t\u00fcm": 2, "derin": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm": 1, "yapana": 1, "i\u00e7in": 1, "rejimi": 1, "oldu\u011fu": 1, "topyek\u00fbn": 3, "fayda": 1, "i\u015ftir": 1, "yok": 1, "yaratma": 1, "uzun": 1, "kalkmasin": 1, "hamleler": 1, "veya": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc": 1, "yapmas\u0131": 1, "diye": 4, "uzayan": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmesi": 1, "sorgulanmas\u0131na": 1, "b\u00f6yle": 1, "olmas\u0131n\u0131n": 1, "gidilecek": 1, "ve": 6, "darbe": 2, "olarak": 3, "dedi\u011fimiz": 1, "askeri": 1, "biraz": 1, "taraf\u0131n": 1, "getirdi\u011fi": 1, "benzer": 1, "projesinde": 1, "mesela": 1, "hat\u0131rlamak": 1, "taraftan": 3, "t\u00fcrden": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "dipnotu": 1, "k\u00f6r": 4, "hay\u0131r": 1, "i\u00e7tihad\u0131": 1, "oyunlar\u0131n\u0131n": 1, "de": 6, "dinamikler": 1, "devri": 1, "rehberli\u011finde": 1, "gerisi": 1, "d\u00f6v\u00fc\u015ften": 1, "do\u011fru": 3, "a\u00e7mak": 1, "tersine": 1, "gelip": 1, "\u015fey": 1}