{"ortam": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 1, "s\u00f6zlerine": 1, "geliniyor": 1, "k\u00fcrt": 11, "siyasi": 2, "konu\u015fmay\u0131": 2, "istersem": 2, "s\u00f6z\u00fcm\u00fcz": 1, "tak\u0131lmadan": 1, "\u00fcslubu": 2, "de\u011fil": 2, "hasan": 1, "ne": 3, "ikna": 1, "mhp": 2, "ziyade": 1, "partide": 1, "verdi\u011fi": 1, "nedenle": 1, "kurulan": 1, "kay\u0131\u015f": 1, "bulamad\u0131k": 1, "var": 1, "\u00fczerine": 1, "birlik": 1, "daha": 6, "giden": 1, "konudaki": 1, "halihaz\u0131rda": 1, "otoriter": 3, "anlamakta": 1, "\u00f6nermi\u015ftik": 1, "\u00fclkede": 1, "genel": 1, "kendini": 1, "biti\u015f": 1, "olabilir": 1, "istiyorsak": 1, "ba\u015f": 1, "meselesine": 2, "muhalefete": 2, "platformdan": 1, "dan": 1, "haini": 1, "giri\u015fmi\u015f": 1, "demokrasi": 9, "harcanmad\u0131": 1, "ba\u015fbakan": 5, "iktidar": 2, "demokratik": 2, "mesela": 1, "hat\u0131rlatt\u0131m": 1, "ba\u015fl\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "g\u00f6rmezden": 1, "muhalefeti": 1, "\u015fimdi": 1, "dokundurmas\u0131na": 1, "stratejik": 1, "g\u00fcnden": 1, "s\u00f6z": 1, "ilan": 1, "heyet": 1, "tavr\u0131nda": 1, "yarat\u0131lacak": 1, "meseleyi": 1, "fazla": 2, "anlar\u0131m": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 3, "olma": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "d\u00fc\u015fmemek": 1, "veriyor": 1, "konuda": 1, "konya": 1, "gelecekse": 1, "oldu\u011funu": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 4, "\u00fcslubuna": 1, "oluruz": 1, "1992": 1, "iddias\u0131n\u0131": 1, "te": 1, "mant\u0131\u011f\u0131": 2, "olan\u0131": 1, "edebiyat\u0131": 1, "\u00f6yle": 1, "cemal": 1, "ye": 1, "umuduyla": 1, "\u00e7ekti": 1, "yer": 1, "tabii": 1, "vermek": 1, "\u00f6nce": 2, "yoksa": 1, "milliyet\u00e7i": 1, "kadar": 5, "al\u0131r\u0131z": 1, "dahas\u0131": 1, "belki": 1, "k\u0131z\u0131lcahamam": 1, "saf\u0131na": 1, "bug\u00fcne": 2, "\u00fcslubunu": 1, "yormu\u015f": 1, "vatan": 1, "s\u0131k\u0131\u015ft\u0131ran": 1, "dersim": 2, "neden": 3, "toplant\u0131s\u0131": 1, "gibi": 1, "\u00fclkenin": 1, "ba\u015flayan": 1, "tek": 1, "s\u0131\u011f\u0131n\u0131yor": 1, "yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131na": 1, "s\u00f6ylenenleri": 1, "kimse": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor": 1, "yani": 1, "bayrak": 1, "memleketin": 1, "olu\u015fturulmas\u0131n\u0131": 1, "memlekete": 2, "s\u00fcre\u00e7": 1, "ele\u015ftirmek": 1, "biz": 3, "y\u0131lmaz": 3, "i\u00e7inde": 2, "tepkiler": 1, "zaman": 3, "alt\u0131nda": 1, "da": 9, "b\u00f6yle": 3, "ba\u015flan\u0131yor": 1, "\u0131n": 2, "sergilenen": 1, "bi\u00e7imde": 1, "yana": 2, "ele": 1, "telaffuz": 1, "zaaf": 1, "bile": 1, "milli": 1, "ciddiye": 1, "iktidar\u0131": 1, "d\u0131": 1, "yad\u0131rgar": 1, "yakla\u015f\u0131mlar": 1, "ve": 2, "iyice": 1, "oldu": 1, "parti": 1, "NOfWords": 511, "\u00e7ok": 2, "ben": 1, "ile": 3, "i\u00e7inden": 1, "\u00e7\u00f6zmeye": 1, "kat\u0131l\u0131ml\u0131": 1, "kand\u0131rmas\u0131n": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "zaaf\u0131": 1, "dille": 2, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "grubu": 2, "ba\u015fbakanlar": 1, "h\u00fck\u00fcmetle": 1, "dolu\u015fmu\u015f": 1, "ula\u015f\u0131p": 1, "\u015fahit": 1, "dikkatimi": 1, "y\u00f6nde": 1, "\u00e7\u00f6zerim": 1, "olmaktan": 1, "haftaki": 1, "konusunu": 1, "zaman\u0131nda": 2, "cevap": 1, "partinin": 1, "ifadesini": 1, "meclis": 1, "nas\u0131l": 1, "eden": 2, "olu\u015fuyor": 1, "yap\u0131yorsa": 1, "ge\u00e7en": 1, "onu": 2, "anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131": 1, "\u00e7\u0131kan": 2, "olsayd\u0131": 1, "bozulur": 1, "tav\u0131r": 1, "neredeyse": 1, "ancak": 1, "hedefimiz": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "zihniyetine": 1, "yap\u0131lan": 2, "yad\u0131rg\u0131yorsa": 1, "diyen": 1, "yitiriyor": 1, "dolayl\u0131": 1, "almayan": 1, "giderek": 3, "sorun": 1, "george": 2, "mesut": 2, "kendisini": 1, "\u00f6nerimize": 1, "meselesini": 2, "isimlerden": 1, "yeni": 1, "etmek": 1, "tablo": 2, "\u00e7\u0131kmaza": 1, "ula\u015fmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "millet": 1, "kullan\u0131yor": 1, "\u00e7ekiyor": 1, "i\u0307ktidar": 1, "dahil": 1, "bu": 22, "ya": 2, "ad\u0131na": 3, "\u00e7aba": 1, "ama": 2, "itiraz\u0131": 2, "iddias\u0131": 1, "bir": 25, "sineye": 1, "\u00e7\u00f6zme": 1, "2005": 1, "diyarbak\u0131r": 1, "olurdu": 1, "ab": 1, "geni\u015f": 1, "g\u00f6lgeleyen": 1, "yola": 3, "bilemem": 1, "yol": 2, "yaz\u0131mda": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclecek": 1, "getiririz": 2, "partisinin": 1, "mesele": 1, "yapsa": 1, "k\u00fcrek": 1, "bunu": 1, "etmenin": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "ki": 1, "dayatma": 1, "partilerden": 1, "farkl\u0131": 3, "ayd\u0131nlar": 1, "ba\u015flam\u0131\u015f": 1, "siyasiler": 1, "iktidar\u0131n": 1, "NOfCommas": 48, "ele\u015ftirebilirsek": 1, "hi\u00e7bir": 2, "devlet": 4, "kafa": 1, "projesi": 3, "\u00e7izgide": 1, "tart\u0131\u015fmalar": 1, "mevcut": 1, "kendisine": 1, "ba\u015fka": 1, "husus": 1, "al\u0131r\u0131m": 1, "zorlan\u0131yorum": 1, "kullanm\u0131\u015ft\u0131": 1, "nitekim": 1, "tarihten": 1, "k\u0131y\u0131s\u0131nda": 1, "\u00e7aban\u0131n": 1, "tart\u0131\u015f\u0131r\u0131m": 1, "sadece": 2, "y\u0131l\u0131nda": 1, "\u00e7al\u0131\u015fma": 2, "\u00fczere": 2, "gitmiyorlarm\u0131\u015f": 1, "umudumuzda": 1, "\u00e7er\u00e7evede": 1, "ge\u00e7er": 1, "i\u00e7in": 1, "halli": 1, "iddias\u0131na": 1, "fazlas\u0131yla": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "meselesi": 3, "de": 6, "dili": 2, "edemedim": 1, "meselesinin": 1, "demokratlar\u0131": 1, "ger\u00e7ekle\u015femez": 1, "hans": 2, "veya": 1, "diye": 6, "alarak": 1, "s\u00f6yletmeyiz": 1, "r\u00f6portajda": 1, "zorluyor": 1, "\u00fczerinden": 2, "gerekiyorsa": 1, "yap\u0131lanlar\u0131": 1, "olarak": 3, "giriyor": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc": 1, "bo\u015fa": 1, "biraz": 1, "b\u0131raksak": 1, "benzer": 2, "konu\u015fmas\u0131nda": 1, "\u015fartlar": 1, "laflar": 1, "edicili\u011fini": 1, "tablosu": 1, "devam\u0131": 1, "\u00e7\u0131karak": 1, "devam": 1, "bulundu\u011fu": 1, "olmad\u0131k": 1, "dayatmas\u0131na": 1, "muhalefet": 1, "anlayamad\u0131m": 1, "oldu\u011fu": 1, "chp": 1, "edilmeye": 1, "\u00e7ekmi\u015f": 1, "dedi\u011fi": 1}