{"hukuk": 1, "pop\u00fclerle\u015ftirmek": 1, "siyasi": 1, "peki\u015ftikten": 1, "tan\u0131m\u0131n\u0131": 1, "katmayan": 2, "de\u011fil": 2, "sistemi": 1, "mitler": 1, "ufku": 2, "kim": 1, "koyaca\u011f\u0131n\u0131z": 1, "kendi": 3, "pop\u00fclerle\u015fmesine": 1, "kurulan": 1, "k\u00f6lele\u015ftiren": 1, "kullanabilece\u011fiz": 1, "anayasa": 4, "daha": 4, "edildi\u011finden": 1, "g\u00f6ren": 1, "raftan": 1, "sokaklara": 1, "koyabilece\u011fi": 1, "halihaz\u0131rda": 1, "s\u00f6yleyenler": 1, "d\u00fczeni": 3, "karar\u0131n": 1, "mahkemesi": 1, "siyaset": 1, "kuramayan": 1, "k\u00f6kl\u00fc": 1, "\u00fclkede": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "yerde": 1, "ama": 2, "pop\u00fclerle\u015ftirmekten": 1, "g\u00fcven": 1, "tarih": 1, "kurcalanabiliyor": 1, "\u00e7abalar": 1, "karanl\u0131k": 2, "\u00e7er\u00e7eveyi": 1, "demokrasi": 6, "ger\u00e7ekle\u015febilecek": 1, "demokratik": 2, "asl\u0131nda": 1, "yitiren": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcyoruz": 1, "s\u0131\u011f\u0131nan": 1, "aray\u0131\u015f": 1, "i\u00e7ermek": 1, "\u00fclkenin": 1, "kurcalanmas\u0131": 1, "kapatma": 1, "ilerlemesi": 1, "ilgili": 1, "pusulas\u0131n\u0131": 2, "s\u00f6z": 1, "sonras\u0131": 3, "\u00f6tesinde": 1, "tart\u0131\u015fmad\u0131r": 1, "iddia": 1, "sorunu": 1, "fazla": 1, "karanlik": 1, "mitinin": 1, "resmi": 2, "sava\u015f\u0131": 1, "demokratikle\u015fme": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "laz\u0131m": 1, "d\u00fcnya": 1, "imk\u00e2n": 1, "yapt\u0131klar\u0131n\u0131z": 1, "\u015feyi": 1, "temelindeki": 1, "karar\u0131": 1, "ideolojiyi": 2, "demokratikle\u015fmeden": 1, "partisi": 1, "do\u011frudur": 2, "yitirmi\u015f": 1, "yayg\u0131n": 1, "vazedecek": 1, "muhafazakarlar": 1, "mevcut": 6, "kurmadan": 1, "verdiren": 1, "pop\u00fclerle\u015ftiremez": 1, "pusulas\u0131z": 1, "k\u00fcrtler": 1, "dahas\u0131": 1, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "kimin": 1, "san\u0131p": 1, "adalet": 1, "hesaba": 2, "bak\u0131n": 1, "demokrasiler": 1, "veremez": 1, "peki\u015ftirdikten": 1, "kayg\u0131lar\u0131n\u0131": 1, "yere": 1, "varamaz": 1, "sonra": 2, "zemini": 1, "sorgu": 1, "iyi": 1, "asgari": 1, "s\u00fcreci": 1, "herkesi": 1, "k\u00f6\u015felerinin": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131": 1, "yani": 1, "noktada": 1, "sonu\u00e7": 1, "vermeyecek": 1, "yordam\u0131": 1, "zafer": 1, "s\u00fcre\u00e7": 2, "sorgulanmas\u0131n\u0131": 1, "bunlar\u0131": 2, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "bahsetmek": 1, "da": 4, "yapaca\u011f\u0131z": 1, "d\u00f6n\u00fcp": 1, "miti": 2, "g\u00fcvendi": 1, "kalabal\u0131klar\u0131": 1, "sokaklar": 1, "toplumsal": 1, "dala\u015f": 1, "s\u00f6yledikleriniz": 1, "tarihinin": 1, "oldu": 1, "konusu": 1, "yap\u0131yoruz": 1, "NOfWords": 367, "yasal": 3, "ile": 2, "onlar\u0131n": 1, "kurmak": 1, "otoriter": 1, "olmayacak": 1, "durumunday\u0131z": 2, "d\u00fczenin": 1, "durumundad\u0131r": 1, "tarihi": 1, "hesap": 1, "siyasetlere": 1, "hep": 1, "hukuki": 2, "metin": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 1, "avrupa": 2, "pop\u00fclerle\u015fmek": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "tart\u0131\u015fmay\u0131": 1, "yap\u0131yor": 1, "hesapla\u015fmalar\u0131n": 1, "onlar\u0131": 1, "yap\u0131lmadan": 1, "sava\u015f": 3, "ad\u0131na": 2, "ancak": 3, "sorgulama": 1, "yeralt\u0131nda": 1, "m\u00fccadelesi": 1, "olan\u0131n": 1, "gerekir": 1, "sosyal": 1, "yolda": 1, "nazi": 1, "sorunsuz": 1, "sordu\u011fu": 1, "tart\u0131\u015fmas\u0131": 1, "yerine": 2, "yeni": 6, "al\u0131p": 1, "can": 1, "sistem": 1, "pop\u00fclerle\u015febildi": 1, "i\u0307ktidar": 1, "demokratikle\u015fmeyi": 1, "kazananlar\u0131n": 1, "sorgulamaya": 1, "bir": 20, "yaparsan\u0131z": 1, "belirsiz": 1, "olamaz": 2, "bunun": 4, "herkese": 1, "varsa": 2, "arada": 1, "hepsini": 1, "demek": 2, "maalesef": 1, "bunu": 2, "ikide": 1, "saplanmam\u0131z\u0131n": 1, "budur": 1, "farkl\u0131": 1, "sorgulamas\u0131n\u0131": 1, "bu": 7, "NOfCommas": 38, "yapamad\u0131\u011f\u0131": 1, "gelecek": 2, "yi": 1, "sorgulamalar\u0131": 1, "olmali": 1, "ba\u015fka": 3, "alan\u0131n\u0131": 1, "t\u00fcm": 2, "nin": 1, "g\u00fcveni": 1, "herkesin": 1, "tarihten": 1, "mutlak": 1, "sapmas\u0131ndan": 1, "geni\u015fletmek": 1, "sa\u011flayam\u0131yor": 1, "\u00fczerine": 2, "i\u015fbirlik\u00e7ili\u011finin": 1, "ni": 1, "tutan": 1, "nedeni": 1, "i\u00e7in": 1, "i\u0307kinci": 1, "aleviler": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131n": 1, "yok": 1, "mu\u011flak": 1, "kurdu\u011fu": 1, "hesapla\u015f\u0131yor": 1, "\u00f6yle": 1, "ger\u00e7ekle\u015femez": 1, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "kapsay\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131na": 1, "aciz": 1, "diye": 1, "mutabakat": 1, "dtp": 1, "mevzilendirmekten": 1, "ve": 8, "mitlerle": 1, "dola\u015f\u0131p": 1, "do\u011fru": 1, "bulmak": 2, "denkleminin": 1, "veremiyor": 1, "d\u00fczenle": 1, "kurulu": 1, "\u00fclke": 1, "netice": 1, "derin": 1, "de": 2, "oldu\u011fu": 1, "d\u00f6v\u00fc\u015ften": 1, "el": 1, "d\u00fczen": 2, "ard\u0131ndan": 1, "a\u00e7mak": 1, "s\u00f6ylemine": 1}