{"en": 5, "ejderha": 1, "kad\u0131nlar\u0131": 1, "rant": 2, "kasabalar\u0131n": 1, "su\u00e7": 1, "i\u015fadam\u0131": 1, "ne": 1, "kendilerine": 1, "yurtta\u015f\u0131n": 2, "ayamama": 1, "olu\u015fmu\u015f": 1, "se\u00e7ilen": 1, "iste\u011fi": 1, "felaket": 1, "olan": 2, "var": 2, "istemez": 1, "derelerin": 1, "\u015fik\u00e2yet": 1, "daha": 10, "iyi": 3, "yurtta\u015flar\u0131": 1, "ilk": 1, "gerekiyor": 1, "y\u00f6netici": 1, "bizi": 1, "biliyorduk": 1, "g\u00f6revi": 4, "vermemek": 1, "\u00f6nlem": 2, "gittik": 1, "yapabilece\u011fini": 1, "bizlerin": 1, "bas\u0131n": 1, "intikam\u0131n\u0131": 1, "beldesinde": 1, "d\u00f6rt": 1, "\u015fekilde": 2, "neler": 1, "yeterli": 1, "de\u011fil": 5, "se\u00e7enlerle": 1, "ba\u015fbakan": 3, "basit": 1, "asl\u0131nda": 1, "rant\u00e7\u0131lar\u0131n": 1, "\u015fehircilik": 1, "se\u00e7iyor": 1, "derelerde": 1, "yukar\u0131dan": 1, "k\u00f6pr\u00fcn\u00fcn": 1, "izliyor": 1, "cenneti": 1, "ilkel": 1, "\u00e7\u0131kmalar\u0131": 1, "diyor": 1, "ba\u015f\u0131na": 1, "\u015fimdi": 3, "yanm\u0131\u015f": 1, "hale": 1, "s\u00f6z": 1, "e\u011fer": 1, "ba\u015f\u0131m\u0131za": 1, "a\u00e7g\u00f6zl\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz\u00fc": 1, "g\u00f6rmek": 1, "kald\u0131ramayaca\u011f\u0131": 1, "y\u00f6n\u00fcyle": 1, "geldi\u011fimizde": 1, "ya\u015fanamaz": 1, "yak\u0131n\u0131yorlar": 1, "afetle": 1, "etmeyecek": 2, "edilmesinden": 1, "minib\u00fcslerde": 1, "ac\u0131s\u0131n\u0131": 1, "tam": 1, "d\u00fczenledi\u011fi": 1, "i\u015fadamlar\u0131n\u0131n": 1, "rantlar\u0131n": 1, "yapaca\u011f\u0131z": 1, "y\u00f6neticiler": 1, "\u00f6zellikle": 1, "yaparsan": 1, "helikopterle": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "a\u015fmakt\u0131r": 1, "\u00e7ekilmi\u015f": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "do\u011fal": 1, "ediyorlar": 1, "olay\u0131": 1, "engeller": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "ortaya": 1, "\u00f6nlemlerin": 1, "akl\u0131m\u0131z\u0131": 1, "\u00e7arp\u0131yor": 1, "bug\u00fcn": 1, "yolu": 1, "partili": 1, "yap\u0131la\u015fma": 1, "\u00f6nce": 1, "savunmak": 1, "hatal\u0131": 1, "can\u0131": 1, "almakt\u0131r": 1, "projelerini": 1, "gerek": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na": 1, "kap\u0131ld\u0131": 1, "yapma": 1, "do\u011fan\u0131n": 2, "diyerek": 1, "nerede": 1, "yorumlar\u0131": 1, "yollara": 1, "dengesini": 2, "kap\u0131l\u0131p": 1, "depremle": 1, "i\u0307kitelli": 1, "neden": 2, "gibi": 2, "adaylar\u0131": 1, "birikti\u011fini": 1, "\u00fclkenin": 1, "penceresiz": 1, "fazla": 5, "yere": 1, "onun": 2, "sonra": 3, "ister": 1, "bedeller": 1, "yok": 2, "ta\u015f\u0131y\u0131p": 1, "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc": 4, "hat\u0131rlat\u0131yor": 1, "betonla\u015fmalara": 1, "bozarsan\u0131z": 1, "yani": 2, "son": 3, "dayal\u0131": 1, "alm\u0131yor": 1, "do\u011fa": 3, "1994": 1, "tahrip": 1, "biz": 1, "bunlar\u0131": 1, "bo\u015funa": 1, "uyum": 1, "seller": 1, "miyiz": 2, "ak": 1, "da": 3, "\u00e7\u0131kt\u0131ktan": 1, "ya\u015f\u0131yoruz": 1, "alabilirsin": 1, "uyar\u0131yor": 1, "yol": 5, "a\u00e7abilece\u011fi": 1, "b\u00fcy\u00fck\u015fehir": 3, "NOfCommas": 32, "ald\u0131": 1, "y\u0131l\u0131nda": 1, "ve": 3, "oldu": 1, "NOfWords": 499, "\u00e7ok": 3, "doldurulmas\u0131n\u0131n": 1, "yasalar": 1, "zaman\u0131": 2, "gelen": 1, "onlar\u0131n": 2, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131": 3, "yapt\u0131rmamak": 1, "k\u00f6pr\u00fc": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 2, "in\u015faatla": 1, "yap\u0131la\u015fmay\u0131": 1, "durumda": 1, "kald\u0131rmayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "kan\u0131tland\u0131": 1, "kenti": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "konu\u015faca\u011f\u0131z": 1, "yurtta\u015f\u0131": 1, "bo\u011fulmas\u0131na": 1, "kez": 1, "anlamak": 2, "denetim": 1, "i\u00e7ine": 1, "silivri": 1, "yeteri": 1, "ortada": 1, "mi": 2, "yaln\u0131z": 1, "i\u015f\u00e7i": 1, "kadar": 1, "ya\u011fan": 1, "biliyorlar": 1, "saatten": 1, "k\u00fckreyen": 1, "y\u0131l": 1, "haz\u0131rlad\u0131klar\u0131": 1, "\u015feyimizi": 1, "yerden": 1, "art\u0131k": 1, "ba\u015fa": 2, "sandalyesiz": 1, "y\u00f6neticileri": 1, "foto\u011fraflara": 1, "tayyip": 2, "ancak": 1, "ba\u015fta": 1, "a\u011f\u0131r": 2, "g\u00fcndeme": 1, "belediyesi": 2, "engellerden": 1, "tekstilci": 1, "dengeyi": 1, "y\u0131llara": 1, "onlarda": 1, "yerine": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 1, "bence": 1, "gelmesine": 1, "bedeli": 1, "yeni": 1, "masallarda": 1, "tablo": 1, "i\u0307stanbul": 2, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "getirmeli": 1, "nedenle": 1, "bozaca\u011f\u0131": 2, "anlam": 1, "uyar\u0131lara": 1, "bir": 10, "intikam": 1, "akl\u0131n\u0131": 1, "dere": 4, "bunun": 1, "getiremiyor": 1, "selimiye": 1, "y\u00fcksek": 1, "a\u00e7g\u00f6zl\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn": 1, "birisi": 1, "varsa": 1, "fabrikalar": 1, "felaketin": 1, "k\u00fckr\u00fcyor": 1, "bilmesi": 1, "etmek": 1, "edecek": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131": 1, "demeye": 1, "yan\u0131n\u0131": 1, "a\u015f\u0131r\u0131": 1, "kenara": 1, "ayn\u0131": 2, "hepimiz": 1, "15": 1, "alamad\u0131klar\u0131ndan": 1, "vazge\u00e7in": 1, "hak": 1, "b\u00fcy\u00fck": 4, "karar": 2, "ki": 2, "y\u0131llard\u0131r": 2, "y\u00fcze": 1, "yataklar\u0131n\u0131n": 2, "kentin": 6, "bu": 17, "ba\u015fka": 1, "onlar": 2, "tabii": 1, "a\u00e7aca\u011f\u0131": 1, "yi": 1, "\u00e7izgide": 1, "getiriyorlar": 1, "do\u011fru": 2, "bundan": 1, "un": 1, "s\u00fcrekli": 1, "engelleri": 1, "m\u0131": 1, "a\u00e7g\u00f6zl\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnden": 1, "k\u00f6pr\u00fcy\u00fc": 2, "\u00f6dememek": 1, "\u00f6ncelikle": 1, "\u00e7\u0131kararak": 1, "dersinin": 1, "zaten": 1, "kendilerini": 1, "felaketi": 2, "erdo\u011fan": 2, "sele": 3, "kap\u0131ld\u0131k": 1, "toplant\u0131s\u0131nda": 1, "i\u00e7in": 6, "imara": 1, "kentlerin": 1, "yola": 1, "a\u00e7an": 1, "de": 8, "u\u00e7uyorlar": 1, "se\u00e7ilenler": 1, "nin": 2, "ba\u015fkanlar\u0131": 1, "manzaralarla": 1, "y\u00f6neticinin": 3, "uzun": 1, "sorguluyoruz": 1, "uyarmakt\u0131r": 1, "uyar\u0131c\u0131": 1, "basan": 1, "her": 1, "al\u0131nmal\u0131": 1, "belediye": 3, "kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131z": 1, "at\u0131n": 1, "\u00fczerinden": 1, "i\u015ftah\u0131": 1, "yar\u0131n": 1, "olarak": 2, "recep": 1, "uyar\u0131s\u0131": 1, "\u00f6nlemler": 1, "foto\u011fraflarla": 1, "evle": 1, "y\u00f6netmelikler": 1, "benzer": 2, "elde": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "oldu\u011fu": 1, "deresinin": 1, "bakarak": 1, "bizim": 1, "g\u00f6rmekten": 1, "se\u00e7ildi": 1, "ifade": 1, "yap": 1, "engellemek": 1, "yine": 1, "y\u00fcz": 1, "yaparak": 1, "\u00e7\u0131k\u0131lamaz": 1, "bilenlerden": 1, "aras\u0131nda": 1, "ya\u011fmurlarda": 1, "selin": 1, "sorunlar\u0131": 2, "alt\u0131na": 1}