{"tutum": 1, "\u00f6nceki": 2, "k\u00fcrt": 2, "en": 2, "otelde": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "konu\u015fuyoruz": 1, "de\u011fil": 6, "birinci": 1, "ne": 2, "birli\u011fi": 1, "askerleri": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "merkel": 3, "\u00fclkelerden": 1, "kendi": 1, "verdi\u011fi": 1, "orada": 2, "\u00e7\u0131karken": 1, "kurma": 1, "i\u00e7inde": 1, "var": 1, "daha": 7, "iyi": 1, "beri": 2, "\u00e7\u00f6zmesi": 1, "cevab\u0131": 1, "bitti\u011fiyle": 1, "koalisyon": 3, "m\u0131yd\u0131": 1, "plana": 1, "siyaset": 2, "ayk\u0131r\u0131": 2, "l\u0131lar\u0131n": 1, "birlikte": 3, "g\u00f6re": 1, "demokratlar\u0131n": 1, "d\u00fcnyadaki": 1, "kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yorum": 1, "yarat\u0131yor": 1, "girmi\u015f": 1, "d\u00f6nemden": 1, "\u00fcyeli\u011fe": 1, "iktidar\u0131n": 1, "parti": 1, "NOfCommas": 31, "da\u011fdan": 2, "b\u00f6ll": 2, "ili\u015fkilerini": 1, "ba\u015fbakan": 1, "iklim": 1, "politikalar\u0131": 1, "asl\u0131nda": 2, "sordu\u011fumda": 1, "tarihi": 1, "i\u0307slam": 1, "almanya": 11, "konumuna": 1, "n\u0131n": 3, "sonu\u00e7lar": 1, "ciddi": 1, "politikay\u0131": 1, "ilgili": 1, "ediyor": 2, "etkileyici": 1, "soruyu": 1, "ilgileniyorlar": 1, "haber": 2, "misyon": 1, "kapanmac\u0131": 1, "s\u00fcr\u00fckl\u00fcyorlar": 1, "\u00f6nemdeki": 1, "ili\u015fkilerin": 2, "anlamda": 1, "ini\u015fiyle": 1, "i\u00e7": 3, "demokratikle\u015fme": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "d\u00fcnya": 1, "medyan\u0131n": 2, "hava": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "sorunu": 1, "yunanistan": 1, "burada": 1, "siyasetle": 1, "kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131yoruz": 1, "olaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "kom\u015fular\u0131yla": 1, "y\u00f6ne": 1, "obama": 3, "fransa": 1, "joschka": 1, "\u015fekillendiriyor": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "ortaya": 2, "bug\u00fcn": 1, "hareket": 1, "hatta": 1, "bunlar\u0131n": 1, "olan": 3, "d\u0131\u015f": 5, "d\u00fczenlenen": 1, "irak": 1, "belki": 2, "konu\u015fmak": 1, "kay\u0131ts\u0131zl\u0131k": 2, "birisi": 1, "istemez": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "neden": 1, "claudia": 4, "gibi": 2, "d\u00fcnyada": 1, "h\u00fck\u00fcmette": 1, "d\u0131\u015far\u0131da": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fcltebilir": 1, "oldu\u011fumuz": 1, "sonra": 2, "olup": 1, "miydi": 1, "b\u00f6lge": 1, "ger\u00e7ek": 1, "yani": 1, "noktada": 1, "son": 2, "s\u00f6yl\u00fcyordu": 1, "soruyorum": 1, "ilgisizlik": 1, "sabahleyin": 1, "i\u0307ster": 1, "yd\u0131": 1, "ilgilenen": 1, "yaln\u0131zca": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "alman": 2, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "davet": 1, "etkin": 1, "cevapla": 1, "geli\u015fmeleri": 3, "gazetelerin": 1, "kapatan": 1, "da": 13, "\u00f6zetle": 1, "eski": 2, "a\u00e7\u0131ktan": 1, "heinrich": 2, "daki": 2, "bi\u00e7imde": 1, "\u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k": 1, "kurulmas\u0131": 1, "toplant\u0131n\u0131n": 1, "politika": 1, "kar\u015f\u0131": 4, "siyaset\u00e7ilerin": 1, "konusu": 1, "kurulu\u015f": 2, "NOfWords": 585, "\u00e7ok": 4, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 2, "d\u0131\u015fa": 1, "fischer": 1, "b\u00f6lgeye": 1, "belli": 1, "gazetelerini": 1, "\u015fu": 4, "demokratlarla": 1, "ili\u015fiklerini": 1, "angela": 1, "geri": 1, "\u00f6ne": 1, "e\u011filimleri": 1, "deki": 2, "kaybedebilir": 1, "etkili": 2, "yle": 1, "diyor": 1, "ideallerine": 1, "durumda": 2, "ilgilenmiyorlar": 1, "konu\u015ftu\u011fumuz": 1, "konu": 1, "konu\u015faca\u011f\u0131z": 1, "ermenistan": 1, "temsilcisi": 1, "h\u00fcr": 1, "derdi": 1, "kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "avrupa": 3, "eden": 1, "kapan\u0131k": 1, "i\u00e7ine": 3, "politikas\u0131ndaki": 1, "paradoks": 1, "ilgilensinler": 1, "mi": 3, "ayr\u0131": 1, "yaln\u0131z": 1, "etkisini": 1, "\u00e7\u0131kmas\u0131": 1, "ulrike": 2, "gazetede": 1, "ili\u015fkin": 2, "dikkat": 1, "atm\u0131\u015f": 1, "nedenle": 2, "ya\u015fan\u0131rken": 1, "y\u00f6neliyor": 1, "\u00e7\u0131kmam\u0131\u015f": 1, "destek": 1, "sosyal": 1, "nedeniyle": 1, "\u00fclkesi": 1, "demokrat": 1, "etkiliyor": 1, "liderlerinden": 1, "ini\u015flerle": 1, "berli\u0307n": 1, "istedi\u011fini": 1, "giderek": 2, "sorun": 1, "tart\u0131\u015fmas\u0131": 1, "birle\u015fiyoruz": 1, "geli\u015fmelerin": 1, "getirildi": 1, "sorununun": 1, "sonu\u00e7lar\u0131": 1, "tan\u0131yan": 1, "yeni": 4, "in": 1, "muhtemel": 1, "yumu\u015fatmak": 1, "isteksizlik": 1, "geli\u015fmelere": 2, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 2, "partisi": 3, "ya": 1, "ge\u00e7mi\u015fe": 1, "i\u0307lgin\u00e7": 1, "gelen": 1, "vizyonunu": 1, "getirdi\u011fi": 1, "potansiyeli": 1, "bir": 16, "girdab\u0131n\u0131n": 1, "yaratmak": 1, "i\u00e7erdeki": 2, "bakan\u0131": 2, "\u00fclkemizdeki": 1, "i\u0307ran": 1, "d\u00f6nemini": 1, "ziyarete": 1, "sayfada": 1, "ab": 9, "istiyor": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri": 1, "sorunuyla": 1, "t\u00fcrkiye": 19, "h\u0131ristiyan": 1, "bir\u00e7ok": 1, "s\u00fcr\u00fcyor": 1, "yi": 6, "iki": 2, "d\u00fcnyas\u0131na": 1, "hedefleri": 1, "gelece\u011fine": 1, "ki": 2, "nedeni": 1, "ayr\u0131ca": 1, "\u00f6nemsiz": 1, "\u00fcyeli\u011fine": 3, "pek": 1, "\u00fcyeli\u011fi": 1, "farkl\u0131": 1, "suriye": 1, "do\u011furacak": 1, "noktas\u0131nda": 2, "bu": 13, "berlin": 1, "konu\u015fmac\u0131": 1, "vakf\u0131": 2, "yla": 1, "colin": 1, "olumlu": 1, "s\u00fcrerken": 1, "kal\u0131c\u0131": 1, "sorunlar": 1, "d\u00fcr\u00fcst": 1, "abd": 4, "al\u0131yor": 1, "nin": 15, "politikas\u0131": 2, "mesajlar": 1, "dufner": 1, "d\u0131\u015fi\u015fleri": 2, "ya\u015f\u0131yor": 1, "durum": 1, "itiraz\u0131": 1, "\u00e7\u0131kamam\u0131\u015ft\u0131": 1, "erdo\u011fan": 1, "yolluyor": 1, "ilgisizli\u011fi": 1, "la": 4, "de\u011fi\u015fim": 3, "i\u00e7in": 1, "kamuoyunun": 1, "pkk": 1, "powell": 1, "siyaseti": 1, "yok": 2, "vizyonu": 1, "afganistan": 1, "ye": 2, "egemen": 1, "uzun": 1, "yans\u0131yor": 1, "y\u00f6netimindeki": 1, "vizyonlu": 1, "i\u00e7i": 1, "kampla\u015fmay\u0131": 1, "diye": 1, "aras\u0131nda": 2, "g\u00fc\u00e7": 1, "b\u00f6yle": 1, "i\u0307srail": 1, "e\u015fba\u015fkan\u0131": 1, "ve": 4, "d\u00f6neminin": 1, "olarak": 3, "bekleniyor": 1, "ya\u015fanaca\u011f\u0131": 1, "evet": 1, "ilgisizli\u011fine": 1, "anda": 2, "\u00f6nemsiyor": 1, "daralmas\u0131": 1, "giderse": 1, "b\u00f6lgede": 2, "te\u015fvik": 1, "s\u00f6yleyen": 1, "ilkelerine": 1, "bizim": 1, "ge\u00e7iyoruz": 1, "\u00e7ekici": 1, "ondan": 1, "\u00fclke": 2, "canl\u0131": 1, "haline": 1, "birebir": 1, "de": 5, "ye\u015filler": 2, "un": 1, "ya\u015fand\u0131\u011f\u0131": 1, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "orta\u011f\u0131": 2, "sayfalar\u0131na": 1, "oluyor": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 1, "do\u011fru": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "zamandan": 1, "roth": 4}