{"minute": 1, "savunmaya": 1, "k\u00fcrt": 5, "\u00e7\u0131kmad\u0131": 1, "i\u00e7inde": 2, "vermeleri": 1, "gerekiyor": 1, "ilgisi": 1, "\u00f6l\u00fcyor": 2, "paralelli\u011fe": 1, "yanl\u0131s\u0131": 2, "de\u011fil": 1, "ele\u015ftirinin": 1, "ne": 1, "h\u00fckm\u00fcn\u00fc": 1, "istiyorsa": 1, "d\u00fcnyas\u0131n\u0131n": 2, "ziyade": 1, "ter\u00f6rle": 3, "kendi": 1, "en": 1, "ele\u015ftirilere": 2, "y\u00fcz\u00fcnden": 2, "olan": 4, "soruyor": 1, "daha": 4, "m\u00fccadelede": 1, "g\u00f6z\u00fcn\u00fc": 1, "\u00e7\u00f6zece\u011fini": 1, "jerusalem": 1, "zorundad\u0131r": 1, "insanlar": 1, "siyaset": 1, "baks\u0131n": 1, "anlay\u0131\u015f": 1, "genel": 3, "kendini": 2, "k\u00fcrtlerin": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131lar\u0131na": 1, "yoktur": 2, "ama": 1, "seninki": 1, "yersiz": 1, "dibin": 1, "u\u011frayan\u0131n": 1, "vard\u0131r": 1, "\u015fekilde": 1, "neler": 1, "noktas\u0131ndan": 1, "gibi": 2, "iklim": 1, "y\u00fcr\u00fctt\u00fc": 1, "say\u0131l\u0131yor": 1, "san\u0131yor": 1, "uygulad\u0131\u011f\u0131": 1, "bir": 10, "i\u0307srailliler": 1, "t\u00fcrkiye": 12, "sorunundan": 1, "halklar\u0131n": 1, "siz": 1, "sempatisini": 1, "filistinliler": 1, "i\u0307slam": 2, "n\u0131n": 2, "tart\u0131\u015f\u0131lmal\u0131d\u0131r": 1, "ediyor": 2, "s\u00f6ylemini": 1, "g\u00f6r\u00fcyorlar": 1, "y\u00fckseltmek": 1, "sorunu": 5, "etmemektedir": 1, "tart\u0131\u015fmada": 1, "tercih": 1, "bunun": 2, "aras\u0131ndaki": 2, "uygulamalard\u0131r": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "d\u00fcnya": 3, "dizinin": 1, "\u00f6zellikle": 1, "yap\u0131yoruz": 1, "\u00f6rg\u00fctleri": 1, "oldu\u011funu": 2, "i\u015faret": 1, "almas\u0131na": 1, "\u00fcretilmesi": 1, "dibinin": 2, "sonra": 1, "i\u00e7indeki": 1, "tencere": 1, "i\u00e7eride": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "kendimizi": 1, "ise": 2, "hukuku": 1, "irade": 1, "insan": 1, "ye": 3, "tekrarlanan": 1, "\u00fclkelerinde": 1, "y\u00f6netenler": 1, "tabii": 1, "\u00f6nce": 1, "getirdi": 1, "irak": 1, "yan\u0131": 1, "haklar\u0131na": 1, "iktidarlar": 1, "y\u00f6ntemler": 1, "diyerek": 1, "filistinlilere": 1, "operasyonlar": 1, "somut": 1, "g\u00f6rmeye": 1, "benzerli\u011fi": 1, "vicdani": 1, "bombard\u0131manlar\u0131nda": 1, "tenceresinin": 1, "taraf\u0131ndan": 2, "tart\u0131\u015f\u0131lacak": 1, "\u015fiddet": 2, "duyarl\u0131": 1, "t\u00fcrk": 2, "edip": 2, "y\u0131llar": 1, "\u00f6len": 2, "\u00fclkenin": 2, "ankara": 1, "benden": 1, "say\u0131s\u0131n\u0131n": 1, "fazla": 1, "deniz": 1, "ya\u015fl\u0131lar": 1, "yakla\u015f\u0131m\u0131": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi": 1, "inisiyatifini": 1, "k\u00f6\u015feye": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmas\u0131nda": 1, "mant\u0131\u011f\u0131": 1, "sesiydi": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lamayacak": 1, "oran\u0131n\u0131": 1, "h\u0131zl\u0131": 1, "her": 2, "son": 3, "durumdur": 1, "gerek\u00e7e": 2, "\u015f\u00f6yle": 2, "y\u00f6neltti\u011fi": 2, "g\u00fc\u00e7": 1, "biz": 2, "haks\u0131zl\u0131\u011fa": 1, "tepkiler": 1, "mant\u0131k": 2, "s\u00fcrecektir": 1, "devlettir": 1, "da": 5, "ay\u0131plar\u0131n\u0131": 1, "yapan": 1, "sorununa": 2, "hangi": 2, "\u00e7aba": 1, "hayal": 1, "filistinlilerin": 1, "hakk\u0131": 1, "uzakla\u015fmay\u0131": 1, "ele\u015ftirileri": 2, "gereken": 2, "tart\u0131\u015fabiliriz": 1, "ciddiye": 1, "olur": 1, "hedefiyiz": 1, "ba\u015fta": 1, "dertlerine": 1, "paralelli\u011fin": 1, "kuzey": 1, "\u00fcn": 1, "yap\u0131yorsunuz": 1, "filistin": 6, "demokrasiye": 1, "u\u011fray\u0131nca": 1, "farkl\u0131": 1, "eliyle": 1, "abdullah": 1, "ta": 1, "gazetesi": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 1, "\u00f6zetlenebilecek": 1, "one": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 2, "hedef": 1, "deki": 1, "\u00e7aresiz": 1, "haram": 1, "savunursa": 1, "olaya": 2, "bunlar\u0131": 1, "dile": 1, "devletinin": 2, "kald\u0131ramaz": 1, "konu": 1, "ele\u015ftiriler": 2, "cevap": 1, "vermeden": 1, "temizlenene": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "topraklar\u0131n\u0131": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 2, "sorununu": 1, "kesinlikle": 1, "talepleri": 1, "mant\u0131\u011f\u0131yla": 1, "den": 2, "onlar\u0131": 1, "sava\u015f": 1, "ter\u00f6r": 4, "h\u00e2l\u00e2": 3, "\u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131": 1, "felsefesiyle": 1, "durulmas\u0131": 1, "\u015feyler": 1, "bug\u00fcne": 1, "bat\u0131": 1, "bize": 1, "as\u0131l": 1, "suyu": 1, "kazand\u0131rmaktad\u0131rlar": 1, "\u00f6rne\u011fin": 1, "ge\u00e7mektedir": 1, "al\u0131n\u0131yor": 1, "tart\u0131\u015fmal\u0131d\u0131r": 1, "oldu\u011fudur": 1, "kapatt\u0131": 1, "ma\u011fdur": 1, "y\u00f6nelik": 1, "ele\u015ftirilerden": 1, "in": 3, "k\u00fcrtlere": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "katliam\u0131n\u0131": 1, "g\u00fcl": 1, "nedenle": 2, "hakl\u0131": 4, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "meselesidir": 1, "m\u00fccadele": 1, "gelen": 2, "trt": 1, "g\u00f6stermeye": 1, "yaratmak": 1, "haks\u0131zd\u0131r": 1, "ele\u015ftirmeyi": 1, "bakarsa": 1, "\u00fczerinde": 1, "\u015feklinde": 1, "oldu\u011fu": 1, "yay\u0131nlanan": 1, "ele\u015ftirilerdir": 1, "sonuna": 1, "filistinli": 1, "etmek": 1, "yola": 1, "ayaklar": 1, "korumak": 1, "\u015fehit": 1, "devlet": 2, "bak\u0131yorlar": 1, "k\u00fcrtlerden": 1, "i\u015fgal": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor": 4, "sorunundaki": 1, "\u00e7er\u00e7eveden": 2, "iki": 2, "para": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "onlara": 1, "ayr\u0131ca": 1, "pek": 1, "budur": 1, "yap\u0131lan": 1, "olabildi\u011fince": 1, "imkans\u0131z": 1, "al\u0131nma": 1, "hi\u00e7bir": 1, "ele\u015ftirilerinin": 1, "g\u00f6stererek": 1, "\u00e2leminde": 1, "ter\u00f6rist": 2, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "sava\u015ftan": 1, "NOfCommas": 32, "yerindedir": 1, "yank\u0131": 1, "t\u00fcm": 2, "abd": 1, "olmayan": 1, "nin": 4, "acilen": 1, "ter\u00f6r\u00fcn": 1, "etkinli\u011fini": 1, "arenas\u0131": 1, "insanl\u0131k": 1, "sesi": 1, "i\u0307nsanl\u0131k": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "y\u00f6neten": 1, "anlay\u0131\u015flarla": 1, "gazze": 2, "felsefesi": 1, "g\u00f6z\u00fcnde": 1, "harcamadan": 1, "verdi": 1, "i\u00e7in": 1, "etti": 1, "veren": 1, "tepkiyle": 1, "de": 11, "yok": 1, "bu": 12, "NOfWords": 552, "kadar": 4, "egemen": 3, "uzun": 1, "\u00e7abas\u0131n\u0131": 1, "sarf": 1, "kara": 4, "yapmas\u0131": 1, "diye": 1, "g\u00fc\u00e7lerin": 1, "yakla\u015f\u0131yor": 1, "alarak": 1, "b\u00f6yle": 1, "yurtsuz": 1, "ve": 9, "etmedi\u011fi": 1, "olarak": 3, "ya\u015fam\u0131": 1, "ortadan": 1, "g\u00f6sterilerek": 1, "temel": 1, "benzer": 2, "b\u00f6lgede": 1, "konusu": 1, "s\u0131k\u0131\u015ft\u0131ran": 1, "insani": 1, "siyasetlerinin": 1, "ortakl\u0131klardan": 1, "\u00e7ocuklar": 1, "art\u0131ran": 1, "\u00e7\u0131karak": 1, "can": 1, "devam": 1, "bulundu\u011fu": 1, "deste\u011fini": 1, "y\u00f6netimi": 3, "asker": 1, "savunsun": 1, "belirtti\u011fimiz": 1, "chp": 1, "\u00e7ap\u0131nda": 1, "nda": 1, "i\u0307srail": 21, "le": 1, "oluyor": 1, "ink\u00e2r": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "post": 1, "b\u0131rakan": 1, "dir": 1, "baykal": 1, "y\u00f6ntemlerle": 1, "alt\u0131na": 1, "tencerenin": 1}