{"k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "k\u00fcrt": 4, "demi\u015flerdi": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 1, "\u015fehitlerden": 1, "tart\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131": 1, "elbirli\u011fiyle": 1, "vermesi": 1, "ne": 2, "reha": 1, "atarak": 1, "ta\u015fl\u0131": 1, "otelindekine": 1, "olu\u015fmu\u015f": 1, "kendi": 1, "olmazsa": 1, "verdi\u011fi": 1, "\u00f6\u011frenciler": 1, "kalmay\u0131": 1, "yanda\u015f": 1, "b\u00f6lgeden": 1, "r\u00f6van\u015f\u0131n\u0131": 1, "yakacak": 1, "milletvekili": 1, "ihtiyac\u0131": 2, "sempatik": 1, "daha": 2, "olaylar\u0131": 1, "uyarmad\u0131": 1, "de\u011fildi": 1, "edildi": 1, "y\u00fckselmi\u015f": 1, "bizi": 2, "ya": 2, "\u015fartlarla": 1, "d\u00fczg\u00fcn": 1, "ettiler": 1, "sa\u011flanmazsa": 1, "ald\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "kesimiydi": 1, "l\u0131lar\u0131n": 1, "yerde": 1, "yapmay\u0131": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131lar": 1, "ama": 2, "halk\u0131n\u0131n": 1, "arada": 2, "g\u00fcc\u00fcyle": 1, "g\u00f6stermelik": 1, "\u00f6rne\u011fine": 1, "ayna": 1, "devletin": 1, "dan": 1, "teslim": 1, "\u015fekilde": 4, "destek\u00e7isi": 1, "ba\u015flatt\u0131klar\u0131": 1, "demokrasi": 1, "vedala\u015ft\u0131lar": 1, "k\u0131\u015fk\u0131rtmaya": 1, "nun": 1, "i\u00e7in": 3, "iktidar": 1, "ahmet": 1, "25": 1, "asl\u0131nda": 1, "gibi": 4, "iste\u011fine": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrmek": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mlar": 1, "ba\u011f\u0131rarak": 1, "dedi": 1, "sonunda": 1, "tel\u00e2fisi": 1, "f\u0131rsat": 2, "18": 1, "17": 1, "halk\u0131": 1, "n\u0131n": 2, "muhatap": 1, "\u015fimdi": 2, "d\u00f6ner": 1, "ediyor": 1, "hakaretlerden": 1, "ilan": 1, "edelim": 1, "yakla\u015f\u0131m": 1, "sald\u0131rd\u0131": 2, "edeceklerdi": 1, "oda": 1, "pkk": 9, "ba\u015fard\u0131lar": 1, "halk\u0131n": 3, "yazd\u0131\u011f\u0131m": 1, "ilgisiz": 1, "milletvekillerini": 1, "toplum": 1, "ediyormu\u015f": 1, "\u00e7amuro\u011flu": 1, "\u00e7evirdiler": 1, "anlamda": 1, "nerede": 1, "g\u00f6revini": 1, "pi\u015fman": 1, "metrekare": 2, "i\u00e7": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "hani": 2, "istekleri": 1, "s\u00f6zler": 2, "\u00f6zellikle": 1, "yorumlamak": 1, "nedir": 1, "dediler": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 2, "partileri": 1, "u\u011fra\u015faca\u011f\u0131na": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "yapm\u0131\u015f": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "i\u015fyeri": 1, "on": 1, "haydi": 1, "ise": 1, "madimak": 1, "bilmem": 1, "herkes": 2, "adeta": 1, "binlerce": 1, "i\u015fte": 1, "g\u00fcn": 1, "tabii": 1, "pe\u015finde": 1, "istiyorlar": 1, "g\u00f6r\u00fcyor": 1, "d\u00f6k\u00fcls\u00fcn": 1, "yoksa": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz": 1, "de\u011filiz": 1, "b\u00f6lge": 1, "s\u00fcrer": 1, "h\u00fck\u00fcmetlerin": 1, "g\u00f6revliler": 1, "diyerek": 1, "savunucusu": 1, "i\u0307zmir": 1, "gereklidir": 1, "bayrami\u00e7": 1, "devlete": 1, "demirli": 1, "\u015fehirler": 1, "lehine": 1, "istedi\u011fimiz": 1, "dersim": 1, "tbmm": 1, "birden": 1, "sloganlar": 1, "eliyle": 1, "tekrarlamas\u0131": 1, "t\u00fcrk": 2, "\u015feklinde": 1, "kurban\u0131n\u0131n": 1, "sopalarla": 1, "romantik": 1, "\u00f6\u011frenci": 1, "soktuklar\u0131": 1, "al\u0131nmazsa": 1, "zira": 1, "il": 1, "ta\u015f": 1, "temsil": 2, "ediyorlar": 1, "kimse": 1, "miydi": 1, "ya\u015f\u0131ndan": 1, "olaylar\u0131n\u0131n": 1, "kalemini": 1, "diyenleri": 1, "ya\u015fat\u0131lan": 1, "vatanda\u015f\u0131n": 1, "yaralanan": 1, "verilen": 2, "bir\u00e7ok": 2, "yakla\u015f\u0131md\u0131r": 1, "anlam\u0131nda": 2, "odalar\u0131": 1, "silahlar\u0131n": 1, "biz": 2, "verdi\u011fimiz": 1, "yapmak": 1, "destek\u00e7ileri": 1, "zaman": 1, "cenazesi": 1, "da": 7, "alay": 1, "kurumlard\u0131r": 1, "sorununa": 1, "\u0131n": 4, "r\u00fcya": 1, "peki": 1, "devletle": 1, "ay\u0131r\u0131m\u0131n\u0131": 1, "s\u00f6z\u00fcm": 1, "bile": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015flerinize": 1, "yazar": 1, "d\u00fcnyas\u0131nda": 1, "olur": 1, "\u00e7\u0131kanlar": 1, "\u00f6zerk": 3, "iyice": 1, "oldu": 3, "konusu": 1, "lilerin": 1, "\u00f6\u011fretmen": 1, "\u00e7ok": 3, "500": 1, "li": 2, "ile": 2, "sa\u011flamak": 1, "yap\u0131yorsunuz": 1, "\u00f6\u011fretmenlere": 1, "girildi": 1, "\u015fu": 1, "gelen": 1, "\u00f6lece\u011fiz": 1, "onlar\u0131n": 1, "az\u0131l\u0131": 1, "bitmi\u015ftir": 1, "hakaret": 2, "muhalefetin": 1, "ta": 1, "sivil": 1, "geri": 1, "kalabal\u0131k": 1, "cezas\u0131": 1, "sivas": 1, "evi": 1, "deki": 1, "hesap": 1, "sald\u0131r\u0131lar\u0131yla": 1, "istedikleri": 1, "uyduk": 1, "ter\u00f6r": 5, "durumda": 1, "mutlu": 1, "d\u00fcn": 1, "can\u0131n\u0131": 1, "bitecekti": 1, "su\u00e7layamaz": 1, "muhatab\u0131": 1, "demiyorlar": 1, "olmayacak": 1, "korkular\u0131n\u0131n": 1, "nas\u0131l": 2, "eden": 1, "ve": 12, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "akp": 2, "ge\u00e7en": 1, "ayr\u0131": 1, "ba\u015faramad\u0131\u011f\u0131": 1, "bana": 1, "onlar\u0131": 5, "d\u0131r": 1, "sava\u015f": 3, "kulak": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "kald\u0131rmak": 1, "musunuz": 1, "edrek": 1, "kan": 1, "ancak": 1, "alevi": 1, "\u00f6nce": 1, "dememi\u015fler": 1, "\u00f6calan": 7, "nedenle": 2, "emine": 1, "ona": 1, "mad\u0131mak": 1, "s\u0131namak": 1, "a\u011fr\u0131": 1, "kesimi": 1, "g\u00f6lgesinde": 1, "\u00f6nemli": 1, "hi\u00e7": 1, "dedikleri": 1, "ba\u015flayarak": 1, "tan\u0131mlarla": 1, "pencereler": 1, "k\u0131sac\u0131k": 1, "etmek": 1, "alan\u0131na": 2, "a\u00e7\u0131klamalar\u0131": 1, "te\u015fkilatlanm\u0131\u015f": 1, "bat\u0131": 1, "i\u0307ktidar": 1, "dikkatle": 1, "aileleriyle": 1, "verecek": 1, "bas\u0131n": 1, "12": 1, "ortaya": 1, "katliamc\u0131l\u0131\u011f\u0131yla": 1, "yaz\u0131lar\u0131n\u0131za": 1, "bir": 5, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fc": 1, "g\u00f6stermeye": 1, "stk": 2, "sald\u0131r\u0131": 1, "medya": 4, "yakla\u015fmay\u0131": 1, "apo": 1, "liler": 1, "katalan": 1, "b\u00f6lgesinde": 1, "getirmeyi": 1, "idi": 2, "ortam\u0131n\u0131n": 1, "bizim": 1, "bahane": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc": 1, "ba\u015farm\u0131\u015f": 1, "s\u0131ralarda": 1, "\u015fehit": 1, "ter\u00f6ristleri": 1, "sorunuyla": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "tahrip": 1, "hayal": 1, "yo\u011fun": 1, "hal\u00e2": 1, "lin\u00e7": 3, "uyarm\u0131\u015ft\u0131": 1, "imi\u015f": 1, "izlemek": 1, "y\u0131llard\u0131r": 1, "onlara": 1, "hay\u0131rl\u0131": 1, "konu\u015fmalar\u0131n\u0131za": 1, "olmasa": 1, "zarar\u0131n": 1, "farkl\u0131": 1, "\u00e7ocuklarla": 1, "k\u0131skand\u0131ran": 1, "bu": 9, "gelsin": 1, "NOfCommas": 33, "nemalan\u0131yorlar": 1, "gelmeyecek": 1, "onlar": 1, "devlet": 2, "yi": 3, "artarak": 1, "b\u00f6lgesi": 1, "\u00f6\u011fretmenler": 1, "ba\u015fka": 1, "\u015f\u0131rnak": 1, "\u00fcniformas\u0131yla": 1, "sarfettikleri": 1, "m\u0131": 5, "denetleme": 1, "s\u0131k": 2, "nin": 2, "h\u00fccresi": 1, "durdurmaya": 2, "i\u015flevi": 1, "olacak": 2, "t\u00fcm": 1, "ter\u00f6ristba\u015f\u0131": 1, "grup": 2, "durum": 1, "olmaz": 2, "sadece": 1, "se\u00e7tikleri": 1, "muhalefet": 4, "ko\u015fup": 1, "h\u00fccresini": 1, "kurulu\u015fu": 1, "hepsinin": 1, "as\u0131l": 1, "etti": 1, "polise": 1, "g\u00f6z\u00fcnden": 1, "i\u0307mral\u0131": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131": 1, "de": 9, "t\u0131r": 1, "ba\u011fl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "yok": 3, "y\u00f6neticiler": 1, "gerilla": 1, "chp": 1, "israrlar\u0131n\u0131": 1, "s\u00f6ylediklerinizden": 1, "gruplar": 1, "habur": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "diye": 3, "katalonya": 1, "her": 1, "ki\u015fi": 1, "y\u0131": 1, "g\u00f6sterecek": 1, "k\u00fcrtleri": 1, "dtp": 8, "pop\u00fclizm": 1, "medyan\u0131n": 1, "ter\u00f6ristlerin": 1, "s\u00fcrede": 1, "d\u00f6nm\u00fc\u015f": 1, "olarak": 1, "NOfWords": 612, "vatanda\u015flara": 1, "hatas\u0131yla": 1, "s\u00f6zlerini": 1, "ortadan": 1, "bar\u0131\u015f": 2, "bilerek": 1, "i\u0307spanya": 3, "benzer": 1, "konu\u015fmas\u0131nda": 1, "\u015fartlar": 1, "benzetme": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "yoluna": 1, "hat\u0131rl\u0131yor": 1, "getirttim": 1, "d\u00f6nd\u00fc": 1, "etmesi": 1, "ba\u015far\u0131s\u0131": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 2, "g\u00fcce": 1, "demokrasilerde": 1, "devam": 1, "sizin": 3, "g\u00f6z\u00fc": 1, "kald\u0131": 1, "haline": 1, "\u00f6l\u00fcm": 1, "mitinglerinde": 1, "benzerlik": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 6, "\u00f6ne": 1, "yaratt\u0131klar\u0131": 1, "taki": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "do\u011fru": 2, "d\u00fc\u015fman\u0131": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 2, "liderimiz": 1, "dedi\u011fi": 1}