{"demekten": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 1, "yak\u0131l\u0131p": 1, "gitti": 1, "k\u00fcrt": 1, "en": 2, "gayret": 1, "istedi": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "olaylar": 1, "ma\u011fdura": 2, "kriterlerine": 1, "\u00fcniversitesi": 1, "su\u00e7": 1, "ger\u00e7ekler": 1, "kararda": 1, "yan\u0131ltarak": 1, "partilerin": 1, "olaylara": 1, "verdi\u011fi": 2, "olan": 3, "i\u00e7inde": 1, "s\u00f6ylemlerde": 1, "\u00fczerine": 1, "milletvekili": 1, "daha": 1, "olaylar\u0131": 2, "ta": 1, "sald\u0131r\u0131lar\u0131na": 1, "ilk": 1, "rol": 1, "tepkisi": 1, "belli": 1, "inanm\u0131yor": 1, "kapat\u0131lmas\u0131yla": 1, "mahkemesi": 2, "siyaset": 2, "planl\u0131": 1, "g\u00f6re": 2, "acaba": 2, "olduklar\u0131": 1, "hakkari": 1, "kutupla\u015fman\u0131n": 1, "nur\u015fen": 1, "ama": 2, "duyulurken": 1, "uluslararas\u0131": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131\u015ft\u0131ran": 1, "ayna": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131kl\u0131": 1, "\u015fekilde": 1, "eta": 1, "NOfCommas": 20, "ili\u015fkisinde": 1, "kolay": 2, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc": 1, "tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z": 1, "ahmet": 1, "aral\u0131k": 1, "\u00f6zbek": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131": 1, "s\u00f6z\u00fc": 1, "maz\u0131c\u0131": 1, "oyunu": 1, "kapatma": 6, "n\u0131n": 6, "oy": 1, "iddialar\u0131": 1, "kapat\u0131lmak": 2, "artt\u0131rd\u0131\u011f\u0131": 1, "i\u0307mral\u0131": 1, "yasa": 1, "s\u00fcrece": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131n": 1, "uyar\u0131y\u0131": 1, "zorunlu": 1, "i\u00e7": 1, "s\u00fcreci": 1, "y\u0131k\u0131lmas\u0131nda": 1, "ai\u0307hm": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "veriyor": 1, "yok": 1, "\u00f6zellikle": 1, "sorusunu": 1, "oldu\u011funu": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131z": 1, "karar\u0131": 5, "yapm\u0131\u015f": 1, "ta\u015f\u0131naca\u011f\u0131na": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131ndan": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "hukuku": 2, "tokat": 2, "batasuna": 3, "ara\u015ft\u0131rmac\u0131": 1, "y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc": 1, "adeta": 1, "ye": 2, "yanda\u015flar\u0131": 1, "inatla": 1, "hatta": 1, "yaparken": 1, "bildi\u011fi": 1, "sonu\u00e7lanmayaca\u011f\u0131": 1, "kurulan": 1, "hatal\u0131": 1, "d\u0131\u015f": 1, "pazar": 1, "gergin": 1, "bug\u00fcne": 1, "k\u0131l\u0131\u00e7": 2, "onaylad\u0131": 1, "bekliyorum": 1, "d\u00fc\u015fmanca": 1, "manisa": 1, "benzerli\u011fi": 1, "\u00e7ekinmeden": 1, "emekli": 1, "taraf\u0131ndan": 2, "demek": 1, "\u00fcniv": 2, "dr": 2, "t\u00fcrk": 2, "gibi": 1, "ba\u015fars\u0131n": 1, "benzeri": 1, "zira": 1, "s\u00fcheyl": 1, "\u00e7\u0131kararak": 1, "y\u00f6n\u00fcndeki": 1, "sonra": 2, "halk": 1, "kimse": 1, "marmara": 1, "sa\u011fduyu": 1, "eylemlerini": 1, "siyaset\u00e7iler": 1, "m\u0131": 1, "herkesi": 1, "\u015fiddet": 4, "yeditepe": 1, "kapat\u0131lan": 1, "eylemlerine": 1, "gerek\u00e7e": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "karakol": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "olmal\u0131d\u0131r": 1, "karar\u0131n": 1, "bulunan": 1, "\u00f6\u011fretim": 3, "bulunurken": 1, "ergenekon": 1, "da": 12, "yeri": 1, "kesilmeyen": 1, "diyebiliyordu": 1, "umal\u0131m": 1, "bile": 4, "onu": 1, "yazar": 1, "bilimi": 1, "jandarma": 2, "benzerlerinin": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131": 1, "di\u011fer": 2, "\u00e7ok": 2, "askerimizin": 1, "yan\u0131nda": 1, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 1, "li": 1, "ile": 2, "ha\u015fim": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "destekledi\u011fi": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc": 1, "say\u0131da": 1, "s\u00f6yledi": 1, "program\u0131n": 1, "\u00e7\u0131kmay\u0131p": 1, "durum": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "parti": 4, "davalar\u0131": 1, "geldikleri": 1, "diyor": 1, "hukuken": 1, "bilmediklerini": 1, "sorusu": 1, "durumda": 1, "d\u00fc\u011f\u00fcn": 1, "kanl\u0131": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn": 1, "bilindi\u011fi": 2, "muhatab\u0131": 1, "partinin": 2, "ba\u011flant\u0131lar\u0131": 1, "parlamento": 1, "meclis": 1, "konuklar\u0131": 1, "b\u00f6l\u00fcnmesine": 1, "avrupa": 1, "dinlenmedi": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "mi": 1, "olaylar\u0131n": 1, "az": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn": 2, "d\u00fcn": 3, "akart\u00fcrk": 1, "ter\u00f6r": 4, "s\u00f6ylemleri": 1, "isimle": 1, "girer": 1, "neredeyse": 1, "g\u00f6steriyor": 2, "safhada": 1, "art\u0131k": 2, "gazetecinin": 1, "edirne": 1, "i\u015fsizlik": 1, "s\u00fcre\u00e7te": 1, "desteklendi\u011fi": 1, "eylemlerde": 1, "kapatman\u0131n": 1, "emine": 1, "\u015fi\u0307ddet": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcm": 1, "destek": 1, "a\u011fr\u0131": 1, "haks\u0131z": 1, "\u00f6nemli": 1, "hi\u00e7": 3, "hukuk\u00e7ular\u0131": 1, "i\u0307spanya": 2, "partimiz": 1, "s\u00f6zleriyle": 1, "g\u00fcd\u00fcm\u00fcnde": 1, "yeni": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcmlerin": 1, "atlatmay\u0131": 1, "yads\u0131yamayaca\u011f\u0131": 1, "\u00f6calan": 1, "adresi": 1, "verdi": 1, "partisi": 1, "ya": 1, "\u00f6\u011frenmek": 1, "halde": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 2, "meng\u00fc": 1, "ortaya": 1, "ilin": 1, "bir": 9, "t\u00fcmgeneral": 1, "sald\u0131r\u0131": 1, "bunun": 1, "sanc\u0131l\u0131": 1, "kapat\u0131lmaz": 1, "idi": 1, "si\u0307yaseti\u0307": 1, "ab": 1, "arkas\u0131": 1, "birli\u011fiyle": 1, "yeniden": 1, "ali": 1, "aksine": 1, "\u015fehit": 1, "deste\u011fi": 1, "sordu": 1, "t\u00fcrkiye": 6, "partisinin": 1, "bir\u00e7ok": 1, "getirece\u011fine": 1, "ayn\u0131": 1, "nas\u0131lsa": 1, "maalesef": 1, "bulmu\u015f": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "karar": 1, "ki": 1, "telefonla": 1, "anayasas\u0131": 1, "harekat": 1, "yapm\u0131\u015flard\u0131": 1, "s\u00f6ylemler": 1, "boyutlara": 1, "bu": 8, "a\u00e7\u0131klamalar": 1, "veriyordu": 1, "hi\u00e7bir": 1, "\u00fcyesi": 4, "verilen": 2, "den": 1, "bundan": 1, "ba\u015fka": 1, "sonu\u00e7land\u0131rd\u0131": 1, "13": 1, "\u00f6rnek": 1, "t\u00fcm": 1, "kutluyordu": 1, "sonras\u0131nda": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "s\u0131k": 2, "zararla": 1, "k\u0131sa": 1, "nin": 4, "psikolojisiyle": 1, "yandan": 2, "ili\u015fkisini": 1, "\u00e7\u0131kma": 1, "ekrem": 1, "davas\u0131n\u0131": 1, "olacak": 1, "faaliyetlerine": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131": 1, "dernekle": 1, "zaten": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131": 1, "oynad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "anayasa": 7, "eylemlerinin": 1, "edildi\u011fi": 1, "batum": 1, "partiler": 1, "had": 1, "da\u011fa": 1, "i\u00e7in": 9, "paralelli\u011fi": 1, "kastediyordu": 1, "eylemleri": 2, "pkk": 6, "isteyen": 1, "\u015fahin": 1, "ba\u015flayarak": 1, "ekonomik": 1, "gerekli": 1, "NOfWords": 568, "kadar": 1, "eylem": 1, "uzun": 3, "a\u00e7\u0131klarken": 1, "komis": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131": 1, "\u0131srarla": 2, "her": 4, "ki\u015fi": 1, "dtp": 11, "aym": 2, "ve": 19, "darbe": 1, "olarak": 2, "tahminleri": 1, "yasalara": 1, "bo\u015fa": 1, "olmal\u0131": 1, "bah\u00e7e\u015fehir": 1, "itildi": 1, "arka": 2, "komutanl\u0131\u011f\u0131": 1, "karar\u0131n\u0131n": 1, "\u015fartlar": 1, "kendisinin": 1, "sa\u011flanmaktayd\u0131": 1, "t\u00fcm\u00fcyle": 1, "ba\u015flat\u0131l\u0131yor": 1, "alt\u0131ndal": 1, "s\u00f6ylem": 2, "aytun\u00e7": 1, "\u015f\u00fcphe": 1, "bulundu\u011fu": 1, "yine": 1, "belediyeler": 1, "prof": 2, "de": 8, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "s\u00fcredir": 1, "chp": 1, "ya\u015fand\u0131\u011f\u0131": 1, "nda": 1, "aras\u0131nda": 1, "a\u00e7\u0131dan": 2, "do\u011fru": 1, "s\u00fcre": 2, "\u00e7ekinmiyordu": 1, "uzman\u0131": 1, "kapat\u0131l\u0131rsa": 2, "liderimiz": 1, "osman": 1}