{"sakin": 1, "yak\u0131l\u0131p": 1, "polisi": 1, "en": 1, "partilerini": 1, "olaylar": 1, "hay\u0131r": 1, "olay\u0131n": 2, "ne": 9, "k\u00fcrd\u00fc": 1, "hale": 2, "ediyoruz": 1, "ter\u00f6rle": 3, "kendi": 2, "olaylara": 1, "kabul": 1, "efendim": 1, "tv": 1, "var": 4, "milletvekili": 1, "soruyor": 1, "g\u00f6stericilerin": 1, "daha": 5, "aysel": 1, "tan\u0131mlar": 1, "bahanesiyle": 1, "atmas\u0131na": 1, "geriye": 1, "getirildi\u011fini": 1, "birlikte": 1, "g\u00f6re": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "kendini": 1, "ko\u015funcu": 1, "\u00e7\u0131k\u0131p": 2, "yapmazken": 1, "sak\u0131k": 2, "muhalefete": 1, "dan": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "g\u00f6rmesine": 1, "de\u011fil": 1, "yak\u0131ld\u0131": 1, "ba\u015fbakan": 2, "\u00e7\u0131kar\u0131lan": 1, "iktidar": 1, "ahmet": 1, "nispet": 1, "kurtar\u0131lm\u0131\u015f": 1, "vatanda\u015flar": 1, "gitmeyece\u011fim": 1, "dedi": 1, "e\u015fli\u011finde": 1, "kayb\u0131": 1, "g\u00fcn": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "17": 1, "n\u0131n": 2, "s\u00fcrd\u00fcrmesi": 1, "s\u00f6z": 4, "referandumda": 1, "e\u011fer": 1, "vermekteydi": 1, "tabutlar": 1, "so\u011futan": 1, "askerden": 1, "etmiyorsa": 1, "gen\u00e7leri": 1, "ay\u0131r\u0131m": 1, "\u00e7evrilmi\u015f": 1, "odas\u0131": 1, "belediyelere": 1, "sorusunu": 1, "oldu\u011funu": 3, "insanlara": 1, "giri\u015fimlerinden": 1, "haberi": 1, "b\u0131rak\u0131p": 2, "gencecik": 1, "yildizli": 1, "itiraf": 1, "ise": 1, "insan": 1, "be\u011fenmeyip": 1, "vatanda\u015flar\u0131n": 1, "varsa": 1, "askerlikten": 1, "sava\u015f\u0131yor": 1, "yalvararak": 1, "bug\u00fcne": 2, "ba\u015farmakt\u0131r": 1, "tepkili": 1, "sald\u0131r\u0131da": 1, "kal\u0131r": 1, "i\u0307zmir": 1, "gider": 1, "nden": 1, "atma": 1, "dtp": 5, "birlik": 1, "tabutlarla": 2, "dola\u015ft\u0131r\u0131p": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcp": 1, "ankara": 1, "fazla": 1, "su": 1, "\u00e7anakkale": 1, "bask\u0131n\u0131n": 1, "b\u00f6lge": 1, "devaml\u0131": 1, "getirdi\u011fimiz": 1, "son": 1, "s\u0131kmas\u0131": 1, "\u00f6nlemek": 2, "gazetecileri": 1, "l\u00e2z\u0131m": 2, "b\u00f6l\u00fcnme": 1, "tahrip": 1, "taraf": 1, "\u00f6rne\u011fini": 1, "bunlar\u0131": 1, "manifaturac\u0131n\u0131n": 1, "iklimine": 1, "yapan": 1, "yeri": 1, "ge\u00e7memesine": 1, "b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "y\u0131k\u0131larak": 1, "gereken": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131s\u0131": 1, "vard\u0131": 1, "s\u0131y\u0131rtmay\u0131": 1, "\u00f6zerk": 4, "g\u00f6nderilip": 1, "okuyunca": 1, "\u00f6n": 1, "kadar\u0131": 1, "dedikten": 1, "zaman\u0131": 1, "s\u0131rr\u0131": 2, "park\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmek": 1, "lin\u00e7": 1, "anlat\u0131yor": 1, "moda": 1, "olmas\u0131": 1, "deki": 1, "b\u00f6lerseniz": 1, "yle": 1, "diyor": 1, "biz": 1, "inan\u0131l\u0131r": 1, "vatanda\u015flar\u0131": 1, "b\u00f6lgelerindeki": 1, "d\u00f6nmeyi": 1, "kargalar": 1, "nas\u0131l": 1, "\u00fclkede": 2, "mi": 2, "ayr\u0131": 1, "g\u00fc\u00e7lerle": 1, "s\u00f6ylemi\u015f": 1, "isteklerimiz": 1, "kadar": 5, "durup": 1, "\u00fcz\u00fcc\u00fcd\u00fcr": 1, "\u00f6calan": 1, "kalmaz": 1, "orduevine": 1, "kas\u0131tl\u0131": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "\u00f6nemli": 1, "diyen": 1, "\u015fehirlerde": 1, "d\u00fcped\u00fcz": 1, "askere": 2, "in": 1, "alan\u0131na": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "esnaf\u0131n": 1, "etnik": 2, "i\u0307ktidar": 1, "y\u0131kt\u0131lar": 1, "hangi": 3, "\u00fcyle": 1, "m\u00fccadele": 1, "karay\u0131lan": 1, "kar\u015f\u0131lan\u0131yor": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "bakan\u0131": 1, "liler": 1, "bizler": 1, "katalan": 1, "kredi": 1, "diyorlar": 1, "yana": 1, "devlete": 3, "sokaklar": 1, "s\u00fcr\u00fcl\u00fcyor": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "stat\u00fcko": 1, "iki": 2, "hakaretin": 1, "olay": 1, "bankan\u0131n": 1, "ki": 1, "il\u00e7esinde": 1, "\u00fcstlendi\u011fi": 1, "tepkiyi": 1, "bile": 3, "kanallar\u0131nda": 1, "eder": 1, "ba\u015fka": 2, "aralar\u0131nda": 1, "onlar": 1, "edilmezse": 1, "yi": 2, "g\u00fcvenlik": 1, "ifadeleri": 1, "bankay\u0131": 1, "serbest": 1, "h\u00fccresi": 1, "olacak": 1, "il\u00e7e": 1, "temelin": 1, "nda": 1, "ra\u011fmen": 3, "zarar": 1, "haftalar": 1, "sanki": 1, "oldu": 1, "i\u00e7in": 2, "bilen": 2, "yakt\u0131lar": 1, "polise": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir": 1, "NOfWords": 755, "katlanaca\u011f\u0131z": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar": 1, "askerdeki": 1, "diye": 2, "katalonya": 2, "andaki": 1, "halklar\u0131": 1, "hakk\u0131n\u0131": 1, "\u00fczerinden": 1, "evet": 1, "yanda\u015flar\u0131n\u0131n": 2, "askeri": 1, "dayand\u0131\u011f\u0131": 1, "anda": 1, "i\u0307spanya": 2, "ter\u00f6re": 1, "bulunmad\u0131\u011f\u0131na": 1, "s\u00f6ylemeye": 1, "ondan": 1, "anayasas\u0131": 1, "yine": 1, "baz\u0131": 1, "de": 9, "utanmas\u0131": 1, "mu\u015f": 1, "\u015fu": 1, "kullanan": 1, "namusu": 1, "do\u011fru": 1, "zamandan": 1, "l\u00e2f\u0131": 1, "k\u00fcrt": 3, "edenler": 1, "\u00f6\u011frenciler": 1, "\u015fehirleri": 2, "deste\u011fiyle": 1, "s\u00f6ylesinler": 1, "yapm\u0131yorsunuz": 1, "b\u00f6lgeye": 1, "kim": 1, "10": 1, "olan": 5, "b\u00f6lgeden": 1, "u\u00e7u\u015fuyor": 1, "vaat": 1, "beri": 1, "aman": 1, "tepkisi": 1, "gelinen": 1, "\u00f6\u011fretmenevine": 1, "ara\u00e7lar\u0131": 1, "halk\u0131": 2, "plana": 1, "aynen": 1, "duygusu": 1, "olmaya": 1, "ama": 2, "insanl\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "\u0131rk\u00e7\u0131": 1, "diyenler": 1, "bar\u0131\u015f\u0131": 1, "i\u015f\u00e7ilerine": 1, "turan": 1, "\u015fekilde": 2, "karanl\u0131k": 1, "tepki": 1, "bulan\u0131k": 2, "demokratik": 1, "birbirine": 1, "95": 1, "yu": 1, "abdi": 1, "i\u0307pek\u00e7i": 1, "boyutta": 1, "anlatamad\u0131k": 1, "vatan\u0131n": 1, "t\u00f6renlerle": 1, "\u015fimdi": 3, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 2, "ediyor": 4, "m\u00fccadeleyi": 1, "a\u00e7\u0131klas\u0131n": 1, "olaylarda": 1, "d\u00f6nmelerini": 1, "i\u0307\u00e7i\u015fleri": 1, "pkk": 4, "sorunu": 2, "\u00e7irkin": 1, "sald\u0131r\u0131lar\u0131": 1, "verenlerin": 1, "be\u011fenilmez": 1, "d\u00fc\u015fmanl\u0131k": 1, "\u00e7abalar\u0131n\u0131": 1, "verilmesi": 1, "g\u00fcler": 1, "\u015fubesi": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 1, "merkezlerinden": 1, "polisler": 1, "g\u00fcllerle": 1, "emirleri": 1, "atalay": 1, "do\u011fal": 2, "ortaya": 2, "yap\u0131lacaklar": 1, "s\u0131f\u0131r": 1, "gidiyor": 1, "i\u0307stenen": 1, "hareket": 1, "ba\u011f\u0131ndan": 1, "muamelesi": 1, "\u00f6nce": 3, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "hatal\u0131": 1, "sinin": 1, "yapma": 1, "girdi\u011fi": 1, "yapt\u0131klar\u0131": 1, "strateji": 1, "edece\u011fine": 1, "neden": 4, "t\u00fcrk": 5, "gibi": 3, "gaz": 2, "\u00fclkenin": 2, "geriyor": 1, "il": 1, "d\u00fc\u011f\u00fcne": 1, "sonra": 3, "y\u0131ld\u0131zl\u0131": 2, "halk": 1, "s\u00f6yleyip": 1, "tam": 1, "sa\u011fduyu": 1, "yani": 1, "noktada": 1, "borcu": 1, "b\u00f6l\u00fcnmez": 1, "ate\u015f": 1, "demesine": 1, "demi\u015f": 1, "k\u00f6kenli": 1, "da": 10, "r\u00fcyas\u0131": 1, "eski": 2, "yapar": 1, "sorumlulu\u011funu": 1, "teklif": 1, "\u0131n": 2, "peki": 1, "olman\u0131n": 1, "de\u011fildir": 1, "y\u0131rt\u0131lmas\u0131": 1, "s\u00fcr\u00fcld\u00fc": 1, "demokrasiden": 1, "artan": 1, "NOfCommas": 42, "ba\u015flang\u0131\u00e7lardan": 1, "siyaset\u00e7ilerin": 1, "orduya": 2, "getiren": 1, "li": 2, "ter\u00f6ristler": 1, "ile": 3, "kullansa": 1, "g\u00f6sterilerine": 1, "i\u015f\u00e7i": 1, "\u00fclkeyi": 2, "ay\u0131r\u0131mc\u0131l\u0131k": 1, "peri\u015fan": 1, "30": 1, "geldikleri": 1, "edilmi\u015f": 1, "dile": 1, "millette": 1, "d\u00f6n\u00fclmesine": 1, "tu\u011fluk": 1, "s\u00f6zc\u00fckleri": 1, "koruyacakt\u0131r": 1, "oyundur": 1, "kat\u0131l\u0131m": 1, "yakar": 1, "sormu\u015ftum": 1, "r\u00fcyam\u0131z": 1, "kurulmas\u0131n\u0131": 1, "eden": 2, "davet": 1, "i\u00e7ine": 1, "ortada": 1, "yemin": 1, "dakikada": 1, "iktidara": 1, "sava\u015f": 3, "s\u00fcrd\u00fcrse": 1, "ter\u00f6r": 5, "h\u00e2l\u00e2": 2, "s\u00fcrerse": 1, "y\u0131l": 1, "konu\u015fmas\u0131yla": 1, "getiriyorlar": 1, "maletmeyi": 1, "durumu": 1, "d\u00f6nd\u00fcr\u00fcp": 1, "ortal\u0131k": 1, "destek": 1, "yerleri": 1, "sanatkarlar": 1, "a\u00e7\u0131k": 2, "d\u00fc\u015fman": 2, "esnaf": 1, "kat\u0131lanlar\u0131n": 1, "s\u0131kmay\u0131": 1, "l\u0131": 1, "yeni": 2, "can": 1, "edecektiniz": 1, "istemeyen": 1, "nedenle": 1, "bulunmadan": 1, "tekel": 1, "bahane": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "isimli": 1, "bir": 11, "getirirseniz": 1, "g\u00f6stermeye": 1, "apo": 1, "mu": 1, "hakk\u0131n\u0131z": 1, "askerlerimizi": 1, "karma\u015fan\u0131n": 1, "g\u00f6stericilere": 1, "ba\u015flatanlar\u0131n": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "\u015ferefi": 1, "olu\u015fmu\u015f": 1, "bayraklar\u0131n": 1, "maalesef": 1, "hak": 1, "bunu": 5, "gidecek": 1, "i\u015f": 2, "s\u00f6yledi\u011fi": 1, "y\u00fczde": 2, "yap\u0131lan": 1, "s\u00f6ylemler": 1, "ba\u015flat\u0131lan": 1, "yaratmaz": 1, "s\u0131n\u0131r": 1, "siyasiler": 1, "\u015fiddetle": 1, "korumak": 1, "devlet": 1, "zamanki": 1, "bunlar": 1, "i\u0307\u015f\u00e7ilere": 1, "m\u0131": 5, "ya\u015famam\u0131\u015f": 1, "eylem": 1, "krall\u0131k": 1, "yak\u0131p": 1, "senedi": 1, "biri": 1, "dururken": 1, "ve": 16, "i\u015f\u00e7ilerin": 1, "\u00fczerine": 1, "vatanda\u015fl\u0131k": 1, "ter\u00f6ristlerden": 1, "veren": 1, "a\u00e7an": 1, "vermemektir": 1, "g\u00fcnd\u00fcr": 1, "sorumlu": 1, "anlam\u0131ndaki": 1, "bu": 17, "elbette": 2, "veya": 2, "g\u00f6sterileri": 1, "\u0131srarla": 1, "her": 1, "g\u00f6le": 1, "sald\u0131r\u0131lm\u0131\u015f": 1, "bar\u0131\u015ftan": 3, "\u00f6l\u00fcm\u00fcne": 1, "olarak": 2, "yanay\u0131z": 2, "m\u00fccadeleden": 1, "kavu\u015fturmak": 1, "\u00e7eki": 1, "g\u00fc\u00e7leri": 1, "yap\u0131p": 1, "sa\u00e7malaman\u0131n": 1, "derken": 1, "koruyaca\u011f\u0131na": 1, "mahk\u00fbm": 1, "karde\u015fli\u011fe": 1, "bizim": 1, "polisin": 1, "sorumlusu": 1, "\u00f6deyecek": 1, "inad\u0131": 1, "olmasayd\u0131": 1, "\u00f6\u011fretmenler": 1, "muhalefet": 3, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 2, "devleti": 1, "yapt\u0131lar": 1, "aras\u0131nda": 1, "tazyikli": 1, "ay": 3, "hedefleyen": 1, "y\u0131kar\u0131z": 1, "yaratm\u0131yor": 1, "mudur": 1}