{"siyasi": 3, "en": 2, "tan\u0131m\u0131": 1, "estirildi\u011fi": 1, "talimat\u0131yla": 1, "arkada\u015flar\u0131": 1, "hata": 1, "olay\u0131n": 1, "e\u015fli\u011finde": 1, "hal": 1, "ediyoruz": 1, "s\u00f6ylemleriyle": 1, "kim": 1, "y\u0131llar\u0131n": 1, "verdi\u011fi": 1, "olan": 2, "mahallelerde": 1, "efendim": 1, "tv": 1, "var": 1, "kapat\u0131l\u0131nca": 1, "daha": 2, "iyi": 1, "ekranlardan": 1, "\u00e7\u0131kmay\u0131": 1, "dahil": 1, "\u00e7\u0131kmayan": 1, "siyaset": 1, "g\u00fcd\u00fcml\u00fc": 1, "genel": 1, "ger\u00e7ekleri": 2, "g\u00f6revimi": 1, "k\u00fcrtlerin": 1, "tekel": 1, "aptal": 1, "duymuyoruz": 1, "ama": 6, "deneyimiyle": 1, "yap\u0131yorlar": 1, "yak\u0131\u015ft\u0131rma": 1, "\u00e7\u0131karacak": 1, "girmi\u015f": 1, "icab\u0131nda": 1, "i\u015f\u00e7ilerine": 1, "bdp": 1, "grup": 2, "s\u0131n\u0131r\u0131n": 1, "de\u011fil": 1, "h\u00fckm\u00fc": 1, "ahmet": 1, "demokratik": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131na": 1, "vatanda\u015flar": 1, "gaz": 1, "su\u00e7lu": 1, "uymasa": 1, "belediyelerin": 1, "g\u00f6rmezden": 1, "ne": 4, "haz\u0131rl\u0131yor": 1, "ger\u00e7i": 1, "anla\u015f\u0131lmadan": 1, "n\u0131n": 3, "oy": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 2, "t\u00fcrkler": 1, "ilgili": 1, "\u00fclkedeki": 1, "b\u00f6lgelerimizde": 1, "ge\u00e7ildi\u011fi": 1, "haber": 1, "g\u00f6\u011fe": 1, "adaletsizliktir": 1, "halk\u0131n": 1, "kurulu\u015flar\u0131ndan": 1, "ba\u015fkanlar\u0131na": 1, "dayatmalar\u0131n": 1, "arkas\u0131na": 1, "tam": 2, "olma": 1, "belediyelere": 2, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 2, "yok": 1, "al\u0131konulan": 1, "verilmesi": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "s\u0131k\u0131lan": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrm\u00fcyorlar": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131ma": 1, "\u00f6nderin": 1, "siyaset\u00e7isiyle": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "te": 1, "s\u00f6yleyebilir": 1, "kaos": 1, "bilmem": 1, "senaryocular\u0131na": 1, "kurmu\u015flard\u0131r": 1, "varsa": 1, "y\u00f6netim": 1, "fil\u00e2n": 1, "yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "yaparken": 1, "\u00f6nce": 2, "etmektedirler": 1, "mu": 1, "belki": 1, "aramak": 1, "referans": 1, "anlatm\u0131\u015ft\u0131": 1, "tutumu": 1, "s\u0131ralarda": 1, "radyosu": 1, "olaylar\u0131n\u0131": 1, "bask\u0131lar\u0131": 1, "taraf\u0131ndan": 2, "h\u00fcsamettin": 1, "t\u00fcrk": 2, "gibi": 2, "yap\u0131": 1, "yazan": 1, "benzeri": 1, "sloganlara": 1, "partilerine": 1, "seni": 1, "arkas\u0131nda": 1, "su": 1, "ba\u015f\u0131m\u0131": 1, "temsil": 1, "ohal": 3, "okuyucusunu": 1, "edecekler": 1, "k\u0131zmasak": 1, "\u00f6nerece\u011fim": 1, "son": 1, "nbc": 2, "sus": 1, "yutturmaya": 1, "merkezli": 1, "k\u00fcrtleri": 1, "tehlikeye": 1, "biz": 2, "bunlar\u0131": 1, "yapmak": 1, "meclis": 1, "demi\u015f": 1, "az": 1, "\u015fu": 2, "d\u00fcr\u00fcst\u00e7e": 1, "da": 9, "akademisyeniyle": 1, "hepsi": 2, "anlat\u0131l\u0131yor": 1, "projelerle": 1, "\u0131n": 2, "peki": 1, "devletle": 1, "yana": 1, "yol": 1, "bilirken": 1, "bile": 1, "modalar": 1, "mi": 2, "olur": 1, "fark": 2, "siyaset\u00e7ilerin": 1, "yap\u0131lan\u0131": 1, "had": 1, "il\u00e2n": 1, "ben": 1, "bask\u0131ya": 2, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 1, "li": 3, "arka": 1, "ci": 1, "b\u00f6lgesel": 1, "haklar": 2, "onlar\u0131n": 1, "m\u0131d\u0131r": 1, "demokrasidir": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "moda": 4, "devlete": 2, "kendimden": 1, "parti": 1, "haberi": 1, "dile": 1, "utanmam": 1, "yast\u0131\u011fa": 1, "emrine": 1, "nas\u0131l": 1, "eden": 1, "yurtta\u015f": 1, "ge\u00e7ildi": 1, "safhaya": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 1, "onu": 2, "ergenekon": 1, "g\u00f6re": 1, "bana": 1, "kadar": 1, "ter\u00f6r": 4, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "itaat": 2, "durup": 1, "kendileri": 2, "yerden": 1, "art\u0131k": 3, "dikkat": 1, "gazetecisiyle": 1, "\u00f6calan": 4, "ba\u015fta": 1, "gazetecilere": 1, "yap\u0131lan": 1, "r\u00fcyas\u0131": 1, "\u00fcst\u00fcne": 2, "\u00f6rne\u011fin": 1, "a\u00e7\u0131k": 2, "anar\u015fi": 1, "yapar\u0131m": 1, "diyen": 2, "ise": 1, "hi\u00e7": 2, "\u00e7al\u0131\u015fmak": 1, "insanlara": 1, "karar\u0131n\u0131": 1, "gayet": 1, "onlarda": 1, "yerine": 2, "k\u0131zsak": 1, "televizyonu": 1, "etikete": 1, "televizyonunun": 1, "ba\u015fkalar\u0131": 2, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "ge\u00e7mek": 1, "yetki": 1, "b\u0131rak\u0131ld\u0131": 1, "m\u00fccadelesi": 1, "hakl\u0131": 2, "anlatamayacak": 1, "ya": 1, "edece\u011fini": 1, "daki": 1, "gelen": 1, "ter\u00f6ristba\u015f\u0131": 1, "bir": 7, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "g\u00f6stermi\u015f": 2, "\u00f6zerklik": 1, "al\u0131\u015ft\u0131rma": 2, "i\u0307ran": 1, "gazetecili\u011fin": 1, "bakay\u0131m": 1, "istiyor": 1, "uzant\u0131s\u0131": 1, "abuk": 1, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "istek": 1, "talebini": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor": 1, "haklar\u0131n\u0131": 1, "parkta": 1, "sanm\u0131yorum": 1, "yap\u0131\u015ft\u0131racaklar": 1, "bunu": 2, "b\u00fcy\u00fck": 3, "karar": 2, "olay": 1, "diyemeyecek": 3, "kald\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ehliyeti": 1, "benim": 1, "sorunum": 1, "eder": 2, "az\u0131ndan": 1, "k\u00fcrdistan": 1, "bu": 4, "vard\u0131r": 2, "verirken": 1, "NOfCommas": 41, "devlet": 1, "gelecek": 1, "man\u015fetlerden": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "i\u015f\u00e7ileri": 1, "m\u0131": 2, "abd": 2, "nin": 1, "eylem": 1, "bakmam": 1, "halk\u0131n\u0131": 1, "yandan": 1, "kalma": 1, "dururken": 1, "kurumlara": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "ra\u011fmen": 1, "zaten": 2, "koymak": 2, "haritas\u0131nda": 1, "haritada": 1, "\u00fczerine": 1, "otorite": 1, "g\u00fc\u00e7lerinden": 1, "alma": 2, "tepki": 1, "i\u00e7in": 1, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "uzant\u0131lar\u0131": 1, "su\u00e7": 1, "pkk": 6, "i\u00e7indir": 1, "mal\u00fbm": 1, "izinsiz": 1, "karga\u015fa": 1, "b\u00f6lgeyi": 1, "yaz\u0131lm\u0131\u015ft\u0131": 1, "uysa": 1, "ye": 1, "\u015fimdilik": 1, "g\u00f6sterdikleri": 1, "alt": 1, "su\u00e7uyla": 1, "veya": 1, "\u0131srarla": 1, "diye": 1, "yarg\u0131dan": 1, "her": 2, "amerika": 2, "y\u0131": 1, "belediye": 1, "dtp": 3, "bilinmez": 1, "hakk\u0131n\u0131": 1, "ald\u0131k": 1, "ve": 7, "olarak": 1, "getirilmekte": 1, "milletvekilleri": 1, "newyork": 1, "sapt\u0131rmadan": 1, "diyor": 2, "gen\u00e7le": 1, "benzer": 1, "ayr\u0131l\u0131k\u00e7\u0131": 2, "biliyorsunuz": 4, "ter\u00f6re": 1, "sa\u011flamak": 1, "cindoruk": 3, "NOfWords": 504, "edilsin": 1, "koydu\u011fumda": 1, "mahk\u00fbm": 1, "abuklu\u011fu": 1, "dillerinden": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "bulacak": 1, "\u00f6\u011frencisini": 1, "ayr\u0131": 1, "ola\u011fan\u00fcst\u00fc": 1, "ifade": 1, "devam": 1, "verip": 1, "dp": 1, "baz\u0131": 2, "belediyeler": 1, "basm\u0131\u015f": 1, "de": 9, "\u00f6tesi": 1, "oldu\u011fu": 1, "hangi": 1, "yapt\u0131lar": 1, "\u00e7o\u011funluk": 1, "tazyikli": 1, "s\u0131n\u0131r\u0131": 1, "kendilerinin": 1, "duygunun": 1, "\u00e7ekmi\u015f": 1, "izleyicisini": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 1}