{"hukuk": 1, "oldu\u011fundan": 1, "siyasi": 1, "\u00e7\u0131kmad\u0131": 1, "kaybetmemek": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "onay\u0131": 1, "etraf\u0131ndaki": 1, "sistemine": 1, "agi\u0307t": 1, "vermesi": 1, "itibaren": 1, "ne": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmelerini": 1, "hayata": 1, "kendi": 1, "beyan": 1, "var": 2, "ilk": 2, "olmu\u015ftu": 1, "net": 1, "ad\u0131m": 1, "belgeyi": 1, "mahkemesi": 1, "ettiler": 1, "ermenistan": 5, "sarkisyan": 2, "g\u00f6re": 2, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fclmesiyle": 1, "alacak": 1, "parlamentosuna": 1, "ki": 1, "konusunda": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "g\u00f6rmeden": 1, "arada": 1, "olaca\u011f\u0131": 1, "protokollere": 1, "\u015fekilde": 1, "resmen": 1, "kazan\u0131lan": 1, "de\u011fil": 2, "ba\u015fbakan": 1, "i\u00e7in": 1, "haritas\u0131n\u0131": 1, "asl\u0131nda": 1, "i\u015flemeye": 1, "z\u00fcrih": 1, "beklemek": 1, "mutabakat": 1, "\u015fimdi": 1, "ilan": 1, "e\u011fer": 1, "safl\u0131k": 1, "sorunu": 1, "s\u00fcrece": 1, "b\u00f6lgedeki": 1, "ili\u015fkilerin": 1, "kurulu": 1, "aras\u0131ndaki": 2, "niyetli": 1, "\u00e7abalar\u0131n\u0131": 1, "konuda": 1, "d\u00fcnya": 1, "diplomasisinin": 1, "etti\u011fi": 1, "onaylamas\u0131yla": 1, "olgunla\u015fmas\u0131": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "hareketlenme": 1, "uygun": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 2, "minsk": 2, "ermesi": 1, "t\u0131kanma": 1, "temaslar\u0131n\u0131": 1, "te": 1, "eklendi": 1, "kademelerde": 1, "aliyev": 2, "normal": 1, "ye": 1, "gidiyor": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "protokoller": 1, "hareket": 1, "uzun": 2, "\u00f6nce": 2, "d\u0131\u015f": 1, "mu": 1, "imzalanan": 1, "gerek": 3, "bakanlar": 1, "yetkililerinin": 1, "kom\u015fu": 1, "konuyu": 2, "somut": 1, "t\u00fcr": 1, "girmesinden": 1, "t\u00fcrk": 3, "gibi": 1, "ankara": 1, "zor": 1, "bekleme": 1, "\u00f6nem": 1, "sonra": 2, "noktada": 1, "olup": 2, "canlanacak": 1, "s\u00fcreci": 1, "tbmm": 1, "beklememeli": 1, "son": 1, "hen\u00fcz": 4, "olursa": 1, "sona": 1, "di\u011fer": 1, "cumhurba\u015fkanlar\u0131": 1, "zamanlarda": 1, "rol\u00fc": 1, "\u00e7e\u015fitli": 2, "meclis": 4, "\u00e7\u0131rp\u0131da": 1, "zaman": 2, "dolay\u0131s\u0131yla": 2, "da": 7, "\u0131n": 2, "yol": 2, "protokollerle": 1, "mutabakatla": 1, "toplumun": 1, "alabilir": 1, "durmu\u015f": 1, "bulundu\u011fumuz": 1, "olur": 1, "oldu": 1, "a\u00e7aca\u011f\u0131n\u0131": 1, "NOfWords": 411, "\u00e7ok": 4, "parlamentolar\u0131n\u0131n": 1, "ile": 5, "anla\u015fmalar\u0131n": 2, "\u015fu": 2, "ger\u00e7ekten": 1, "bunu": 1, "var\u0131lan": 2, "irtibatland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131na": 1, "ge\u00e7irilmeyece\u011fini": 1, "sivil": 1, "grubu": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "durdu": 1, "karar": 3, "fiilen": 2, "tarihi": 1, "y\u00f6nde": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 2, "alk\u0131\u015fl\u0131yordu": 1, "durumda": 1, "yasalara": 1, "protokolleri": 2, "cenevre": 2, "\u00e7izdi": 1, "parlamento": 1, "olas\u0131l\u0131kla": 1, "protokollerin": 2, "sorunun": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "ge\u00e7en": 3, "yo\u011funla\u015ft\u0131rd\u0131": 1, "takvim": 2, "protokol": 1, "ancak": 3, "ta\u015f\u0131yor": 1, "\u0131n\u0131": 1, "ivmeyi": 1, "sunulmas\u0131na": 1, "nisanda": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "g\u00fcndeme": 1, "sa\u011flanmas\u0131d\u0131r": 1, "yolda": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "\u00f6nemli": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "mutabakat\u0131ndan": 1, "alanlarda": 1, "sorununun": 1, "edilen": 1, "in": 1, "kurulmas\u0131na": 1, "onay\u0131na": 1, "verdi": 1, "sananlar": 1, "\u015fartlar\u0131n": 1, "olmadan": 1, "ama": 3, "karma\u015f\u0131k": 1, "erivan": 2, "bir": 10, "bunun": 2, "bekleniyor": 1, "azerbaycan": 2, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde": 1, "kurmu\u015f": 1, "ele": 1, "sorunuyla": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "haftalarda": 1, "beklentisi": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131ktan": 1, "iki": 5, "kat": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131n": 1, "i\u015fgalinin": 1, "olay": 2, "i\u0307\u015fte": 1, "normalizasyon": 3, "nedeni": 1, "g\u00f6r\u00fcnen": 1, "ilinti": 1, "epey": 1, "arama": 1, "emin": 1, "sunamad\u0131": 1, "bu": 13, "s\u0131kla\u015ft\u0131r\u0131yorlar": 1, "NOfCommas": 19, "verecektir": 1, "y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe": 1, "katk\u0131s\u0131": 1, "bundan": 1, "un": 1, "temaslar\u0131n": 1, "\u00fclke": 2, "bunda": 1, "neler": 1, "k\u0131sa": 2, "nin": 1, "karaba\u011f": 6, "buna": 1, "sunmaya": 1, "geli\u015fmeler": 1, "anayasa": 1, "yapacaklar": 1, "yetkililer": 1, "la": 1, "etapta": 1, "tatmin": 1, "zamanda": 1, "ikinci": 1, "yok": 1, "s\u00fcrecinin": 1, "ba\u015flang\u0131c\u0131": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcmlenmesini": 1, "say\u0131yor": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "ermeni": 1, "onay": 2, "diyalo\u011fu": 1, "ve": 12, "s\u00fcrede": 1, "s\u00fcrecin": 1, "olarak": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "n\u0131": 1, "anda": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131na": 1, "bitti\u011fine": 1, "belliydi": 1, "beklemede": 1, "\u00f6nemliydi": 1, "a\u00e7\u0131lmas\u0131na": 1, "s\u00fcresi": 1, "protokol\u00fc": 1, "baz\u0131": 2, "de": 5, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 3, "ilerleme": 2, "ba\u015flayacak": 1, "aras\u0131nda": 2, "bakmak": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 1, "ay": 3}