{"ziyareti": 2, "ili\u015fkilerinin": 2, "vazge\u00e7ilmesi": 1, "kurmaktad\u0131r": 1, "de\u011fil": 2, "ne": 4, "g\u00f6ze": 1, "hale": 1, "alm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "tavr\u0131n\u0131": 1, "politikan\u0131n": 1, "ger\u00e7i": 1, "de\u011ferlendirmek": 1, "turizme": 1, "art\u0131rm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor": 1, "daha": 3, "iyi": 1, "krizinin": 1, "ilk": 2, "olaylar": 1, "konu\u015fmalar\u0131nda": 1, "koyarken": 1, "ge\u00e7mesinde": 1, "yarar\u0131": 1, "ermenistan": 1, "g\u00f6re": 1, "hareketlenmesi": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "alanlarda": 1, "yoktur": 1, "ama": 1, "arada": 1, "iktidar\u0131n\u0131n": 1, "stratejik": 2, "d\u00fcnyas\u0131na": 1, "ba\u015fbakan": 1, "bir": 16, "durumunu": 1, "tutulacaksa": 1, "davos": 2, "sokmak": 1, "i\u0307slam": 1, "f\u0131rsat": 1, "d\u00fczeyde": 1, "n\u0131n": 1, "\u015fimdi": 2, "ticaret": 1, "ziyaretin": 1, "e\u011fer": 1, "arap": 3, "so\u011fuktan": 1, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "e\u011filiminde": 1, "sonucu": 1, "ili\u015fkilerin": 4, "i\u0307ran": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "ilgili": 1, "veriyor": 1, "tatbikat\u0131ndan": 1, "kartal\u0131": 1, "\u00f6zellikle": 1, "hava": 1, "yunanistan": 1, "bakan\u0131n": 1, "belirleyici": 1, "almas\u0131": 1, "kom\u015fular\u0131yla": 1, "l\u00fcbnan": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131ndan": 1, "b\u00fcsb\u00fct\u00fcn": 1, "obama": 1, "etken": 1, "tecridi": 1, "normal": 1, "gezi": 1, "de\u011fi\u015ftirebilece\u011fi": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "mevcut": 1, "zamana": 1, "\u00f6nce": 1, "gergin": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne": 1, "\u00f6ncelik": 1, "\u00f6te": 1, "direkt": 1, "neden": 1, "y\u00f6netiminin": 1, "deme\u00e7leri": 1, "t\u00fcrk": 5, "gibi": 5, "y\u0131llarda": 1, "eritmek": 1, "ankara": 4, "ba\u015flayan": 1, "meselesi": 1, "\u00f6nem": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi": 1, "uzakt\u0131r": 1, "sonra": 2, "politikalar\u0131n\u0131n": 1, "olaylar\u0131n\u0131n": 1, "ortado\u011fu": 1, "son": 1, "g\u00f6stermi\u015ftir": 1, "bask\u0131lar\u0131na": 1, "di\u011fer": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131": 1, "\u00e7e\u015fitli": 3, "i\u00e7inde": 1, "zaman": 2, "tekrar": 1, "\u0131n": 2, "yana": 1, "bile": 1, "olur": 1, "koparmamaya": 1, "rahats\u0131zl\u0131kt\u0131r": 1, "NOfWords": 420, "ben": 2, "ya\u015fanan": 1, "ili\u015fkilerde": 1, "ile": 6, "ba\u015fbakan\u0131": 1, "netanyahu": 3, "a\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131na": 1, "ili\u015fkilere": 1, "ini\u015f": 1, "kar\u015f\u0131t\u0131": 1, "durgun": 1, "\u00f6nemsenen": 1, "genelde": 1, "d\u00fcn": 1, "belirgin": 1, "olmas\u0131": 1, "tutumunu": 2, "fiilen": 1, "deki": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "ili\u015fkilerinde": 1, "olmaktan": 1, "ekonomiye": 1, "dahi": 1, "bozulmas\u0131n\u0131": 1, "nas\u0131l": 1, "askeri": 1, "i\u00e7ine": 1, "akp": 1, "\u00fcst": 1, "\u00f6zen": 1, "olaylar\u0131n": 1, "durum": 1, "kadar": 4, "olmu\u015ftur": 1, "ba\u015f": 1, "so\u011fuk": 1, "tav\u0131r": 1, "d\u0131\u015flanmas\u0131": 1, "sorulabilir": 1, "ancak": 4, "art\u0131k": 2, "halen": 1, "da": 4, "bak\u0131\u015fta": 1, "bat\u0131": 1, "vesilelerle": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "g\u00fcndeme": 1, "sayd\u0131\u011f\u0131": 1, "de\u011fi\u015fikliktir": 1, "\u00f6rne\u011fin": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "olduk\u00e7a": 1, "\u015feria": 1, "\u00f6nemli": 1, "ifadeler": 1, "ise": 1, "\u015fimdiki": 1, "giderek": 1, "sorun": 1, "anadolu": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131lan": 1, "in": 5, "kurulmas\u0131na": 1, "h\u00fck\u00fcmetinin": 1, "erir": 1, "geli\u015fmelere": 1, "ortaya": 1, "kom\u015fu": 1, "kullanmas\u0131": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "bakan\u0131": 2, "bunun": 2, "istedi\u011fi": 1, "buzlar\u0131": 1, "i\u0307kili": 1, "tasarlanan": 1, "yerle\u015fim": 1, "buzlar": 1, "geli\u015fme": 1, "t\u00fcrkiye": 6, "ziyaretlerden": 1, "sorunundaki": 1, "ikili": 1, "toplant\u0131": 1, "iki": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "nedeni": 1, "eliezer": 2, "ilinti": 1, "meselesindeki": 1, "zamanlar": 1, "suriye": 1, "binyamin": 1, "bu": 10, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "NOfCommas": 19, "u\u011furda": 1, "geli\u015fen": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "nin": 5, "ortak": 1, "anla\u015fmazl\u0131klar\u0131n\u0131n": 1, "baz\u0131": 1, "d\u0131\u015fi\u015fleri": 1, "ra\u011fmen": 1, "ve": 9, "sadece": 1, "olaylar\u0131ndan": 1, "\u00e7al\u0131\u015fma": 1, "de": 4, "gazze": 6, "operasyonundan": 1, "i\u00e7in": 1, "oldu\u011fu": 2, "yok": 1, "ekonomik": 1, "sanayi": 1, "kat\u0131": 1, "ye": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "bibi": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe": 1, "stratejindeki": 1, "veya": 2, "rastlad\u0131\u011f\u0131": 1, "konuyu": 1, "yaratt\u0131\u011f\u0131": 1, "i\u015fbirli\u011finden": 1, "b\u00f6yle": 3, "d\u00fczey": 1, "ili\u015fkileri": 3, "getirmi\u015f": 2, "lieberman": 1, "gelmektedir": 1, "olarak": 2, "\u00e7er\u00e7evesi": 1, "etkisi": 1, "krizinden": 1, "vesilesiyle": 1, "gerginli\u011fi": 1, "asl\u0131nda": 1, "ili\u015fkilerine": 2, "\u015fartlar": 1, "i\u0307srailli": 1, "bulunuyor": 1, "birimleriyle": 1, "niyeti": 1, "\u00fclkelerle": 1, "yaratm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "sert": 1, "\u00fclke": 2, "haline": 1, "filistin": 3, "erdo\u011fan": 2, "nitelendirdi\u011fi": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor": 1, "aras\u0131nda": 1, "i\u0307srail": 17, "d\u00fc\u015fman\u0131": 1, "sorunlar\u0131": 1}