{"edenler": 1, "i\u00e7inde": 3, "n\u00fckleer": 1, "kayg\u0131land\u0131ran": 1, "\u00e7izgiden": 1, "de\u011fil": 1, "belirtiyorlar": 1, "do\u011fu": 2, "noktas\u0131na": 1, "ne": 1, "krizinde": 1, "politikan\u0131n": 1, "kendi": 4, "olabilece\u011fini": 1, "tamamen": 1, "olan": 2, "var": 5, "de\u011ferlendirmeleri": 2, "daha": 3, "iyi": 1, "politikas\u0131nda": 1, "u\u011fra\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "konu\u015fmalar\u0131nda": 1, "teredd\u00fct": 1, "kar\u015f\u0131layanlar": 1, "tarafs\u0131z": 1, "politikada": 1, "duygusu": 1, "birlikte": 1, "halde": 1, "bat\u0131l\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fcyoruz": 1, "g\u00f6zlemci": 1, "gelen": 1, "par\u00e7as\u0131": 1, "eskisi": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lan": 2, "y\u00f6n\u00fcndedir": 1, "diyenler": 1, "ba\u015fbakan": 1, "hallerde": 2, "almal\u0131": 1, "kulland\u0131\u011f\u0131": 1, "asl\u0131nda": 2, "davran\u0131\u015flar\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnce": 2, "n\u0131n": 10, "diktat\u00f6r\u00fcn\u00fc": 1, "ciddi": 1, "ilgili": 1, "d\u00f6neminde": 1, "g\u00f6rmek": 1, "zorunlulu\u011funu": 1, "oysa": 2, "\u00e7ekti\u011fini": 1, "izlemeye": 1, "bas\u0131nda": 1, "\u00e7evreler": 1, "ili\u015fkilerin": 1, "resmi": 1, "yaz\u0131lar": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "konuda": 1, "d\u00fcnya": 1, "\u00f6zellikle": 4, "g\u00fc\u00e7l\u00fck": 1, "k\u0131sacas\u0131": 1, "oldu\u011funu": 2, "uygun": 1, "ekonomik": 1, "kendisiyle": 1, "siyasal": 1, "meselelerde": 1, "ise": 1, "olmas\u0131d\u0131r": 1, "kesin": 1, "angaje": 3, "ortaya": 1, "kaymas\u0131": 2, "yatan": 1, "savunuyorlar": 1, "bug\u00fcn": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "tabii": 1, "hareket": 5, "hatta": 2, "olanlar": 1, "g\u00f6r\u00fcyor": 1, "geli\u015fmeler": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "d\u0131\u015f": 5, "ger\u00e7e\u011fi": 1, "ger\u00e7ekle\u015fti\u011fi": 1, "ad\u0131mlar\u0131n\u0131": 1, "\u00f6ncelik": 1, "edeyim": 1, "almas\u0131d\u0131r": 1, "neden": 2, "t\u00fcrk": 4, "gibi": 4, "ankara": 4, "\u00e7evrelerde": 1, "g\u00fcc\u00fcne": 1, "d\u0131\u015far\u0131da": 1, "ka\u00e7\u0131rmamal\u0131": 1, "yayg\u0131n": 1, "b\u00f6lge": 1, "g\u00f6ren": 1, "yeren": 1, "ortado\u011fu": 1, "de\u011fi\u015fti": 1, "giderilmesine": 1, "di\u011fer": 3, "yak\u0131n": 2, "toparlad\u0131\u011f\u0131m\u0131zda": 1, "rol\u00fc": 2, "politikas\u0131yla": 1, "zaman": 2, "da": 9, "b\u00f6yle": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015fte": 1, "vermekten": 1, "daki": 3, "savunan": 1, "kimden": 1, "yana": 1, "aidiyet": 2, "avukatl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 4, "temelinde": 1, "NOfWords": 449, "\u00e7ok": 1, "ili\u015fkiler": 1, "ile": 2, "hazmetmekte": 1, "\u015fu": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f": 2, "atarken": 1, "yapmas\u0131ndan": 1, "s\u00fcrecine": 1, "genelde": 1, "konsens\u00fcs": 1, "sava\u015f": 1, "dikkate": 1, "yarar\u0131na": 1, "dahi": 1, "konu": 1, "s\u00fcr\u00fcyorlar": 1, "rahats\u0131zlar": 1, "eden": 1, "\u00fclkeleriyle": 1, "farkl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131n": 1, "politikas\u0131ndaki": 2, "d\u00fc\u015f": 1, "onlar\u0131": 1, "\u00f6ne": 1, "kadar": 1, "so\u011fuk": 1, "tav\u0131r": 1, "hissetmiyor": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 2, "yetkilileri": 1, "de\u011fi\u015fiklikleri": 1, "dahil": 1, "yap\u0131lan": 1, "g\u00fcndeme": 1, "\u00f6rne\u011fin": 3, "ifadelerdir": 1, "kurduklar\u0131": 1, "katk\u0131da": 1, "yabanc\u0131": 2, "giderek": 1, "kap\u0131l\u0131yorlar": 1, "te\u015fvik": 1, "yeni": 3, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "etmek": 1, "bat\u0131": 17, "\u00e7\u0131kar\u0131na": 1, "ya": 2, "kurulu\u015flar\u0131nda": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcne": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "\u0131n": 1, "bas\u0131n": 1, "bir": 11, "g\u00fcn": 1, "hissettiriyor": 1, "i\u0307ran": 4, "b\u00f6lgesinde": 1, "eksen": 2, "bulunaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131na": 1, "anla\u015fmazl\u0131klar\u0131n": 1, "ge\u00e7miyor": 1, "\u00e7\u0131kmakta": 1, "meselesi": 1, "t\u00fcrkiye": 16, "edebilme": 1, "yapmal\u0131": 1, "beklentisi": 1, "bak\u0131yorlar": 1, "bir\u00e7ok": 1, "iki": 2, "bunu": 1, "etmenin": 1, "ki": 2, "\u00e7er\u00e7eve": 1, "vazge\u00e7medik\u00e7e": 1, "\u00e7\u0131kmas\u0131n": 1, "farkl\u0131": 2, "kayg\u0131ya": 1, "m\u00fczakere": 1, "olu\u015fturmaya": 1, "\u00f6ven": 1, "\u00e7\u0131karlar\u0131": 1, "realitelerini": 1, "onlar": 1, "biri": 1, "yi": 2, "ele": 1, "NOfCommas": 31, "lehine": 1, "konusunu": 1, "etme": 1, "\u00e7izgisinin": 1, "husus": 1, "s\u0131k": 2, "nin": 5, "ortak": 2, "ana": 1, "de\u011ferlendirmeler": 1, "davran\u0131\u015f\u0131yla": 1, "buna": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnenler": 1, "sadece": 1, "ayr\u0131l\u0131p": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn": 1, "deyi\u015fle": 1, "geni\u015f": 1, "izledi\u011fi": 1, "isteyen": 1, "etmeyi": 1, "ili\u015fkilerine": 1, "bu": 8, "ye": 1, "ittifak\u0131": 1, "veya": 1, "ahmedinecad": 1, "her": 1, "alarak": 1, "etmiyor": 1, "politikalar": 1, "ve": 10, "yakla\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "olarak": 3, "oynarken": 1, "\u00e7\u0131km\u0131yorlar": 1, "taraf\u0131n": 3, "kurmas\u0131na": 1, "getiriyor": 1, "meselesini": 1, "derken": 1, "g\u00f6zden": 1, "i\u00e7erde": 1, "\u015fartlar\u0131": 1, "hassasiyetlerini": 1, "\u00fclkelerle": 1, "g\u00fcvenerek": 1, "d\u0131\u015f\u0131na": 1, "\u00fclke": 1, "baz\u0131": 3, "sudan": 1, "de": 5, "oldu\u011fu": 2, "i\u0307srail": 1, "oluyor": 1, "g\u00fcvenilen": 1, "sorunlar\u0131": 1}