{"en": 1, "vermeli": 1, "ilkeler": 1, "gerekiyor": 2, "etkin": 1, "olay\u0131n": 1, "ne": 3, "selameti": 1, "kopenhag": 5, "olan": 4, "diye": 1, "var": 2, "daha": 5, "seller": 1, "katk\u0131s\u0131yla": 1, "belli": 1, "ilgilendiriyor": 1, "kalmayal\u0131m": 1, "erecek": 1, "ayr\u0131nt\u0131l\u0131": 1, "2012": 1, "birlikte": 1, "g\u00f6re": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "devletlerin": 1, "alacak": 1, "\u0131s\u0131nmaya": 2, "konusunda": 1, "bizlerin": 1, "geli\u015fme": 1, "tart\u0131\u015f\u0131lan": 1, "ya\u015fam\u0131n\u0131": 1, "ivedi": 1, "katk\u0131s\u0131n\u0131": 1, "belirlenebilse": 1, "kar\u015f\u0131lanabilir": 1, "cuma": 1, "y\u00fcksek": 1, "ta\u015f\u0131makla": 1, "vuruyor": 1, "iklim": 1, "probleme": 1, "kaynaklar\u0131na": 1, "d\u00fczeyindeki": 1, "\u00fclkelerin": 3, "g\u00fcndeminde": 1, "k\u0131stasa": 1, "tarz\u0131na": 1, "sonu\u00e7lar\u0131n\u0131": 1, "i\u0307klim": 2, "vesaire": 1, "d\u00fczeyde": 1, "sonu\u00e7lar": 1, "\u015fimdi": 1, "konular\u0131n": 1, "ilgili": 1, "rakamlar": 1, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "almak": 1, "uygulamak": 1, "amac\u0131": 1, "felaketler": 1, "yak\u0131tlar\u0131n": 1, "i\u00e7": 1, "d\u00fczenledi\u011fi": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "konuda": 1, "\u00fclkelerinin": 1, "\u00e7in": 1, "uygulamalara": 1, "pratikte": 1, "anla\u015fmaya": 1, "dengelerini": 1, "yinelenebilir": 1, "ise": 2, "do\u011fal": 1, "kas\u0131rgalar": 1, "k\u0131r\u0131c\u0131": 1, "ortaya": 1, "hayati": 1, "\u00f6nlemlerin": 1, "toplant\u0131lar": 1, "yer": 3, "vermek": 1, "istiyorlar": 1, "\u00f6nce": 1, "yoksa": 1, "endi\u015feleri": 1, "d\u0131\u015f": 1, "s\u0131rada": 1, "tamamlanacak": 1, "gerek": 1, "anla\u015fma": 2, "bilgilendirilmesi": 1, "hafta": 1, "strateji": 1, "\u0131s\u0131nma": 3, "sanayile\u015fme": 3, "\u00e7ekid\u00fczen": 1, "fakir": 1, "neden": 2, "ileri": 1, "beklerken": 1, "ba\u015flad\u0131\u011f\u0131": 1, "t\u00fcrk": 2, "gibi": 7, "gaz": 3, "\u00fclkenin": 1, "zor": 1, "ba\u015flayan": 2, "fazla": 2, "etmiyorlar": 1, "\u00f6nem": 1, "t\u00fcrkiye": 4, "sorumluluk": 1, "tan\u0131mlanan": 1, "192": 1, "tam": 1, "asgari": 1, "a\u00e7an": 1, "japonya": 1, "yani": 1, "son": 2, "pay\u0131": 1, "hen\u00fcz": 1, "zirvesinden": 1, "zenginler": 1, "sona": 1, "di\u011fer": 1, "taraf": 1, "ald\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "bunlar\u0131": 1, "gerekti\u011fi": 1, "biliyoruz": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 3, "yapan": 1, "b\u00f6yle": 2, "hangi": 1, "daki": 1, "hepimiz": 1, "de\u011fi\u015fikli\u011fi": 2, "nedenler": 1, "yol": 3, "de\u011fi\u015fikli\u011finin": 1, "\u00e7apta": 1, "a\u00e7\u0131yor": 1, "artan": 1, "kaynaklar\u0131ndan": 1, "s\u00f6zle\u015fmesi": 2, "kamuoyunun": 2, "ba\u015fvurmal\u0131": 1, "\u00e7ok": 2, "zirvesinde": 1, "hisseden": 1, "\u0131s\u0131nman\u0131n": 1, "d\u0131\u015fa": 1, "ile": 2, "sa\u011flamak": 2, "\u00fcstlenmekte": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "\u00f6l\u00fcm": 1, "kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "tedbirler": 1, "olarak": 1, "\u00e7\u00f6lle\u015fme": 1, "\u00f6nlemeye": 1, "genelde": 1, "sonucunda": 1, "olmas\u0131": 1, "s\u00fcrecindeki": 1, "petrol": 1, "f\u0131rsat": 1, "izlemesi": 1, "gaz\u0131": 1, "a\u00e7maya": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "aksatacak": 1, "sa\u011flamas\u0131": 1, "y\u00fckseli\u015fe": 1, "sera": 1, "m\u00fcjde": 1, "hep": 1, "uzak": 1, "a\u00e7l\u0131k": 1, "limitleri": 1, "konferans\u0131": 1, "ge\u00e7en": 1, "mi": 1, "az": 1, "bozuyor": 1, "devler": 1, "hastal\u0131k": 1, "s\u00fcrecini": 1, "yap\u0131lmakta": 1, "emisyonlar\u0131n\u0131": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "ancak": 1, "duruma": 1, "ta\u015f\u0131yor": 1, "ya\u015fam": 2, "dahil": 1, "\u00e7evre": 1, "yerini": 1, "bm": 1, "emisyonu": 1, "hi\u00e7": 1, "umut": 1, "kyoto": 2, "giderek": 1, "nokta": 1, "ba\u011flay\u0131c\u0131": 1, "enerji": 2, "belirlemek": 1, "alan": 1, "sonu\u00e7lar\u0131": 1, "zengin": 1, "y\u00f6nelik": 1, "do\u011fan\u0131n": 1, "kullan\u0131lan": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "konferans\u0131n": 2, "sonu\u00e7lanacak": 1, "gelen": 1, "herkes": 1, "\u00f6nleyecek": 1, "bir": 13, "y\u0131k\u0131c\u0131": 1, "mesele": 1, "\u00fczerinde": 2, "bunun": 1, "g\u00f6\u00e7": 1, "ab": 1, "teoride": 1, "geni\u015f": 1, "k\u00fcresel": 5, "devlet": 1, "etkilerini": 1, "uluslararas\u0131": 1, "\u00f6nemlisi": 1, "ayn\u0131": 1, "oranda": 2, "\u0131s\u0131nmas\u0131n\u0131": 1, "nedenleri": 1, "yak\u0131ndan": 2, "bunu": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "tav\u0131rlar": 1, "insanl\u0131\u011f\u0131n": 1, "farkl\u0131": 1, "fosil": 1, "\u015fart\u0131": 1, "bu": 10, "kolay": 1, "ilgilenmemesi": 1, "bulunaca\u011f\u0131": 1, "e\u011filmemiz": 1, "yi": 1, "NOfCommas": 36, "\u015fekilde": 1, "m\u0131": 1, "abd": 1, "bunda": 1, "nin": 3, "modern": 2, "ortak": 1, "katk\u0131da": 1, "karbondioksit": 3, "olacak": 1, "t\u00fcm": 1, "buna": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "hepimizin": 2, "sal\u0131m\u0131": 1, "de": 7, "kabul": 1, "oturumla": 1, "sorunlar\u0131yla": 1, "sonuncular": 1, "i\u00e7in": 2, "geli\u015ftirmeli": 1, "sanayiye": 1, "etkilemeye": 1, "yok": 1, "sanayi": 1, "NOfWords": 431, "ba\u015fkanlar\u0131": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "kurakl\u0131k": 1, "tarz\u0131": 1, "veya": 2, "bunca": 1, "sal\u0131m\u0131n\u0131": 1, "mutabakat": 2, "aras\u0131nda": 2, "kendisini": 1, "beraber": 1, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 1, "fark\u0131": 1, "ve": 9, "sal\u0131m\u0131nda": 1, "olmuyor": 1, "teknolojiler": 1, "tehlikeli": 1, "hindistan": 1, "etkisi": 1, "tutmak": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar": 1, "zirvesi": 1, "\u00fclkeler": 1, "k\u00f6m\u00fcr": 1, "yeni": 1, "geli\u015fmi\u015fler": 1, "in": 1, "baz\u0131": 1, "fiyaskoyla": 1, "halindeki": 1, "oldu\u011fu": 1, "\u015fu": 1, "oluyor": 2, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 1, "k\u0131smalar\u0131n\u0131": 1}