{"denenebilecek": 1, "di\u011fer": 3, "siyasi": 1, "istememesinin": 1, "fikrinde": 1, "hem": 2, "de\u011fil": 1, "aktif": 1, "sarsacak": 1, "itibaren": 2, "ne": 3, "bin": 1, "stratejisinin": 1, "imkan\u0131n\u0131": 1, "g\u00fcvenli\u011fine": 1, "verdi\u011fi": 1, "y\u00f6netimini": 1, "nedenle": 2, "kabul": 1, "birini": 1, "var": 3, "birlik": 1, "daha": 3, "umudunu": 1, "asya": 1, "kar\u015f\u0131ya": 1, "verdi\u011fine": 1, "belli": 1, "y\u00f6n\u00fc": 1, "g\u00f6revi": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "g\u00f6re": 1, "girmemesi": 1, "bulan": 1, "yoktur": 1, "s\u00f6z\u00fcn\u00fc": 1, "ama": 2, "arada": 1, "g\u00fcc\u00fcyle": 1, "uluslararas\u0131": 1, "m\u00fcttefikler": 1, "afganlarla": 1, "k\u00e2bil": 1, "dan": 1, "domino": 2, "karanl\u0131k": 1, "gazetelerinin": 1, "taliban": 8, "yeterli": 1, "b\u00f6lgeye": 1, "isteyen": 1, "temel": 1, "asl\u0131nda": 1, "olu\u015fturuyor": 1, "h\u00e2kimiyettir": 1, "bizzat": 1, "nato": 1, "tan": 1, "karar\u0131n": 1, "n\u0131n": 2, "\u015fimdi": 2, "g\u00fcnden": 1, "e\u011fer": 1, "kaybetmek": 1, "haber": 1, "stratejide": 1, "vilayetinin": 1, "sald\u0131r\u0131lar\u0131": 1, "devam\u0131nda": 1, "gelmekten": 1, "resmi": 1, "sava\u015f\u0131": 5, "kontrol\u00fcnde": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 2, "istemedi\u011finin": 1, "konuda": 1, "etti\u011fi": 1, "\u00fclkelerinin": 1, "amerikal\u0131lar": 1, "oldu\u011funu": 2, "bulacak": 1, "west": 2, "ek": 2, "karar\u0131": 1, "intihar": 1, "yay\u0131lma": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "itiraf": 1, "obama": 10, "afganistan": 12, "oturdu\u011fu": 1, "herkes": 1, "y\u00fczden": 1, "isti\u015farelerden": 1, "teredd\u00fctten": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fclen": 1, "pop\u00fcler": 1, "getirdi": 1, "d\u0131\u015f": 1, "ba\u015fl\u0131ca": 1, "irak": 1, "toplumunun": 1, "konumunu": 1, "\u00e7ekilmek": 1, "ba\u015fyaz\u0131lar\u0131na": 1, "el": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "birlikler": 1, "ba\u015fbakan": 1, "neden": 2, "\u00e7ekinmesidir": 1, "co\u011frafyas\u0131ndaki": 1, "gibi": 2, "koltu\u011funa": 1, "yarar": 1, "\u00fclkenin": 1, "teki": 2, "barack": 1, "\u00f6\u011felerinden": 1, "onun": 1, "sonra": 1, "sa\u011flanabilir": 1, "g\u00f6ndermekle": 1, "a\u00e7\u0131klamalardan": 1, "son": 1, "\u00f6nlemek": 1, "g\u00f6rm\u00fcyor": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "ba\u015fkanl\u0131k": 1, "n\u00fcfuzunu": 1, "oradaki": 1, "\u00e7e\u015fitli": 2, "\u00e7o\u011fu": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 4, "tarihi": 1, "pakistan": 1, "daki": 1, "sava\u015fma": 1, "stratejisi": 1, "kazan\u0131labilecek": 1, "ele": 2, "toplumun": 1, "k\u0131sm\u0131nda": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "getirilece\u011fini": 1, "zorunlu\u011funu": 1, "ilanihaye": 1, "sahip": 1, "yoldan": 1, "kazan\u0131labilir": 1, "almaya": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "geziyor": 1, "s\u00f6yledi": 1, "rejimin": 1, "geri": 1, "b\u00f6l\u00fcnm\u00fc\u015f": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 2, "kullanmay\u0131": 1, "sava\u015f": 2, "30": 1, "yap\u0131lanmas\u0131na": 1, "s\u00fcrd\u00fcrmek": 1, "34": 1, "dile": 1, "sava\u015f\u0131n": 1, "g\u00f6ndermek": 2, "say\u0131s\u0131": 1, "kaide": 1, "mi": 3, "den": 1, "stratejisinde": 1, "kadar": 1, "ter\u00f6r": 1, "sorunun": 2, "kuvvetlerini": 1, "haz\u0131r": 1, "duruma": 1, "halen": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "dahil": 1, "\u00f6\u011frenmek": 1, "g\u00f6ndermeye": 1, "politikadaki": 1, "konu\u015fmas\u0131nda": 1, "s\u00fcrd\u00fcrecek": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "aylarca": 1, "\u00f6nemli": 1, "az\u0131": 1, "hi\u00e7": 1, "point": 2, "\u00f6ncelikli": 1, "edilmesi": 1, "yerine": 1, "yeni": 3, "hay\u0131r": 1, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "ge\u00e7irirse": 1, "nihayet": 1, "s\u0131rf": 1, "verdi": 1, "sava\u015ftan": 1, "\u0131n": 9, "bir": 9, "g\u00f6stermek": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00f6t\u00fcrmek": 1, "kom\u015fular\u0131n\u0131n": 1, "bunun": 1, "niyetinde": 1, "talebi": 1, "peki\u015ftirmesi": 1, "\u00e7ekmeye": 1, "\u00fcstlenmek": 1, "geni\u015f": 1, "kal\u0131nt\u0131s\u0131": 1, "k\u00fcresel": 1, "yeniden": 1, "istiyor": 1, "muharip": 2, "t\u00fcrkiye": 4, "beklentisi": 1, "bir\u00e7ok": 1, "i\u015faretini": 1, "ki\u015filik": 1, "nedenleri": 1, "karar": 1, "ki": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "nedeni": 1, "tehlikesidir": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcmlenememesi": 1, "pek": 1, "yap\u0131lan": 1, "kuvvet": 2, "bu": 17, "NOfWords": 462, "gelecek": 1, "yi": 1, "NOfCommas": 28, "11": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "demektir": 1, "m\u0131": 1, "abd": 8, "nitekim": 1, "nin": 9, "eylemlerle": 1, "kol": 1, "etmesi": 1, "ge\u00e7irmesini": 1, "g\u00f6ndermesi": 1, "g\u00fc\u00e7lerinin": 1, "sadece": 3, "lideri": 1, "de": 5, "h\u00e2kimiyetini": 1, "ni": 2, "olas\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "deyi\u015fle": 1, "i\u00e7in": 3, "etti": 1, "nedenlerle": 1, "1750": 1, "ho\u015flanm\u0131yor": 1, "kurdu\u011fu": 1, "l\u00fcks\u00fc": 1, "y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fck": 1, "temmuz": 1, "ye": 1, "m\u00fcttefiklerin": 1, "a\u00e7\u0131klarken": 1, "afgan": 1, "y\u00f6ntemlerin": 1, "ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "ku\u015fkusuz": 1, "g\u00fc\u00e7": 3, "b\u00f6yle": 2, "yumu\u015fak": 1, "ve": 12, "g\u00fc\u00e7le": 3, "takviye": 2, "ama\u00e7l\u0131yor": 1, "talep": 1, "askeri": 4, "etkisi": 2, "bertaraf": 1, "\u00e7a\u011f\u0131n": 1, "benzer": 1, "a\u00e7maz\u0131": 1, "getiriyor": 1, "b\u00f6lgede": 1, "hissediyor": 1, "2011": 1, "s\u00fcren": 1, "amac\u0131n\u0131n": 1, "s\u00f6ylemi\u015fti": 1, "katk\u0131lar\u0131n": 1, "sert": 1, "\u00fclke": 1, "deste\u011fini": 1, "y\u00f6netimi": 1, "erdo\u011fan": 1, "buna": 1, "akademide": 1, "bakmak": 1, "amerikan": 1, "s\u00fcre": 1, "kan\u0131s\u0131nda": 1, "alt\u0131na": 1}