{"okuyan": 1, "siyasi": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 1, "n\u00fckleer": 10, "hem": 2, "merkezi": 1, "izleyen": 1, "\u00fcretecek": 2, "de\u011fil": 2, "\u00e7al\u0131\u015facak": 1, "noktas\u0131na": 1, "ne": 2, "krizin": 1, "kapasiteye": 1, "verdi\u011fi": 1, "kullanacak": 1, "tamamen": 1, "sertlik": 1, "yetene\u011fe": 1, "daha": 3, "iyi": 1, "\u00fcretmesi": 1, "sokaklara": 1, "konudaki": 1, "adl\u0131": 1, "halihaz\u0131rda": 1, "u\u011fra\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "bast\u0131rmaya": 1, "giri\u015fti\u011fi": 1, "sa\u011flanan": 1, "g\u00f6re": 2, "s\u00fcrd\u00fcrerek": 1, "dan\u0131\u015fmanl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "n\u00fcfuz": 1, "ama": 1, "kazanm\u0131\u015f": 1, "ge\u00e7en": 1, "uluslararas\u0131": 1, "radikal": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fe": 1, "kullanarak": 1, "demokrasi": 1, "sokacak": 1, "kolay": 1, "\u00e7\u0131kartmaya": 1, "asl\u0131nda": 1, "kurulu\u015funun": 1, "e\u011fer": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnce": 1, "bomba": 1, "halk\u0131": 1, "stratejik": 1, "times": 1, "sertle\u015fmesine": 1, "uzman": 1, "oysa": 1, "uygulamak": 1, "olas\u0131": 1, "kontrol\u00fcn\u00fc": 1, "etmeyecek": 1, "avrupal\u0131": 1, "d\u00fcnyay\u0131": 1, "olma": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "reddetmesi": 1, "\u00f6zellikle": 3, "ara\u00e7": 1, "silah\u0131": 1, "k\u0131\u015fk\u0131rtacak": 1, "h\u00fcseyin": 1, "i\u015faret": 1, "\u00fcretebilecek": 1, "boy": 1, "gazeteye": 1, "b\u00fcsb\u00fct\u00fcn": 1, "ye\u011fliyor": 1, "angaje": 2, "bask\u0131lar": 1, "g\u00fc\u00e7ler": 1, "uzmanlara": 1, "b\u0131rakmay\u0131": 1, "konu": 1, "olsa": 2, "a\u00e7\u0131klanmamas\u0131": 1, "elde": 1, "sayede": 1, "kayd\u0131yla": 1, "muntazari": 1, "program\u0131": 1, "ilerde": 1, "edecek": 1, "yapt\u0131r\u0131m": 3, "yanl\u0131s\u0131": 1, "hafta": 2, "nden": 1, "meydan": 1, "y\u00f6netiminin": 1, "gibi": 3, "y\u0131llarda": 1, "zor": 1, "amac\u0131": 1, "denemesi": 1, "sonra": 2, "t\u00fcrkiye": 1, "hele": 1, "ge\u00e7irebilecek": 1, "d\u00fczenledi\u011fi": 1, "silah": 4, "noktada": 1, "son": 3, "sonu\u00e7": 1, "\u00f6nlemek": 1, "\u00f6l\u00fcm\u00fcnden": 1, "toplulu\u011fun": 1, "di\u011fer": 2, "\u015fimdiye": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "k\u0131r\u0131yor": 1, "isminin": 1, "zaman": 1, "da": 6, "konuda": 1, "yapan": 1, "devrim": 1, "bombas\u0131": 1, "a\u00e7acakt\u0131r": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131ya": 1, "\u0131n": 8, "yol": 1, "\u00e7\u0131kartman\u0131n": 1, "etmeye": 1, "olur": 1, "vazge\u00e7irtmeyecek": 1, "ve": 7, "b\u00fct\u00fcn": 1, "atom": 2, "ser\u00fcven": 1, "\u00e7ok": 2, "ayetullah": 1, "oldu\u011funu": 1, "benimsedi\u011fi": 1, "tespitlerimiz": 1, "deme\u00e7": 1, "kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "takdirde": 1, "ta": 1, "teknolojiyi": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "sayesinde": 1, "mutabakat": 1, "ellerine": 1, "vard\u0131\u011f\u0131": 1, "umutlar\u0131": 1, "durumda": 1, "belirtildi\u011fi": 1, "dahi": 1, "konferansta": 3, "merak": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrecek": 1, "yaz\u0131da": 1, "daki": 3, "nas\u0131l": 1, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "kart": 1, "kullanmaya": 1, "g\u00fcc\u00fc": 1, "saf": 1, "onu": 2, "\u00e7\u0131kan": 1, "den": 1, "taraftar": 1, "kadar": 1, "\u015fa\u015f\u0131rtmay\u0131": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "cayd\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k": 1, "tav\u0131r": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "ancak": 2, "duruma": 2, "i\u0307stanbul": 1, "yapmayacak": 1, "m\u00fcttefiklerinin": 1, "uzmanlar\u0131n": 1, "\u00fcretmeye": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "bm": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "derece": 1, "politikas\u0131": 1, "muhaf\u0131zlar\u0131": 1, "zay\u0131f": 1, "giderek": 1, "hareketi": 2, "yerine": 1, "kendisini": 1, "bence": 1, "konu\u015ftu": 1, "yeni": 3, "sonu\u00e7lardan": 1, "etmek": 1, "edilir": 1, "geli\u015ftirmekte": 1, "h\u00fck\u00fcmetinin": 1, "bitiyor": 1, "york": 1, "a\u015famada": 1, "tahran": 3, "bir": 19, "g\u00f6stermeye": 1, "i\u015fine": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "i\u0307ran": 13, "istedi\u011fi": 1, "\u00e7in": 1, "geni\u015f": 1, "yeniden": 1, "m\u00fczakereleri": 1, "ali": 1, "deadline": 1, "d\u00f6k\u00fclmeye": 1, "devlet": 1, "ba\u015fl\u0131kl\u0131": 1, "bir\u00e7ok": 1, "ayn\u0131": 1, "konseyi": 2, "yak\u0131ndan": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r": 1, "bunu": 2, "bask\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "karar": 2, "ki": 1, "\u015fuydu": 1, "belirtiliyor": 1, "budur": 1, "yap\u0131lan": 1, "muhalifleri": 1, "bu": 5, "dan": 1, "NOfCommas": 31, "yarayaca\u011f\u0131": 1, "\u00fcyesi": 1, "yi": 1, "yolun": 1, "washington": 1, "gelmesini": 1, "y\u00f6netimine": 1, "un": 1, "g\u00fcvenlik": 2, "husus": 1, "abd": 2, "nitekim": 1, "olan": 1, "nin": 2, "yapt\u0131r\u0131mlar": 2, "imal": 1, "yeltenmesi": 1, "biri": 1, "olacak": 2, "buna": 1, "zaten": 1, "sadece": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "de": 4, "olas\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "new": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar": 1, "i\u00e7in": 2, "veren": 1, "rejimi": 1, "zamanda": 1, "etkilemeye": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131": 1, "olmayaca\u011f\u0131": 1, "gruplar\u0131n": 1, "NOfWords": 424, "ahmedinecad": 3, "gene": 1, "yakla\u015f\u0131yor": 1, "b\u00f6yle": 3, "politikalar": 2, "derinle\u015fmesine": 1, "sahip": 2, "tak\u0131nmas\u0131": 1, "olarak": 3, "dakikada": 1, "t\u00fcketiyor": 1, "\u00f6nerileri": 1, "gelmezse": 1, "b\u00f6lgede": 1, "yarayan": 1, "sabr\u0131n\u0131": 1, "uygulamas\u0131n\u0131n": 1, "belirsizli\u011fi": 2, "kald\u0131": 1, "rejimin": 2, "baz\u0131": 1, "muhalefet": 1, "uzman\u0131n": 1, "oldu\u011fu": 1, "s\u00fcredir": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 1, "stratejidir": 1, "s\u00fcre": 1}