{"tutum": 1, "kullan\u0131yor": 1, "ziyareti": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 1, "olanaks\u0131z": 1, "yan\u0131tlarken": 1, "de\u011fil": 2, "prosed\u00fcre": 1, "mart": 1, "ne": 1, "parlamentolar\u0131": 1, "olu\u015fan": 1, "psikolojik": 1, "kabul": 1, "beyan": 1, "var": 2, "daha": 1, "iyi": 1, "onaylanmas\u0131": 3, "konusundaki": 1, "\u015fart": 4, "ge\u00e7irilmesi": 1, "grubu": 2, "pozisyonu": 1, "ermenistan": 6, "atmazsa": 1, "sarkisyan": 1, "birlikte": 1, "g\u00f6re": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "iptal": 1, "konusunda": 1, "ama": 1, "g\u00f6rmeden": 1, "arada": 1, "\u0131srar": 1, "hassasiyet": 1, "protokollere": 1, "dan": 1, "ili\u015fkilerini": 1, "ba\u015fbakan": 4, "tutumuna": 1, "s\u0131k\u0131\u015fan": 1, "demokratik": 1, "kulland\u0131\u011f\u0131": 1, "asl\u0131nda": 1, "gibi": 1, "metinlerde": 1, "bizzat": 1, "alenen": 1, "olumsuz": 1, "n\u0131n": 4, "\u015fimdi": 2, "ilgili": 4, "haber": 1, "sorunu": 1, "ili\u015fkilerin": 1, "ederse": 1, "alanda": 1, "zorunlu": 1, "taraf\u0131ndan": 2, "gazetecilerin": 1, "s\u00fcreci": 1, "\u00e7abalar\u0131n\u0131": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "mutabakat\u0131n": 1, "konuda": 1, "diplomasisinin": 1, "bulundu": 1, "protokolleri": 4, "oldu\u011funu": 1, "girebilir": 1, "minsk": 2, "i\u0307svi\u00e7re": 3, "k\u00f6\u015feye": 1, "obama": 4, "fransa": 1, "herkes": 1, "tatmin": 2, "ba\u011flant\u0131": 1, "bekliyor": 1, "bask\u0131lar": 1, "anla\u015fmay\u0131": 1, "\u015fart\u0131": 1, "ger\u00e7ekle\u015fmesi": 1, "yukar\u0131": 3, "yer": 1, "imzalamakla": 1, "hayata": 1, "kurulan": 1, "d\u0131\u015f": 1, "d\u00fczenlenen": 1, "imzalanan": 4, "taraftan": 1, "anla\u015fma": 1, "i\u015fler": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde": 2, "gere\u011fini": 1, "ba\u011flant\u0131y\u0131": 1, "t\u00fcrk": 2, "\u015feklinde": 1, "toplad\u0131": 1, "\u00fclkenin": 1, "ankara": 2, "getirmesini": 1, "d\u00fcnyada": 1, "yani": 1, "sonra": 1, "kimse": 1, "bask\u0131": 1, "kuruyor": 1, "puan": 1, "onaylamas\u0131": 1, "ba\u011flanm\u0131yor": 1, "sonu\u00e7": 1, "protokolde": 1, "ya\u011fd\u0131": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131": 1, "avantaj": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "\u015fimdiye": 1, "biz": 1, "bunlar\u0131": 1, "meclis": 2, "k\u00f6kenli": 1, "zaman": 1, "de\u011finilmiyor": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 2, "da": 5, "sorular\u0131n\u0131": 1, "sorununa": 1, "hangi": 1, "daki": 1, "manevra": 2, "zorlamak": 1, "s\u00f6yledikten": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "onaylamaya": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesinin": 1, "\u00f6n": 5, "\u00e7ok": 1, "ad\u0131m\u0131": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131s\u0131na": 1, "bulunuyor": 1, "ustaca": 1, "\u015fu": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "s\u00f6yledi": 1, "bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u015fartlarla": 1, "sundu\u011funu": 1, "erdo\u011fan": 4, "y\u00f6nde": 1, "normalle\u015ftirmek": 1, "diplomatik": 1, "protokollerde": 2, "pratikte": 1, "gelmesidir": 1, "a\u00e7mas\u0131n\u0131": 1, "parlamento": 2, "itiraz": 1, "protokollerin": 4, "parlamentolarca": 1, "akp": 1, "ge\u00e7en": 1, "hay\u0131rl\u0131": 1, "kadar": 1, "ko\u015fulu": 1, "rusya": 1, "sorunun": 1, "yapt\u0131": 1, "ancak": 3, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 2, "kurulmu\u015f": 1, "a\u00e7\u0131k": 2, "\u0131n": 2, "edici": 1, "ekimde": 1, "umut": 1, "almayan": 1, "g\u00f6nderme": 1, "oldu\u011fudur": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda": 1, "sorununun": 3, "konu\u015ftu": 2, "etmek": 1, "a\u00e7mas\u0131yla": 1, "h\u00fck\u00fcmetinin": 1, "bu": 11, "olmadan": 1, "bas\u0131n": 1, "k\u0131l\u0131n\u0131yor": 1, "bir": 11, "tehdidinde": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fczerinde": 1, "bunun": 2, "niyetinde": 1, "azerbaycan": 1, "edecek": 1, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 8, "haftalarda": 1, "a\u00e7\u0131klamada": 1, "yak\u0131nlarda": 1, "iki": 4, "bunu": 4, "girmi\u015f": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "arac\u0131": 1, "ki": 2, "normalizasyon": 1, "\u00fcstlendi\u011fi": 1, "ilinti": 1, "belirleyemeyiz": 1, "\u015fart\u0131na": 1, "kabiliyetini": 1, "eder": 1, "hat\u0131rlatt\u0131": 1, "ge\u00e7memektir": 1, "harekete": 1, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "washington": 3, "normalizasyona": 1, "NOfCommas": 31, "an": 1, "haz\u0131rlanmas\u0131nda": 1, "m\u0131": 1, "abd": 1, "olur": 1, "nitekim": 1, "ifadeleri": 1, "nin": 3, "olumlu": 1, "karaba\u011f": 12, "h\u0131zland\u0131rmas\u0131": 1, "ndan": 1, "zaten": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131": 1, "normalle\u015ftirilmesi": 1, "anlam\u0131": 1, "de": 8, "ba\u011flant\u0131s\u0131": 2, "la": 3, "do\u011fruluyor": 1, "toplant\u0131s\u0131nda": 1, "i\u00e7in": 2, "etti": 1, "zamanda": 1, "nitelendirilmese": 1, "nun": 1, "k\u0131sa": 1, "yok": 1, "NOfWords": 434, "istekli": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 2, "veya": 2, "edemez": 1, "ermeni": 1, "yerine": 1, "her": 1, "metinlerin": 1, "\u00fclkede": 1, "ve": 4, "olarak": 2, "n\u0131": 1, "evet": 1, "tezkeresine": 1, "gerekti\u011fini": 1, "parlamentonun": 1, "ile": 7, "yoluna": 1, "angajman": 1, "\u00f6nce": 1, "\u00fclke": 1, "kald\u0131": 1, "de\u011fi\u015ftirmemesi": 1, "arzulad\u0131\u011f\u0131": 1, "muhalefet": 1, "ilerleme": 1, "kart\u0131": 1, "ba\u011flant\u0131n\u0131n": 1, "\u00f6vg\u00fcler": 1, "aras\u0131nda": 3, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 1, "amerikan": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 2, "ard\u0131ndan": 1, "dedi\u011fi": 1, "alt\u0131na": 1}