{"yat\u0131yor": 1, "ba\u011flam\u0131nda": 1, "siyasi": 1, "de\u011fi\u015fikliklerle": 1, "pozisyonundan": 1, "n\u00fckleer": 1, "tehditler": 1, "kayg\u0131land\u0131ran": 1, "de\u011fil": 2, "do\u011fu": 1, "ne": 2, "k\u0131yaslanmaz": 1, "kopabilece\u011fini": 1, "demirel": 1, "kendi": 4, "en": 1, "esas": 1, "kurulan": 1, "kurma": 1, "var": 2, "bat\u0131ya": 1, "daha": 3, "politikas\u0131nda": 2, "d\u00f6nemlerinde": 1, "ya": 3, "y\u00f6n\u00fc": 1, "yoktu": 1, "politikada": 1, "\u00fclkeleriyle": 3, "birlikte": 2, "g\u00f6re": 2, "rusya": 2, "bat\u0131l\u0131": 3, "d\u00fcnyadaki": 1, "anlam\u0131na": 1, "ama": 2, "arada": 1, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "y\u00f6nl\u00fc": 1, "dan": 4, "k\u0131staslar\u0131na": 1, "an\u0131": 1, "bat\u0131da": 1, "nun": 1, "dinamikle\u015fti": 1, "kom\u015fu": 1, "uzakla\u015fmak": 1, "gibi": 4, "\u00fclkelerin": 1, "sonucudur": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mlar": 1, "fakt\u00f6rler": 1, "i\u0307slam": 1, "nato": 2, "tan": 1, "ediyordu": 2, "n\u0131n": 5, "\u00fcstlenerek": 1, "\u015fimdi": 1, "d\u00f6neminde": 1, "arap": 1, "de\u011fi\u015fmiyor": 1, "oysa": 1, "konularda": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015flerine": 1, "akt\u00f6r": 1, "i\u00e7": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "\u00f6zal": 1, "d\u00fcnya": 3, "\u00f6zellikle": 3, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "\u015feyi": 1, "siyasal": 1, "ba\u015flad\u0131": 2, "girmesi": 1, "i\u00e7indeki": 1, "meselelerde": 1, "do\u011fal": 1, "kopmakta": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "kriz": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "i\u015fbirli\u011fi": 2, "i\u015fte": 1, "yer": 1, "kafkasya": 1, "tabii": 1, "hareket": 4, "hatta": 2, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 2, "d\u0131\u015f": 5, "kurmas\u0131ndan": 1, "irak": 2, "\u00f6ncelik": 1, "etmeye": 1, "de\u011fi\u015ftirmeyi": 1, "kaynaklan\u0131yor": 1, "kurumlar\u0131ndan": 1, "edebiliyorlar": 1, "t\u00fcrk": 3, "\u015feklinde": 1, "y\u0131llarda": 1, "ankara": 5, "yak\u0131nla\u015f\u0131rken": 1, "bat\u0131l\u0131lar\u0131": 1, "inisiyatifini": 1, "sonra": 1, "dengeli": 1, "b\u00f6lge": 1, "ger\u00e7ek": 1, "ortado\u011fu": 2, "kayg\u0131land\u0131r\u0131yor": 1, "son": 2, "ba\u011flar\u0131na": 1, "di\u011fer": 2, "yak\u0131n": 1, "taraf": 1, "do\u011frultusunda": 1, "zaman": 2, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 2, "konjonkt\u00fcr\u00fc": 1, "eski": 2, "daki": 1, "yorumlan\u0131yor": 1, "geli\u015fti": 1, "geliyor": 1, "de\u011fi\u015fti\u011fi": 1, "politika": 2, "kayg\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "oldu": 1, "\u00f6ne": 1, "olarak": 2, "\u00e7ok": 5, "ili\u015fkiler": 3, "ayr\u0131lm\u0131\u015f": 1, "ad\u0131mlar": 1, "arka": 1, "uzakla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "mensubu": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "\u015fu": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "ecevit": 1, "bakmalar\u0131n\u0131n": 1, "ta": 1, "de\u011ferleriyle": 1, "de\u011fi\u015fikliklerin": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "izleme": 1, "izleyenler": 1, "de\u011ferlerinden": 1, "durumda": 1, "endeksliydi": 1, "ortakl\u0131k": 1, "olmak": 1, "hep": 2, "s\u00fcr\u00fcyorlar": 1, "d\u00f6nemindeki": 1, "ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131": 1, "de\u011fi\u015fiklileri": 1, "ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "i\u00e7ine": 1, "yap\u0131yor": 1, "gerektirmez": 1, "gelmez": 1, "durum": 1, "sava\u015f": 3, "h\u00e2l\u00e2": 1, "de\u011fi\u015fen": 2, "so\u011fuk": 3, "tav\u0131r": 1, "bat\u0131l\u0131lar\u0131n": 1, "zamanlarda": 2, "nevraljik": 1, "ancak": 1, "bat\u0131": 11, "farkl\u0131": 3, "dengeler": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "kayg\u0131n\u0131n": 1, "\u00fclkeler": 1, "\u00f6nemli": 3, "politikas\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnenler": 1, "giderek": 2, "b\u00f6ylece": 1, "yap\u0131s\u0131": 1, "camias\u0131n\u0131n": 1, "kendisini": 1, "yeni": 3, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "s\u0131k\u0131": 2, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "h\u00fck\u00fcmetinin": 1, "verdi": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "gidi\u015fle": 1, "\u0131n": 1, "tahran": 1, "bir": 12, "\u00e7\u0131karlar\u0131": 1, "de\u011fi\u015fmi\u015ftir": 1, "i\u0307ran": 3, "yak\u0131nla\u015fma": 1, "ab": 2, "balkanlar": 1, "yak\u0131nl\u0131k": 1, "kullanmak": 1, "plan\u0131nda": 1, "sergilemesidir": 1, "t\u00fcrkiye": 14, "ba\u011flar\u0131n": 1, "bir\u00e7ok": 1, "kere": 1, "d\u00fcnyas\u0131": 2, "iki": 1, "ki": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00e7abalar\u0131n\u0131n": 1, "nedeni": 1, "y\u00f6n": 1, "suriye": 2, "bu": 9, "NOfWords": 446, "co\u011frafya": 1, "zamanki": 1, "b\u00f6lgesi": 1, "bunlar": 1, "NOfCommas": 33, "bulundu\u011fu": 1, "abd": 1, "nin": 9, "yandan": 2, "buna": 1, "ra\u011fmen": 1, "zaten": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131": 1, "kurumlar\u0131yla": 1, "de": 5, "\u00e7izgisinden": 1, "izlenmesidir": 1, "kayd\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "l\u00fcks\u00fc": 1, "ye": 1, "say\u0131yor": 1, "ile": 5, "y\u0131": 1, "bloka": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "m\u00fctevaz\u0131": 1, "etmiyor": 1, "\u00e7\u0131kar": 1, "kurulmas\u0131": 1, "ve": 13, "savunuculu\u011funu": 1, "ekonomisi": 1, "nevi": 1, "olana\u011f\u0131n\u0131": 1, "anda": 1, "tutmas\u0131ndan": 1, "m\u00fcttefikleriyle": 2, "stratejinin": 1, "\u015fartlar": 1, "b\u00f6lgesel": 1, "y\u00f6nl\u00fcl\u00fck": 2, "niyeti": 1, "sert": 1, "de\u011fi\u015fti": 2, "\u00fclke": 1, "yine": 2, "baz\u0131": 4, "at\u0131lan": 1, "rahats\u0131z": 1, "uzakla\u015fmas\u0131ndan": 1, "oldu\u011fu": 2, "i\u0307srail": 1, "de\u011fi\u015ftirmekte": 1, "kurmaya": 1, "\u015fey": 1}