{"a\u00e7\u0131lmas\u0131": 1, "istedi": 1, "n\u00fckleer": 2, "faaliyetini": 1, "hem": 2, "bir": 11, "de\u011fil": 1, "ne": 2, "krizin": 1, "\u00f6verken": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor": 1, "var": 1, "daha": 1, "politikas\u0131nda": 1, "ay\u0131n": 1, "de\u011fildi": 1, "pozisyonlar": 1, "atmosferde": 1, "e\u011fitilece\u011fini": 1, "ge\u00e7irilmesi": 1, "belirtti": 2, "\u0131srarl\u0131": 1, "g\u00f6re": 2, "art\u0131r\u0131laca\u011f\u0131n\u0131": 1, "afgani\u0307stan": 1, "konusunda": 1, "afgan": 1, "ama": 3, "neye": 1, "k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131na": 1, "uluslararas\u0131": 1, "m\u00fchim": 1, "k\u00e2bil": 1, "beyaz": 3, "ama\u00e7": 1, "y\u00f6nelimlerin": 1, "bulu\u015fma": 1, "katk\u0131lar\u0131n\u0131": 1, "daveti": 1, "a\u00e7\u0131klamalar\u0131n": 1, "kama\u015ft\u0131r\u0131c\u0131": 1, "zirve": 1, "g\u00f6z": 1, "demecinde": 1, "n\u0131n": 2, "sonu\u00e7lar": 1, "s\u00fcrd\u00fcrmesi": 1, "girilmesini": 1, "ndeki": 1, "\u00f6nceden": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde": 1, "meseleyi": 1, "oval": 1, "almak": 1, "konularda": 2, "halledilmesinden": 1, "girmesinin": 1, "do\u011frultudayd\u0131": 1, "ili\u015fkilerin": 1, "meselelerini": 1, "bunun": 1, "doruk": 2, "\u015f\u00f6yle": 1, "d\u00fcnya": 1, "s\u00f6zler": 1, "\u00f6zellikle": 1, "yaratan": 1, "imk\u00e2n": 1, "oldu\u011funu": 1, "vurguland\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "verece\u011fini": 1, "g\u00f6t\u00fcrmeden": 1, "talepte": 1, "karar\u0131": 1, "ger\u00e7ekle\u015febildi": 1, "ermeni\u0307stan": 1, "i\u00e7eride": 1, "havas\u0131": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "ise": 1, "koridor": 1, "g\u00f6ndermeden": 1, "i\u015fbirli\u011fi": 1, "yer": 1, "tabii": 1, "bulundu\u011funu": 1, "\u00f6nce": 4, "yolunda": 1, "d\u0131\u015f": 1, "my": 2, "tarihe": 1, "d\u00fczenlenen": 1, "u\u011fram\u0131\u015f": 1, "belki": 1, "taraf\u0131": 1, "bulu\u015fmayd\u0131": 1, "dostum": 1, "bilemiyoruz": 1, "havada": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "\u00fclkeyi": 1, "devreye": 3, "t\u00fcrk": 5, "gibi": 2, "samimi": 1, "teki": 1, "saray": 3, "yakla\u015f\u0131m\u0131": 1, "arkas\u0131nda": 1, "haberler": 1, "sonra": 2, "hele": 1, "\u00f6v\u00fcyor": 1, "meselelerde": 1, "a\u00e7\u0131klamalardan": 1, "devam\u0131n\u0131": 1, "yani": 2, "son": 2, "ninkinden": 1, "yap\u0131ld\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 2, "selamlay\u0131p": 1, "verilen": 1, "yetindi": 1, "y\u00f6ndeki": 1, "prensiplerde": 1, "rol\u00fc": 1, "giri\u015fimler": 1, "gerekti\u011fi": 1, "uyum": 1, "az": 1, "a\u015famas\u0131na": 1, "alt\u0131nda": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 2, "i\u0307ki": 1, "al\u0131koymas\u0131": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "olabilirler": 1, "girmeye": 1, "stratejisi": 1, "yana": 1, "diplomasisinin": 1, "s\u0131fatlar": 1, "belliydi": 1, "y\u00f6ntemin": 1, "ilgilendiren": 1, "meselede": 2, "di\u011fer": 1, "\u00e7ok": 1, "yoldan": 1, "ile": 3, "sa\u011flamak": 1, "belli": 2, "taraf\u0131n\u0131n": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f": 1, "dik": 2, "denilebilir": 1, "rahat": 1, "kararlar\u0131n": 1, "ba\u015fl\u0131": 1, "kontrol": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131n": 1, "durdu": 1, "karar": 1, "tarihi": 1, "bak\u0131mdan": 2, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "\u0131n": 3, "yarar\u0131na": 1, "diplomatik": 4, "bulu\u015fmadan": 2, "lideriyle": 1, "g\u00f6stergesi": 1, "kez": 1, "daki": 3, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 1, "protokollerin": 1, "\u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131": 1, "genel": 1, "rol\u00fcn\u00fc": 1, "den": 1, "yersizdi": 1, "kadar": 4, "saatten": 1, "ba\u015f": 1, "\u00e7\u0131kmayaca\u011f\u0131": 1, "d\u00fc\u015f": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "haz\u0131r": 1, "ancak": 4, "ba\u015fa": 1, "halen": 1, "duru\u015funu": 1, "yay\u0131lm\u0131\u015ft\u0131": 1, "farkl\u0131": 2, "gerginlik": 1, "bm": 1, "kuvvet": 1, "medyada": 1, "obama": 6, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "sorun": 1, "\u00e7abalar\u0131n": 1, "att\u0131\u011f\u0131": 1, "yeni": 1, "millet": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "zirveden": 1, "korudu\u011funu": 1, "bas\u0131n": 1, "olabilir": 1, "yeme\u011fe": 1, "erivan": 1, "hayata": 1, "\u00fc\u00e7": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015fme": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fczerinde": 1, "i\u0307ran": 4, "olmas\u0131n": 1, "yapm\u0131\u015ft\u0131": 1, "sonuna": 2, "bekleyenler": 1, "arada": 1, "geni\u015f": 1, "duru\u015f": 1, "kullan\u0131lmas\u0131": 2, "subaylar\u0131": 1, "muharip": 2, "t\u00fcrkiye": 14, "ger\u00e7ekle\u015fti": 1, "beklentisi": 1, "kapal\u0131": 1, "ayn\u0131": 1, "konseyi": 1, "do\u011frusu": 1, "\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "cesaretlendirdi\u011fini": 1, "meclisi": 1, "ki": 3, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "zeminde": 1, "ilinti": 1, "washington": 1, "pek": 1, "yap\u0131lan": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesinden": 1, "bu": 19, "\u00e7\u0131karlar\u0131": 1, "verildi\u011fini": 1, "NOfCommas": 24, "an": 1, "g\u00fcvenlik": 2, "\u00e7eken": 1, "abd": 5, "g\u00fcncel": 1, "ba\u011flamda": 1, "yapt\u0131r\u0131mlar": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmek": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcnde": 1, "girmesine": 1, "isteyece\u011fi": 1, "i\u00e7eri\u011fi": 1, "karaba\u011f": 1, "inand\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00fc\u00e7lerinin": 1, "cesur": 1, "erdo\u011fan": 6, "sanm\u0131yoruz": 1, "halli": 1, "toplant\u0131s\u0131nda": 1, "i\u00e7in": 6, "tan\u0131yabilir": 1, "krizinin": 1, "velev": 1, "ba\u015fbakan": 2, "ofis": 1, "yukar\u0131": 1, "s\u00f6yledikleri": 1, "nin": 11, "NOfWords": 462, "meselesinin": 1, "s\u0131rada": 1, "friend": 2, "g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe": 1, "veya": 2, "yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131": 1, "dikkatleri": 1, "diye": 1, "kritik": 1, "sansasyonel": 1, "kararlar": 1, "b\u00f6yle": 1, "kurulmas\u0131": 1, "ve": 5, "kap\u0131lar\u0131n": 1, "deyimiyle": 1, "belirtmekle": 1, "kendisi": 1, "s\u00f6ylenmi\u015f": 1, "normalizasyon": 1, "bizim": 1, "yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131n": 1, "konudaki": 1, "katk\u0131lar\u0131n": 1, "ola\u011fan\u00fcst\u00fc": 1, "baz\u0131": 1, "de": 8, "oldu\u011fu": 2, "ad\u0131mlar\u0131": 1, "aras\u0131nda": 2, "taki": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmede": 1}