{"y\u00f6netimiyle": 1, "k\u00fcrt": 6, "siyasi": 2, "en": 1, "i\u00e7inde": 2, "\u00f6ylesine": 1, "h\u00fck\u00fcmeti": 1, "dengeleri": 1, "\u00f6tesi": 1, "de\u011fil": 1, "ne": 1, "ziyareti": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcyorlar": 1, "kim": 1, "tsk": 1, "kendi": 1, "operasyonlar\u0131n\u0131": 1, "yuvalar\u0131n\u0131n": 1, "ortamdan": 1, "var": 2, "daha": 1, "iyi": 3, "cephe": 1, "konudaki": 1, "g\u00f6rmelerinin": 1, "ad\u0131m": 1, "belli": 1, "ak\u0131lc\u0131": 1, "liderleri": 1, "y\u00f6netimin": 1, "neden": 1, "gerekli": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "ger\u00e7ekle\u015fecek": 1, "s\u00fcrd\u00fcrmeyi": 1, "konusunda": 1, "ama": 1, "s\u00fcr\u00fcyordu": 1, "halk\u0131n\u0131n": 1, "g\u00fcven": 1, "\u015fekilde": 1, "al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda": 1, "giri\u015fim": 1, "nun": 1, "ikby": 6, "bombalamak": 1, "anlam\u0131\u015f": 1, "asl\u0131nda": 1, "olu\u015fturuyor": 1, "sonucudur": 1, "bak\u0131mdan": 2, "gerekse": 1, "g\u00f6z": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "tan": 1, "ediyordu": 1, "halk\u0131": 1, "n\u0131n": 4, "ba\u015f\u0131na": 1, "\u015fimdi": 2, "d\u00f6nemde": 1, "ilgili": 1, "s\u00f6z": 1, "rahatlamaya": 1, "destekli": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde": 1, "bask\u0131s\u0131yla": 1, "stratejide": 1, "ili\u015fkilerin": 1, "a\u00e7makta": 1, "a\u00e7t\u0131": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "emelleri": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken": 1, "\u00f6zellikle": 1, "ter\u00f6ristlerinin": 1, "at\u0131p": 1, "ard\u0131": 1, "siyasal": 1, "ya": 1, "taahh\u00fctlerini": 1, "i\u015f": 1, "ortaya": 1, "liderler": 1, "yak\u0131nla\u015fma": 2, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "ger\u00e7ekle\u015fmesi": 1, "vermek": 1, "\u00f6nce": 1, "gere\u011fidir": 1, "gergin": 1, "gerek": 2, "geli\u015fmedir": 1, "operasyonlar": 1, "strateji": 1, "sa\u011flanmas\u0131": 1, "hesaba": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "ellerinde": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "y\u00f6netiminin": 1, "diplomasisi": 1, "t\u00fcrk": 4, "gibi": 1, "yarar": 1, "ankara": 4, "d\u00fczenlenirken": 1, "tahmin": 1, "\u00f6nem": 1, "sonra": 1, "ediyorlar": 1, "noktada": 1, "b\u00f6lge": 1, "sayfa": 1, "var\u0131labildi": 1, "al\u0131yorlar": 1, "son": 2, "hususun": 1, "pay\u0131": 1, "kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda": 1, "cereyan": 1, "girilmesinde": 1, "mesud": 1, "olas\u0131l\u0131klar": 1, "zaman": 2, "s\u00fcre\u00e7te": 1, "\u0131n": 1, "yol": 1, "engeller": 1, "k\u00fcrdistan": 1, "h\u00fck\u00fcm": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "geli\u015fece\u011fidir": 1, "anayasal": 1, "NOfWords": 447, "kuzey": 6, "g\u00f6sterecek": 1, "ili\u015fkiler": 1, "ili\u015fkilerde": 1, "ile": 9, "\u00fcn": 1, "b\u00f6lgesel": 2, "erbil": 4, "ger\u00e7ekten": 1, "var\u0131lan": 1, "zorunda": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 2, "ta": 3, "a\u00e7\u0131s\u0131nda": 1, "s\u00fcrecine": 1, "kalabal\u0131k": 1, "ba\u015fl\u0131": 1, "olmas\u0131": 1, "sayesinde": 1, "heyetle": 1, "infiale": 1, "etkili": 1, "ba\u015fard\u0131": 1, "dikkate": 1, "ili\u015fkilerinde": 1, "getirebilecek": 1, "yarar\u0131na": 1, "diplomatik": 1, "pragmatik": 1, "kanl\u0131": 1, "olmak": 2, "tasfiyesine": 1, "nas\u0131l": 2, "taahh\u00fct": 1, "ge\u00e7en": 1, "mi": 3, "sallayan": 1, "sa\u011flayabildi": 1, "kadar": 1, "ter\u00f6r": 1, "y\u0131l": 1, "davuto\u011flu": 1, "zamanlarda": 1, "ta\u015f\u0131yor": 1, "da": 6, "ba\u015fta": 2, "verici": 1, "destek": 3, "gerginlik": 2, "halkas\u0131n\u0131": 1, "\u00f6nemli": 4, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "umut": 1, "\u00f6fke": 1, "yetkililer": 1, "sorun": 1, "co\u015fkuyla": 1, "edilmesi": 2, "yerine": 1, "s\u0131n\u0131rda\u015f": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 1, "yeni": 3, "s\u00fcrt\u00fc\u015fme": 1, "menfaati": 1, "so\u011fukkanl\u0131l\u0131kla": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "zorunludur": 1, "hedeftir": 1, "ba\u015flamas\u0131": 1, "bir": 15, "diyalog": 1, "sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n": 1, "kar\u015f\u0131lanaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "bakan\u0131": 1, "vermeyi": 1, "bunun": 3, "bayra\u011f\u0131": 1, "gelece\u011fidir": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131nad\u0131r": 1, "aksine": 1, "t\u00fcrkiye": 8, "ger\u00e7ekle\u015fti": 1, "ayn\u0131": 2, "mesele": 1, "iki": 1, "yolda": 1, "uygulanacak": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "edebilirdi": 1, "dizi": 1, "sonraki": 1, "s\u0131n\u0131r": 1, "zincirin": 1, "bu": 9, "\u00e7\u0131karlar\u0131": 1, "bulunaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "hedeflerini": 1, "kerk\u00fck": 1, "uygulamas\u0131n\u0131n": 1, "mevcut": 1, "NOfCommas": 23, "g\u00fcvenlik": 1, "abd": 4, "bunda": 1, "gidece\u011fini": 1, "nitekim": 3, "nin": 9, "\u00fcslenen": 2, "d\u0131\u015fi\u015fleri": 1, "ra\u011fmen": 1, "olmaz": 1, "\u015fimdiki": 1, "\u00fczere": 1, "olduklar\u0131n\u0131": 1, "d\u00fcellosu": 1, "i\u00e7in": 6, "zamanda": 1, "barzani": 2, "pkk": 7, "geri": 1, "ekonomik": 1, "tasfiyesi": 1, "ye": 1, "stratejisini": 1, "bunlar\u0131n": 1, "yap\u0131s\u0131": 1, "irak": 11, "her": 1, "yaratt\u0131\u011f\u0131": 1, "\u015feyden": 1, "kurulmas\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fleri": 1, "ve": 8, "ger\u00e7e\u011finin": 1, "s\u00fcrecin": 1, "tehlikeli": 1, "evet": 1, "askeri": 1, "taraf\u0131n": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n\u0131n": 1, "sa\u011flamak": 1, "hem": 2, "\u00e7ekilmesinden": 1, "sert": 1, "noktaya": 1, "deste\u011fini": 2, "y\u00f6netimi": 3, "de": 5, "federal": 1, "oldu\u011fu": 2, "a\u015f\u0131lmas\u0131": 1, "aras\u0131nda": 3, "liderleriyle": 1, "esneklik": 1, "tasfiye": 1, "avantajlar\u0131": 1}