{"getirmek": 1, "bayra\u011f\u0131n\u0131": 1, "i\u00e7inde": 2, "prensibine": 1, "kitab\u0131nda": 1, "politikas\u0131n\u0131n": 2, "de\u011fil": 1, "\u00f6nemini": 1, "ne": 1, "bin": 2, "\u015fafak": 1, "y\u0131z": 1, "verdi\u011fi": 1, "takip": 1, "ilgileniyor": 1, "akademisyen": 1, "var": 2, "bill": 1, "daha": 2, "politikas\u0131nda": 1, "rol": 1, "n\u0131n": 1, "\u00fclkeleriyle": 1, "g\u00f6re": 1, "g\u00f6r\u00fcyoruz": 1, "vurgulamas\u0131nda": 1, "anlam\u0131na": 1, "konuya": 1, "\u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131k": 1, "hususa": 1, "stratejik": 1, "dan": 4, "bat\u0131s\u0131": 1, "toplant\u0131s\u0131nda": 1, "al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda": 1, "i\u0307lk": 1, "b\u00f6lgeye": 1, "aktif": 1, "g\u00fcd\u00fclen": 1, "ahmet": 1, "a\u00e7\u0131kl\u0131k": 2, "bakan": 1, "do\u011fusuyla": 1, "y\u00f6nelme": 1, "tan": 2, "yay\u0131nlar\u0131nda": 1, "sarkozy": 1, "kilometrelik": 2, "ilgili": 1, "s\u00f6z": 1, "clinton": 1, "politikaya": 1, "g\u00f6rme": 1, "\u00fclkesine": 1, "verenlerin": 1, "b\u00f6lgedeki": 1, "terimini": 1, "bunun": 2, "i\u0307sti\u015fare": 1, "kullanmamal\u0131": 1, "vaktiyle": 1, "d\u00fczenledi\u011fi": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "sonu": 1, "diplomasisinin": 1, "etti\u011fi": 1, "ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u015fa\u015fk\u0131nl\u0131kla": 1, "gerektirir": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "de\u011ferlendirme": 1, "kaymas\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klamalarda": 1, "ab": 1, "ottomanism": 2, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "\u00fclkelerinde": 1, "yer": 2, "tabii": 1, "alg\u0131layanlar": 1, "\u00f6nce": 1, "d\u0131\u015f": 5, "s\u0131rada": 1, "14": 1, "izlenirken": 1, "k\u0131z\u0131lcahamam": 2, "etmeli": 1, "hep": 1, "afrika": 4, "derinlik": 1, "hafta": 1, "cumhuriyeti": 1, "neden": 1, "i\u0307mparatorlu\u011fu": 1, "resmi": 1, "dayanmaktad\u0131r": 1, "t\u00fcrk": 6, "gibi": 1, "yarar": 1, "ankara": 2, "prof": 2, "d\u00fcnyada": 1, "gazetesindeki": 1, "d\u0131\u015far\u0131da": 2, "uzakla\u015fma": 1, "\u00fclkelerindeki": 1, "ediyorlar": 1, "hassasiyeti": 1, "b\u00f6lge": 4, "tart\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n": 1, "ortado\u011fu": 1, "misaki": 1, "getirmesinde": 1, "kurmas\u0131": 1, "son": 1, "gelmemeli": 1, "di\u011fer": 1, "amaca": 1, "osmanl\u0131": 5, "b\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fi": 1, "gitsin": 1, "verir": 1, "sunuldu\u011fu": 1, "az": 1, "vurgulam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "ak": 1, "da": 7, "oynamas\u0131n\u0131": 1, "eski": 2, "habere": 1, "hangi": 1, "roller": 1, "yana": 1, "yol": 1, "de\u011fi\u015fti\u011fi": 1, "\u00fclkelerle": 2, "toplant\u0131da": 1, "politika": 2, "bile": 1, "konsepti": 1, "zorunday\u0131z": 1, "milli": 1, "olur": 1, "sava\u015f": 1, "NOfWords": 435, "\u00e7ok": 1, "ben": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131yla": 1, "cereyan": 1, "kafas\u0131n\u0131": 1, "b\u00f6lgesel": 2, "topraklar\u0131": 1, "\u015fu": 2, "20": 1, "kurmak": 1, "parti": 1, "teriminin": 1, "anlama": 1, "tarihi": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "dikkate": 1, "girmeden": 1, "giriyor": 1, "olmak": 1, "cevap": 1, "de\u011findi": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131yoruz": 1, "ge\u00e7en": 1, "onu": 1, "daire": 2, "den": 1, "kadar": 3, "kurulmas\u0131n\u0131": 1, "so\u011fuk": 1, "girer": 1, "davuto\u011flu": 3, "zamanlarda": 1, "art\u0131k": 2, "dikkat": 1, "bak\u0131\u015fta": 1, "ancak": 1, "bat\u0131": 1, "g\u00fcneyi": 1, "ona": 1, "ilgilenmek": 1, "gerekir": 1, "kullanmal\u0131": 1, "neo": 3, "sosyal": 1, "nedeniyle": 1, "\u00f6rne\u011fin": 1, "osmanl\u0131l\u0131k": 4, "co\u011frafyas\u0131": 1, "giderse": 1, "\u00f6nemli": 2, "politikas\u0131": 1, "hi\u00e7": 1, "sorunlar\u0131n\u0131n": 1, "y\u00f6netimindeki": 1, "alan": 1, "konu\u015ftu": 1, "a\u00e7mamas\u0131": 1, "yeni": 8, "etmek": 1, "soran": 1, "s\u0131k\u0131": 1, "devletler": 2, "\u00e7ekiyor": 1, "nedenle": 1, "kuzeyi": 1, "art\u0131rmak": 1, "ya": 4, "ba\u011flar": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc": 1, "daki": 1, "a\u015famada": 1, "\u00f6\u011fesi": 1, "bir": 14, "g\u00f6stermeye": 1, "bakan\u0131": 1, "\u00fczerinde": 1, "\u00e7izerseniz": 2, "eksen": 1, "ara\u015ft\u0131r\u0131yorlar": 1, "noktay\u0131": 1, "diyorlar": 1, "balkanlar": 1, "geni\u015f": 1, "yak\u0131nl\u0131k": 1, "g\u00f6recek": 1, "t\u00fcrkiye": 6, "\u00e7al\u0131\u015fanlar": 1, "hayal": 1, "yak\u0131ndan": 1, "iki": 1, "bunu": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "etraf\u0131nda": 2, "ki": 2, "yanl\u0131\u015f": 1, "vererek": 1, "y\u00f6n": 1, "anlamalara": 1, "bu": 11, "vard\u0131r": 1, "talimat": 1, "NOfCommas": 32, "geldi\u011fine": 1, "devlet": 1, "kolonyalizm": 1, "bulundu\u011fu": 1, "\u00f6rnek": 1, "m\u0131": 1, "abd": 2, "kald\u0131": 1, "\u00f6zellikle": 1, "nin": 6, "etkinli\u011fini": 1, "kalma": 1, "kastetti\u011fi": 1, "d\u0131\u015fi\u015fleri": 1, "ba\u011flar\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnerek": 1, "h\u00e2kimiyet": 1, "ba\u015fland\u0131": 1, "i\u00e7in": 2, "etti": 1, "kavram\u0131n": 1, "\u015feyin": 1, "ka\u00e7": 1, "ekonomik": 1, "binas\u0131n\u0131": 1, "b\u00f6lgesiyle": 1, "ye": 1, "egemen": 1, "veya": 3, "a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131": 1, "kald\u0131rd\u0131\u011f\u0131nda": 1, "diye": 1, "ku\u015fkusuz": 1, "hizmetine": 1, "b\u00f6yle": 2, "miras\u0131m\u0131z": 1, "ni\u00e7in": 1, "ve": 8, "olarak": 4, "kafkaslar": 1, "nevi": 1, "olana\u011f\u0131n\u0131": 1, "evet": 1, "gelmedi\u011fine": 1, "akt\u00f6r": 1, "verdim": 1, "b\u00f6lgede": 1, "alternatif": 1, "tercihen": 1, "ilgilenmesi": 1, "ifade": 1, "\u00fclke": 2, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "baz\u0131": 1, "b\u00f6lgemizdeki": 1, "de": 2, "oldu\u011fu": 1, "dikkatleri": 1, "almaya": 1, "edilmeye": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc": 1, "do\u011fald\u0131r": 2, "\u015fey": 1}