{"getirmek": 1, "bo\u015fnak": 1, "siyasi": 1, "\u00fcstlenmesi": 1, "sempatinin": 1, "ne": 1, "araya": 2, "temaslar\u0131n\u0131": 1, "d\u0131\u015fta": 1, "olan": 1, "onunla": 1, "kavgalar": 1, "geli\u015fmedir": 1, "besledi\u011fi": 1, "var": 2, "daha": 1, "iyi": 1, "ilk": 1, "giden": 1, "bulunmaya": 1, "net": 1, "\u015fart": 1, "n\u0131n": 2, "politikada": 1, "g\u00f6re": 1, "bo\u015fnaklara": 1, "ama": 1, "ke\u015fke": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131lacak": 1, "uluslararas\u0131": 1, "inan\u0131yorlar": 1, "bar\u0131\u015f\u0131": 1, "parti": 1, "giri\u015fimlerin": 1, "gibi": 2, "ili\u015fkilerini": 1, "say\u0131l\u0131yor": 1, "ahmet": 1, "hayata": 1, "ama\u00e7": 2, "takdir": 1, "sonunda": 2, "bak\u0131mdan": 1, "fakt\u00f6rler": 1, "nato": 1, "kavgac\u0131": 1, "belirtmek": 1, "\u015fimdi": 1, "g\u00fcven": 2, "ilgili": 1, "s\u00f6z": 2, "arabuluculuk": 2, "\u00f6tesinde": 1, "gruplar\u0131": 2, "kurulacak": 1, "meselesinde": 1, "b\u00f6lgedeki": 1, "inisiyatiflerde": 1, "geli\u015ftirmek": 1, "tercih": 1, "resmi": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "\u00f6zellikle": 1, "topluyor": 1, "harcamas\u0131": 1, "bakan\u0131n": 1, "almas\u0131na": 1, "i\u00e7eride": 3, "girmesine": 1, "\u00fclkeleri": 1, "do\u011fal": 1, "mekik": 1, "politikas\u0131n\u0131": 1, "liderler": 1, "dahi": 1, "etkinlik": 1, "kutupla\u015fmaya": 1, "i\u015fbirli\u011fi": 2, "yer": 2, "tabii": 1, "hatta": 1, "olanlar": 1, "bunlar\u0131n": 1, "uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131n": 1, "s\u00fcrt\u00fc\u015fmeleri": 1, "sayede": 1, "d\u0131\u015f": 2, "ye\u015fil": 1, "yeniden": 1, "gerek": 1, "anla\u015fma": 1, "tutumu": 1, "akla": 1, "a\u011f\u0131zlar\u0131n": 1, "niyetle": 1, "neden": 2, "istemesidir": 1, "diplomasisi": 1, "akt\u00f6r": 2, "saym\u0131\u015ft\u0131k": 1, "t\u00fcrk": 3, "i\u015fi": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 1, "y\u0131llarda": 2, "edenlerin": 1, "ankara": 1, "zor": 1, "teki": 1, "beraberlik": 1, "d\u0131\u015far\u0131da": 2, "uzla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131": 1, "dokuz": 1, "rol\u00fcn\u00fcn": 1, "ortado\u011fu": 2, "son": 2, "hen\u00fcz": 1, "saraybosna": 2, "sempati": 1, "bulunan": 1, "sekt\u00f6r": 1, "\u00f6rne\u011fini": 1, "\u00e7e\u015fitli": 3, "varl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "zaman": 1, "ak": 1, "da": 6, "g\u00f6stermiyor": 1, "giderilmesi": 1, "plan\u0131": 2, "\u00e7aba": 1, "arabuluculu\u011fu": 1, "diplomasisinin": 2, "geliyor": 1, "s\u0131rbistan": 4, "sahibi": 1, "konusu": 1, "g\u00f6stermesinin": 1, "NOfWords": 447, "\u00e7ok": 1, "kafkaslar": 1, "oldu\u011funu": 1, "ba\u015flat\u0131yordu": 1, "b\u00f6lgesel": 3, "ba\u015f\u0131nda": 1, "devreye": 1, "rolleri": 1, "ger\u00e7ekten": 2, "s\u0131k\u0131nt\u0131": 1, "soyundu\u011fudur": 1, "taraflar\u0131n": 1, "h\u0131rvatistan": 1, "sa\u011flamakt\u0131": 1, "bir": 13, "olmas\u0131": 1, "d\u00fczenin": 1, "sayesinde": 1, "uzla\u015ft\u0131r\u0131c\u0131": 2, "\u0131\u015f\u0131k": 1, "belgrad": 1, "mutabakat": 1, "yak\u0131nla\u015ft\u0131rmak": 1, "\u0131n": 1, "\u00f6zel": 1, "h\u0131rvat": 1, "istikrar\u0131n": 1, "sergiledi\u011fi": 1, "i\u00e7te": 1, "nas\u0131l": 1, "eden": 2, "ge\u00e7en": 1, "h\u00fck\u00fcm": 1, "ayr\u0131": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "listenin": 1, "yakt\u0131lar": 1, "s\u00fcrt\u00fc\u015fmeler": 1, "kadar": 1, "millet\u00e7e": 1, "tav\u0131r": 1, "ge\u00e7iriliyor": 1, "davuto\u011flu": 1, "ancak": 1, "s\u0131rplara": 1, "halen": 1, "belirtti\u011fi": 1, "uzla\u015fmaya": 1, "duymas\u0131": 2, "s\u0131rp": 1, "\u00f6nemli": 1, "raz\u0131": 1, "olmas\u0131nda": 1, "kavga": 1, "arada": 1, "alan": 1, "y\u00f6nlendirenler": 1, "yeni": 2, "s\u0131k\u0131": 1, "\u00e7abay\u0131": 1, "ger\u00e7ekle\u015fen": 1, "etnik": 1, "k\u00f6\u015fede": 1, "ba\u015far\u0131l\u0131": 1, "ya": 1, "oldu\u011funa": 1, "daki": 2, "gelen": 1, "ba\u011flamda": 1, "\u00f6nleyecek": 1, "vermi\u015ftik": 1, "sertli\u011fi": 1, "bakan\u0131": 1, "\u00fczerinde": 1, "bunun": 2, "\u00fcstlenmek": 1, "ab": 1, "balkanlar": 3, "boyutunu": 1, "yaz\u0131k": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131nad\u0131r": 1, "t\u00fcrkiye": 14, "davran\u0131\u015f": 1, "ba\u015fl\u0131kl\u0131": 1, "bakanlar\u0131": 1, "toplanan": 1, "s\u00fcr\u00fcyor": 1, "nedenleri": 1, "inisiyatifinde": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "arac\u0131": 1, "ki": 2, "yaz\u0131m\u0131zda": 1, "\u00fcstlendi\u011fi": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "kurulmas\u0131nda": 1, "bu": 11, "gelecek": 1, "NOfCommas": 26, "anla\u015fmazl\u0131klar\u0131": 1, "bosna": 7, "\u00e7eken": 1, "t\u00fcm": 1, "kal\u0131c\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "s\u0131k": 2, "nin": 9, "eylem": 2, "proje": 1, "etkinli\u011fini": 1, "benimseseler": 1, "biri": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131yorlar": 1, "d\u0131\u015fi\u015fleri": 2, "inisiyatifine": 1, "misyonu": 1, "plan": 1, "\u00f6rg\u00fctlerde": 1, "uzla\u015ft\u0131rmak": 2, "la": 1, "oldu": 1, "i\u00e7in": 7, "sevk": 1, "\u015feklini": 1, "ilgi": 2, "soru": 1, "kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131": 1, "itibar": 1, "ye": 2, "d\u0131\u015far\u0131daki": 1, "halletmek": 1, "ekliyor": 1, "veya": 1, "yapmas\u0131": 1, "giri\u015fimlerine": 1, "her": 1, "ile": 1, "b\u00f6yle": 3, "olmas\u0131n\u0131n": 1, "kurulmas\u0131": 1, "ve": 20, "balkan": 1, "destekledi\u011fi": 1, "olarak": 2, "role": 1, "bar\u0131\u015f": 2, "a\u015famas\u0131nda": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131rken": 1, "s\u00f6ylemlerinde": 1, "yabanc\u0131": 1, "b\u00f6lgede": 3, "i\u00e7erde": 1, "bo\u015fnaklar\u0131n": 1, "hersek": 4, "h\u00fck\u00fcmetini": 1, "g\u00f6sterilen": 1, "kolayla\u015ft\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k": 1, "k\u0131lacak": 1, "bulundu\u011fu": 1, "nedenlerden": 1, "baz\u0131": 1, "de": 5, "ac\u0131": 1, "oldu\u011fu": 1, "buna": 1, "aras\u0131nda": 1, "na": 1, "ay": 1, "do\u011fru": 1}