{"tutum": 1, "\u00f6nceki": 1, "ziyareti": 1, "edenler": 1, "en": 1, "n\u00fckleer": 1, "politikas\u0131n\u0131n": 1, "de\u011fil": 2, "iste\u011fine": 1, "ne": 1, "ba\u011flam\u0131nda": 1, "uzakla\u015fmas\u0131n\u0131": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "kendi": 4, "onunla": 1, "yata\u011f\u0131n\u0131": 2, "kurmak": 1, "var": 1, "ge\u00e7": 1, "daha": 3, "kalkan\u0131": 1, "olu\u015fturacakt\u0131r": 1, "testi": 2, "konudaki": 1, "sistemini": 1, "belli": 1, "belirtti": 1, "teredd\u00fcts\u00fcz": 1, "politikada": 1, "\u00fclkeleriyle": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "kendini": 2, "girerdi": 1, "anlam\u0131na": 1, "ama": 1, "benimsemiyor": 1, "arada": 1, "tutumdur": 1, "uluslararas\u0131": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131kl\u0131": 1, "bat\u0131l\u0131lar": 1, "yak\u0131nla\u015fmas\u0131": 1, "ba\u015fbakan": 4, "hallerde": 2, "asl\u0131nda": 1, "y\u0131llar": 1, "bakan": 1, "boyutlu": 1, "kuruldu\u011fu": 1, "malum": 1, "n\u0131n": 6, "i\u015fbirli\u011fine": 1, "\u015fimdi": 3, "kalm\u0131yor": 1, "ilgili": 2, "s\u00f6z": 2, "edelim": 1, "d\u00f6neminde": 1, "iddialar\u0131": 1, "yana\u015fm\u0131yor": 1, "geldi\u011fini": 1, "meselede": 1, "ili\u015fkilerin": 1, "i\u0307ran": 4, "etmekle": 1, "durmuyorlar": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "veriyor": 1, "geli\u015ftirilmesine": 1, "d\u00fcnya": 1, "s\u0131r": 1, "\u00f6zellikle": 1, "oldu\u011funu": 1, "deyimi": 1, "ili\u015fki": 1, "y\u0131llar\u0131nda": 1, "meselelerde": 2, "do\u011fal": 1, "kullan\u0131ls\u0131n": 2, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "ortaya": 1, "normal": 1, "kaymas\u0131": 4, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "ili\u015fkilerden": 1, "beliren": 1, "hatta": 2, "uzun": 1, "\u00f6zg\u00fc": 1, "d\u0131\u015f": 9, "konumunu": 1, "g\u00f6rmeye": 1, "strateji": 1, "t\u00fcr": 1, "kaynaklan\u0131yor": 1, "t\u00fcrk": 4, "\u015feklinde": 1, "ankara": 4, "kayg\u0131y\u0131": 1, "yere": 1, "etmektedir": 1, "bak\u0131yor": 1, "\u00f6nem": 1, "ister": 2, "kimse": 1, "haftalarda": 1, "b\u00f6lge": 2, "ger\u00e7ek": 1, "tutumdan": 1, "yani": 2, "son": 1, "kuruyoruz": 1, "de\u011fi\u015fikli\u011fin": 1, "\u00e7arp\u0131c\u0131": 1, "at\u0131l\u0131yor": 1, "krize": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "pozisyonlar": 2, "\u00e7eli\u015fti\u011fi": 1, "\u015fam": 3, "eski": 1, "d\u0131\u015f\u0131ndaki": 1, "projenin": 1, "iddias\u0131": 1, "ele": 1, "politika": 1, "gereken": 1, "geldi\u011finde": 1, "\u00f6n": 1, "\u00e7ok": 3, "ili\u015fkiler": 1, "program\u0131n\u0131n": 1, "savunurken": 1, "ak\u0131\u015f\u0131na": 1, "s\u00f6zleri": 1, "istemiyor": 1, "\u015fu": 1, "politikalar\u0131yla": 1, "tehdit": 2, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131": 1, "s\u00f6yledi": 2, "planda": 1, "olmas\u0131": 1, "ifade": 1, "geli\u015fme": 1, "izlemesi": 1, "\u00f6rneklerinden": 1, "dile": 1, "i\u0307\u015fte": 2, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "farkl\u0131d\u0131r": 1, "belirli": 1, "de\u011fi\u015fiklik": 2, "buldu": 1, "politikas\u0131ndaki": 3, "projeye": 1, "f\u00fcze": 2, "sava\u015f": 2, "d\u00fcnk\u00fcnden": 1, "say\u0131lmas\u0131": 1, "\u00f6nemsedi\u011fi": 1, "al\u0131\u015ft\u0131lar": 1, "so\u011fuk": 3, "g\u00f6steriyor": 1, "halen": 1, "er": 1, "da": 5, "bat\u0131": 6, "normalle\u015fme": 3, "politikadaki": 1, "projesinden": 1, "gerginlik": 1, "a\u00e7\u0131k": 2, "politikas\u0131": 1, "ndan": 1, "giderek": 1, "de\u011fi\u015ftirdi\u011fi": 1, "al\u0131\u015fkanl\u0131k": 1, "konu\u015ftu": 1, "yeni": 5, "s\u0131k\u0131": 1, "boyunca": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 1, "ya": 1, "ba\u011flar": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc": 1, "\u0131n": 2, "bir": 14, "g\u00fcn": 1, "yaratmak": 1, "dere": 1, "\u00fczerinde": 2, "bunun": 3, "istedi\u011fi": 1, "eksen": 7, "geliyoruz": 1, "geli\u015fmelerin": 1, "yol": 1, "\u00e7eli\u015fse": 1, "t\u00fcrkiye": 10, "ba\u011flar\u0131n": 1, "etkilerini": 1, "ayn\u0131": 1, "\u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131": 1, "ili\u015fkilere": 1, "saflar\u0131nda": 1, "ki": 2, "yaz\u0131m\u0131zda": 1, "ayr\u0131ca": 1, "savunma": 1, "olumlu": 1, "alg\u0131lamas\u0131n\u0131": 1, "pek": 1, "farkl\u0131": 1, "suriye": 2, "kurmas\u0131yla": 1, "bu": 14, "NOfCommas": 31, "herhalde": 1, "sebebi": 1, "ifadeyle": 1, "yi": 1, "tart\u0131\u015fmalar": 1, "alaca\u011f\u0131z": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "ba\u015fka": 1, "sorunlar": 1, "abd": 3, "al\u0131yor": 1, "nin": 8, "bak\u0131\u015f\u0131": 1, "\u00f6rnek": 2, "biri": 1, "buna": 1, "bulur": 1, "sadece": 1, "de": 6, "alg\u0131lamas\u0131": 1, "tutan": 1, "la": 2, "\u00e7izgisinden": 1, "zamanda": 1, "yak\u0131nla\u015fmay\u0131": 1, "y\u00f6n": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131z": 1, "yok": 1, "ili\u015fkilerine": 1, "politikalar\u0131ndan": 1, "kurdu\u011fu": 1, "NOfWords": 429, "kastediyorlar": 1, "seyrini": 1, "veya": 1, "dereler": 1, "her": 1, "kendine": 1, "b\u00f6yle": 2, "ve": 5, "getirenler": 1, "olarak": 2, "kar\u015f\u0131lad\u0131\u011f\u0131": 1, "gerekti\u011fini": 1, "ile": 4, "kurulmas\u0131n\u0131n": 1, "benzetti": 1, "derenin": 1, "\u00fclkelerle": 1, "devam": 1, "de\u011fi\u015fti": 2, "baz\u0131": 2, "erdo\u011fan": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor": 1, "istekler": 1, "almas\u0131yla": 1, "farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n": 1, "i\u015fareti": 2, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 1}