{"en": 1, "a\u00e7\u0131lmas\u0131": 1, "gerekiyor": 1, "onay\u0131": 1, "do\u011frudan": 1, "normalle\u015ftirilmesi": 1, "nde": 2, "ne": 2, "fiili": 1, "kurumun": 1, "elde": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor": 1, "at\u0131l\u0131mlar\u0131n": 2, "vaat": 1, "daha": 2, "iyi": 2, "kar\u015f\u0131ya": 1, "cbs": 1, "tutulmamas\u0131n\u0131n": 1, "\u015fart": 1, "geriye": 1, "ba\u015flamak": 1, "n\u0131n": 1, "ermenistan": 2, "politikada": 1, "parlamentolar\u0131n": 1, "teredd\u00fctler": 1, "dondurdu": 1, "konusunda": 2, "getirebilir": 1, "ama": 4, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "katk\u0131lar\u0131": 1, "canland\u0131rmak": 1, "dan": 1, "m\u00fczakerelerini": 1, "patri\u011fi": 1, "t\u0131kam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "ba\u015fbakan": 1, "hallerde": 2, "temel": 1, "asl\u0131nda": 1, "takdir": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131mlar": 1, "a\u00e7may\u0131": 1, "alevlendirdi": 1, "ayk\u0131r\u0131": 1, "d\u00f6nemde": 1, "ilan": 1, "ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde": 1, "oysa": 1, "konularda": 1, "kayg\u0131s\u0131yla": 1, "sorunu": 1, "ruhban": 1, "i\u015flemi": 1, "ili\u015fkilerin": 1, "halledilmesi": 1, "at\u0131yor": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fler": 1, "i\u00e7": 1, "s\u00fcreci": 3, "konuda": 1, "\u00f6zellikle": 1, "etti\u011fi": 2, "yaratan": 1, "bahar": 1, "diplomasisinin": 1, "tutars\u0131zl\u0131klar\u0131n": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 3, "aylar\u0131nda": 1, "etmeyen": 1, "ba\u015fta": 2, "ise": 2, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "y\u00fczden": 1, "adeta": 1, "sayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "anla\u015fmay\u0131": 1, "y\u00f6netim": 1, "alanlar\u0131n\u0131": 1, "yukar\u0131": 4, "anla\u015fmazl\u0131klara": 1, "hatta": 1, "\u00f6nce": 1, "konsey": 1, "d\u0131\u015f": 3, "gelmeyen": 1, "ilerleme": 1, "yapt\u0131r\u0131m": 1, "h\u0131zla": 1, "heybeliada": 1, "var": 2, "yak\u0131nda": 1, "havada": 1, "rumlar\u0131na": 1, "kez": 1, "kolayla\u015ft\u0131rmak": 1, "t\u00fcrk": 1, "ortodoks": 1, "gibi": 2, "ankara": 1, "zor": 1, "ba\u015flayan": 3, "d\u00fcnyada": 1, "amac\u0131": 2, "patri\u011fin": 1, "heybeli": 1, "yunan": 1, "kuruyor": 1, "rumlar\u0131n": 1, "ger\u00e7ek": 1, "tbmm": 1, "rum": 2, "duraklamalar": 1, "protokolde": 1, "noktada": 1, "son": 2, "tekrarlanm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "kapat\u0131lan": 1, "hassasiyetler": 1, "getirdi\u011fini": 1, "davran\u0131\u015f\u0131n\u0131n": 1, "taraf": 1, "\u00f6rne\u011fini": 1, "\u00e7e\u015fitli": 2, "tepkiler": 1, "da": 3, "ayn\u0131": 1, "manevralarla": 1, "\u0131n": 2, "yol": 1, "hava": 1, "gereken": 1, "se\u00e7ilerek": 1, "zorlamak": 1, "a\u00e7\u0131yor": 1, "\u015fudur": 1, "soyk\u0131r\u0131m": 1, "kar\u015f\u0131": 3, "s\u00f6z\u00fcn": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131n": 1, "\u00f6ne": 1, "uygulamad\u0131": 1, "\u00f6n": 1, "noktaya": 1, "doldu": 1, "ya\u015fanan": 1, "ad\u0131mlar": 1, "ile": 6, "anla\u015fmalar\u0131n": 1, "konmas\u0131": 1, "patri\u011fe": 1, "herkes\u00e7e": 1, "taahh\u00fcd\u00fc": 1, "geri": 1, "durum": 1, "herhangi": 1, "onaylanmayaca\u011f\u0131": 1, "fiilen": 2, "kararl\u0131l\u0131k": 1, "g\u00f6z": 1, "diplomatik": 1, "protokolleri": 2, "i\u0307\u015fte": 1, "toplayan": 1, "olmak": 1, "hep": 1, "onay\u0131n\u0131": 1, "kat\u0131l\u0131m": 1, "yaz\u0131lan": 1, "taahh\u00fct": 1, "kongre": 1, "sorununu": 1, "bocalamalara": 1, "tarafta": 1, "feveran": 1, "uygulamaya": 1, "d\u0131r": 1, "kadar": 1, "vesileyle": 1, "sorunun": 1, "kilitlenmeye": 1, "kurtarmaya": 1, "y\u0131l": 2, "g\u00f6steriyor": 1, "ancak": 1, "uzatt\u0131": 1, "tekrar": 1, "okulu": 1, "olduk\u00e7a": 1, "\u00f6nemli": 4, "ifadeler": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "umut": 1, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131": 1, "gelmiyor": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 1, "edilen": 1, "de\u011finilmedi": 1, "yeni": 1, "etmek": 1, "yetmiyor": 1, "meseledir": 1, "vaadi": 1, "dikkatle": 1, "meselesine": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "erivan": 4, "bir": 8, "bunun": 1, "istedi\u011fi": 1, "niyetinde": 1, "sonuna": 1, "ab": 5, "arkas\u0131": 2, "yeniden": 1, "davran\u0131\u015flar\u0131": 1, "etmi\u015fti": 1, "meselesi": 1, "t\u00fcrkiye": 9, "bloke": 1, "bir\u00e7ok": 1, "s\u00fcr\u00fcyor": 1, "konseyi": 1, "nedenleri": 1, "iki": 2, "gidermekti": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "ki": 2, "fasl\u0131n": 1, "ilinti": 1, "verelim": 1, "yetkilileri": 1, "yap\u0131lan": 1, "m\u00fczakere": 1, "bu": 15, "olabilir": 1, "NOfCommas": 27, "zevahiri": 1, "\u00e7oktan": 1, "kelimesi": 1, "taahh\u00fctte": 1, "devam": 1, "yi": 1, "verilen": 1, "un": 2, "abd": 2, "al\u0131yor": 1, "k\u0131sa": 1, "k\u0131br\u0131s": 3, "ba\u015far\u0131lardan": 1, "demecindeki": 1, "bulunduruldu": 1, "sonu\u00e7lanmayan": 1, "biri": 1, "etmesi": 1, "karaba\u011f": 5, "a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131": 1, "hedefe": 1, "cesur": 1, "\u00fczere": 1, "limanlar\u0131n\u0131": 1, "halli": 1, "fakat": 1, "bartholomeos": 1, "i\u00e7in": 2, "zamanda": 1, "onaylamazsa": 1, "yok": 2, "NOfWords": 430, "ye": 5, "h\u00fck\u00fcmet": 3, "birka\u00e7": 1, "veya": 2, "ermeni": 2, "her": 1, "\u00e7ekilmeye": 1, "sundu": 1, "kararlar": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131": 2, "ve": 12, "d\u00fcnyayla": 1, "2009": 1, "ba\u011flamas\u0131": 1, "n\u0131": 1, "sorununda": 1, "bulunmu\u015ftu": 1, "parlamentonun": 1, "do\u011fru": 1, "getiriyor": 1, "\u00fcyelik": 1, "\u00f6rne\u011fi": 1, "i\u0307yi": 2, "sert": 1, "baz\u0131": 4, "y\u00f6netimi": 1, "de": 4, "s\u00fcreyi": 1, "s\u00fcredir": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "gidemiyor": 1, "aras\u0131nda": 1, "edilmesini": 1, "oluyor": 1, "liderleriyle": 1, "s\u00fcre": 1}