{"edenler": 1, "de\u011fi\u015fikliklerle": 1, "i\u00e7inde": 1, "deme\u00e7leri": 1, "isti\u015fare": 1, "politikas\u0131n\u0131n": 1, "d\u00fcnyas\u0131na": 1, "birinci": 1, "do\u011fu": 1, "enerjiye": 1, "ne": 2, "d\u00fcnyas\u0131n\u0131n": 1, "y\u00f6neldi\u011fini": 1, "kendi": 1, "itici": 1, "en": 1, "eskisine": 1, "\u00f6b\u00fcr": 1, "onunla": 1, "vermeli": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor": 1, "soruyor": 1, "kavram\u0131\u015f": 1, "daha": 5, "politikas\u0131nda": 1, "kar\u015f\u0131ya": 1, "dinamik": 1, "hedefinden": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcyor": 1, "verdi\u011fine": 1, "izlenimini": 1, "plana": 1, "davran\u0131yor": 1, "birlikte": 1, "g\u00f6re": 2, "bat\u0131l\u0131": 1, "alanlarda": 1, "\u015fimdi": 3, "konusunda": 1, "ama": 1, "kaybetmemesi": 1, "arada": 1, "kazanmak": 2, "y\u00f6nl\u00fc": 1, "dan": 2, "sinden": 1, "bat\u0131l\u0131lar": 1, "kazan": 2, "ili\u015fkilerini": 1, "ba\u015fbakan": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131lan": 1, "temel": 1, "m\u00fcttefikleriyle": 1, "yapmamas\u0131": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131mlar": 1, "kaybediyor": 1, "nato": 1, "k\u0131saca": 1, "karar\u0131na": 1, "n\u0131n": 6, "ciddi": 1, "d\u00f6nemde": 1, "ilgili": 2, "s\u00f6z": 1, "dost": 1, "kaybetmek": 1, "oysa": 1, "toplayabiliriz": 1, "konularda": 2, "meselesinde": 1, "konunun": 1, "desteklenmesi": 1, "kaybetmemesinin": 1, "durumda": 1, "tercih": 2, "k\u0131br\u0131s": 1, "tam": 1, "dostlar": 1, "konuda": 2, "\u00f6zellikle": 2, "sorusunu": 1, "oldu\u011funu": 1, "ekonomik": 1, "siyasal": 1, "gerektirir": 1, "dayan\u0131\u015fma": 1, "geni\u015fletmeye": 1, "pozisyonlar\u0131": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "obama": 1, "fransa": 1, "yak\u0131nda": 1, "ba\u011fl\u0131": 2, "tabii": 1, "kaybetmemek": 1, "yaparken": 1, "aramal\u0131d\u0131r": 1, "liderlerinin": 1, "\u00f6nce": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmal\u0131": 1, "d\u0131\u015f": 3, "hassas": 1, "oynad\u0131\u011f\u0131": 1, "rol\u00fcn": 1, "nas\u0131l": 1, "\u00f6ncelik": 1, "davran\u0131\u015ft\u0131r": 1, "atmal\u0131": 1, "toplayal\u0131m": 1, "g\u00fc\u00e7lendirecektir": 1, "kurumlar\u0131ndan": 1, "diplomasisi": 2, "t\u00fcrk": 4, "gibi": 3, "ankara": 6, "ev": 1, "geli\u015ftirirken": 1, "bak\u0131yor": 1, "\u00f6nem": 1, "inisiyatifini": 1, "temas": 1, "devaml\u0131": 1, "noktada": 2, "son": 2, "beri": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnen": 1, "d\u00fcnyas\u0131": 1, "yak\u0131n": 1, "olmal\u0131d\u0131r": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "ini": 1, "i\u00e7ine": 1, "alt\u0131nda": 1, "ayr\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "tekrar": 1, "\u00f6zetle": 1, "t\u0131pk\u0131": 1, "hedefine": 1, "d\u0131\u015f\u0131ndaki": 1, "girmeye": 1, "sahipli\u011fi": 1, "aidiyet": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "y\u00fcz\u00fcne": 1, "k\u0131sacas\u0131": 1, "s\u0131nav": 1, "\u00e7ok": 2, "yollar\u0131n\u0131": 1, "\u00fcyelerin": 1, "g\u00f6sterecek": 1, "s\u00fcreden": 1, "ad\u0131mlar": 1, "ile": 8, "uzakla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "tutuklama": 1, "\u015fu": 1, "zorunda": 1, "reformlara": 1, "sava\u015f": 2, "fiilen": 2, "h\u0131z": 1, "bak\u0131mdan": 1, "almanya": 1, "yaz\u0131": 1, "dan\u0131\u015fma": 1, "olmak": 1, "ba\u015fl\u0131k": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "avrupa": 1, "ge\u00e7enlerde": 1, "gazetesinde": 1, "yans\u0131t\u0131yor": 1, "eskiden": 1, "bakal\u0131m": 1, "kadar": 2, "s\u00fcrecini": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "so\u011fuk": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "bat\u0131l\u0131lar\u0131n": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "art\u0131k": 1, "halen": 1, "da": 3, "duyulan": 1, "bat\u0131": 16, "ba\u015fta": 1, "muyuz": 1, "sayd\u0131\u011f\u0131": 1, "ten": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131": 1, "\u015feyden": 1, "giderek": 1, "yerine": 1, "inin": 1, "monde": 1, "k\u0131sm\u0131n\u0131n": 1, "yeni": 3, "s\u0131k\u0131": 1, "su\u00e7lusu": 1, "kaybetmeme": 1, "anlay\u0131\u015fl\u0131": 1, "ya": 1, "ger\u00e7e\u011fe": 1, "komisyonu": 1, "verecek": 2, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "bir": 8, "\u00fc\u00e7": 2, "g\u00f6stermek": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "olmay\u0131": 1, "hakk\u0131nda": 1, "meseleye": 1, "ab": 5, "olsa": 1, "politikas\u0131ndaki": 1, "t\u00fcrkiye": 18, "bekleyenlerdir": 1, "yapmal\u0131": 1, "bir\u00e7ok": 1, "ayn\u0131": 1, "ka\u00e7\u0131nmal\u0131": 1, "do\u011frusu": 1, "kazanabiliriz": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "diplomasiden": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "hareket": 2, "limanlar": 1, "washington": 1, "ba\u015fl\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fcyeli\u011fi": 2, "kald\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "farkl\u0131": 2, "kabiliyetini": 1, "m\u00fczakere": 1, "bu": 8, "\u015fa\u015fmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "NOfCommas": 24, "devlet": 1, "yi": 6, "tart\u0131\u015fmalar": 1, "mesaj": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "\u00f6mer": 1, "\u00f6rnek": 1, "abd": 2, "neler": 2, "nitekim": 1, "nin": 6, "endi\u015feyi": 1, "kullanmaya": 1, "baz\u0131": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131": 1, "olacak": 1, "h\u0131zland\u0131rmas\u0131": 1, "realitesini": 1, "ra\u011fmen": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131": 1, "ba\u011flar\u0131": 1, "\u00fczere": 1, "engellemelerden": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fler": 1, "olduklar\u0131n\u0131": 1, "la": 1, "yolu": 1, "i\u00e7in": 5, "ikinci": 1, "davran\u0131\u015flardan": 1, "ili\u015fkilerine": 1, "NOfWords": 455, "ba\u011flar\u0131n\u0131": 1, "ye": 1, "veya": 2, "yapmas\u0131": 3, "sorumluluk": 1, "her": 2, "ki\u015fi": 1, "y\u0131": 2, "kritik": 1, "frans\u0131z": 1, "insanl\u0131k": 1, "ili\u015fkileri": 1, "manevra": 1, "ve": 14, "vazge\u00e7mesidir": 1, "d\u00f6neminin": 1, "\u00e7evrelerinde": 1, "etmeli": 1, "gerekti\u011fini": 2, "a\u00e7\u0131s\u0131": 1, "\u00fcyelik": 1, "be\u015fir": 1, "payla\u015fmay\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klayan": 1, "g\u00f6rmeli": 1, "\u00fclkelerle": 1, "frekansta": 1, "getirmeye": 1, "etmesini": 1, "tutumu": 1, "y\u00f6netimi": 1, "sudan": 1, "de": 5, "bak\u0131\u015f": 1, "oldu\u011fu": 1, "le": 1, "el": 1, "y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini": 1}