{"\u00e7ekip": 2, "i\u00e7inde": 1, "hem": 4, "bestecinin": 1, "de\u011fil": 2, "amat\u00f6r": 1, "ederdik": 1, "derman": 2, "bin": 1, "y\u0131llarca": 1, "elektrikten": 1, "bilir": 1, "dedim": 1, "gelmeyeyim": 1, "10": 1, "verdi\u011fi": 1, "en": 4, "olan": 1, "boyu": 1, "harc\u0131yor": 1, "daha": 1, "iyi": 2, "polis": 1, "m\u00fcnir": 1, "musiki": 1, "mola": 1, "tahsin": 1, "ge\u00e7enlerde": 1, "darbukay\u0131": 1, "ritm": 2, "\u00f6m\u00fcr": 1, "olabilir": 1, "arada": 1, "say\u0131lacak": 1, "sesini": 1, "sizi": 1, "sempozyuma": 1, "muaf": 1, "sadi": 1, "y\u00fcksek": 1, "yatman": 1, "buket": 1, "erc\u00fcment": 1, "bir": 6, "fahire": 1, "ezbere": 1, "hocam\u0131z": 1, "siz": 1, "parkisyondur": 1, "safiye": 1, "hoca": 1, "\u015fimdi": 2, "musikimizin": 1, "ilgili": 1, "akademik": 1, "almam\u0131\u015fs\u0131n\u0131z": 1, "z\u00fcht\u00fc": 1, "mesela": 1, "vokallerde": 1, "t\u00fcketti\u011fimiz": 1, "y\u0131l\u0131n": 2, "vergi": 1, "yorumlad\u0131": 2, "b\u00fct\u00fcn": 1, "t\u0131p": 1, "konuda": 1, "\u00f6zellikle": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "fersan": 2, "uygun": 1, "def": 1, "cemil": 1, "efsane": 2, "refik": 1, "\u015fef": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "ise": 1, "g\u00fclerek": 1, "desenize": 1, "al\u0131p": 1, "saz": 1, "eserini": 1, "radyoyu": 1, "nicelerinin": 1, "devirde": 1, "ele\u015ftiririm": 1, "eseri": 1, "radyosu": 1, "nden": 1, "radyoloji": 1, "t\u00fcrk": 4, "y\u0131llar": 1, "zor": 2, "bacanos": 1, "\u015fik\u00e2yet": 1, "sap": 1, "asla": 1, "70": 3, "se\u00e7im": 1, "hocam": 2, "kemanda": 1, "r\u00f6ntgenini": 2, "son": 1, "an\u0131lar\u0131ndan": 1, "yak\u0131n": 1, "verdi\u011fimiz": 1, "baki": 1, "da": 4, "pavyon": 1, "y\u0131l\u0131": 1, "y\u00fczlerce": 2, "oldunuz": 1, "bile": 1, "milli": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "yap\u0131yor": 1, "ler": 1, "m\u00fcziklere": 1, "i\u0307\u00e7li": 1, "NOfWords": 327, "ben": 2, "tokay": 1, "ederler": 1, "yap\u0131yorsunuz": 1, "hafta": 1, "paralar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "bildi\u011fimi": 1, "kurul": 1, "\u015ferif": 1, "\u00e7\u0131kmas\u0131na": 1, "adam\u0131\u015f": 1, "muyum": 1, "rakam": 1, "yle": 1, "\u00f6zel": 1, "unuttuk": 1, "dile": 1, "dahi": 2, "tut": 1, "karaku\u015f": 1, "anlamak": 1, "nas\u0131l": 2, "yorumluyorsunuz": 1, "davet": 1, "i\u00e7ine": 1, "ge\u00e7en": 1, "mi": 1, "daire": 1, "ut": 2, "bana": 1, "musikisi": 3, "zaman": 1, "kanun": 2, "\u015fefi": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrsek": 1, "musunuz": 1, "y\u0131l": 1, "yapt\u0131": 1, "art\u0131k": 1, "s\u00fcha": 1, "fas\u0131l": 1, "bak\u0131n\u0131z": 1, "televizyonu": 1, "hakk\u0131": 2, "arabesk": 1, "batanay": 1, "\u00f6nemli": 1, "ili\u015fti\u011fi": 1, "yapanlar\u0131n": 1, "bardako\u011flu": 1, "olanlar\u0131yla": 1, "rivayet": 1, "almaz": 1, "nevzad": 3, "50": 1, "g\u00fcm": 2, "\u00fcyesiydim": 1, "bu": 3, "y\u0131l\u0131n\u0131": 2, "i\u015f\u0131lay": 1, "sazd\u0131r": 1, "sahneye": 1, "lar": 2, "trt": 4, "g\u00fcn": 1, "klarnet": 1, "sanat": 2, "ge\u00e7mi\u015f": 1, "m\u00fczik": 4, "b\u0131rak\u0131n": 1, "beni": 2, "ol": 1, "santur": 1, "tek": 1, "durdunuz": 1, "ke\u015fmeke\u015f": 1, "ayn\u0131": 1, "bunu": 1, "darbuka": 1, "ki": 1, "klasik": 1, "zamanlar": 1, "i\u015fte": 1, "tokses": 1, "nurettin": 1, "insanlar\u0131n\u0131n": 1, "deryas\u0131nda": 1, "merak\u0131m\u0131": 1, "doktoru": 1, "derim": 2, "bunlar": 1, "\u00f6mr\u00fcn\u00fcn": 2, "NOfCommas": 25, "olur": 1, "nin": 2, "selahattin": 1, "celal": 1, "olacak": 1, "uzman\u0131": 1, "sordum": 1, "musikisine": 1, "tambur": 1, "bulmad\u0131m": 1, "koro": 1, "m\u00fczi\u011fi": 1, "atl\u0131\u011f": 2, "etti": 1, "zamanda": 1, "yayl\u0131": 1, "gelirsem": 1, "de\u011ferli": 2, "mu": 1, "elbette": 3, "g\u00f6r\u00fcn": 1, "diye": 1, "her": 1, "koronuza": 1, "hallerde": 1, "ve": 2, "ahmet": 1, "mazur": 1, "saman": 1, "soysuz": 1, "\u015f\u00fckr\u00fc": 1, "asl\u0131nda": 1, "getiriyor": 1, "birbirine": 1, "bizim": 1, "p\u0131nar": 1, "kurun": 1, "tak\u0131m\u0131n\u0131": 1, "yine": 1, "60": 1, "de": 3, "aras\u0131nda": 1, "tunar": 1, "yorgo": 1, "do\u011fru": 3, "mesut": 1, "l\u00fctfen": 1, "\u015fey": 1}