{"k\u00fcrt": 1, "sar\u0131g\u00fcl": 1, "i\u00e7inde": 1, "birbirleriyle": 1, "nde": 2, "mart": 1, "ne": 2, "say\u0131da": 2, "bin": 1, "eide": 1, "ararsak": 1, "\u00fcss\u00fc": 5, "milyar": 1, "planlad\u0131\u011f\u0131": 1, "10": 2, "in\u015faat": 1, "kurulan": 2, "b\u0131rakt\u0131": 1, "g\u00fc\u00e7lendirmi\u015fti": 1, "21": 1, "candemir": 3, "m\u00fchendislerin": 1, "bonn": 1, "g\u00f6revi": 1, "\u00fclkede": 1, "at\u0131lma": 1, "kapat\u0131p": 2, "kadrolar\u0131": 1, "ileri": 1, "afgan": 1, "g\u00f6r\u00fcn\u00fcyordu": 1, "binin": 1, "emirlikleri": 1, "sava\u015flar\u0131n\u0131n": 1, "s\u0131ra": 2, "ya\u015fayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "dan": 1, "s\u00f6z": 1, "k\u00e2bil": 1, "b\u00fcy\u00fcyor": 1, "aral\u0131k": 1, "2010": 2, "birle\u015fik": 1, "nato": 6, "birle\u015fmi\u015f": 1, "ki\u015finin": 1, "2001": 3, "n\u0131n": 3, "rafa": 1, "kolin": 2, "ediyor": 1, "ndeki": 1, "siyasete": 1, "arap": 1, "ula\u015fmas\u0131": 1, "kal\u0131yor": 1, "zarar\u0131na": 1, "\u015fekilleniyor": 1, "\u00fcstlendikleri": 1, "gitti\u011fimde": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "bargam": 1, "varm\u0131\u015f": 1, "dolan": 1, "hava": 3, "u\u00e7ak": 1, "oysaki": 1, "y\u00fczy\u0131l": 1, "m\u00fcteahhit": 1, "ger\u00e7ekle\u015febildi": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "kald\u0131r\u0131ld\u0131": 1, "fransa": 1, "cihan": 1, "konut": 1, "\u00f6yle": 1, "kemal": 1, "mustafa": 1, "ay\u0131nda": 1, "y\u00f6netim": 2, "rekabet": 1, "s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "tabii": 1, "paydas\u0131n\u0131": 1, "kar\u015f\u0131m\u0131za": 1, "atanaca\u011f\u0131": 1, "i\u015fleri": 1, "varsayarak": 1, "irak": 1, "\u00fcstlendi\u011fini": 1, "kalmad\u0131": 1, "i\u015fler": 1, "2003": 1, "\u00f6te": 1, "temsilcili\u011fi": 1, "isaf": 1, "77": 2, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "kapad\u0131ktan": 1, "t\u00fcrk": 7, "temsilcilik": 1, "gibi": 2, "\u00fclkenin": 1, "potansiyelinden": 1, "\u015fantiyelerde": 1, "sonra": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "federe": 1, "altyap\u0131": 1, "2006": 1, "yap\u0131m\u0131n\u0131": 1, "s\u00fcr\u00fclen": 1, "kolo\u011flu": 1, "yap\u0131lacak": 1, "olas\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "alt\u0131nda": 1, "da": 8, "dedikleri": 1, "kurucu": 1, "rekabetin": 1, "\u0131n": 1, "ufalan\u0131yordu": 1, "yol": 2, "havaalan\u0131": 1, "zafer": 1, "bile": 2, "d\u00f6nmesi": 1, "NOfCommas": 28, "\u015firketi": 1, "faal": 1, "artt\u0131": 1, "NOfWords": 421, "\u00e7ok": 3, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 2, "bine": 1, "ile": 2, "\u00fcn": 2, "\u00fcstlendiler": 1, "yollar\u0131": 1, "410": 1, "20": 1, "m\u00fchendise": 1, "diyelim": 1, "s\u00fcresince": 1, "giri\u015filen": 1, "sivil": 2, "geri": 2, "kandahar": 4, "kadar": 2, "deki": 1, "rastlad\u0131m": 1, "diyor": 1, "ufal\u0131yordu": 1, "\u00f6zel": 2, "m\u00fcteahhitleri": 3, "beklentiyi": 1, "tabloyu": 1, "taahh\u00fct": 1, "say\u0131s\u0131": 2, "\u00f6nderli\u011findeki": 1, "konferans\u0131": 1, "mi": 1, "g\u00f6re": 2, "sava\u015f": 1, "hedefleniyor": 1, "ancak": 2, "art\u0131k": 1, "ya\u015fam": 1, "2007": 2, "kai": 1, "say\u0131n\u0131n": 1, "i\u015f": 2, "i\u015flerini": 1, "gerekir": 2, "yollar": 1, "yerini": 1, "bm": 1, "varl\u0131\u011f\u0131": 1, "ndan": 1, "halen": 1, "sorunlar\u0131n\u0131n": 1, "giderek": 1, "talip": 1, "hareketi": 1, "yerine": 1, "m\u00fcteahhitler": 1, "alan": 1, "abi": 1, "kabul": 1, "komutanl\u0131\u011f\u0131": 1, "in": 3, "tablo": 1, "metag": 1, "daki": 3, "etkiler": 1, "lojistik": 1, "bir": 2, "\u00e7ukurova": 1, "y\u0131k\u0131c\u0131": 1, "artmas\u0131n\u0131n": 1, "bunun": 1, "g\u00fclsan": 1, "d\u00f6nd\u00fc": 1, "kanada": 1, "kalarak": 1, "yeniden": 2, "firmalar\u0131n": 1, "iyimser": 1, "ediliyordu": 1, "\u00fcsler": 1, "firmas\u0131": 2, "y\u0131l\u0131ndan": 1, "yap\u0131lanmas\u0131": 1, "uluslararas\u0131": 2, "bilemiyorum": 1, "\u015firketleri": 1, "konseyi": 1, "afganl\u0131lar\u0131n": 1, "15": 1, "m\u00fcteahhitlerinden": 1, "unutmamak": 1, "ki": 1, "ederken": 1, "\u015fuydu": 1, "y\u00fczde": 1, "g\u00f6rev": 2, "\u015fantiyesini": 2, "bu": 3, "un": 1, "projeleri": 1, "\u00fcyesi": 1, "edinilen": 1, "yard\u0131m": 1, "b\u00f6lgesi": 1, "s\u00fcresi": 1, "ba\u015fka": 1, "g\u00fcvenlik": 3, "13": 1, "payla\u015f\u0131yoruz": 1, "olan": 3, "nin": 2, "ortak": 1, "yandan": 1, "dei\u0307k": 1, "y\u0131l\u0131na": 2, "yenig\u00fcn": 6, "milletler": 1, "y\u0131l\u0131nda": 2, "\u00fczerine": 1, "m\u00fcteahhitlik": 1, "d\u00f6nd\u00fcler": 1, "de\u011fi\u015fim": 1, "i\u00e7in": 2, "y\u00fcksel": 4, "nun": 2, "entes": 1, "afganistan": 11, "dolarl\u0131k": 1, "sa\u011flad\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "girerken": 1, "sonda": 1, "amerika": 2, "mithat": 1, "hikmet": 2, "\u015fantiyelerini": 1, "100": 1, "ve": 7, "in\u015faatlar\u0131": 1, "yan\u0131": 2, "ekonomisi": 2, "asker": 1, "askeri": 1, "projelerine": 1, "yap\u0131p": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131lar": 1, "g\u00fcc\u00fc": 1, "b\u00f6lgede": 2, "\u00fclkedeki": 1, "\u00fcst\u00fcnl\u00fck": 1, "s\u00f6yleyen": 1, "n\u00fcn": 1, "i\u0307\u015f": 1, "anmam\u0131z": 1, "kurulu": 2, "baz\u0131": 2, "bilgiye": 1, "de": 4, "\u00e7etin": 3, "gittiler": 1, "aras\u0131nda": 2, "taki": 1, "267": 1, "y\u0131llar\u0131": 1, "sorunlar\u0131": 1, "i\u0307n\u015faat": 6}