{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 1, "ba\u011fl\u0131d\u0131r": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fck": 1, "siyasi": 2, "sohbette": 1, "en": 3, "dinlerden": 1, "ettim": 1, "\u00fcniversitesi": 1, "i\u015fadam\u0131": 2, "ne": 1, "kendilerine": 1, "kelimesinin": 1, "ba\u015far\u0131s\u0131na": 1, "g\u00f6r\u00fcr": 1, "gidece\u011fiz": 1, "kendi": 2, "vaziyette": 1, "ihaleleri": 1, "beklemem": 1, "hissedar": 1, "349": 1, "ettik": 1, "s\u00f6yledi\u011fimde": 2, "milyon": 3, "bitirdiler": 1, "boncu\u011funa": 1, "ba\u011f\u0131": 1, "mavi": 1, "mahkemesi": 1, "celyabinsk": 1, "neden": 1, "\u00f6zlem": 1, "birlikte": 2, "g\u00f6re": 3, "gerekli": 1, "rusya": 6, "ayda": 2, "y\u00fcr\u00fctemezdim": 1, "belleklerde": 1, "s\u0131ra": 2, "dan": 2, "hissetmesi": 1, "ba\u015fbakan": 2, "mesafeden": 1, "aral\u0131k": 1, "gibi": 3, "kaynak": 1, "kazan\u0131p": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnce": 1, "bnp": 1, "samimi": 1, "n\u0131n": 4, "kalm\u0131yor": 1, "annen": 1, "s\u00f6z": 4, "haks\u0131zl\u0131k": 1, "santraller": 1, "rus": 1, "h\u00fcsn\u00fc": 1, "y\u0131lda": 1, "zafere": 1, "ka\u011f\u0131d\u0131": 1, "1982": 1, "arar": 1, "volga": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "veriyor": 2, "yat\u0131r\u0131mlar\u0131": 1, "laz\u0131m": 1, "mardinli": 1, "ara\u00e7": 1, "oldu\u011funu": 2, "ek": 1, "veriyorlar": 1, "okuyorum": 1, "olaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "uzan\u0131yor": 1, "din": 1, "te": 2, "galibiyet": 1, "metrekarelik": 1, "ba\u011flant\u0131": 1, "y\u00f6netim": 1, "gitti\u011fi": 2, "felsefi": 1, "kesimlerin": 1, "geli\u015fmi\u015f": 1, "kapitalist": 1, "irak": 1, "belki": 1, "ortakl\u0131\u011f\u0131": 1, "bug\u00fcne": 1, "hakk": 1, "i\u0307\u015f": 1, "credit": 1, "kapasitesinin": 1, "kalpli": 1, "edeyim": 1, "sergey": 1, "bask\u0131lar\u0131": 1, "tan\u0131k": 1, "mektup": 1, "edip": 1, "krizi": 1, "yazd\u0131m": 1, "b\u00fcrokrat": 1, "oteli": 1, "kalsayd\u0131": 1, "ta\u015f": 1, "son": 1, "beri": 1, "trofimov": 9, "d\u00fc\u015f\u00fclm\u00fc\u015f": 1, "muharebede": 1, "abartsayd\u0131": 1, "fenerbah\u00e7e": 3, "dolara": 1, "kuveyt": 1, "do\u011fumlu": 1, "yolumuz": 1, "al\u0131\u015fm\u0131\u015f": 1, "amber": 1, "ayn\u0131": 2, "yapan": 1, "yeri": 1, "daki": 2, "cebinde": 1, "konsorsiyumunda": 1, "yol": 1, "sufilerden": 1, "\u00e7ocu\u011fa": 1, "\u00f6yk\u00fc": 1, "fark": 1, "s\u00f6z\u00fcn": 1, "tarihinin": 1, "oldu": 1, "NOfWords": 806, "kuzey": 1, "ben": 1, "vatanda\u015f": 1, "\u00fcn": 4, "kamusal": 1, "oluyoruz": 1, "20": 1, "kayr\u0131lmas\u0131": 1, "kurmak": 1, "\u015firketinde": 1, "kandahar": 1, "antalya": 1, "r\u00fctbe": 1, "deki": 1, "as\u0131rlard\u0131r": 1, "diyor": 3, "biz": 1, "kenti": 1, "felsefesinden": 1, "omsk": 1, "verilirdi": 1, "midyat": 2, "ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131": 1, "1974": 1, "orta": 1, "\u015fik\u00e2yet": 1, "mi": 1, "tan\u0131nsayd\u0131": 1, "sahibi": 1, "kaynaklar\u0131": 1, "neslin": 1, "d\u00fcn": 1, "kadar": 3, "petersburg": 1, "kasr": 1, "saray\u0131": 1, "konu\u015fma": 1, "y\u00f6neticileri": 1, "hakk\u0131": 1, "farkl\u0131": 1, "ten": 1, "gerekiyordu": 1, "\u00f6nemli": 1, "diyen": 2, "girerken": 1, "alan": 1, "y\u00f6nelik": 1, "in": 1, "bankas\u0131": 1, "enel": 1, "yang\u0131na": 1, "felsefenin": 1, "an\u0131lan": 1, "evren": 1, "oldu\u011funa": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc": 1, "ele\u015ftirisine": 1, "hayata": 1, "bankalarla": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "i\u0307ran": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcyoruz": 1, "konu\u015fuyorum": 1, "olsa": 1, "i\u015flerimi": 1, "k\u00fcresel": 1, "ta\u015feron": 1, "demek": 3, "t\u00fcrkiye": 4, "yapmal\u0131": 1, "allah": 2, "sun": 1, "15": 1, "al\u0131\u015fveri\u015f": 2, "k\u00fc\u00e7\u00fc\u011fe": 1, "iki": 2, "para": 1, "ederken": 1, "gere\u011fine": 1, "s\u00f6yleyecek": 1, "bile": 1, "spor": 1, "vard\u0131r": 1, "NOfCommas": 51, "karab\u0131y\u0131k": 1, "paribas": 1, "hi\u00e7bir": 1, "oldu\u011fum": 1, "yi": 1, "bellek": 1, "satman\u0131z": 1, "yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "tanr\u0131": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "nin": 2, "ortak": 2, "sahas\u0131": 1, "i\u0307n\u015faat": 3, "hidroelektrik": 1, "orta\u011f\u0131n": 1, "zarar": 1, "libya": 1, "m\u00fcteahhitlik": 1, "notu": 1, "i\u00e7in": 9, "dernekleri": 1, "zamanda": 1, "enerjisi": 1, "gelmemiz": 1, "\u015fartlar\u0131na": 1, "nun": 1, "ekonomik": 3, "afganistan": 1, "projelerinden": 1, "ye": 2, "finans": 1, "\u00e7ok": 4, "vurgulayarak": 1, "r\u00fczg\u00e2r": 1, "krizde": 1, "insan\u0131n\u0131n": 1, "diye": 2, "h\u0131zlan\u0131yor": 1, "dan\u0131\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "durumun": 1, "ve": 15, "yar\u0131n": 1, "olmuyor": 1, "n\u0131": 1, "\u00f6nlemler": 1, "kimi": 1, "dinlere": 1, "s\u00f6yleyen": 1, "verdikleri": 1, "i\u015fadam\u0131ndan": 1, "bakan": 1, "bug\u00fcnlerde": 1, "ifade": 1, "devam": 1, "\u00fclke": 1, "baz\u0131": 1, "de": 8, "yaparak": 1, "demokrasiye": 1, "paydas\u0131": 1, "mithat": 6, "s\u0131n\u0131r\u0131": 1, "toplam": 1, "amerikan": 1, "hisseder": 1, "tan\u0131ml\u0131yor": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz": 1, "\u00f6nceki": 1, "k\u00fcrt": 4, "krizden": 1, "i\u00e7inde": 1, "gerekiyor": 2, "tasavvuf": 1, "kadro": 1, "k\u00fcrd\u00fcm": 1, "de\u011fil": 3, "nde": 1, "hata": 1, "do\u011fu": 2, "bizzat": 1, "burada": 1, "bin": 1, "e\u015fit": 2, "mansur": 2, "10": 1, "barbaroso\u011flu": 1, "y\u00fcz\u00fcnden": 1, "olan": 2, "sempatizan\u0131": 1, "esta\u011ffurullah": 2, "yapsayd\u0131": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "ge\u00e7ici": 1, "yararl\u0131": 2, "soruyorum": 1, "bizim": 2, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f": 1, "u\u00e7akla": 1, "net": 1, "belli": 1, "geli\u015ftirdi\u011fi": 1, "salonlar\u0131": 1, "insanlar\u0131": 1, "iptal": 1, "yaylar\u0131ndan": 1, "yap\u0131yorlar": 1, "kom\u00fcnist": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "ortaklar\u0131": 1, "kurarak": 1, "ediyor": 1, "asba\u015fkan\u0131": 2, "yeterli": 1, "i\u015fadam\u0131n\u0131n": 1, "aksakl\u0131klar\u0131": 1, "sufi": 2, "ba\u015flang\u0131\u00e7ta": 1, "demokratik": 2, "s\u00f6z\u00fc": 1, "benimseyen": 1, "haz\u0131rl\u0131k": 1, "nato": 2, "denirdi": 2, "d\u00fcnyaya": 1, "edilecek": 1, "sa\u00e7malasayd\u0131": 1, "\u0131m": 1, "st": 1, "sorunu": 1, "nehri": 1, "\u00f6zye\u011fin": 1, "k\u00f6r\u00fckle": 1, "ekaterinburg": 4, "etkilenmi\u015f": 1, "ipini": 1, "g\u00f6revini": 1, "hallac": 1, "300": 1, "i\u015fverenimiz": 1, "mallar\u0131n\u0131z\u0131": 1, "dinlerken": 1, "siyasilerden": 1, "ortaya": 1, "bask\u0131": 1, "zeynep": 1, "yer": 2, "1000": 2, "yolu": 1, "anadoluray": 1, "\u00fcreterek": 1, "gerekmi\u015f": 1, "\u00f6nce": 1, "kentlerinde": 1, "gerek": 1, "ediyorum": 2, "diyerek": 1, "beyinlere": 1, "\u015firketinin": 2, "temi\u0307zli\u0307\u011fi\u0307": 1, "hissedebilirsiniz": 1, "80": 2, "t\u00fcrk": 2, "orta\u011f\u0131na": 1, "\u00fclkenin": 1, "konu\u015fan": 1, "yapmad\u0131k": 1, "sonra": 2, "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc": 1, "her": 3, "yani": 1, "geldik": 1, "kapat\u0131lan": 1, "ilgilenen": 1, "hissetti\u011fi": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "kaz\u0131mak": 1, "meclis": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "zaman": 1, "i\u015fini": 1, "da": 9, "yan\u0131t": 1, "\u0131n": 1, "geliyor": 1, "benim": 1, "sa\u011flayarak": 1, "yazar": 1, "arayan": 1, "ayr\u0131": 2, "belek": 1, "\u00e7\u0131k\u0131yor": 1, "ile": 4, "bulunuyor": 2, "hisselerini": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "erbil": 1, "almaya": 1, "avm": 3, "a\u00e7\u0131klamaya": 1, "ta": 3, "t\u00fckeniyor": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "\u00f6zel": 2, "binalar\u0131": 1, "evlat": 1, "yaln\u0131zca": 1, "kongre": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131ma": 1, "projeye": 1, "yetersiz": 1, "\u00f6\u011frenmemiz": 1, "konu\u015fmalarda": 1, "bana": 1, "den": 1, "iktidara": 1, "ula\u015fmak": 1, "bkz": 1, "y\u0131l": 4, "g\u00f6steriyor": 1, "dokunarak": 1, "ancak": 2, "vermekle": 1, "moskova": 1, "dikkat": 1, "duyulan": 1, "bat\u0131": 1, "i\u015f": 2, "mal": 1, "in\u015faat\u0131": 2, "\u00f6nerisi": 1, "destek": 1, "yak\u0131nl\u0131k": 1, "ad\u0131": 1, "akarsuyun": 1, "dikkatli": 1, "k\u00fclt\u00fcr": 1, "ise": 1, "d\u00f6nem": 1, "bitirecek": 1, "oldu\u011fumu": 2, "d\u00f6k\u00fclen": 1, "kendisini": 2, "alatir": 4, "a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131": 1, "l\u0131": 1, "yeni": 1, "filipinli": 1, "hastane": 1, "kullan\u0131yor": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "ya": 4, "gelen": 2, "a\u015fmak": 1, "kenan": 1, "sscb": 1, "bir": 18, "\u00fc\u00e7": 1, "ekateri\u0307nburg": 1, "ba\u015fl\u0131yor": 1, "bunun": 1, "herkese": 1, "yan\u0131t\u0131": 1, "d\u00fczenlemeler": 1, "geldi\u011fi": 1, "ad\u0131n\u0131": 1, "teb": 1, "tek": 1, "modelinin": 1, "okudu": 1, "s\u00fcr\u00fcyor": 1, "baban": 1, "hak": 1, "karar": 1, "carya": 1, "s\u00f6yledi\u011fi": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "belgesi": 1, "merkezleri": 2, "gecikiyor": 1, "toparlay\u0131nca": 1, "ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "bu": 2, "alamad\u0131m": 1, "nehroz": 1, "bankac\u0131lar": 1, "as\u0131ll\u0131": 1, "olmalar\u0131na": 1, "olumlu": 1, "bundan": 1, "un": 7, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "u\u011furlu": 1, "sahiplerinin": 1, "\u00e7ekiyor": 1, "etkilendi\u011fi": 1, "proje": 1, "nazar": 1, "herkesin": 1, "biri": 1, "yenig\u00fcn": 19, "kurtar\u0131c\u0131s\u0131": 1, "anayasa": 1, "kanunlara": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131p": 1, "durumumdan": 1, "kentindeki": 1, "atat\u00fcrk": 1, "mevlana": 1, "s\u00fcregelen": 1, "g\u00fcvenilir": 1, "ilgi": 2, "pkk": 1, "t\u0131kan\u0131rsa": 1, "bulmas\u0131": 1, "dili": 1, "yok": 3, "\u015fantiyesine": 1, "kurdu\u011fu": 1, "dolarl\u0131k": 2, "\u00e7ekecekken": 1, "insanlar\u0131n": 1, "izinden": 1, "yerine": 1, "devredecek": 1, "dtp": 1, "i\u00e7indeyim": 2, "b\u00f6yle": 1, "olgunla\u015fm\u0131\u015f": 1, "ge\u00e7mesi": 1, "yan\u0131": 2, "olarak": 3, "duydu\u011funu": 2, "kulland\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "ismi": 2, "s\u00f6zlerini": 2, "gerekti\u011fini": 1, "ge\u00e7erken": 1, "benzer": 1, "a\u00e7acaklar\u0131na": 1, "istenen": 1, "anla\u015fma": 2, "inand\u0131klar\u0131": 1, "i\u0307ddia": 1, "olmasayd\u0131": 1, "kurulu": 1, "bulundu\u011fu": 1, "haline": 1, "ihalelerine": 1, "ay\u015fe": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "yapt\u0131lar": 1, "europe": 1, "oluyor": 1, "firman\u0131n": 1, "golf": 1, "\u015fey": 2}