{"modeli": 1, "odaklan\u0131yor": 1, "\u00f6nceki": 1, "en": 2, "i\u00e7inde": 1, "portf\u00f6y\u00fc": 1, "de\u011fil": 1, "krizin": 1, "d\u00fcnyas\u0131n\u0131n": 2, "i\u015fadamlar\u0131na": 1, "tsk": 1, "milyar": 1, "kendi": 1, "10": 2, "olan": 1, "g\u00fcndemini": 1, "lerden": 1, "kurula": 1, "ifadesiyle": 1, "birlik": 1, "\u00e7o\u011funlukla": 1, "gerekti\u011finde": 1, "imzalad\u0131\u011f\u0131": 1, "salonu": 1, "genel": 2, "acaba": 1, "i\u0307li\u015fkiler": 1, "konusunda": 1, "binin": 1, "s\u00fcr\u00fcyordu": 1, "akl\u0131ma": 1, "ba\u015fbakanl\u0131k": 1, "kullanabilecekleri": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131yordu": 1, "y\u00fcksek": 1, "ba\u015fbakan": 2, "700": 1, "saat": 1, "kat\u0131lmas\u0131": 1, "demokratik": 1, "yayd\u0131\u011f\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klanan": 1, "kuruldu\u011fu": 1, "yineledi\u011fi": 1, "sohbet": 1, "vizelerin": 1, "sandalyelerinde": 1, "kalabal\u0131kt\u0131": 1, "kalkmas\u0131": 1, "politikalarla": 1, "yetkili": 1, "y\u0131rcal\u0131": 3, "anla\u015fmalara": 1, "almak": 1, "kime": 1, "m\u00fc\u015fteriler": 1, "23": 1, "ald\u0131\u011f\u0131m": 1, "y\u0131l\u0131n": 1, "\u00e7ekiyordu": 1, "s\u00fcreci": 1, "ta\u015f\u0131yordu": 1, "i\u015fadamlar\u0131n\u0131n": 2, "veriyor": 1, "yakla\u015f\u0131m\u0131": 1, "merak\u0131n\u0131": 1, "habercisiydi": 1, "unu": 1, "beklentilerin": 1, "i\u0307cra": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "oluyordu": 2, "ola\u011fand\u0131\u015f\u0131": 1, "c\u00fcmle": 1, "sunum": 1, "oturdu\u011fu": 1, "ortaya": 1, "topluma": 1, "kayg\u0131yd\u0131": 1, "\u00fcyesinin": 1, "etkinlik": 1, "gezi": 1, "y\u00f6netim": 3, "\u00f6nermesi": 1, "sabah\u0131": 1, "yer": 1, "vermek": 1, "alt\u0131n\u0131": 2, "bekledik": 1, "yoksa": 1, "d\u0131\u015f": 1, "ya\u015fan\u0131yor": 1, "ara\u00e7lara": 1, "pazar": 1, "irak": 1, "ay\u0131rm\u0131\u015ft\u0131": 1, "yased": 1, "g\u00fc\u00e7leri": 1, "gerek": 3, "beliren": 1, "i\u0307\u015f": 2, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 1, "yorumlar\u0131": 1, "anla\u015fmalar": 1, "taraf\u0131ndan": 2, "yan\u0131t": 1, "toplant\u0131s\u0131": 1, "kez": 1, "temaslar\u0131nda": 1, "gibi": 1, "ankara": 2, "benzeri": 1, "\u00e7evrelerde": 1, "1988": 1, "g\u00fcc\u00fcne": 1, "belirli": 1, "saatler": 1, "y\u00f6n\u00fcndeki": 1, "s\u0131cak": 1, "miydi": 1, "d\u00f6n\u00fck": 1, "ihracat": 1, "son": 1, "yak\u0131n\u0131n\u0131n": 1, "nas\u0131l": 2, "muhalefet": 1, "bayiler": 1, "kibar": 5, "verin": 1, "yat\u0131r\u0131m": 1, "adamlar\u0131n\u0131n": 1, "kuveyt": 1, "krize": 1, "konu\u015fmalar\u0131": 1, "da": 6, "metinlerine": 1, "saatlik": 1, "kurucu": 1, "daki": 1, "ceylan": 1, "ad\u0131mlar\u0131na": 1, "akl\u0131na": 1, "toplant\u0131da": 1, "rifat": 1, "girmiyordu": 1, "karde\u015flik": 1, "milli": 2, "bug\u00fcne": 1, "olur": 1, "y\u00f6ntemin": 1, "toplant\u0131ya": 1, "\u015fekillenmi\u015f": 1, "ba\u015fta": 1, "konuk": 1, "olarak": 2, "\u00e7ok": 2, "ya\u015fanan": 1, "\u00fcn": 1, "tv": 1, "iki": 1, "\u015fu": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f": 1, "bulunan": 1, "abdullah": 1, "bol": 2, "ka\u00e7m\u0131yordu": 1, "t\u00fcsi\u0307ad": 1, "hisarc\u0131kl\u0131o\u011flu": 3, "mesleki": 1, "refleks": 1, "kuruldu": 1, "diplomatik": 1, "ekonomiye": 2, "refleksleri": 1, "olmak": 1, "yap\u0131yordu": 1, "d\u00fczenleyen": 1, "kald\u0131rma": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "yaln\u0131zca": 2, "konu\u015fmalar\u0131na": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131ma": 3, "kurulu\u015flar": 1, "ba\u015fkan": 1, "mi": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn": 1, "etkisini": 1, "rona": 1, "kadar": 1, "gelirken": 1, "ge\u00e7ti\u011fimiz": 1, "y\u0131l": 1, "neredeyse": 1, "yapt\u0131": 1, "salona": 1, "ili\u015fkin": 1, "dikkat": 2, "tayyip": 1, "izleyici": 1, "talebinin": 1, "as\u0131l": 1, "yap\u0131lan": 1, "destek": 5, "00": 1, "suriye": 1, "\u015firket": 1, "do\u011far": 1, "yans\u0131yaca\u011f\u0131": 1, "olduk\u00e7a": 1, "t\u00fcrsab": 1, "umut": 2, "h\u00e2kim": 1, "soru": 1, "operasyonlara": 1, "oranlar\u0131nda": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 2, "tedarik\u00e7iler": 1, "verebilir": 1, "yeni": 1, "hareketlili\u011fin": 1, "in": 1, "kapsaml\u0131": 1, "g\u00fcl": 1, "oteli": 1, "\u0131n": 4, "gelen": 1, "profili": 1, "yeme\u011fe": 1, "bir": 9, "g\u00fcn": 1, "gizlemiyordu": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fczerinde": 2, "i\u0307ran": 1, "istedi\u011fi": 1, "i\u0307kili": 1, "olsa": 1, "k\u00fcresel": 2, "istihdam": 1, "ali": 1, "y\u0131l\u0131ndan": 1, "konu\u015fmac\u0131": 1, "imk\u00e2n\u0131": 1, "d\u00fcnyas\u0131": 1, "ayn\u0131": 1, "toplumsal": 1, "toplant\u0131": 1, "ikili": 1, "\u00e7izdi\u011fi": 1, "ruh": 1, "ti\u0307m": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "ele\u015ftirdi": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 1, "m\u00fcsi\u0307ad": 1, "y\u00fczde": 1, "olumlu": 1, "makam": 1, "gazeteci": 1, "ortakl\u0131k": 1, "gecikmeyle": 1, "g\u00f6steren": 1, "bu": 2, "NOfCommas": 22, "aralar\u0131nda": 1, "ataklar\u0131n": 1, "\u00fcyesi": 1, "projesi": 1, "mesaj": 1, "a\u011f\u0131na": 1, "veriyordu": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirmi\u015fti": 1, "a\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "operasyon": 1, "\u00f6nemli": 1, "abd": 1, "payla\u015ft\u0131\u011f\u0131m": 1, "olmayan": 1, "nin": 1, "ortak": 1, "dei\u0307k": 4, "vurgu": 1, "tak\u0131lmad\u0131": 1, "model": 1, "g\u00f6zden": 1, "do\u011fmu\u015ftu": 1, "sordum": 1, "emniyet": 1, "\u00fczere": 1, "\u00fczerine": 1, "beri": 1, "askon": 1, "400": 1, "i\u00e7in": 3, "yan\u0131t\u0131n\u0131": 1, "tamam\u0131na": 1, "nun": 3, "de": 1, "ekonomik": 3, "NOfWords": 429, "dolarl\u0131k": 1, "naklen": 1, "bunlar\u0131n": 1, "yans\u0131m\u0131yordu": 1, "\u00e7iziliyordu": 1, "holding": 1, "diye": 1, "ku\u015fkusuz": 1, "amerika": 1, "tobb": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "masay\u0131": 1, "i\u015f": 3, "ve": 12, "sahip": 1, "g\u00f6r\u00fclmemi\u015f": 1, "ortadan": 1, "projelerine": 1, "alt\u0131": 1, "sisi": 1, "konu\u015fmas\u0131nda": 1, "ge\u00e7meyi": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131": 1, "\u00e7izerken": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131lm\u0131\u015f": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131\u015f": 1, "rastlasam": 1, "basa": 2, "yap\u0131laca\u011f\u0131": 1, "kurulu": 5, "erdo\u011fan": 6, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "bak\u0131\u015f": 1, "hali": 1, "ad\u0131mlar\u0131": 1, "kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fcme": 1, "yay\u0131nlanaca\u011f\u0131": 1, "birlikten": 1, "\u00e7ekiliyor": 1}