{"referandumdaki": 1, "olmu\u015f": 1, "en": 2, "i\u00e7inde": 1, "bir": 12, "otoriterle\u015fti\u011fi": 1, "etmi\u015flerdi": 1, "de\u011fil": 1, "onlar\u0131n": 1, "bulunmas\u0131": 1, "hale": 1, "kayg\u0131lar\u0131m": 1, "g\u00f6rmesinin": 1, "merkel": 1, "kendi": 1, "yasa\u011f\u0131na": 1, "\u00fclkeyi": 1, "ederek": 1, "olan": 1, "var": 1, "milletvekili": 1, "daha": 3, "iyi": 2, "minareler": 1, "keskinle\u015fiyor": 1, "ilgilidir": 1, "bilhassa": 1, "belli": 1, "ak\u0131lc\u0131": 1, "g\u00f6z\u00fck\u00fcyor": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar": 1, "olmal\u0131lar": 1, "genel": 1, "minare": 3, "tav\u0131rlardan": 1, "partik\u00fcler": 1, "\u00e7a\u011f\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "iptal": 1, "yoktur": 1, "ama": 1, "\u0131rk\u00e7\u0131": 1, "kap\u0131lmadan": 1, "ediyor": 1, "\u015fekilde": 2, "demokrasi": 6, "the": 1, "tepki": 1, "hukuktaki": 1, "olu\u015fturan": 1, "demokratik": 2, "temel": 1, "gibi": 4, "renk": 1, "totaliter": 1, "sonunda": 1, "i\u0307slam": 1, "k\u0131saca": 1, "frankfurter": 1, "sarkozy": 1, "oy": 1, "kolayca": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmalara": 1, "referandumda": 1, "rencide": 1, "tahamm\u00fcls\u00fczl\u00fck": 1, "halkta": 1, "konularda": 1, "sorunu": 2, "yasa\u011f\u0131n": 4, "olmalar\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 1, "i\u00e7": 2, "ai\u0307hm": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "entegre": 2, "oldu\u011funu": 1, "halk\u0131n": 2, "haklar\u0131n\u0131n": 1, "karar\u0131": 1, "kullanm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "ya\u015fad\u0131klar\u0131": 1, "demokrasilerin": 2, "kurgusu": 1, "afi\u015fi": 1, "partisi": 1, "illiberal": 2, "topluma": 1, "ye": 1, "milliyet\u00e7ilik": 1, "k\u00f6t\u00fc": 1, "\u015fart\u0131": 1, "hitler": 1, "minareye": 1, "demokrasiler": 1, "mevcut": 1, "evrensel": 1, "\u00f6nce": 1, "afi\u015flerini": 1, "oluyorum": 1, "sergilememi\u015flerdir": 1, "gerek": 1, "t\u00fcr": 2, "partideki": 1, "direnebilmesi": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "e\u011filimlere": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 2, "kesiminde": 1, "\u00fclkenin": 1, "otoriterle\u015febilece\u011finin": 1, "fazla": 1, "arkas\u0131nda": 2, "halk": 3, "sa\u011f": 3, "\u00e7a\u011f\u0131m\u0131zda": 3, "\u00e7ar\u015fafl\u0131": 1, "son": 1, "dayal\u0131": 3, "problemi": 1, "yapmas\u0131n\u0131": 1, "lokomotifi": 1, "di\u011fer": 1, "\u00fclkeye": 1, "verir": 1, "ini": 1, "uyuyor": 1, "zaman": 2, "da": 3, "nazi": 1, "\u0131n": 2, "milliyet\u00e7ili\u011fi": 1, "geliyor": 1, "bar\u0131\u015f\u0131n": 1, "\u00e2heng": 1, "\u00fclkesindeki": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "yasa\u011f\u0131": 1, "g\u00fcn\u00fcm\u00fczde": 1, "NOfWords": 404, "\u00e7ok": 2, "sa\u011fc\u0131": 1, "\u00fclkelerde": 1, "sorunlar\u0131ndan": 1, "yasaklad\u0131": 1, "sorunlar\u0131n\u0131": 1, "az\u0131nl\u0131klar": 1, "iradesine": 1, "dersi": 1, "alevlenebilir": 1, "otoriter": 3, "alm\u0131\u015f": 1, "genelde": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "olmas\u0131": 1, "n\u00fcfusun": 1, "sak\u0131nmalar\u0131": 1, "deki": 2, "duygular\u0131na": 1, "olaya": 1, "art\u0131yor": 1, "liberal": 3, "konu": 1, "yasak": 2, "bayra\u011f\u0131na": 1, "belirli": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131": 2, "avrupa": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "kitleler": 1, "sorunlar\u0131na": 1, "milliyet\u00e7ili\u011fin": 1, "den": 1, "kadar": 2, "olmu\u015ftur": 1, "sayg\u0131": 1, "kara": 2, "g\u00f6steriyor": 1, "haz\u0131r": 1, "belirebilecek": 1, "darbelere": 1, "destek": 2, "g\u00f6sterilmesi": 1, "matematik": 1, "\u00f6nemli": 3, "yenileri": 1, "s\u00fcr\u00fckleyebilir": 1, "kimlik": 5, "giderek": 1, "sorun": 1, "\u00f6nemlidir": 1, "gayet": 1, "edilmesi": 1, "kabul": 1, "az\u0131nl\u0131klar\u0131n": 1, "in": 2, "duygular\u0131": 1, "dini": 2, "referandumunu": 1, "ikilisinin": 1, "i\u0307svi\u00e7re": 9, "cemaatleri": 1, "g\u00f6t\u00fcrebilir": 1, "zorunludur": 1, "saplanm\u0131\u015f": 1, "kompozisyonuyla": 1, "yahudi": 1, "\u00fc\u00e7": 2, "esasa": 1, "duyuyorum": 1, "derece": 1, "idi": 1, "\u00e7ivi": 1, "olsa": 1, "tertip": 1, "ilke": 1, "demek": 2, "tek": 1, "olmay\u0131p": 1, "35": 1, "bask\u0131c\u0131": 1, "a\u015f\u0131r\u0131": 3, "si": 1, "do\u011frusu": 1, "i\u0307nsan": 1, "ki": 4, "umuyorum": 1, "y\u00fczde": 2, "kad\u0131n": 1, "farkl\u0131": 1, "bile": 2, "\u00e7\u0131karmam\u0131\u015flar": 1, "duygularla": 1, "bu": 8, "y\u00f6neli\u015f": 1, "y\u00f6netimlere": 1, "hi\u00e7bir": 1, "sebebi": 1, "durumdad\u0131r": 1, "vurgular\u0131": 1, "az\u0131nl\u0131\u011f\u0131n": 1, "NOfCommas": 22, "\u00f6rnek": 1, "nin": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmac\u0131": 1, "biri": 1, "propaganda": 2, "buna": 1, "ra\u011fmen": 1, "deniliyor": 1, "57": 1, "eklenemeyecek": 1, "olu\u015fturdu\u011fu": 1, "a\u00e7aca\u011f\u0131": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131": 1, "i\u00e7in": 2, "entegrasyon": 1, "tablosuna": 1, "h\u0131ristiyanl\u0131k": 1, "yasak\u00e7\u0131": 1, "dava": 1, "independent": 1, "\u00f6yle": 1, "elbette": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerin": 1, "veya": 2, "dindarl\u0131ktan": 1, "her": 1, "b\u00f6yle": 1, "ve": 11, "g\u00f6stergesidir": 1, "olarak": 3, "al\u0131nm\u0131\u015f": 1, "bar\u0131\u015f": 1, "re\u00e7ete": 1, "oldular": 1, "halka": 1, "insani": 1, "de\u011filse": 1, "\u015fartlar\u0131": 1, "ifade": 1, "sert": 1, "y\u00f6netimi": 1, "de": 5, "ye\u015filler": 1, "bakt\u0131\u011f\u0131mda": 2, "oldu\u011fu": 1, "oluyor": 1, "g\u00f6sterir": 1, "i\u0307svi\u0307\u00e7re": 1, "sorunlar\u0131": 2, "kiliseler": 1}