{"hukuk": 3, "gerekiyor": 1, "ilgisi": 1, "hem": 1, "de\u011fil": 2, "itibaren": 1, "korumad\u0131": 1, "ger\u00e7e\u011fini": 1, "ergenekon": 4, "kurulu\u015ftu": 1, "psikolojik": 1, "kendi": 1, "siviller": 1, "olan": 1, "var": 2, "kamuoyunda": 1, "daha": 3, "s\u0131fatlar\u0131yla": 1, "ayd\u0131nlatacak": 1, "poyrazk\u00f6y": 1, "bizi": 1, "d\u00fczeni": 1, "tarafs\u0131z": 3, "koruma": 2, "d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "i\u015flerdir": 1, "b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131": 1, "adlar\u0131n\u0131n": 1, "ama": 2, "geni\u015fleyerek": 1, "al\u0131\u015fkanl\u0131klardan": 1, "arkam\u0131zda": 1, "midir": 1, "vard\u0131r": 2, "\u015fekilde": 1, "y\u00fcksek": 1, "ba\u015fbakan": 1, "yarsav": 1, "subay\u0131n": 1, "bir": 14, "gibi": 2, "durmad\u0131": 1, "yap\u0131lmaya": 1, "235": 2, "binba\u015f\u0131": 1, "ne": 3, "olayda": 1, "albayla": 1, "\u015fimdi": 1, "g\u00fcven": 1, "ediyor": 1, "yetkili": 2, "krokisi": 1, "felsefesini": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmemelidir": 1, "kastederek": 1, "1990": 1, "1982": 1, "i\u00e7": 1, "sanc\u0131l\u0131": 1, "hani": 1, "yetkilidir": 1, "kamplara": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "oldu\u011funu": 1, "kadir": 1, "intihar": 1, "ya\u015fad\u0131klar\u0131": 1, "bize": 1, "esasl\u0131": 1, "ise": 2, "yarg\u0131": 7, "iseniz": 1, "saptand\u0131": 1, "tatar": 1, "yaz\u0131l\u0131": 1, "sav": 2, "bug\u00fcn": 1, "ba\u011fl\u0131": 1, "kimse": 1, "ula\u015f\u0131r": 1, "hatta": 1, "orduyu": 1, "duman": 2, "say\u0131y\u0131": 1, "bulunan": 1, "mu": 1, "cemaatler": 1, "dahas\u0131": 1, "olmal\u0131yd\u0131": 1, "iddiayla": 1, "delili": 1, "sayg\u0131nl\u0131\u011fa": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "somut": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrs\u00fcn\u00fcz": 1, "mektupta": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "h\u00e2kimi": 1, "savc\u0131s\u0131": 2, "ordu": 2, "mahkemelerin": 1, "sonra": 1, "biliyoruz": 1, "savc\u0131lar\u0131": 1, "da\u011f\u0131lma": 3, "s\u00fcrecinden": 1, "tam": 1, "durumdan": 2, "isterken": 1, "s\u00fcreci": 1, "dosyada": 1, "y\u0131prat\u0131r": 1, "taraf": 1, "eline": 2, "s\u00fcre\u00e7": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "d\u00fczene": 1, "k\u00f6kenli": 1, "zaman": 1, "a\u015f\u0131r\u0131": 1, "da": 8, "hedefledikleri": 1, "eski": 2, "kanunlarda": 1, "san\u0131k": 1, "hangi": 2, "\u0131n": 3, "b\u00fclent": 1, "davran\u0131\u015flar\u0131": 1, "geliyor": 1, "hali": 1, "bile": 2, "mi": 2, "soru\u015fturmay\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 3, "parmak": 1, "g\u00f6re": 1, "ortal\u0131k": 1, "gelene\u011fi": 1, "\u00e7ok": 2, "genelkurmay": 1, "halbuki": 2, "b\u00f6l\u00fcn\u00fcyor": 1, "\u015fu": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmek": 1, "anayasas\u0131": 1, "kar\u015f\u0131t\u0131": 1, "takdirde": 1, "olacakt\u0131r": 1, "ta": 1, "ge\u00e7ince": 1, "toplumlarda": 1, "savc\u0131y\u0131": 1, "kollama": 2, "yarb": 1, "diyor": 1, "\u00e7evresinde": 1, "\u00f6zel": 2, "olaya": 1, "soru\u015fturma": 2, "ba\u015fland\u0131\u011f\u0131": 1, "soru\u015fturmas\u0131": 1, "merak": 1, "e\u015fine": 1, "davan\u0131n": 1, "kuruluyor": 1, "bekliyorlar": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131lamaz": 1, "say\u0131s\u0131": 1, "ki\u015fiyi": 1, "ge\u00e7en": 1, "ac\u0131maz": 1, "olaylar\u0131n": 1, "sahibi": 1, "k\u00e2\u011f\u0131d\u0131": 1, "de\u011fi\u015fikliklerin": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "gelene\u011fe": 1, "yutarak": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 1, "bak\u0131n\u0131z": 1, "i\u0307stanbul": 1, "yap\u0131l\u0131yor": 1, "dahil": 1, "ona": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "ad\u0131": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "demokrat": 1, "tav\u0131rd\u0131": 1, "ordudan": 1, "kendisine": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclme": 3, "bilmiyoruz": 2, "yeni": 1, "etmek": 1, "de\u011fi\u015fimin": 1, "lar\u0131n": 1, "merhum": 1, "soru\u015fturmas\u0131nda": 3, "ar\u0131nd\u0131k\u00e7a": 1, "ya": 2, "halde": 1, "y\u0131kmay\u0131": 1, "hazin": 1, "erzurum": 2, "ordunun": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "kesti\u011fi": 1, "erbab\u0131": 1, "hakk\u0131nda": 2, "bulunmu\u015flard\u0131": 1, "b\u0131rak\u0131n": 1, "savrulmadan": 1, "mahkemeyi": 1, "ali": 1, "onlar": 1, "yak\u0131n\u0131yor": 1, "tek": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "profesyonel": 1, "savc\u0131": 1, "bir\u00e7ok": 1, "i\u015fin": 1, "b\u00fcy\u00fck\u015fehir": 1, "sayg\u0131n": 1, "iniyor": 1, "olay": 1, "benimsemesi": 1, "ederken": 1, "sa\u011fduyuyu": 1, "topba\u015f": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmal\u0131yd\u0131": 1, "bundan": 1, "bu": 7, "a\u00e7\u0131yor": 1, "hi\u00e7bir": 1, "kaybetmeden": 1, "al\u0131\u015fkanl\u0131klar": 1, "halinde": 2, "NOfCommas": 22, "sorunlar": 1, "m\u0131": 3, "uyan\u0131k": 1, "su\u00e7lar": 1, "al\u0131yor": 1, "edece\u011fiz": 1, "modern": 2, "yarg\u0131n\u0131n": 2, "sitemlerde": 1, "ge\u00e7ti\u011fini": 1, "u\u00e7lara": 1, "buna": 1, "tarihimizde": 1, "evhamd\u0131r": 1, "r\u00fctbeli": 1, "sadece": 1, "anayasa": 1, "heyecan": 1, "fakat": 1, "la": 1, "de\u011fi\u015fim": 1, "etti": 1, "anayasal": 2, "16": 2, "bek\u00e7i": 1, "sonlar\u0131ndan": 1, "gelene\u011finde": 1, "yok": 3, "toz": 2, "NOfWords": 424, "ordumuzun": 1, "indirmek": 1, "uzun": 1, "yar": 2, "evinin": 2, "ge\u00e7ebilmeliyiz": 1, "veya": 2, "devletlerinde": 1, "diye": 2, "her": 1, "y\u0131": 1, "belediye": 1, "erzincan": 1, "ve": 5, "olarak": 1, "san\u0131klar": 1, "asker": 1, "soru\u015fturmak": 1, "g\u00f6r\u00fclen": 1, "bizden": 1, "benzer": 1, "harek\u00e2t": 1, "\u00e7\u0131karma": 1, "vazife": 3, "ar\u0131n\u00e7": 2, "bizim": 1, "ac\u0131l\u0131": 1, "unsurlardan": 1, "\u00e7ekici": 1, "ifade": 1, "devam": 1, "\u015f\u00fcphe": 1, "sars\u0131nt\u0131l\u0131": 1, "baz\u0131": 4, "de": 1, "\u015f\u00fcpheli": 3, "oldu\u011fu": 1, "politik": 2, "nda": 1, "hakem": 2, "b\u00f6ylesi": 1, "yaratan": 1}