{"hukuk": 8, "derhal": 1, "\u00f6rg\u00fctlerden": 1, "a\u00e7\u0131yorsunuz": 1, "sinirlenen": 1, "bizde": 1, "\u015fiddette": 1, "de\u011fil": 2, "ne": 3, "kendi": 1, "ederek": 1, "\u00f6b\u00fcr": 1, "g\u00f6reve": 1, "var": 1, "anayasa": 1, "oldu\u011fumuz": 1, "devletine": 1, "uyar\u0131nca": 1, "kanuna": 1, "ula\u015fabilir": 1, "kavram\u0131n\u0131": 1, "de\u011fildi": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fclerle": 1, "\u00fcst\u00fcndedir": 1, "aday": 1, "hareketle": 1, "travmalar\u0131n": 1, "ula\u015fmaya": 1, "kurucusu": 1, "g\u00f6re": 2, "devrimler": 1, "gidiliyor": 1, "ula\u015ft\u0131": 1, "may\u0131s": 2, "soru\u015fturmas\u0131na": 1, "\u00fcr\u00fcn\u00fcd\u00fcr": 1, "kullanarak": 1, "y\u00fcceltirken": 1, "demokrasi": 1, "bek\u00e7i": 1, "ba\u015fbakan": 1, "hukuktaki": 1, "ba\u015flang\u0131\u00e7ta": 1, "basit": 1, "temel": 1, "sadakat": 1, "ordu": 1, "tarihin": 2, "\u00e7ekiliyor": 1, "d\u00f6nemi": 2, "profes\u00f6r\u00fc": 1, "ya\u015f\u0131yoruz": 1, "hiyanet": 1, "sonu\u00e7lar": 1, "d\u00f6nemde": 1, "ediyor": 1, "az": 1, "d\u00f6neminde": 1, "hukuka": 1, "sorunu": 1, "i\u0307n\u00f6n\u00fc": 3, "g\u00f6r\u00fc\u015ften": 1, "kavgas\u0131n\u0131n": 1, "konya": 1, "kas\u0131m": 2, "nedir": 1, "uygun": 1, "di": 1, "kanunu": 6, "kazand\u0131\u011f\u0131": 1, "te": 1, "kitlesel": 1, "fransa": 1, "do\u011frudur": 1, "insan": 1, "22": 1, "kemal": 1, "mustafa": 2, "ye": 2, "ele\u015ftiriyordu": 1, "koruma": 1, "g\u00f6sterdi\u011fi": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnceler": 1, "ede": 2, "evrensel": 1, "uygulaman\u0131n": 1, "etmi\u015ftir": 1, "olan": 1, "yoksa": 1, "mu": 1, "gergin": 1, "bug\u00fcne": 1, "uygunluk": 1, "yap\u0131lanmalar": 1, "zaferden": 1, "ifadesiyle": 1, "cumhuriyeti": 1, "dersim": 2, "getirip": 1, "idealize": 1, "gibi": 3, "adaylar\u0131": 1, "devletimizin": 1, "tespit": 1, "\u00f6nem": 1, "hareketiniz": 1, "sonra": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "ger\u00e7ek": 1, "\u00e7\u0131km\u0131yor": 1, "\u015f\u00f6yledir": 1, "yani": 1, "noktada": 1, "sonu\u00e7": 1, "furet": 1, "sayan": 1, "cuntalara": 1, "devrim": 10, "bulunmayan": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fcms\u00fcyordu": 1, "adayl\u0131ktan": 1, "s\u0131k\u0131nt\u0131": 1, "ergenekon": 1, "miyiz": 1, "da": 5, "eski": 1, "gelene\u011fin": 1, "hangi": 1, "\u0131n": 1, "yol": 2, "rifat": 2, "bile": 1, "ya\u015fad\u0131k": 1, "anayasal": 1, "NOfWords": 414, "\u00e7ok": 1, "ile": 1, "g\u00f6stergesidir": 1, "demokrasiye": 2, "\u015fu": 1, "nifaka": 1, "taraf": 1, "pa\u015fa": 1, "a\u00e7t\u0131\u011f\u0131": 1, "olarak": 1, "ta": 1, "oktay": 1, "se\u00e7imlere": 1, "kollama": 1, "kanun": 3, "ink\u0131lab\u0131n": 2, "tarihi": 1, "ele\u015ftirdi": 1, "ge\u00e7mi\u015ftik": 1, "yaz\u0131": 1, "ge\u00e7i\u015fi": 1, "verece\u011fiz": 1, "cumhuriyet": 1, "\u00fcst\u00fcnde": 1, "konu": 1, "olmak": 1, "tarih\u00e7i": 1, "de\u011ferlendirilir": 1, "tabula\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131": 1, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "ek\u015fi": 7, "kesinlikle": 1, "kaynaklanan": 1, "i\u0307nk\u0131lab\u0131n": 2, "d\u0131r": 1, "kadar": 2, "frenlemi\u015fti": 1, "girer": 1, "ili\u015fkin": 1, "ele\u015ftirilemeyece\u011fini": 1, "kavramlar\u0131na": 1, "1937": 1, "darbelere": 1, "gerekir": 2, "devrimci": 2, "h\u00fcrriyet": 1, "ten": 1, "\u00f6nemli": 2, "yap\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "yarg\u0131": 1, "ya\u015famakta": 1, "sorun": 1, "s\u00fcrecinin": 1, "haklar\u0131": 1, "hukuku": 1, "m\u00fcdafaai": 1, "uygulamas\u0131na": 1, "de\u011ferlere": 1, "d\u00f6nemini": 2, "\u00e7ekiyor": 1, "cumhuriyetin": 1, "telgraf": 1, "ama": 2, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yor": 1, "katsay\u0131": 1, "bir": 7, "\u00e7a\u011fda\u015f": 1, "revize": 1, "bunun": 2, "anlamlar\u0131n\u0131": 2, "idi": 1, "sayg\u0131l\u0131": 1, "moytabizade": 1, "duymak": 1, "niteleyen": 1, "tek": 2, "mevcut": 3, "yazd\u0131": 1, "ayn\u0131": 3, "yi": 1, "bunu": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "kanunlar\u0131n": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "ald\u0131\u011f\u0131": 2, "hukuki": 1, "anayasas\u0131": 1, "bug\u00fcn": 2, "27": 1, "bu": 6, "NOfCommas": 32, "vatansever": 1, "gerilimlerini": 1, "\u00fcyesi": 1, "\u00f6nemlisi": 1, "at\u0131l\u0131md\u0131r": 1, "fran\u00e7ois": 1, "un": 1, "11": 1, "\u00f6rnek": 1, "m\u0131": 3, "uyan\u0131k": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "kar\u015f\u0131m\u0131za": 1, "nin": 4, "yandan": 2, "vataniye": 1, "kavramlar": 1, "kanunlar": 2, "modernle\u015fmemizde": 1, "lideri": 1, "uygulanan": 1, "gerilimlerine": 1, "ni": 2, "tabu": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fler": 1, "kimlik": 1, "la": 3, "de\u011fi\u015fim": 1, "atat\u00fcrk": 6, "rejimi": 1, "zamanda": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131": 1, "de": 9, "menemen": 1, "\u00f6yle": 1, "elbette": 2, "\u00fcniversitelerin": 1, "atat\u00fcrk\u00e7\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "1938": 1, "tamamen": 1, "yaratt\u0131\u011f\u0131": 1, "terimlerle": 1, "kurtulu\u015fumuzun": 1, "de\u011ferlendirilmesi": 1, "fikrinin": 1, "ve": 1, "d\u00f6neminin": 2, "1923": 1, "2009": 1, "s\u00f6zlerini": 1, "evet": 1, "cemiyeti": 1, "getiriyor": 1, "d\u00f6nemiydi": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131lar\u0131": 1, "kendisi": 2, "s\u00f6yleyen": 1, "n\u00fcn": 1, "gazi": 1, "g\u00f6rmekten": 1, "ifade": 1, "y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fleri": 1, "olacak": 1, "sert": 1, "haline": 2, "erdo\u011fan": 2, "devleti": 6, "oluyor": 1, "bey": 2, "adam\u0131": 1, "dedi\u011fi": 1, "de\u011fer": 1, "ard\u0131nda": 1}