{"hukuk": 5, "k\u00fcrt": 2, "siyasi": 7, "en": 1, "\u00f6rg\u00fctlenme": 1, "dan\u0131\u015ftay": 1, "sacit": 2, "koruma": 1, "me\u015fhur": 1, "de\u011fil": 1, "kim": 1, "ter\u00f6rle": 1, "partilerin": 1, "tarafa": 1, "diyebilir": 3, "ara\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131na": 1, "var": 2, "anayasa": 8, "daha": 3, "gelenekten": 1, "de\u011fildi": 1, "adl\u0131": 1, "s\u00f6yleyenler": 1, "k\u00fcrt\u00e7\u00fc": 2, "kapat\u0131lmas\u0131na": 1, "mahkemesi": 5, "bazen": 1, "oylar\u0131yla": 1, "g\u00f6re": 2, "1999": 1, "rejimini": 1, "iptal": 1, "y\u00fcce": 1, "\u00e7\u0131k\u0131p": 2, "ama": 2, "m\u00fcdahale": 1, "oyundan": 1, "uygundur": 1, "vard\u0131r": 1, "serruh": 1, "partiyi": 1, "2008": 1, "\u00f6zelliklerinden": 1, "fikri": 1, "ahmet": 1, "i\u00e7e": 1, "hukukun": 2, "ili\u015fkisi": 1, "el\u00e7i": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "gerek\u00e7eler": 1, "kapatma": 1, "n\u0131n": 2, "\u015fimdi": 2, "karar\u0131nda": 2, "ilgili": 2, "s\u00f6z": 1, "e\u011fer": 1, "hukuka": 3, "konularda": 1, "uygulamak": 1, "\u00f6zelli\u011fidir": 1, "i\u00e7": 1, "kapatmas\u0131n\u0131": 1, "ai\u0307hm": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "d\u00fcr": 1, "uygun": 1, "yoruma": 1, "program\u0131nda": 1, "gerektirir": 1, "b\u0131rak\u0131p": 1, "kantarc\u0131o\u011flu": 2, "ili\u015fki": 1, "davay\u0131": 1, "ise": 1, "batasuna": 2, "bask\u0131": 1, "ele\u015ftirmemi\u015f": 1, "ba\u011fl\u0131": 2, "yer": 2, "yolu": 1, "hatta": 1, "evrensel": 5, "bulundu\u011funu": 1, "kapatmak": 1, "olan": 3, "savunmak": 1, "\u00e7a\u011f\u0131rmak": 1, "k\u0131l\u0131\u00e7": 3, "yapt\u0131r\u0131m": 2, "laikli\u011fe": 1, "\u00f6te": 1, "uzant\u0131s\u0131": 1, "gerilimi": 1, "fulya": 2, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "liberalle\u015fiyor": 1, "gibi": 4, "\u00fclkenin": 1, "fazla": 1, "partilerine": 1, "y\u00f6n\u00fcndeki": 1, "sahipti": 1, "miydi": 1, "\u015fiddet": 1, "gerek\u00e7elerle": 1, "verilmemi\u015ftir": 1, "ger\u00e7ekle\u015ftirmek": 1, "ele\u015ftiriyor": 1, "di\u011fer": 1, "gereksizdir": 1, "kapatan": 1, "da": 9, "vermeye": 1, "liberaller": 2, "hangi": 1, "arkada\u015flar": 1, "lekeleri": 1, "de\u011fi\u015fikli\u011fi": 1, "geliyor": 1, "devlet\u00e7i": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "\u00f6zerk": 1, "konusu": 1, "ge\u00e7ti": 1, "NOfWords": 437, "ile": 2, "par": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne": 1, "kapat\u0131lmamas\u0131n\u0131": 1, "ibaret": 1, "laiklik": 1, "kapatm\u0131yorum": 1, "tav\u0131rdan": 1, "otoriter": 2, "yazarak": 1, "herhangi": 1, "kollama": 1, "d\u0131\u015f\u0131": 1, "parti": 4, "falan": 1, "yoktu": 1, "emsal": 1, "\u0131n": 2, "standartlarda": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131": 1, "yarar\u0131na": 1, "miydik": 1, "liberal": 3, "ele\u015ftiriler": 1, "\u00f6rselenmesi": 1, "liberalizm": 2, "b\u00f6lgeler": 1, "partiye": 1, "gerek\u00e7esi": 1, "i\u00e7tihada": 1, "eskiden": 1, "ba\u015fkan": 1, "\u00fclkede": 1, "yap\u0131yor": 1, "partilerinden": 1, "ifadelere": 1, "vermesini": 2, "uygulamal\u0131d\u0131r": 1, "herri": 2, "reddediyor": 1, "m\u00fc": 1, "ili\u015fkin": 1, "art\u0131k": 1, "perkta\u015f": 1, "a\u011f\u0131r": 2, "dkp": 1, "ad\u0131": 1, "ili\u015fkili": 1, "ger\u00e7ektir": 1, "\u00f6nemli": 1, "\u00fcyesinden": 1, "dayan\u0131larak": 1, "sak\u0131nmal\u0131d\u0131r": 1, "gittik\u00e7e": 1, "alan": 1, "ettiriyor": 1, "ayla": 1, "in": 1, "merhum": 1, "felsefenin": 1, "bu": 2, "kapat\u0131lmazd\u0131": 1, "reddetti": 1, "itikad\u0131n\u0131": 1, "daki": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 2, "olabilir": 1, "bir": 11, "taleplerini": 1, "ge\u00e7irmektir": 1, "\u00f6zerklik": 1, "adal\u0131": 2, "olamaz": 1, "bunun": 2, "yapm\u0131\u015ft\u0131": 1, "idi": 1, "\u00fcyenin": 2, "hat\u0131rlatarak": 1, "y\u00f6ntemi": 1, "davranmas\u0131": 1, "kalmad\u0131": 1, "\u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "aksine": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "partisinin": 1, "maddi": 1, "hak": 1, "bunu": 2, "karar": 3, "ki": 1, "t\u0131rmand\u0131rd\u0131\u011f\u0131": 1, "hukuki": 1, "kan\u0131ta": 1, "kapatman\u0131n": 1, "kalk\u0131p": 1, "a\u00e7\u0131lan": 1, "sezer": 1, "duygularla": 1, "acarg\u00fcn": 1, "\u015fiddetle": 1, "kaleli": 1, "zehra": 1, "programa": 2, "yi": 3, "NOfCommas": 20, "11": 1, "ama\u00e7lar\u0131": 1, "deyince": 1, "uyan\u0131k": 1, "367": 1, "nin": 8, "hareketine": 1, "yandan": 1, "g\u00f6zden": 1, "melik": 1, "zaten": 2, "mahkeme": 5, "\u015fiddetin": 1, "fakat": 2, "olu\u015fturur": 1, "olgular\u0131n": 1, "i\u00e7in": 7, "olamayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "dava": 1, "pkk": 4, "u\u011fruna": 1, "kavramla": 1, "yok": 1, "elbette": 1, "jakobenizm": 1, "uygulayaca\u011f\u0131na": 1, "veya": 1, "diye": 2, "dtp": 6, "b\u00f6yle": 3, "yal\u00e7\u0131n": 1, "ve": 7, "sahip": 1, "bek\u00e7ilik": 1, "jakoben": 2, "evet": 1, "t\u00fcz\u00fck": 1, "kapat\u0131lmas\u0131n\u0131n": 1, "i\u0307spanya": 2, "\u015ferafettin": 1, "gayeler": 1, "necdet": 1, "biri": 1, "kapatmamak": 2, "ha\u015fim": 3, "ifade": 2, "olmasayd\u0131": 1, "partilerle": 1, "devam": 1, "kald\u0131": 1, "yine": 1, "baz\u0131": 1, "davas\u0131": 1, "de": 4, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 2, "si": 1, "onun": 2, "f\u0131rat": 1, "yapm\u0131yor": 1, "ertelenmesi": 1, "hayat\u0131m\u0131zda": 1}