{"141": 1, "hukuk": 2, "kabar\u0131k": 1, "siyasi": 4, "kalmal\u0131d\u0131r": 1, "dan\u0131\u015ftay": 1, "tane": 1, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz": 1, "ilgisi": 1, "hem": 2, "kesinli\u011fi": 1, "de\u011fil": 1, "ne": 1, "stratejisinin": 1, "dayanm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "etmelidirler": 1, "ter\u00f6rle": 2, "bitmez": 1, "219": 1, "ederek": 1, "olan": 1, "hazine": 1, "haziran": 1, "ba\u015ftan": 1, "adl\u0131": 1, "niteli\u011finde": 1, "a\u015fm\u0131\u015f": 1, "paragraf": 1, "leri": 2, "kapatma": 4, "mahkemesi": 7, "yapm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "n\u0131n": 3, "aleti": 1, "davran\u0131yor": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "demokrasinin": 1, "fakat": 1, "konusunda": 1, "uluslararas\u0131": 1, "uygundur": 1, "kararlar\u0131": 1, "\u015fekilde": 1, "eta": 2, "NOfCommas": 25, "yay\u0131nlar": 1, "i\u00e7in": 4, "yorum": 1, "dosyalar\u0131": 1, "dosya": 1, "yaran": 1, "dedi\u011finizde": 1, "do\u011furacakt\u0131r": 1, "mesela": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fecekler": 1, "iklimini": 1, "\u00e7at\u0131\u015fma": 1, "alaca\u011f\u0131": 1, "hukukun": 2, "ili\u015fkisi": 1, "izliyor": 1, "karar\u0131n": 1, "vermemek": 1, "sonu\u00e7lar": 1, "ciddi": 1, "ilgili": 1, "grupta": 1, "verecekler": 1, "hukuka": 1, "ceza": 2, "haber": 1, "kesilmesi": 1, "almak": 1, "deyimleri": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 1, "sitelerinde": 1, "ai\u0307hm": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "veriyor": 1, "imk\u00e2n": 1, "delilleri": 2, "oldu\u011funu": 1, "zamanla": 1, "internet": 1, "karar\u0131": 4, "yapm\u0131\u015f": 1, "olaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "hukukidir": 1, "bize": 1, "ise": 1, "kesin": 2, "c\u00fcmle": 2, "batasuna": 2, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "kararlar\u0131nda": 1, "normal": 1, "yer": 1, "olmak": 1, "evrensel": 3, "dair": 1, "\u00f6nce": 1, "demokraside": 1, "yar\u0131yor": 1, "gazete": 1, "delil": 2, "delili": 1, "inceliyor": 1, "i\u00e7tihatla": 1, "durumunun": 1, "kaliteli": 1, "havada": 1, "meydan": 1, "olursunuz": 1, "gibi": 2, "zor": 1, "refleksin": 1, "onun": 1, "sonra": 1, "olup": 2, "ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u00e7\u0131kacaksa": 1, "son": 1, "sona": 1, "s\u00fcre\u00e7": 1, "olmal\u0131d\u0131r": 2, "hukuk\u00e7u": 1, "verir": 1, "k\u0131rk": 2, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 1, "da": 3, "\u00f6zetle": 2, "karar\u0131n\u0131": 1, "heyeti": 1, "\u0131n": 1, "kurallar\u0131d\u0131r": 1, "stratejisi": 1, "ele": 1, "toplumsal": 1, "toplumun": 1, "k\u0131l\u0131": 2, "k\u00fcrs\u00fclerde": 1, "konusu": 1, "lilerin": 1, "NOfWords": 437, "\u00e7ok": 1, "kapat\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 3, "ideolojik": 1, "i\u00e7inden": 2, "usul": 1, "fevkalade": 1, "hafta": 3, "\u015fu": 1, "bitecek": 1, "d\u0131\u015far\u0131dan": 1, "uygun": 1, "etmelidir": 1, "sundu\u011fu": 1, "iradesine": 1, "olarak": 1, "s\u00fcje": 1, "olmas\u0131": 1, "karar": 6, "siyasidir": 1, "30": 1, "bak\u0131mdan": 2, "m\u00fcmk\u00fcn": 2, "diyor": 1, "hukuken": 2, "\u00e7e\u015fitli": 1, "ter\u00f6rist": 1, "yard\u0131m\u0131n\u0131n": 1, "g\u00f6rmelidir": 1, "b\u00fct\u00fcn\u00fcne": 1, "ki\u015filileri": 1, "istismarlara": 1, "yasak": 1, "savc\u0131n\u0131n": 1, "\u00f6zenli": 1, "cd": 2, "demesi": 1, "metin": 1, "eden": 1, "mi": 1, "kadar": 1, "ter\u00f6r": 3, "herri": 1, "esas": 1, "hakk\u0131ndaki": 2, "dikkat": 1, "i\u015f": 1, "as\u0131l": 1, "gerekir": 2, "destek": 1, "su\u00e7lama": 1, "konu\u015fmalar\u0131n": 1, "derece": 1, "ge\u00e7erli\u011fi": 1, "bak\u0131l\u0131yor": 1, "\u00f6nemli": 1, "yan": 1, "hi\u00e7": 2, "dolayl\u0131": 2, "kabul": 1, "yeni": 1, "hay\u0131r": 1, "delillerin": 2, "b\u00f6lgesinin": 1, "etnik": 1, "teker": 4, "tarihli": 1, "okudu\u011funda": 1, "ya": 1, "deliller": 1, "kapat\u0131lmas\u0131": 1, "ona": 1, "bir": 10, "\u00f6rg\u00fct\u00fc": 1, "yapacaklar\u0131": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "liler": 2, "oldu\u011fu": 1, "hakk\u0131nda": 1, "ki\u015fiden": 1, "olsa": 2, "geli\u015fmesine": 1, "savc\u0131": 1, "delillerle": 1, "ayk\u0131r\u0131d\u0131r": 1, "ayn\u0131": 1, "sanm\u0131yorum": 2, "kurulu\u015flar\u0131n\u0131n": 1, "ki": 2, "ilkelere": 1, "hukuki": 3, "stratejisine": 1, "hay\u0131rl\u0131": 1, "vermi\u015flerdir": 1, "okuyanlar": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 3, "inceleme": 1, "ger\u00e7ektir": 1, "alana": 1, "bu": 12, "bilinen": 1, "gelecek": 1, "ter\u00f6r\u00fc": 1, "bunlar": 1, "halinde": 1, "metnin": 2, "hatta": 1, "al\u0131yor": 1, "nin": 7, "m\u00fc": 1, "ter\u00f6r\u00fcn": 1, "yetmez": 1, "i\u015flevi": 1, "propaganda": 1, "mahkeme": 3, "anayasa": 5, "toplamak": 1, "ni": 1, "\u00fcyeleri": 1, "partiler": 2, "partilerinin": 1, "ar\u0131yor": 1, "karar\u0131nda": 2, "g\u00f6rece\u011fimizi": 1, "pkk": 2, "vermiyorlar": 1, "yok": 2, "\u00f6yle": 1, "elbette": 1, "bunlar\u0131n": 2, "birka\u00e7": 4, "kongrelerde": 1, "diye": 1, "istiyorlarsa": 1, "bildirileri": 1, "dtp": 10, "bask": 1, "ve": 6, "2009": 1, "alm\u0131\u015f": 1, "y\u00fccelten": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131na": 2, "hangilerine": 1, "te\u015fvik": 1, "ara\u00e7lar\u0131yd\u0131": 1, "k\u0131sm\u0131": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "onaylayan": 1, "vermektir": 1, "ondan": 1, "gerek\u00e7elere": 1, "devam": 1, "\u00fclke": 1, "yine": 2, "baz\u0131": 2, "de": 3, "\u00e7\u0131karsa": 1, "si": 1, "ileride": 1, "bakmak": 1, "propagandalar": 1}