{"hukuk": 4, "alevilerden": 1, "en": 2, "i\u00e7inde": 1, "ya\u015fard\u0131k": 1, "de\u011fil": 2, "dinledim": 1, "k\u0131ratta": 1, "i\u0307mam": 2, "ayr\u0131m\u0131n\u0131": 1, "okudu\u011fumu": 1, "kendi": 1, "bahsetti": 1, "ist": 1, "piyasa": 2, "daha": 1, "iyi": 4, "olaylar\u0131": 1, "kazai": 1, "h\u00fck\u00fcmlerle": 1, "ak\u015fam": 1, "bayhan": 1, "cevab\u0131": 1, "hayat\u0131m\u0131": 1, "belli": 1, "insanlar": 1, "sistemleri": 1, "genel": 1, "kolayla\u015ft\u0131r\u0131c\u0131": 1, "i\u00e7tihat": 1, "\u00e7a\u011f\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "yoktur": 1, "konusunda": 1, "prati\u011fi": 1, "schacht": 1, "f\u0131k\u0131h": 3, "ticaret": 1, "yorum": 1, "\u00f6zelli\u011finden": 1, "gibi": 3, "tamam\u0131n\u0131": 1, "takdir": 1, "\u00e7ocu\u011fu": 1, "\u00e7ok": 4, "ne": 1, "ilimleri": 1, "belirtir": 1, "i\u0307slam": 3, "zamanda": 1, "profes\u00f6r\u00fc": 1, "kurumunu": 1, "konulardaki": 1, "gelenek": 1, "yakla\u015f\u0131m": 1, "bak\u0131\u015f\u0131ndaki": 1, "prof": 3, "g\u00f6rmek": 1, "vah\u015fetti": 1, "\u00e7evreler": 1, "resmi": 1, "udovitch": 1, "kom\u015fular\u0131m\u0131z": 1, "alan\u0131nda": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "yeti\u015fmi\u015f": 1, "an\u0131lar\u0131n\u0131": 1, "oldu\u011funu": 6, "eserlerinin": 1, "tan\u0131m\u0131\u015f": 1, "tarih\u00e7iler": 1, "nevzat": 1, "hukuku": 3, "a\u00e7m\u0131\u015f": 1, "ortaya": 2, "y\u00fczden": 1, "elbette": 1, "arkada\u015flar\u0131m": 1, "sorum": 1, "inanm\u0131\u015f": 1, "konusunu": 1, "ticari": 2, "kap\u0131s\u0131": 1, "kamu": 1, "\u00f6nce": 2, "kesimde": 1, "belki": 1, "de\u011fi\u015fime": 1, "muhakkak": 1, "dinsel": 3, "su\u00e7lam\u0131\u015flard\u0131": 1, "m\u00fcmindir": 1, "inceledim": 1, "itikadi": 1, "m\u00fcsl\u00fcman": 3, "fakat": 1, "\u0131n": 3, "rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "vurgulam\u0131\u015f": 1, "d\u0131r": 1, "hocam": 1, "ayr\u0131m\u0131": 1, "son": 2, "ge\u00e7erli": 1, "y\u0131": 1, "ya\u015fayarak": 1, "i\u0307slami": 1, "bak\u0131\u015flara": 1, "hukukunda": 1, "fakt\u00f6rden": 1, "\u015fu": 2, "da": 1, "ayn\u0131": 1, "hayat": 1, "beraber": 1, "i\u015fportac\u0131l\u0131k": 1, "ho\u015flanmam": 1, "y\u00f6nelmi\u015fti": 1, "daki": 1, "savunan": 1, "karaman": 15, "bakar": 1, "benim": 1, "a\u011f\u0131rlam\u0131\u015ft\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fck\u015fehir": 1, "leri": 1, "vard\u0131": 1, "s\u00f6yleyebilirim": 1, "oldu": 1, "NOfWords": 416, "sahas\u0131nda": 1, "ben": 1, "sofras\u0131nda": 1, "ili\u015fkiler": 1, "yemek": 1, "s\u00fcnniler": 1, "belirtmi\u015ftir": 1, "fevkalade": 1, "incelemek": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "muhafazak\u00e2r": 1, "fikirler": 1, "dille": 2, "oktay": 1, "\u00e7ocuktum": 1, "d\u00fcn": 1, "hukuk\u00e7ular": 1, "\u00f6zeti": 1, "sohbetini": 1, "alandaki": 1, "de\u011fi\u015fik": 1, "hayreddin": 2, "\u00f6zel": 1, "inan\u00e7": 1, "m\u00fc\u00e7tehit": 1, "ufuklar": 1, "liberal": 1, "konu": 1, "olmak": 1, "tarihini": 1, "nas\u0131l": 2, "eden": 1, "sunuyorum": 1, "onu": 1, "duayen": 2, "kadar": 1, "vesileyle": 1, "insanlard\u0131": 1, "g\u00fcn\u00fcn": 1, "kuban": 1, "demircilik": 1, "kendinizi": 1, "neredeyse": 1, "isim": 1, "alevi": 1, "ili\u015fkin": 1, "i\u0307stanbul": 1, "m\u00fcd\u00fcr\u00fc": 1, "mutaass\u0131p": 1, "sosyal": 1, "yapan": 1, "derece": 1, "ten": 1, "\u00f6nemli": 3, "k\u00fclt\u00fcr": 2, "\u00e7orum": 2, "ge\u00e7mi\u015fte": 1, "okurken": 1, "eski": 1, "soru": 1, "ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131mda": 1, "diyebilirsiniz": 1, "yeni": 3, "d\u00fcnyadaki": 1, "dini": 1, "ikincilerin": 1, "terzilik": 1, "aslanapa": 1, "a\u015f": 1, "gen\u00e7": 1, "haylaz": 1, "bir": 21, "\u00fc\u00e7": 1, "bunun": 2, "a\u00e7maktad\u0131r": 1, "bilim": 1, "yeniden": 1, "sayg\u0131lar\u0131m\u0131": 1, "eserlerinde": 4, "\u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131": 2, "toplant\u0131larda": 1, "sap\u0131k": 1, "h\u00fck\u00fcmler": 1, "i\u0307nalc\u0131k": 2, "yenilik\u00e7i": 1, "ili\u015fkilere": 1, "hukuksal": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "falan": 1, "ederken": 1, "hukuki": 1, "anlatm\u0131\u015f": 1, "klasik": 1, "pek": 1, "farkl\u0131": 3, "ekonomisinin": 1, "eder": 2, "bu": 10, "sistemlerini": 1, "i\u0307slamc\u0131": 1, "bunlar": 1, "halil": 2, "NOfCommas": 27, "hatta": 3, "sorunlar": 1, "m\u0131": 1, "uygulam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "modern": 4, "kazand\u0131m": 1, "biri": 1, "tan\u0131mlars\u0131n\u0131z": 1, "sordum": 1, "hayat\u0131n": 1, "isimlerini": 1, "mezhepsiz": 1, "\u00e2limdir": 1, "isimden": 1, "gruplar\u0131nda": 1, "aleviler": 1, "k\u00fclt\u00fcrleri": 1, "anlat\u0131r": 1, "do\u011fan": 1, "tan\u0131yarak": 1, "s\u00fcredir": 1, "de\u011ferli": 1, "anlatt\u0131": 1, "bahsetmeliyim": 1, "anlatm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "uzun": 2, "birka\u00e7": 2, "diyani": 3, "\u00e2zam": 2, "diye": 1, "anadolu": 1, "itibarl\u0131": 1, "b\u00f6yle": 1, "i\u015flem": 1, "ve": 9, "a\u011f\u0131rl\u0131yor": 1, "olarak": 2, "\u00e2limdi": 1, "recm": 1, "nik\u00e2h\u0131n": 2, "deyimiyle": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131": 1, "te\u015fvik": 1, "ulemas\u0131ndan": 1, "g\u00f6zle": 1, "mahallemizde": 1, "belirtirler": 1, "modernist": 1, "n\u00f6tr": 1, "evden": 1, "de": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "yaparak": 1, "oldu\u011fu": 1, "tahsil": 1, "tasnifi": 1, "kural": 1, "na": 1, "d\u00fcnyam\u0131z\u0131n": 1, "anlatmaz": 1, "s\u00fcre": 1}