{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 1, "k\u00fcrt": 2, "siyasi": 2, "en": 1, "silopi": 1, "masaya": 1, "i\u015fadamlar\u0131": 1, "hem": 2, "politize": 1, "bizde": 1, "caddede": 1, "de\u011fil": 1, "i\u015fadam\u0131": 1, "ta\u015flar": 1, "dinledim": 1, "ya\u015famay\u0131": 1, "bomba": 1, "gerekirdi": 1, "zorla\u015ft\u0131r\u0131r": 1, "provokatif": 1, "g\u00f6sterilerle": 1, "felaket": 1, "sinyalleri": 1, "fakt\u00f6rlere": 1, "daha": 4, "iyi": 2, "polis": 1, "tir": 1, "bilhassa": 1, "giri\u015fimcinin": 2, "y\u00fckseliyor": 1, "n\u0131n": 2, "kutbettin": 1, "b\u0131rakt\u0131r\u0131yor": 1, "birlikte": 2, "g\u00f6re": 2, "acaba": 1, "k\u00fcrtlerin": 1, "istikrar": 1, "yerde": 1, "konusunda": 1, "yap\u0131c\u0131": 1, "ama": 4, "toplant\u0131lar\u0131na": 1, "ticaret": 1, "devletin": 1, "dan": 1, "yeterli": 1, "tepki": 1, "isteyen": 1, "demokratik": 1, "ilimize": 1, "do\u011fu": 1, "tansiyon": 1, "itibaren": 1, "osman": 1, "eksiksiz": 1, "sonunda": 1, "beklemek": 1, "\u015f\u00fck\u00fcr": 1, "geli\u015fmesini": 1, "ula\u015fmas\u0131": 1, "sinyallerinden": 1, "belirtmek": 1, "geli\u015femiyor": 1, "radikal": 1, "yaz\u0131yorum": 1, "dolar": 1, "d\u00f6neminde": 1, "bayraklar\u0131": 1, "olaylarda": 1, "sorunu": 1, "iktisadi": 1, "olas\u0131": 1, "neticede": 1, "durmak": 1, "konvoyuna": 1, "odas\u0131": 1, "d\u00fczenledi\u011fi": 1, "giri\u015fimci": 2, "laz\u0131m": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcrmesi": 1, "oldu\u011funu": 1, "ideoloji": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mda": 1, "geli\u015fiyor": 1, "siyasal": 1, "y\u00fckseltmek": 1, "ele\u015ftiren": 1, "dtso": 1, "mitingde": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "ise": 2, "bahsetmeliyim": 1, "bask\u0131": 1, "malatya": 1, "balkonlara": 1, "pe\u015finde": 1, "edebilmi\u015flerdi": 1, "milliyet\u00e7i": 1, "diyarbak\u0131rl\u0131": 1, "g\u00f6steri": 1, "ensario\u011flu": 2, "i\u0307zmir": 2, "dersiniz": 1, "hafta": 1, "i\u0307ktisadi": 1, "g\u00f6sterilerden": 1, "var": 1, "i\u00e7eren": 1, "bak\u0131n": 2, "t\u00fcrk": 2, "gazeteciler": 1, "gibi": 3, "t\u0131rmand\u0131rarak": 1, "denizyolu": 1, "ya\u015famak": 1, "konvoyu": 1, "\u00e7ekmek": 1, "\u00e7anakkale": 2, "\u00fcniformal\u0131": 1, "yok": 2, "altyap\u0131": 1, "indirgemenin": 1, "\u015fiddet": 2, "huzurdur": 1, "silah": 1, "yapmas\u0131n\u0131": 1, "g\u00f6sterisi": 1, "zafer": 1, "tahrip": 1, "daima": 2, "yat\u0131r\u0131m": 3, "laz\u0131md\u0131r": 1, "bunlar\u0131": 1, "tepkiler": 1, "at\u0131l\u0131yor": 1, "i\u0307zmit": 1, "da": 7, "sorununu": 1, "yaratt\u0131\u011f\u0131": 1, "savunmu\u015f": 1, "as\u0131l\u0131yor": 1, "de\u011fildir": 1, "sansasyon": 1, "bile": 1, "ajitatif": 1, "s\u0131n\u0131f\u0131": 1, "istedi\u011fim": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "oldu": 1, "lilerin": 1, "k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131": 1, "\u00e7ok": 4, "ile": 1, "politizasyon": 1, "taraf\u0131nda": 1, "h\u0131zla": 1, "\u015fu": 1, "pay": 1, "yanl\u0131\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "dille": 1, "geri": 1, "getirir": 1, "herhangi": 1, "zihniyeti": 2, "dostlar\u0131mdan": 1, "geli\u015fme": 1, "dikkate": 1, "i\u015faretleri": 1, "alarak": 1, "sa\u011flamas\u0131": 1, "ba\u015far\u0131ya": 1, "konu": 1, "niye": 1, "yatk\u0131nd\u0131r": 1, "buldum": 1, "patlamamas\u0131": 1, "mesafelidir": 1, "kente": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "oturulmas\u0131n\u0131": 1, "ya\u015fananlar": 1, "engeller": 1, "mi": 2, "yap\u0131yor": 1, "yaln\u0131z": 1, "b\u0131rakmas\u0131": 1, "gelmez": 1, "baydemir": 2, "vermedi\u011fi": 1, "belirtmi\u015f": 1, "konu\u015fmu\u015ftu": 1, "arzu": 1, "dikkat": 1, "bat\u0131": 1, "as\u0131l": 1, "tabiat\u0131": 1, "gerekir": 1, "sosyal": 1, "\u00e7evremden": 1, "bildiriler": 1, "\u00f6nemli": 1, "in": 1, "rasyonalizm": 2, "yanl\u0131\u015ft\u0131r": 1, "etnik": 1, "hakl\u0131": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "korkar\u0131m": 1, "ya": 2, "ger\u00e7e\u011fe": 1, "karma\u015f\u0131k": 1, "bir": 10, "yaratmak": 1, "g\u00f6stermek": 1, "normalle\u015fme": 1, "diyarbak\u0131r": 4, "\u00fczerinde": 2, "kendi\u0307": 1, "herkese": 1, "tansiyonu": 2, "heyecanlara": 1, "demek": 1, "gerilimini": 1, "sak\u0131nmas\u0131": 1, "denizli": 1, "a\u015f\u0131r\u0131": 1, "ayk\u0131r\u0131d\u0131r": 1, "ayn\u0131": 1, "maalesef": 2, "iki": 2, "rasyonalizmi": 1, "yay\u0131mlamaya": 1, "turist": 1, "tepkiyi": 1, "yaralan\u0131yor": 1, "biridir": 1, "unsurun": 1, "eder": 1, "bu": 1, "NOfWords": 402, "yapm\u0131yormu\u015f": 1, "hissediyorum": 1, "devlet": 2, "imaj": 1, "yi": 1, "mevcut": 1, "noktadan": 1, "NOfCommas": 27, "11": 1, "g\u00fcvenlik": 5, "deyince": 1, "nin": 2, "yetmez": 1, "uygulamalar\u0131n\u0131": 1, "sadece": 2, "kalk\u0131nma": 2, "hatta": 2, "konu\u015fmas\u0131n\u0131": 1, "cesaret": 1, "i\u00e7in": 3, "konulu": 1, "zamanda": 1, "ba\u011fl\u0131d\u0131r": 1, "pkk": 3, "nun": 2, "sebebe": 1, "\u00f6nerdi\u011fi": 1, "altyap\u0131s\u0131": 2, "ekonomik": 4, "sanayi": 1, "ko\u015fan": 1, "\u00f6yle": 1, "elbette": 1, "birka\u00e7": 1, "veya": 1, "yapmas\u0131": 1, "her": 1, "ki\u015fi": 1, "belediye": 1, "dtp": 4, "b\u00f6yle": 2, "\u00fclkede": 1, "ve": 4, "olarak": 2, "icab\u0131": 1, "bas\u0131ndan": 1, "tehlike": 2, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n\u0131n": 1, "konu\u015fmas\u0131nda": 1, "yat\u0131r\u0131mlar\u0131nda": 1, "kat\u0131lan": 1, "ekonomi": 1, "eskilerine": 1, "i\u0307\u015f": 2, "etkileri": 1, "yapmas\u0131nda": 1, "okudum": 1, "yine": 2, "netice": 1, "de": 6, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 2, "yaparak": 1, "toplant\u0131dan": 1, "\u00e7ocuklar": 1, "\u00fcstelik": 1, "ge\u00e7tikleri": 1, "gelip": 2}