{"hukuk": 1, "k\u00fcrt": 1, "en": 1, "mahkemenize": 1, "hem": 2, "etmekmi\u015f": 1, "bizde": 1, "uygunlu\u011fu": 1, "a\u015f\u0131r\u0131lar\u0131n": 1, "do\u011frudan": 1, "de\u011fil": 3, "ne": 5, "burada": 1, "a\u00e7\u0131klamamda": 1, "a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f": 1, "ter\u00f6rle": 1, "partilerin": 1, "kay\u0131tlar\u0131": 1, "barolar": 1, "orada": 1, "mahkeme": 3, "efendim": 1, "tv": 1, "konusuna": 1, "var": 2, "gibiler": 1, "yapt\u0131r\u0131m": 2, "daha": 3, "yaz\u0131lmas\u0131": 1, "aysel": 2, "bizim": 1, "ara\u015ft\u0131r\u0131r": 1, "cevab\u0131": 1, "yard\u0131n\u0131z": 1, "verdiler": 1, "leri": 1, "zorundad\u0131r": 1, "karar\u0131n": 5, "mahkemesi": 5, "yoktu": 2, "vicdan\u0131m\u0131zda": 1, "ayr\u0131nt\u0131l\u0131": 2, "kanunun": 1, "bekleyin": 1, "\u0131l\u0131ml\u0131": 2, "ayr\u0131nt\u0131lara": 1, "\u00fcyeleri": 1, "kurulu\u015flar\u0131": 1, "y\u00fcce": 1, "ama": 2, "vermiyor": 1, "arada": 1, "diye": 1, "kararlar\u0131n\u0131": 1, "ayna": 3, "isimler": 2, "kararlar\u0131": 1, "e\u015fba\u015fkan": 2, "listede": 2, "kat\u0131l\u0131yorum": 1, "titiz": 1, "buza\u011f\u0131": 1, "yorum": 1, "ahmet": 2, "ele\u015ftiriliyor": 1, "mesela": 1, "a\u00e7\u0131kl\u0131k": 1, "bakan": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckler": 1, "\u00e7ekmek": 1, "dedi": 1, "g\u00f6rmezden": 1, "bak\u0131mdan": 1, "etkiliyse": 1, "karaba\u015f": 1, "tan": 1, "ki\u015finin": 3, "kapatma": 1, "n\u0131n": 1, "sorunuzun": 1, "karar\u0131m\u0131z\u0131n": 2, "ticaret": 1, "s\u00f6z": 1, "diyebilirim": 1, "heyet": 1, "uygulanmas\u0131": 1, "e\u011fer": 1, "hukuka": 1, "\u00f6nceden": 1, "dava": 1, "\u00f6zel": 1, "bas\u0131nda": 1, "kurulu\u015flar\u0131ndan": 1, "\u00e7irkin": 1, "haz\u0131rlamad\u0131\u011f\u0131": 1, "mahkemeye": 1, "okurlar\u0131mla": 1, "bulursunuz": 1, "hasip": 1, "nezir": 1, "karar\u0131ndan": 1, "ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131n": 2, "bununla": 1, "ai\u0307hm": 6, "b\u00fct\u00fcn": 4, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 2, "veriyor": 1, "varm\u0131\u015f": 1, "konuda": 1, "yasakland\u0131": 1, "verileri": 1, "tabanlar\u0131na": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "oldu\u011funu": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 1, "cemil": 2, "ek": 1, "karar\u0131": 3, "azg\u0131nlar": 2, "bilincindeyiz": 1, "i\u0307nsaf": 1, "kaplan": 1, "davay\u0131": 1, "esnaf": 1, "hukuku": 1, "isteyecek": 1, "do\u011frudur": 1, "sonuna": 1, "batasuna": 7, "herkes": 1, "\u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc": 1, "toplum": 1, "polemi\u011fe": 1, "tabii": 1, "hatta": 1, "evrensel": 2, "etkiledi\u011fi": 1, "m\u00fcsterih": 2, "g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc": 1, "vekilin": 1, "muhafaza": 1, "yoksa": 2, "yarg\u0131\u00e7": 1, "eylemleri": 1, "s\u0131rada": 1, "davan\u0131n": 1, "noktada": 1, "karara": 1, "k\u0131l\u0131\u00e7": 5, "cevap": 1, "\u00fcye": 6, "hassasiyetinin": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 1, "izin": 1, "\u00e7ekilmek": 1, "terc\u00fcmeleriyle": 1, "birden": 1, "gecikmeden": 1, "bilmiyor": 1, "acele": 1, "titizlik": 1, "muydu": 1, "t\u00fcrk": 3, "edip": 1, "gibi": 7, "yorumlar": 1, "amac\u0131": 1, "zana": 4, "siyasetine": 1, "\u00f6nem": 1, "i\u0307kisi": 1, "sonra": 2, "konuyu": 1, "koydunuz": 1, "sa\u011fduyu": 1, "son": 2, "davranarak": 1, "isterken": 1, "olunca": 1, "olup": 3, "kal\u0131n": 1, "davranmak": 1, "sorular\u0131ma": 1, "\u00e7er\u00e7evesinde": 1, "k\u0131l\u0131": 2, "bahsetti\u011finiz": 1, "i\u0307ddianamede": 1, "dtp": 7, "biz": 1, "bunlar\u0131": 1, "k\u0131rk": 2, "meclis": 3, "a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131": 1, "biliyoruz": 1, "zaman": 1, "alt\u0131nda": 1, "da": 9, "karar\u0131n\u0131": 4, "y\u0131l\u0131": 1, "yeri": 1, "\u0131n": 2, "iddias\u0131": 1, "peki": 1, "yol": 1, "geliyor": 1, "ederdi": 1, "ge\u00e7en": 1, "ediliyor": 1, "ortada": 1, "tavsiye": 1, "fark": 1, "listelerini": 1, "ilgilendiren": 1, "raport\u00f6r": 1, "konusu": 1, "gerek\u00e7eli": 2, "bitirmeyi": 1, "\u00e7ok": 2, "ben": 2, "maalesef": 1, "davas\u0131nda": 1, "li": 1, "haftaya": 2, "ile": 1, "ha\u015fim": 2, "y\u00fckselen": 1, "ayr\u0131nt\u0131lar\u0131yla": 1, "vermedi": 1, "bunu": 1, "oradad\u0131r": 1, "odalar\u0131": 1, "mahkemenin": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "sivil": 1, "kere": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131": 1, "partiyle": 1, "siyasidir": 1, "y\u00f6nde": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "diyor": 1, "tamamlan\u0131nca": 1, "z\u0131rvaya": 1, "durumda": 1, "\u015feklindeki": 1, "veriyoruz": 1, "vermi\u015f": 1, "tu\u011fluk": 3, "olmamas\u0131d\u0131r": 1, "verdik": 2, "konu": 1, "g\u00f6nderdi\u011fi": 1, "yasak": 1, "niye": 2, "g\u00f6r\u00fc\u015flerimi": 1, "anla\u015f\u0131ld\u0131": 1, "se\u00e7meli": 1, "leyla": 4, "\u00f6zenli": 1, "cd": 1, "savunarak": 1, "nas\u0131l": 1, "eden": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "ba\u015fkan": 1, "akp": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131lar\u0131n\u0131n": 1, "mi": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "iddianamesinde": 1, "kadar": 3, "vicdan\u0131m\u0131zla": 1, "davaya": 1, "herri": 4, "siyasete": 1, "olduklar\u0131": 1, "kurtuldu": 2, "y\u0131l": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "ele\u015ftiri": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 1, "isterim": 1, "bahsetmedim": 1, "niteliyor": 1, "\u00f6k\u00fcz\u00fcn": 1, "metinleri": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "emine": 2, "reddediyor": 1, "gazeteci": 1, "hakl\u0131la\u015ft\u0131rmayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "destek": 1, "netle\u015fen": 1, "ili\u015fkili": 1, "aylarca": 1, "ten": 1, "dikkatli": 1, "\u00f6nemli": 1, "ba\u015fsavc\u0131l\u0131k": 3, "te": 1, "nu": 1, "emsali": 1, "dikkat": 1, "emire": 1, "yasaklanmas\u0131": 1, "sorunca": 1, "y\u0131lba\u015f\u0131ndan": 1, "icat": 1, "yolunu": 1, "sordular": 1, "yeni": 1, "sorarak": 1, "etmek": 1, "delillerin": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 2, "verdi": 1, "\u00f6nemine": 1, "ya": 4, "karardan": 2, "halde": 1, "arkada\u015flar": 1, "yazaca\u011f\u0131z": 1, "bir": 11, "tamam\u0131": 1, "incelenmesindeki": 1, "belirtti\u011fim": 1, "\u0131l\u0131ml\u0131lar": 1, "anlam\u0131": 1, "\u00f6zerklik": 3, "liler": 2, "\u00fczerinde": 1, "hakk\u0131nda": 3, "irtica": 1, "yetinmedi": 1, "olay\u0131": 1, "\u00f6rne\u011fi": 1, "hat\u0131rlatarak": 1, "olsa": 1, "yeniden": 2, "vicdan\u0131m": 2, "de\u011fildir": 1, "g\u00f6recek": 1, "yapm\u0131\u015flar": 1, "mahkememizin": 1, "a\u015f\u0131r\u0131": 1, "g\u00fc\u00e7lendi\u011fi": 1, "toplumsal": 2, "raport\u00f6rleri": 1, "alk\u0131\u015fl\u0131yorum": 1, "iki": 3, "gelmemi\u015ftir": 1, "hukuksal": 1, "kalabilirdi": 1, "karar": 6, "ki": 1, "hukuki": 2, "a\u00e7ar": 1, "aceleye": 1, "y\u00f6n": 1, "bile": 1, "bu": 6, "arkada\u015flar\u0131m\u0131z": 1, "NOfCommas": 44, "\u00fcyesi": 1, "yi": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "ba\u015fka": 2, "istiyorum": 1, "gerek\u00e7esini": 1, "iddialar\u0131": 1, "m\u0131": 1, "olmamas\u0131": 1, "kald\u0131": 1, "incelemeyi": 1, "sanayi": 1, "ortak": 1, "sabote": 2, "zamanlamas\u0131": 1, "demokratik": 3, "verdi\u011finizin": 1, "z\u0131rvad\u0131r": 1, "ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011fa": 1, "buna": 1, "demokrasi": 1, "\u00f6nce": 2, "sadece": 1, "b\u0131rakman\u0131n": 1, "girmiyor": 1, "s\u0131n\u0131rl\u0131": 1, "\u00e7\u0131k\u0131n": 1, "zarar": 1, "anayasa": 7, "ama\u00e7l\u0131yoruz": 1, "savunmak": 1, "s\u00f6yledim": 1, "oda\u011f\u0131": 1, "fakat": 1, "farkl\u0131la\u015fmas\u0131na": 1, "i\u00e7tihatlar\u0131na": 1, "i\u00e7in": 4, "kay\u0131tlar": 1, "gelerek": 1, "ikinci": 1, "\u00f6nleyemediler": 1, "pkk": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131k": 1, "payla\u015fmak": 1, "siyasetin": 1, "s\u00f6yledikleri": 1, "hareketi": 1, "iddianamede": 1, "nin": 7, "NOfWords": 701, "yaz\u0131m\u0131": 1, "cevab\u0131n\u0131": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "girmedi": 1, "birka\u00e7": 1, "kimsenin": 1, "a\u015f\u0131r\u0131lar": 2, "keyfi": 1, "her": 2, "incelemi\u015fiz": 2, "iddianame": 3, "b\u00f6yle": 1, "ve": 17, "sahip": 1, "aksini": 1, "olmuyor": 1, "olarak": 10, "halbuki": 1, "ismi": 1, "yararak": 1, "talep": 1, "evet": 1, "kanad\u0131n": 1, "\u00e7i\u00e7ek": 3, "kusur": 1, "etkisi": 1, "hassasiyetini": 1, "gerekti\u011fini": 1, "yokmu\u015f": 1, "i\u0307spanya": 1, "karar\u0131n\u0131n": 2, "221": 1, "getiriyor": 1, "yorumcular": 1, "karar\u0131m\u0131za": 1, "istenen": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131lar\u0131": 1, "i\u0307rtica": 1, "delili": 1, "getirmi\u015fsiniz": 1, "g\u00fcnlerce": 1, "in": 2, "olacak": 1, "devam": 1, "sizin": 1, "etmesini": 1, "yine": 2, "baz\u0131": 1, "ter\u00f6r": 2, "netice": 1, "de": 5, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "yaparak": 1, "oldu\u011fu": 2, "\u00e7at\u0131\u015fma": 1, "aras\u0131nda": 1, "istendi\u011fi": 1, "sitemde": 1, "caizdir": 1, "inceleme": 2, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyordu": 2, "inceledi\u011fimizi": 1, "olmad\u0131": 1}