{"ortam": 1, "y\u00fcr\u00fctecektir": 1, "en": 1, "hem": 4, "politize": 1, "binba\u015f\u0131": 1, "de\u011fil": 3, "ne": 2, "oldu\u011funda": 1, "hemen": 1, "psikolojik": 1, "gerilirdi": 1, "takip": 2, "makamlara": 1, "olan": 1, "ar\u0131nd\u0131k\u00e7a": 1, "var": 2, "adres": 3, "ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00f6revlileri": 1, "i\u015flemleri": 1, "hain": 1, "polis": 1, "takiple": 1, "ilk": 1, "zehir": 1, "siyasetten": 1, "belli": 1, "izlenimini": 1, "da": 5, "siyaset": 1, "hayat\u0131nda": 1, "tecr\u00fcbelerle": 1, "eksikli\u011fi": 1, "\u00f6\u011fleden": 1, "eski\u0307den": 1, "\u015fekilde": 1, "yakalam\u0131\u015f": 1, "ba\u015fbakan": 2, "subay\u0131n": 1, "yaz\u0131l\u0131": 1, "tarafs\u0131zl\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00e7ekmek": 1, "g\u00fc\u00e7lendirecek": 1, "hukukun": 1, "yapmakla": 1, "y\u0131pranmas\u0131n\u0131": 1, "olayda": 1, "ya\u015fanm\u0131\u015f": 1, "ciddi": 1, "mesafesi": 1, "s\u00f6z": 3, "haber": 3, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "ku\u015fkunun": 1, "bulgular\u0131": 1, "konularda": 1, "telefon": 2, "olaydan": 1, "maksatl\u0131": 2, "beyanlar\u0131": 1, "aras\u0131ndaki": 2, "g\u00f6revleriyle": 1, "kimseyi": 1, "nedir": 1, "oldu\u011funu": 2, "gere\u011fi": 1, "a\u00e7\u0131klamay\u0131": 1, "yapm\u0131\u015f": 1, "konumu": 2, "husus": 1, "ileti\u015fim": 1, "olay\u0131": 1, "do\u011frudur": 1, "soru\u015fturman\u0131n": 2, "defa": 1, "sorguyu": 1, "s\u0131zd\u0131rd\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fcst\u00fcn\u00fc": 1, "yoksa": 1, "iddialar\u0131n": 1, "bulunmas\u0131n\u0131": 1, "yard\u0131mc\u0131s\u0131": 2, "yapmad\u0131": 1, "bulunmas\u0131na": 1, "h\u00fck\u00fcmete": 2, "taraf\u0131ndan": 2, "g\u00f6revli": 1, "gibi": 3, "unsurlar\u0131": 1, "albay": 1, "vermi\u015ftir": 1, "dikkatini": 1, "sonra": 1, "yap\u0131labilece\u011fi": 1, "yayg\u0131n": 1, "kimse": 1, "miydi": 1, "a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "a\u00e7\u0131klamalardan": 1, "ku\u015fkular\u0131n": 1, "suikast": 1, "halbuki": 1, "toplumda": 1, "binba\u015f\u0131y\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klamada": 1, "noktada": 1, "son": 1, "kuvvetler": 1, "\u00f6nlemek": 1, "yap\u0131ld\u0131": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "nitelemek": 1, "\u00fczerlerinde": 1, "yapmas\u0131d\u0131r": 1, "\u015feklinde": 1, "sormam\u0131\u015f": 1, "emniyet": 1, "de\u011fi\u015fikli\u011fiyle": 1, "ay\u0131klad\u0131k\u00e7a": 1, "karar\u0131n\u0131": 1, "yapar": 1, "kurallar\u0131n": 1, "b\u00fclent": 1, "geliyor": 1, "makamlar": 2, "so\u011fukkanl\u0131": 1, "\u00f6\u011frenebilirdi": 1, "soru\u015fturmay\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "istedi\u011fim": 1, "orduya": 2, "konusu": 3, "NOfWords": 397, "\u00e7ok": 2, "genelkurmay": 7, "tecr\u00fcbelerden": 1, "zemberek": 1, "laflar": 1, "olacakt\u0131r": 1, "dille": 1, "yararl\u0131": 1, "sivil": 1, "sonucunda": 1, "ar\u0131n\u00e7": 7, "al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "kanun": 1, "subay\u0131": 2, "albayla": 1, "\u0131n": 3, "siyaseten": 1, "soru\u015fturma": 2, "olmaktan": 1, "ki": 3, "makamlar\u0131n": 1, "askeriyeden": 1, "\u00f6rtt\u00fc": 1, "yapamayacakt\u0131r": 1, "niye": 1, "haberler": 1, "hedefi": 1, "bilgi": 1, "d\u00fcnk\u00fc": 1, "cihet": 1, "albay\u0131": 1, "haberdar": 1, "mi": 2, "d\u00fcn": 1, "kadar": 3, "yapt\u0131": 1, "\u015feyler": 1, "ili\u015fkin": 1, "korumal\u0131d\u0131r": 1, "belirtmeleri": 1, "su\u00e7lama": 1, "a\u00e7\u0131k": 1, "haks\u0131z": 1, "\u00f6nemli": 2, "yetkililer": 1, "kay\u0131tlar\u0131n\u0131n": 1, "\u00f6\u011freniyoruz": 1, "sorun": 1, "h\u00fck\u00fcmetin": 2, "askerin": 1, "ku\u015fku": 1, "tutanak": 1, "etmek": 1, "binba\u015f\u0131n\u0131n": 1, "verilmi\u015ftir": 1, "belirtiyor": 1, "adresi": 1, "alelacele": 1, "hakl\u0131": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "incelemeye": 1, "askerle": 1, "bir": 11, "ordunun": 4, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "bunun": 1, "b\u0131rakma": 1, "olurdu": 1, "kurumlar": 1, "beni": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcp": 1, "\u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "profesyonel": 1, "savc\u0131": 4, "sayg\u0131n": 1, "iki": 2, "g\u00f6revlendirilmi\u015fti": 1, "hukukla": 1, "\u015f\u00fcphesi": 1, "falan": 1, "\u00fczerindeki": 1, "izlemek": 1, "bizzat": 1, "arama": 1, "yap\u0131lan": 1, "sonraki": 1, "inceleme": 1, "eder": 1, "a\u00e7\u0131klama": 1, "az\u0131ndan": 1, "bu": 10, "a\u00e7\u0131klamalar": 2, "NOfCommas": 20, "duydu": 1, "devlet": 1, "a\u015famalar\u0131n\u0131": 1, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "olmamal\u0131d\u0131r": 1, "bundan": 1, "ba\u015fka": 2, "b\u00fcnyesindeki": 1, "yazanlara": 1, "modern": 1, "\u00e7\u00f6zm\u00fcyor": 1, "serbest": 1, "yarg\u0131n\u0131n": 1, "daha": 2, "a\u00e7\u0131kt\u0131r": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131": 1, "ac\u0131": 1, "ra\u011fmen": 1, "fakt\u00f6r": 1, "\u00fczerine": 2, "edildi\u011fi": 1, "bilgisayar": 1, "olduklar\u0131n\u0131": 1, "fakat": 1, "yolundaki": 1, "i\u00e7in": 2, "notunun": 1, "kanad\u0131ndan": 1, "oldu\u011fu": 1, "su\u00e7lamad\u0131": 1, "\u00f6yle": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 3, "d\u00fc\u015f\u00fcnemeyece\u011fi": 1, "kurtulacak": 1, "diye": 3, "elindeki": 1, "b\u00f6yle": 1, "ve": 9, "olarak": 1, "olmakla": 1, "asker": 1, "meseleyi": 1, "askeri": 3, "\u00f6yleyse": 1, "s\u00fcrecinde": 1, "s\u0131n\u0131rl\u0131": 1, "harek\u00e2t": 1, "de\u011ferlendirme": 1, "ama\u00e7la": 1, "la": 1, "not": 1, "demokrasilerde": 1, "olmad\u0131k": 1, "ordu": 2, "a\u00e7\u0131p": 1, "de": 2, "adli": 4, "planland\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor": 1, "ayd\u0131nlanaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "aras\u0131nda": 1, "ayd\u0131nlatmak": 1, "yapm\u0131yor": 1, "olmad\u0131": 1}