{"hukuk": 2, "bireyleri": 1, "lise": 1, "en": 1, "i\u00e7inde": 2, "dan\u0131\u015ftay": 7, "e\u015fitlik": 4, "sizi": 1, "yar\u0131\u015fma": 1, "de\u011fil": 2, "ne": 2, "kayb\u0131": 1, "sistemi": 2, "modernli\u011fin": 1, "olu\u015furdu": 1, "\u00e7\u0131kamazd\u0131n\u0131z": 1, "olan": 3, "liberallle\u015fen": 1, "boyu": 1, "yeteneklerini": 1, "kavram\u0131na": 1, "\u00e7o\u011funlukla": 1, "kavram\u0131n\u0131": 1, "konusundaki": 1, "ad\u0131m": 2, "\u015fudur": 1, "insanlar": 1, "yoktu": 1, "\u00fcniversite": 1, "g\u00f6re": 1, "acaba": 1, "olanlar\u0131": 1, "demokrasinin": 1, "devrimi": 1, "stat\u00fcler": 2, "yerde": 1, "\u00f6m\u00fcr": 1, "vahim": 1, "ama": 1, "do\u011fduklar\u0131": 2, "vard\u0131r": 1, "e\u015fitli\u011fini": 2, "y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fckler": 1, "k\u00f6hne": 1, "s\u0131navlar\u0131n\u0131n": 1, "temel": 1, "ki\u015filerin": 2, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckler": 1, "siz": 1, "e\u011fer": 1, "totaliter": 2, "ki\u015fileri": 1, "ki\u015finin": 1, "karar\u0131n": 1, "ayk\u0131r\u0131": 1, "s\u00f6z": 1, "abc": 1, "a\u015f\u0131lmaz": 1, "prof": 1, "y\u00f6n\u00fcyle": 1, "sorunu": 1, "asgariden": 1, "g\u00f6revine": 1, "\u00f6\u011frencilerinin": 1, "b\u00fct\u00fcn": 3, "tezi\u00e7": 1, "askerlik": 1, "oldu\u011funu": 2, "d\u00f6n\u00fck": 1, "reddedilmesidir": 1, "ise": 1, "olmas\u0131d\u0131r": 1, "hukuku": 2, "y\u00f6k": 1, "illiberal": 1, "kald\u0131rd\u0131lar": 1, "m\u00fclkiyet": 1, "olanlar": 1, "kamu": 1, "giri\u015f": 1, "liseleri": 1, "belirledi\u011fi": 1, "noktada": 1, "28": 1, "lere": 1, "taraf\u0131": 1, "y\u00fc": 1, "karar\u0131yla": 1, "bireysel": 4, "ailesinin": 1, "anlay\u0131\u015ft\u0131r": 1, "gibi": 2, "meselesi": 1, "bak\u0131yor": 1, "\u015fubat\u00e7\u0131lar": 1, "hele": 1, "buluyor": 1, "son": 2, "aileniz": 1, "gerek\u00e7e": 1, "k\u0131s\u0131tlamalar\u0131": 1, "engeli": 1, "temeli": 1, "kast": 5, "dairesi": 1, "modernle\u015fen": 1, "kesmek": 1, "gelmi\u015f": 2, "da": 6, "\u0131n": 2, "neydi": 1, "niyet": 1, "haklardan": 1, "ihlaline": 1, "konusu": 2, "tespite": 1, "ya\u015fay\u0131p": 1, "bireylerin": 2, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 2, "k\u0131s\u0131tlar\u0131n\u0131n": 1, "fevkalade": 1, "laiklik": 5, "zaman\u0131": 2, "edilmi\u015flerdi": 1, "peki\u015ftirdi": 1, "geri": 1, "imam": 2, "\u00fcniversitelerde": 1, "\u00e7ocu\u011fu": 1, "liselerinin": 1, "f\u0131rsat": 5, "dikkate": 1, "felsefesini": 1, "anlam\u0131yla": 1, "felsefe": 2, "vergi": 1, "savunmu\u015ftu": 1, "olmaktan": 1, "girme": 1, "liberal": 4, "bilgi": 1, "eden": 1, "problem": 1, "i\u00e7ine": 1, "mi": 2, "korporatist": 2, "slogan\u0131yla": 1, "kadar": 1, "stat\u00fc": 4, "ad\u0131na": 3, "ge\u00e7mi\u015ften": 1, "esas": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 4, "koymu\u015flard\u0131": 1, "e\u015fittir": 1, "olu\u015fur": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "ba\u015fkan\u0131": 1, "sosyal": 2, "sevindiricidir": 1, "s\u0131n\u0131flar\u0131": 1, "\u00f6nemli": 2, "kavga": 1, "\u00f6l\u00fcrlerdi": 1, "stat\u00fcs\u00fcn\u00fc": 1, "\u00f6n\u00fcn\u00fc": 1, "etmek": 1, "defalarca": 1, "s\u00f6yl\u00fcyor": 1, "yanl\u0131\u015ft\u0131r": 1, "a\u00e7\u0131s\u0131ndan": 3, "verdi": 1, "e\u015fitli\u011finin": 1, "ya": 1, "olabilirler": 1, "gelen": 1, "katsay\u0131": 5, "bir": 7, "orta\u00e7a\u011fl\u0131": 1, "stat\u00fclerini": 1, "mahk\u00fbm": 3, "gidi\u015f": 1, "olsa": 1, "lisesine": 1, "felsefesinin": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "k\u0131larak": 1, "haklara": 1, "lerine": 1, "okumas\u0131n\u0131": 1, "hak": 3, "hukuksal": 8, "b\u00fcy\u00fck": 2, "karar": 2, "hukuki": 4, "\u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r": 1, "y\u00fczde": 1, "a\u015facakt\u0131r": 1, "budur": 1, "biridir": 1, "farkl\u0131": 3, "y\u0131kt\u0131": 1, "derece": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckleri": 1, "bu": 5, "sebep": 1, "dinamizm": 1, "engellemek": 1, "NOfCommas": 26, "al\u0131rsak": 1, "sistemler": 1, "t\u00fcm": 1, "e\u015fitli\u011fi": 2, "hatiplilerin": 2, "reddetmi\u015f": 1, "stat\u00fcdeki": 1, "modern": 2, "\u00f6n\u00fcne": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcnde": 1, "bilimleri": 1, "biri": 1, "m\u0131": 1, "buna": 1, "zaten": 1, "ko\u015fullara": 1, "orta\u00e7a\u011f": 2, "anlam\u0131": 1, "a\u015farak": 1, "erdo\u011fan": 1, "ni": 1, "belirleyen": 1, "fakat": 1, "i\u00e7in": 3, "rejimi": 1, "karar\u0131nda": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131": 1, "ba\u011fl\u0131yd\u0131": 1, "nin": 1, "NOfWords": 410, "haklar\u0131": 2, "ye": 1, "fikir": 2, "de\u011fi\u015ftirme": 3, "hakk\u0131": 1, "h\u00fcrriyetler": 1, "e\u015fit": 2, "tamamen": 1, "frans\u0131z": 1, "b\u00f6yle": 2, "hakk\u0131n\u0131": 1, "ve": 9, "sahip": 2, "yap\u0131lara": 1, "ba\u011flayarak": 1, "e\u015fitli\u011fine": 2, "yap\u0131lam\u0131yor": 1, "stat\u00fcleri": 1, "meslek": 3, "t\u00e2bi": 1, "olamazlar": 1, "de\u011filse": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "e\u015fitli\u011fe": 1, "olamayaca\u011f\u0131": 1, "s\u00f6yleyebiliyor": 1, "d\u0131\u015f\u0131na": 1, "bulundu\u011fu": 1, "maalesef": 2, "de": 5, "si": 1, "\u00e7i\u011fnemi\u015ftir": 1, "haklar": 1, "dir": 2, "stat\u00fcs\u00fc": 2}