{"siyasi": 2, "yaralar\u0131": 2, "engelliyor": 2, "hem": 2, "de\u011fil": 2, "ba\u011fl\u0131lar\u0131n\u0131n": 1, "birinci": 1, "mutabakatlar\u0131": 1, "bin": 1, "a\u00e7abilecek": 1, "terimi": 1, "ya\u015famaya": 1, "kabul": 1, "yap\u0131lmas\u0131": 1, "lerden": 1, "daha": 1, "beri": 1, "de\u011fildi": 2, "a\u015firet\u00e7i": 1, "a\u00e7\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "edilmi\u015ftir": 1, "yoktu": 2, "siyaset": 1, "birlikte": 1, "seyyid": 2, "tunceli": 1, "m\u00fccadele": 1, "yerde": 1, "rejime": 1, "konusunda": 1, "mutabakatlar": 2, "ama": 4, "zemin": 1, "uluslararas\u0131": 2, "vard\u0131r": 1, "kullanarak": 1, "h\u00e2kimdi": 1, "ac\u0131lara": 1, "biliyorum": 1, "empati": 1, "vuruyor": 1, "ba\u015fbakan": 2, "ac\u0131lar\u0131n": 1, "hukuksuz": 1, "temel": 4, "deki": 1, "almad\u0131k": 1, "milli": 1, "tarihi": 1, "durmu\u015flard\u0131": 1, "ate\u015fin": 1, "g\u00f6rmezden": 1, "rejimi": 1, "dersimlilerin": 1, "hizmet": 1, "said": 1, "radikal": 1, "ediyor": 1, "s\u00f6z": 1, "ge\u00e7mi\u015fteki": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcd\u00fcr": 1, "vermelerini": 1, "toplum": 2, "almakt\u0131r": 1, "sorunlar\u0131n": 1, "resmi": 1, "isyan\u0131ndan": 1, "demokratikle\u015fmedir": 1, "merhem": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "radikallere": 1, "yan\u0131lg\u0131": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "ideoloji": 1, "politikac\u0131": 1, "kelimesini": 1, "ele": 2, "ac\u0131lardan": 2, "iddias\u0131yla": 1, "olay\u0131": 2, "do\u011frudur": 1, "ye": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "bug\u00fcn": 2, "tabii": 1, "hatta": 2, "kutupla\u015fma": 1, "diyebilir": 1, "de\u011filiz": 1, "kanunsuzluklard\u0131": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcmler": 1, "malzemesi": 1, "lara": 1, "entelekt\u00fcel": 1, "de\u011fi\u015fime": 1, "ediyorum": 1, "edecek": 2, "bayram": 2, "dersim": 8, "bak\u0131n": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmaya": 1, "yap\u0131s\u0131ndan": 1, "cumhuriyetle": 1, "kusuru": 1, "kullanma": 2, "yayg\u0131n": 1, "ki\u015fisel": 1, "olunca": 1, "dram\u0131": 2, "zaman": 2, "maddi": 1, "anlam\u0131nda": 1, "y\u0131llardan": 1, "rol\u00fc": 1, "ele\u015ftirmek": 2, "\u015feklindeki": 1, "ettirmek": 1, "uyum": 1, "biliyoruz": 1, "patlamalar": 1, "da": 2, "g\u00fcndeme": 1, "sorumlulu\u011funu": 1, "\u0131n": 2, "\u00e7a\u011f": 1, "gereken": 1, "bile": 1, "sa\u011flayarak": 1, "soyk\u0131r\u0131m": 2, "kar\u015f\u0131": 1, "konusu": 1, "sorunlar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "NOfWords": 434, "\u00e7ok": 2, "ben": 1, "istikrars\u0131zl\u0131\u011fa": 1, "d\u0131\u015fa": 1, "ya\u015fanan": 1, "s\u00fcrerek": 1, "fevkalade": 1, "gelen": 2, "camiaya": 1, "b\u00fcy\u00fcmesini": 1, "\u00fclkeyi": 1, "rejimin": 1, "anlay\u0131\u015flar": 1, "geri": 1, "hareketlere": 1, "laik": 1, "sava\u015f": 1, "g\u00fczel": 2, "larda": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fecek": 1, "i\u0307nsani": 1, "1930": 4, "terim": 2, "sarmaya": 1, "siyaseten": 3, "olaya": 1, "getirildi": 1, "uzak": 1, "h\u00fcr": 1, "\u00f6zenli": 1, "tepkiler": 1, "tarih\u00e7i": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "katliam": 4, "ka\u015f\u0131yarak": 1, "izler": 1, "ta\u015f\u0131yan": 1, "gelebiliriz": 1, "h\u00e2l\u00e2": 2, "alevi": 1, "budur": 1, "ele\u015ftirip": 1, "dram\u0131n\u0131": 1, "1937": 2, "elbette": 2, "gerekir": 1, "\u00e7\u00f6zecekse": 1, "bayramlara": 1, "sosyal": 2, "lobilerin": 1, "ad\u0131": 2, "a\u00e7\u0131k": 1, "\u015feye": 1, "kuvvet": 1, "haks\u0131z": 1, "unsurudur": 1, "m\u00fcnferit": 1, "olmas\u0131nda": 1, "ac\u0131lar\u0131": 1, "d\u00f6nebilir": 1, "yolunu": 1, "lar\u0131n": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "sertle\u015fti": 1, "derecede": 1, "hayali": 1, "nihayet": 1, "gelince": 1, "bildirgesi": 1, "bu": 7, "b\u00fcy\u00fckt\u00fcr": 1, "sak\u0131nmak": 1, "do\u011furdu\u011fu": 1, "su\u00e7unun": 1, "bas\u0131n": 1, "se\u00e7tik": 1, "bir": 14, "\u00e7a\u011fda\u015f": 1, "de\u011fi\u015fmi\u015ftir": 2, "\u00fczerinde": 1, "bunun": 3, "\u0131st\u0131rap": 1, "r\u0131za": 2, "irtica": 1, "mutabakatlarla": 1, "yeniden": 1, "\u015feyh": 2, "kullan\u0131lmas\u0131": 1, "yol": 2, "sol": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "muhalefetteki": 1, "a\u015f\u0131r\u0131": 2, "tokala\u015f\u0131p": 1, "isyan": 1, "hayal": 2, "devrimci": 1, "maalesef": 2, "b\u00fcy\u00fck": 3, "karar": 1, "olay": 1, "partiye": 1, "istismara": 2, "biridir": 1, "kullanmad\u0131": 1, "ba\u015fbakanlar\u0131n": 1, "yatk\u0131n": 1, "hi\u00e7bir": 1, "sebebi": 1, "paranoyas\u0131": 1, "yi": 1, "halinde": 2, "NOfCommas": 29, "istiyorum": 1, "lardaki": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fclebilece\u011fi": 1, "olan": 1, "nin": 4, "tarihimizdeki": 1, "sorunlarda": 1, "haline": 1, "terimsel": 1, "beyanlar\u0131n\u0131n": 1, "\u00f6ncelikle": 1, "olu\u015fturmas\u0131n\u0131n": 1, "niteli\u011fi": 1, "demokrat": 1, "ra\u011fmen": 1, "hadiseleri": 1, "itidale": 1, "sadece": 1, "kullan\u0131lm\u0131\u015f": 1, "desteklemi\u015ftir": 1, "y\u00f6neten": 1, "\u00fcslupla": 1, "fakat": 2, "tepkilerdir": 1, "d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc": 1, "i\u00e7in": 1, "sevk": 1, "ikinci": 1, "metotlar\u0131": 1, "de": 8, "payla\u015fmak": 1, "besleniyor": 1, "kadar": 1, "uzun": 1, "sa\u011flayamam\u0131\u015f": 1, "o\u011flu": 1, "yapmas\u0131": 1, "karakterinden": 1, "idam": 1, "her": 1, "g\u00fc\u00e7": 2, "nitelemesini": 1, "fecaati": 1, "ve": 9, "yar\u0131n": 1, "darbe": 1, "olarak": 1, "erdo\u011fan": 2, "\u00fcretilmesini": 1, "b\u0131rakm\u0131\u015f": 1, "yerler": 1, "\u00fclkedeki": 1, "insani": 1, "la": 1, "odur": 1, "nice": 1, "referans": 1, "geliyordu": 1, "kusurlu": 1, "devam": 1, "sorunlar\u0131": 1, "katarak": 1, "baz\u0131": 1, "derin": 1, "muhalefet": 1, "g\u00fcn\u00fcnde": 1, "chp": 4, "buna": 2, "bire": 1, "hukukta": 1, "dahildir": 1, "dir": 3, "fatura": 1, "baykal": 1}