{"depremler": 1, "yapt\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "k\u00fcrt": 3, "siyasi": 1, "y\u0131lmaz\u00e7elik": 1, "kalm\u0131\u015f": 1, "hem": 4, "merkezi": 1, "ne": 2, "vatanseverlik": 1, "mhp": 1, "bucu": 1, "okumad\u0131": 1, "kendi": 1, "milletiz": 1, "y\u00fcz\u00fcnden": 1, "olan": 3, "kitab\u0131n\u0131": 1, "al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131m\u0131zd\u0131r": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m": 1, "toplumda": 1, "beri": 1, "de\u011fildi": 1, "a\u015firet\u00e7i": 1, "a\u011fr\u0131d\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u015fudur": 1, "yoktu": 1, "k\u00f6kl\u00fc": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "toplumdur": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "\u00fcstl\u00fck": 1, "seyyid": 1, "kullanmal\u0131y\u0131z": 1, "\u00f6fkeli": 1, "hatas\u0131nda": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmeliydi": 1, "arada": 1, "\u0131srar": 1, "\u015fucu": 1, "\u015fekilde": 1, "s\u00fcr\u00fcp": 1, "y\u00fcceltirken": 1, "ele\u015ftiriyorsunuz": 1, "t\u00fcrk": 1, "i\u0307kinci": 1, "yanl\u0131\u015fl\u0131klar": 1, "yollar\u0131n\u0131n": 1, "etkisiyle": 1, "bizzat": 1, "yasaklar": 1, "kerbela": 2, "\u015fiddeti": 1, "getirmedi": 1, "kolayca": 1, "ediyor": 1, "akademik": 1, "s\u00f6z": 1, "dersleri": 1, "muhafazak\u00e2rlar\u0131": 1, "\u00e7irkin": 1, "toplum": 1, "yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "a\u015firet": 3, "ya\u015fayabiliriz": 1, "konuda": 2, "k\u0131z\u0131lba\u015f": 1, "s\u00f6zler": 1, "\u00f6zellikle": 1, "yerle\u015fik": 1, "talihsiz": 2, "partileri": 1, "d\u00f6n\u00fck": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnelim": 1, "yap\u0131s\u0131n\u0131n": 1, "ise": 2, "dirlik": 1, "olay\u0131": 1, "do\u011frudur": 1, "hayati": 1, "\u00f6nyarg\u0131lar\u0131m\u0131z": 1, "yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131": 1, "pe\u015finde": 1, "yaratabilen": 1, "kesimleri": 1, "haks\u0131zl\u0131klar": 1, "1935": 1, "t\u00fcr": 1, "dersim": 9, "dil": 1, "dr": 1, "bast\u0131rma": 2, "itikadi": 2, "gibi": 2, "gerekmez": 1, "cumhuriyetle": 1, "teki": 1, "mizi": 1, "duyars\u0131zl\u0131\u011f\u0131n": 1, "yahut": 1, "alg\u0131s\u0131": 1, "tarz\u0131n\u0131n": 1, "anlamak": 1, "son": 2, "birbirimize": 1, "k\u00fcrtleri": 1, "olmal\u0131y\u0131z": 1, "\u00f6z": 1, "dtp": 1, "meclis": 1, "baki": 1, "ak": 1, "da": 2, "y\u00f6nelten": 1, "hayat": 1, "hepsi": 1, "konu\u015furken": 1, "adl\u0131": 3, "devletle": 1, "gerici": 1, "akl\u0131na": 1, "do\u00e7": 1, "bile": 4, "reisleriyle": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "konu\u015fmas\u0131ndan": 1, "idam\u0131n\u0131n": 1, "eserine": 2, "NOfWords": 397, "\u00e7ok": 2, "sonucu": 1, "a\u015fa\u011f\u0131layan": 1, "halbuki": 1, "s\u00fcnni": 1, "yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan": 1, "ideolojik": 1, "\u00fcn": 2, "m\u00fcnkir": 1, "sa\u011flanamam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "kesimlerde": 1, "ecevit": 1, "olarak": 3, "o\u011flunun": 1, "alevlenebilir": 1, "otoriter": 1, "isk\u00e2n": 1, "laik": 2, "\u015feyhlerin": 1, "sebebiyle": 1, "parti": 1, "de\u011fi\u015fik": 1, "sorusu": 1, "a\u015firetlerin": 1, "cumhuriyet": 1, "tarihte": 2, "tepkilere": 1, "\u015fii": 1, "olmak": 1, "d\u0131\u015flayan": 1, "hayat\u0131": 1, "\u00f6zenli": 1, "yar\u0131s\u0131nda": 1, "tepkiler": 1, "gerilim": 1, "ele\u015ftiremez": 1, "nas\u0131l": 1, "y\u00fcre\u011finizin": 1, "duygusu": 1, "kart": 1, "ortada": 1, "mi": 2, "hatalar\u0131n": 1, "halklarla": 1, "islah": 1, "h\u00e2l\u00e2": 1, "isyan\u0131": 2, "\u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcz": 1, "hissedersiniz": 1, "durup": 1, "uydurmalar": 1, "alevi": 4, "m\u00fc": 1, "hatlar\u0131": 1, "1937": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "isyanlar\u0131n\u0131n": 1, "co\u011frafyas\u0131": 1, "ten": 1, "dikkatli": 1, "birbirimiz": 1, "hatlar\u0131m\u0131zd\u0131r": 1, "ge\u00e7mi\u015fte": 1, "okurken": 1, "dindar": 1, "dikkat": 1, "etiketler": 1, "i\u011fren\u00e7": 1, "xix": 1, "fay": 2, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "merhum": 1, "etnik": 1, "\u00f6teki": 3, "kayg\u0131lar\u0131n": 1, "halde": 1, "gen\u00e7": 1, "gelen": 1, "b\u0131rakal\u0131m": 1, "ya\u015fanm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "bir": 11, "bunun": 1, "konu\u015fmas\u0131d\u0131r": 1, "hakk\u0131nda": 2, "r\u0131za": 1, "si\u0307yaseti\u0307": 1, "edecek": 1, "t\u00fcrkiye": 2, "kenara": 1, "isyan": 1, "devrimcilik": 1, "maalesef": 1, "s\u00f6zleri": 1, "d\u00fczenlik": 1, "i\u0307brahim": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmalar": 1, "devlet": 1, "budur": 1, "lerimiz": 1, "kitlelere": 1, "bak\u0131labilir": 2, "bu": 3, "NOfCommas": 40, "s\u00f6ylemedi": 1, "hi\u00e7bir": 1, "\u00e7o\u011funlu\u011funu": 1, "zamanki": 1, "dost\u00e7a": 1, "m\u00fcrteci": 1, "m\u0131": 1, "s\u0131k": 2, "sanca\u011f\u0131": 1, "nin": 1, "ilimizdir": 1, "baz\u0131": 1, "sayg\u0131l\u0131": 1, "konu\u015fuyor": 1, "duygular": 1, "yezit": 1, "uygulanan": 1, "\u00fczerine": 1, "s\u00fcnnilere": 1, "ayaklanma": 1, "fakat": 2, "i\u00e7in": 2, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "atat\u00fcrk": 3, "siyasette": 1, "sak\u0131nmal\u0131d\u0131r": 1, "yok": 1, "davran\u0131\u015flardan": 1, "kimliklerimizle": 1, "egemen": 1, "bunlar\u0131n": 1, "veya": 1, "demedi": 1, "diye": 2, "y\u0131": 1, "aras\u0131nda": 1, "ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz": 1, "yaratt\u0131\u011f\u0131": 3, "ve": 9, "sahip": 1, "dersi": 1, "kurt": 1, "\u00f6ymen": 6, "yaratt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "evet": 1, "borcudur": 1, "tedirgin": 1, "y\u00fczy\u0131l\u0131n": 1, "girdi": 1, "da\u011fl\u0131k": 1, "derken": 1, "kendisi": 1, "gazeteleri": 1, "\u00f6rne\u011fi": 1, "bilin\u00e7alt\u0131ndaki": 1, "hassasiyetleri": 1, "y\u00f6redeki": 1, "in": 4, "sert": 1, "\u00fclke": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131ndan": 1, "ac\u0131mas\u0131z": 1, "insanl\u0131k": 1, "de": 3, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "oldu\u011fu": 3, "duyarl\u0131\u011f\u0131": 1, "chp": 2, "kavram\u0131": 1, "ula\u015ft\u0131rma": 1, "na": 1, "sorunlar\u0131": 1, "biriydi": 1, "baykal": 2}