{"en": 3, "ziya": 1, "y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc": 1, "gerekiyor": 1, "kafalar\u0131": 1, "bizde": 1, "\u00fcniversitesi": 4, "modeller": 1, "de\u011fil": 1, "ne": 1, "i\u015fadamlar\u0131na": 1, "se\u00e7ilen": 2, "verdi\u011fi": 1, "olan": 2, "\u015fekillendirecek": 1, "ar": 1, "var": 2, "kaplanlar\u0131": 2, "daha": 1, "ezeli": 1, "ilk": 1, "y\u00f6netici": 2, "geli\u015ftirdi\u011fi": 1, "y\u00fckseliyor": 1, "uzanan": 1, "\u00fcniversite": 5, "g\u00f6re": 1, "prangalar\u0131ndan": 1, "feryat": 1, "fahrettin": 1, "d\u00fcnyadaki": 2, "yoluyla": 1, "s\u00f6z\u00fcn\u00fc": 1, "ama": 1, "\u00f6d\u00fcl\u00fc": 1, "d\u00fcnyaca": 1, "y\u00f6n\u00fcndedir": 1, "dan": 1, "\u015fekilde": 1, "NOfCommas": 27, "mutlak": 1, "liyakat": 1, "makbul": 1, "ba\u011f\u0131\u015f": 1, "bilimsel": 9, "gibi": 1, "hat\u0131rlatt\u0131m": 1, "merkeziyet\u00e7i": 1, "\u00fcniversitemiz": 1, "\u00fcreten": 1, "y\u00f6k": 1, "kurumlar": 1, "t\u00fcrkler": 1, "zamankinden": 1, "yetkili": 1, "rakamlar": 1, "kusuru": 1, "\u00e7a\u011f\u0131m\u0131zdaki": 1, "d\u00fcnyada": 2, "evvela": 1, "\u00f6\u011frenmeyi": 1, "geli\u015ftirmek": 1, "yay\u0131n": 1, "2023": 1, "d\u00fcnyay\u0131": 2, "b\u00fct\u00fcn": 1, "veriyor": 1, "d\u00fcnya": 1, "ideolojilerin": 1, "k\u00f6klerini": 1, "\u00e7in": 1, "kurumlar\u0131": 1, "1939": 1, "kayserili": 3, "girmesi": 1, "adlar\u0131n\u0131": 1, "on": 1, "gerekmiyor": 1, "ezberlerimizin": 1, "ise": 1, "etmi\u015f": 1, "sidir": 1, "laboratuvar\u0131": 1, "kurtulup": 1, "zenginlere": 1, "bug\u00fcn": 2, "i\u015fte": 1, "heyetlerce": 1, "\u00fcniversitenin": 1, "dogmatiktir": 1, "\u00f6nce": 1, "adamlar\u0131m\u0131z": 1, "ezber": 2, "sinin": 1, "belirleyecekse": 1, "oran": 1, "aktard\u0131m": 1, "yarat\u0131p": 1, "farkl\u0131y\u0131z": 1, "milyon": 1, "77": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131": 1, "h\u0131rs\u0131": 1, "rekabet\u00e7i": 1, "kar\u015f\u0131latt\u0131r\u0131yor": 1, "prof": 4, "gelecekte": 1, "fazla": 1, "tebli\u011f": 1, "onun": 1, "d\u00fczenledi\u011fi": 1, "ndaki": 1, "ara\u015ft\u0131rma": 5, "son": 1, "olursa": 1, "bulu\u015f": 1, "bilgi": 1, "sunmas\u0131": 1, "yat\u0131r\u0131m": 1, "iddial\u0131": 1, "kapatt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "bilgilere": 1, "\u00f6\u011fretim": 1, "az": 1, "y\u00fcz\u00fcnc\u00fc": 1, "da": 7, "dinamik": 1, "yapan": 1, "yenilik": 1, "ba\u015far\u0131": 1, "dolar\u0131": 1, "\u0131n": 1, "uzakdo\u011fu": 1, "san\u0131yorlar": 2, "olabiliyor": 1, "motive": 1, "olur": 1, "y\u0131l\u0131nda": 2, "vekili": 1, "\u00e7ok": 5, "ben": 1, "500": 1, "100": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "yay\u0131mlanan": 1, "ile": 1, "yollar\u0131": 1, "izliyorum": 1, "\u015fu": 1, "pay": 1, "kele\u015ftemur": 2, "miktarda": 1, "kayseri\u0307": 1, "birikimini": 1, "kalacak": 1, "rekt\u00f6r\u00fc": 1, "200": 1, "hirsch": 1, "zihniyeti": 3, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "aras\u0131na": 2, "fak\u00fclte": 1, "vermi\u015f": 1, "bravo": 1, "s\u00f6zlerini": 1, "adam\u0131": 2, "konu": 1, "rekt\u00f6rlerimizden": 1, "ayr\u0131lan": 1, "h\u00fcr": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcnceyle": 1, "g\u00f6ndermek": 1, "nas\u0131l": 1, "avrupa": 2, "davet": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "ba\u015fkan": 1, "gsmh": 1, "\u00fcst": 1, "panelde": 1, "genel": 1, "sa\u011flad\u0131\u011f\u0131": 1, "d\u00fcn": 1, "\u00fcniversiteyi": 1, "t\u00fcrklerin": 1, "y\u0131l": 1, "zamanlarda": 2, "art\u0131k": 1, "ancak": 1, "t\u00fcbi\u0307tak": 1, "sosyal": 1, "aras\u0131ndad\u0131r": 2, "\u00f6nemli": 2, "rekt\u00f6r": 1, "zay\u0131f": 1, "blair": 1, "konu\u015fmamda": 2, "anadolu": 1, "edilen": 1, "\u00e7a\u011fr\u0131lan": 1, "yeni": 2, "se\u00e7ilmi\u015f": 1, "in": 2, "civar\u0131ndayd\u0131": 1, "dert": 1, "ak\u0131mlar": 1, "binde": 2, "tesis": 1, "kullan\u0131yor": 1, "cumhuriyetin": 1, "ba\u015far\u0131l\u0131": 1, "durdum": 1, "ezberlemek": 1, "d\u00fcnyan\u0131n": 1, "ya": 1, "karma\u015f\u0131k": 1, "bir": 2, "ge": 1, "olsun": 1, "\u00fczerinde": 1, "yapt\u0131rm\u0131\u015f": 1, "gidi\u015f": 1, "maarif": 1, "bilim": 8, "gerisinde": 1, "etmi\u015fti": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "\u00fcniversiteyle": 1, "medrese": 1, "bir\u00e7ok": 1, "iki": 1, "para": 2, "b\u00fcy\u00fck": 1, "esas\u0131na": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "vak\u0131f": 1, "y\u00fczde": 2, "belgesi": 1, "dir": 1, "biridir": 1, "\u00fcyelerine": 1, "yay\u0131nlarda": 1, "bu": 5, "NOfWords": 414, "\u00f6mer": 1, "konu\u015fmac\u0131": 1, "makalesi": 2, "un": 1, "m\u0131": 1, "abd": 1, "nin": 3, "modern": 1, "\u00fcniversitelerin": 1, "cebeci": 1, "ernst": 1, "lise": 1, "2015": 1, "hedefleri": 1, "de": 2, "kurulu\u015flara": 2, "y\u00fcksek": 2, "i\u00e7in": 3, "konulu": 1, "yar\u0131nki": 2, "oranlar": 1, "yok": 1, "masraflar\u0131": 1, "mu": 2, "tony": 1, "\u015f\u00fbras\u0131": 1, "ye": 2, "rekt\u00f6rler": 1, "birka\u00e7": 1, "ortalamas\u0131": 2, "mete": 1, "erciyes": 4, "diye": 1, "her": 2, "\u00fcniversitesini": 1, "ve": 12, "y\u00f6netilmesi": 1, "olarak": 4, "anlatt\u0131m": 1, "hindistan": 2, "toplant\u0131lara": 2, "olabilmesidir": 1, "tun\u00e7ay": 1, "i\u015fadamlar\u0131n\u0131": 1, "onur": 1, "kendisi": 1, "paneli": 1, "yerinde": 1, "toplanan": 1, "sorunlar\u0131": 1, "m\u00fctevelli": 1, "model": 2, "binas\u0131": 1, "geli\u015ftirmelere": 1, "e\u011fitimde": 1, "kafalar\u0131m\u0131z\u0131": 1, "do\u011fru": 1, "say\u0131daki": 1, "a\u00e7mak": 1, "ezbercili\u011fin": 1, "a\u015f\u0131yor": 1, "yurtd\u0131\u015f\u0131na": 1}