{"ki\u015fili\u011fine": 1, "siyasi": 3, "dan\u0131\u015ftay": 1, "benimseyerek": 1, "politize": 1, "yarg\u0131da": 2, "dikkatlerine": 1, "dibine": 1, "kuruyorlar": 1, "birli\u011fi": 1, "izliyoruz": 1, "imza": 1, "verdi\u011fi": 1, "ederek": 2, "olan": 1, "mahkeme": 1, "birini": 1, "d\u00f6necekti": 1, "var": 2, "kararlar\u0131yla": 1, "gerilimler": 1, "derne\u011fi": 1, "h\u00e2kimler": 3, "kanuna": 3, "master": 1, "\u00e7\u0131k\u0131\u015f": 1, "kurucular": 1, "telefonu": 1, "e\u015fitlik": 1, "tarafs\u0131z": 2, "ayk\u0131r\u0131": 1, "k\u00f6kl\u00fc": 1, "davran\u0131yor": 1, "g\u00f6re": 2, "savc\u0131lar": 3, "ki": 2, "ama": 1, "keskin": 1, "anlamlar\u0131yla": 2, "ya\u015fam\u0131\u015f": 1, "mensuplar\u0131n\u0131": 1, "yarg\u0131ya": 1, "resmen": 1, "demokrasi": 2, "tan\u0131nan": 1, "yarsav": 4, "tuhaf": 3, "g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinin": 1, "bir": 10, "tart\u0131\u015fmal\u0131": 1, "bakan": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fckler": 1, "s\u00f6z\u00fc": 1, "hsyk": 2, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fc": 1, "ki\u015finin": 2, "n\u0131n": 2, "\u015fimdi": 2, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 1, "g\u00fcven": 3, "ediyor": 1, "akademik": 1, "m\u00fccadeleyi": 1, "burada": 1, "dinlenmesine": 2, "konunun": 1, "telefon": 1, "karar\u0131n\u0131z": 1, "b\u00f6l\u00fcnmeye": 1, "ismen": 1, "\u00e7o\u011funlu\u011funa": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "tam": 1, "de\u011fi\u015fimi": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "veriyor": 1, "konuda": 1, "y\u00fczy\u0131l": 1, "yerin": 1, "karar\u0131": 2, "yapm\u0131\u015f": 1, "ad\u0131yla": 1, "istasyonlar\u0131nda": 2, "b\u00fcsb\u00fct\u00fcn": 1, "yarg\u0131": 9, "daireleri": 1, "icat": 1, "topluma": 1, "cing\u00f6zl\u00fckle": 1, "binlerce": 2, "a\u00e7aca\u011f\u0131ndan": 1, "m\u00fclkiyet": 1, "tabii": 1, "hatta": 1, "evrensel": 2, "\u00f6nce": 1, "s\u00fcre\u00e7lerinde": 1, "ocak": 1, "sorundur": 1, "14": 1, "gerek": 1, "yazman\u0131z": 1, "sulh": 1, "uygunluk": 1, "adalet": 1, "g\u00fcvenini": 1, "y\u00f6n\u00fcnde": 1, "verebilirim": 1, "nden": 2, "kimseye": 1, "b\u00f6l\u00fcnd\u00fc": 2, "gibi": 1, "ara\u015ft\u0131rmas\u0131": 1, "ankara": 2, "konu\u015fan": 1, "bak\u0131yor": 1, "mensuplar\u0131": 1, "saymama": 1, "toparlay\u0131c\u0131": 1, "savc\u0131lar\u0131": 2, "ger\u00e7e\u011fini": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015flerden": 1, "destekleyen": 1, "son": 1, "endi\u015felenmezdim": 1, "niteli\u011fine": 1, "ti\u0307b": 3, "ergenekon": 2, "da": 1, "laz\u0131m": 1, "hukuk\u00e7ular": 1, "duyulmas\u0131n\u0131": 1, "y\u00fczlerce": 1, "hangi": 2, "\u0131n": 1, "savunan": 1, "adalete": 3, "yol": 1, "bile": 1, "sa\u011flanamaz": 1, "geldi\u011finde": 1, "\u00fczerinden": 1, "organlar\u0131n\u0131n": 1, "NOfWords": 411, "diyece\u011fi": 1, "ya\u015fanan": 1, "ile": 1, "bakanl\u0131\u011f\u0131": 1, "duyaca\u011f\u0131z": 1, "mensubu": 1, "davas\u0131": 1, "laiklik": 1, "ele\u015ftirdim": 1, "tasfiye": 1, "istasyonu": 2, "doktora": 1, "2009": 1, "mahkemenin": 1, "konu\u015fur": 1, "mahkemesi": 2, "numaras\u0131n\u0131": 1, "yarat\u0131yorlar": 1, "falanca": 2, "yazmam\u0131\u015fs\u0131n\u0131z": 1, "camias\u0131nda": 1, "art\u0131yor": 1, "soru\u015fturma": 1, "vermi\u015f": 1, "cumhuriyet": 1, "konu": 1, "sivrilikleriyle": 1, "itiraz": 1, "nas\u0131l": 1, "belirtti\u011finiz": 1, "sunuyorum": 1, "ki\u015fiyi": 1, "tarafta": 1, "man\u015fetlerinde": 1, "yap\u0131yor": 1, "davaya": 1, "\u015feyler": 1, "art\u0131k": 1, "dinlenecek": 1, "kalmaz": 1, "kurulmu\u015f": 1, "farkl\u0131": 2, "g\u00fcndeme": 1, "ad\u0131": 1, "demokrat": 1, "giderse": 1, "konu\u015fuyorlar": 1, "h\u00e2kim": 3, "m\u00fcnferit": 1, "y\u0131lba\u015f\u0131ndan": 1, "saatte": 1, "yeni": 1, "in": 1, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "defalarca": 1, "endi\u015felendi\u011fimi": 1, "demokratikle\u015fmeyi": 1, "hakl\u0131": 2, "bu": 6, "erzurum": 1, "g\u00fcn": 1, "ceza": 1, "olamazd\u0131": 1, "istedi\u011fi": 1, "kesimin": 1, "talebi": 1, "dreyf\u00fcs": 1, "tedbiren": 1, "savc\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "ad\u0131n\u0131": 1, "de\u011fildir": 2, "isek": 1, "tek": 1, "vahamet": 1, "ayn\u0131": 1, "hangisi": 1, "iki": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "karar": 3, "olay": 1, "i\u0307\u015fte": 1, "zorla\u015ft\u0131r\u0131yor": 1, "hukuki": 1, "yap\u0131lan": 1, "\u00f6rnekler": 1, "verebilmi\u015ftir": 1, "baz": 4, "a\u00e7\u0131klamalar": 1, "NOfCommas": 20, "t\u00fcz\u00fckleri": 1, "\u00fcyesi": 1, "kavramlar\u0131": 2, "sansasyonlar": 1, "kurulu": 1, "veriyordu": 1, "11": 1, "kald\u0131": 1, "itiraz\u0131na": 1, "a\u00e7abiliyor": 1, "kararlar\u0131ndan": 1, "de": 5, "olacak": 2, "dedi\u011finiz": 1, "zarar": 1, "anayasa": 1, "yazm\u0131\u015ft\u0131m": 1, "uygulamakt\u0131r": 1, "milliyet": 1, "soru\u015fturmas\u0131n\u0131": 1, "de\u011fi\u015fim": 1, "\u015foku": 1, "i\u00e7in": 1, "veren": 1, "binalar\u0131n\u0131": 1, "dava": 2, "k\u0131sa": 1, "yok": 1, "dernek": 3, "kiralad\u0131lar": 1, "kimsenin": 1, "veya": 2, "tunal\u0131hilmi": 1, "diye": 1, "sizden": 1, "her": 1, "ki\u015fi": 2, "aras\u0131nda": 1, "frans\u0131z": 1, "b\u00f6yle": 2, "eserler": 1, "san\u0131\u011f\u0131n\u0131n": 1, "erzincan": 1, "ve": 16, "ancak": 1, "olarak": 2, "i\u0307lgilinin": 1, "\u00e7eki\u015fen": 1, "bizden": 2, "a\u015famas\u0131nda": 1, "me\u00e7hul": 1, "mekanizmad\u0131r": 1, "gazete": 1, "biliyorsunuz": 1, "reddine": 1, "yolu": 1, "dinleyemeyiz": 1, "kavramlar": 1, "\u00e7alkant\u0131lar\u0131": 1, "i\u0307tiraz\u0131n": 1, "yine": 1, "g\u00fcveniyorum": 1, "yarg\u0131s\u0131": 1, "oldu\u011fu": 1, "politik": 2, "hakem": 2, "oluyor": 1, "bat\u0131ran": 1, "uygulad\u0131\u011f\u0131nda": 1, "\u015fey": 1}