{"ya\u015flanma": 1, "hatay": 4, "i\u00e7inde": 1, "memleketim": 1, "kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131na": 1, "hem": 2, "i\u0307sa": 1, "ayten": 1, "nde": 1, "izliyoruz": 1, "yahya": 1, "kendi": 1, "sevimli": 1, "turizmi": 1, "olan": 3, "otelde": 1, "seyahat": 1, "ortalama": 1, "yazar\u0131": 1, "daha": 2, "ilk": 3, "camiine": 1, "bizi": 1, "nafila": 1, "\u00fc\u00e7er": 1, "rakamlar\u0131": 1, "kilisesine": 1, "insanlar": 2, "e\u015fim": 1, "ettim": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "276": 1, "g\u00f6re": 1, "s\u0131ras\u0131nda": 1, "korusu": 1, "gittik": 2, "yerde": 1, "pierre": 1, "12": 1, "civar\u0131": 2, "mevla": 1, "sun": 1, "yunus": 1, "notlar\u0131": 1, "dan": 4, "i\u0307ncil": 2, "\u015fekilde": 1, "NOfCommas": 29, "i\u0307lk": 2, "yasin": 1, "the": 1, "m\u00fcthi\u015f": 2, "bir": 7, "aral\u0131k": 1, "binali": 2, "hahamlar": 1, "haftada": 1, "te\u015fekk\u00fcr": 1, "edilecek": 1, "n\u0131n": 1, "\u015fimdi": 1, "ticaret": 1, "25": 1, "gelip": 1, "vak\u0131fl\u0131": 1, "dilimden": 1, "alan\u0131n\u0131n": 1, "toplum": 1, "vali": 1, "resmi": 1, "tam": 1, "haftal\u0131k": 1, "s\u00f6yl\u00fcyorlar": 1, "b\u00fct\u00fcn": 3, "t\u0131p": 1, "hava": 2, "entegre": 1, "korosu": 2, "bu\u00e7uk": 1, "42": 1, "i\u00e7indeki": 1, "\u00f6ren": 1, "i\u015f": 2, "saint": 1, "dinlerken": 1, "fak\u00fcltesi": 1, "bini": 1, "ba\u015fl\u0131yor": 1, "ye": 2, "vaazlar\u0131yla": 1, "kilisesi": 1, "otel": 1, "ula\u015f\u0131yorsunuz": 1, "suriyeli": 2, "imamlar": 1, "ald\u0131m": 1, "trafi\u011fi": 1, "yurtd\u0131\u015f\u0131": 1, "idareci": 1, "neyi": 1, "celalettin": 1, "dahas\u0131": 1, "okiidan": 1, "h\u0131ristiyanl\u0131\u011fa": 1, "hep": 1, "ali": 2, "bayram": 2, "iyod\u00fcrl\u00fc": 1, "\u00e7\u0131nar\u0131yla": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "ermenice": 1, "ottoman": 1, "kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "t\u00fcrk": 1, "76": 1, "ankara": 1, "d\u00fcnyada": 1, "fazla": 2, "samanda\u011f\u0131": 1, "yuhanna": 1, "su": 1, "t\u00fcrkiye": 3, "ermeni": 1, "ey": 1, "havaalan\u0131ndaki": 1, "petrus": 1, "tatili": 1, "anlat\u0131l\u0131r": 1, "binmi\u015f": 1, "yani": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131yla": 1, "alpman": 1, "palace": 1, "ante": 1, "gidilebilen": 1, "mahalli": 1, "papazlar": 1, "katoliklerin": 1, "ikisi": 1, "inanan": 1, "\u00e7o\u011fu": 1, "restore": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 2, "s\u0131": 3, "alt\u0131nda": 1, "ya\u015fard\u0131": 1, "da": 1, "a\u015fur": 1, "ummiye": 1, "daki": 1, "karde\u015f": 1, "ziyarete": 1, "otelin": 1, "geliyor": 1, "g\u00f6t\u00fcrd\u00fc": 1, "raporuna": 1, "thy": 2, "benim": 1, "k\u00f6y\u00fcn\u00fc": 1, "m\u00fcmini": 1, "y\u0131l\u0131nda": 1, "oldu": 1, "NOfWords": 446, "\u00e7ok": 1, "havarilerinden": 1, "camii": 1, "bine": 1, "ile": 3, "verilerdir": 1, "kapl\u0131ca": 2, "kanallar\u0131n\u0131": 1, "m\u00fcze": 1, "habib": 3, "den": 1, "uygun": 1, "yat\u0131yorlar": 1, "onlar\u0131n": 1, "h\u0131ristiyanl\u0131\u011f\u0131n": 1, "2009": 2, "ta": 1, "in\u015fa": 1, "medeniyetler": 4, "lekesiz": 2, "2008": 1, "sevgili": 1, "tarihi": 1, "etkili": 1, "ma\u011fara": 1, "\u00f6zel": 1, "haleluya": 1, "edilmi\u015f": 2, "roma": 1, "olmak": 1, "ummel": 1, "ad\u0131na": 2, "avrupa": 1, "say\u0131s\u0131": 2, "sar\u0131": 1, "patlamas\u0131": 1, "paganlar": 1, "\u00e7\u0131ra\u011fan": 1, "sa\u011flad\u0131\u011f\u0131": 2, "caminin": 1, "kadar": 1, "bilinci": 1, "kendinizi": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "120": 1, "k\u00f6fteyi": 1, "art\u0131k": 1, "alevi": 1, "ilahiler": 1, "2007": 1, "ortodokslar\u0131n": 1, "i\u0307stanbul": 2, "zihniyetine": 1, "inde": 2, "sefer": 2, "seferleri": 1, "buradaki": 1, "k\u00fcnefeyi": 1, "a\u00e7\u0131k": 2, "\u00f6nemli": 1, "k\u00fclt\u00fcr": 3, "hi\u00e7": 1, "nu": 2, "dinlememizi": 1, "uzand\u0131k": 1, "b\u00f6ylece": 1, "mutfak": 1, "gezdik": 1, "oradan": 1, "yemeklerin": 1, "saatte": 2, "ba\u015fkad\u0131r": 1, "in": 1, "k\u00fclt\u00fcrel": 1, "defalarca": 1, "t\u00fcrk\u00fcs\u00fc": 1, "antakya": 8, "ya": 3, "seferler": 1, "\u0131n": 1, "t\u00fcrbeleri": 1, "hizmet": 1, "bakan\u0131": 1, "yolcusu": 1, "bunun": 1, "yapt\u0131rm\u0131\u015f": 1, "yolcu": 1, "\u00fc\u00e7te": 2, "inan\u00e7tan": 1, "ekim": 2, "suresi": 1, "t\u00fclin": 1, "\u015fehit": 1, "tek": 1, "yerlerini": 1, "h\u0131ristiyan": 1, "k\u00f6y\u00fc": 1, "15": 1, "tatmam\u0131\u015ft\u0131k": 1, "valisi": 1, "imi\u015f": 1, "esnaftan": 1, "d\u00fc\u015fmedi": 1, "y\u00fczde": 1, "yolcular\u0131n": 1, "neccar": 2, "suriye": 2, "ba\u015flam\u0131\u015f": 2, "aziz": 1, "bu": 3, "dinamizm": 1, "m\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n": 2, "hi\u00e7bir": 1, "miligram": 1, "bunlar": 2, "pegasus": 1, "ba\u015fka": 1, "hatta": 1, "galin": 1, "\u00e7eken": 1, "d\u00fczenliyor": 1, "suriyeliler": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "nin": 1, "san\u0131yorsunuz": 1, "biri": 1, "salat": 1, "m\u00fc\u015fterilerin": 1, "ya\u015f\u0131yor": 1, "pavlus": 1, "misafirperverlik": 1, "\u00fczere": 1, "h\u0131d\u0131rbey": 1, "i\u0307leh": 1, "kuran": 2, "g\u00fczel": 1, "expres": 1, "k\u0131ssa": 1, "karayoluyla": 1, "i\u00e7in": 2, "u\u00e7uyorlar": 1, "y\u00fcr\u00fct\u00fcl\u00fcyor": 1, "egemen": 1, "bilincine": 1, "diye": 1, "her": 1, "y\u0131": 1, "\u00f6mer": 1, "beraber": 1, "g\u00f6zlerim": 1, "ve": 15, "sahip": 1, "\u00e7at\u0131\u015fmas\u0131": 1, "olarak": 1, "kerim": 1, "tatilimiz": 1, "s\u00fcnni": 1, "y\u0131ld\u0131r\u0131m": 2, "etkisi": 1, "yabanc\u0131": 1, "muhte\u015fem": 1, "i\u00e7li": 1, "anti": 1, "olun": 1, "dikkatimizi": 1, "hz": 2, "a\u00e7\u0131lan": 1, "s\u00f6zleri": 1, "haline": 1, "yahudilerin": 1, "de": 5, "si": 1, "oldu\u011fu": 1, "ula\u015ft\u0131rma": 1, "na": 2, "le": 1, "havaalan\u0131nda": 1, "nezih": 1, "d\u00fcnyaya": 1, "koroda": 1, "dekore": 1}