{"toplumdaki": 1, "dinini": 1, "siyasi": 2, "i\u00e7inde": 1, "varmak": 1, "oran\u0131nda": 1, "bizde": 1, "\u00fcniversitesi": 1, "de\u011fil": 2, "ne": 2, "psikolojik": 1, "kendi": 1, "10": 2, "bulgulardan": 1, "\u00f6b\u00fcr": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "iyile\u015fme": 1, "86": 1, "piyasa": 2, "muhafazak\u00e2rl\u0131\u011f\u0131n": 1, "oldu\u011fumuz": 1, "iyi": 1, "toplumda": 1, "koyabilmelidir": 1, "d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f": 1, "dine": 1, "y\u00fckselmi\u015f": 1, "korkulan": 1, "g\u00f6renlerin": 1, "geli\u015ftirdi\u011fi": 2, "g\u00f6z\u00fck\u00fcyor": 1, "siyaset": 2, "genelde": 1, "birlikte": 1, "g\u00f6re": 1, "1999": 1, "bat\u0131l\u0131": 1, "demokrasinin": 1, "kutupla\u015fman\u0131n": 1, "ama": 1, "eskisi": 1, "iktidar\u0131n\u0131n": 1, "dan": 1, "2002": 1, "taner": 1, "\u00f6zg\u00fcrce": 1, "demokrasi": 1, "79": 1, "alarmd\u0131r": 1, "ahmet": 1, "mesela": 1, "dorinda": 1, "tarz\u0131m\u0131z": 1, "uzla\u015fma": 1, "fakt\u00f6rler": 1, "tarz\u0131na": 1, "kesim": 1, "metodolojik": 3, "n\u0131n": 1, "ciddi": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 2, "\u00f6rnekleridir": 1, "d\u00f6neminde": 1, "prof": 3, "ekonomisine": 1, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "eksende": 1, "y\u0131lda": 1, "63": 1, "a\u00e7m\u0131\u015f": 1, "dindarl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 2, "inmi\u015f": 1, "tam": 1, "demokratikle\u015fme": 2, "kabilele\u015fme": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "s\u00f6yleyenlerin": 3, "demokrasiyi": 1, "yaratan": 1, "ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "katmak": 1, "\u015feyi": 1, "belirleyici": 1, "\u00e7eli\u015fmeden": 1, "tecr\u00fcbeyle": 1, "lipset": 1, "on": 1, "dindarl\u0131\u011f\u0131n": 1, "din": 3, "outram": 1, "ortaya": 2, "tutuyor": 1, "bask\u0131": 2, "civar\u0131nda": 1, "artm\u0131\u015f": 1, "hatta": 1, "tatmini": 1, "\u015feriat": 3, "\u00f6nce": 1, "kalayc\u0131o\u011flu": 1, "s\u00f6ylenebilir": 1, "belki": 1, "28": 3, "t\u00fcrban\u0131": 1, "konusuna": 1, "tezah\u00fcr\u00fcd\u00fcr": 1, "\u00e7\u0131karmaya": 1, "t\u00fcr": 1, "bask\u0131lar\u0131": 1, "nden": 1, "tart\u0131\u015fm\u0131yoruz": 1, "gibi": 3, "\u00e7evrelerde": 1, "d\u00fcnyada": 1, "26": 2, "daha": 3, "etnik": 1, "2006": 1, "ara\u015ft\u0131rma": 2, "dindar": 2, "yani": 1, "sonu\u00e7": 3, "fuat": 1, "sabanci": 1, "sosyolojik": 2, "taraf": 1, "\u00e7\u0131km\u0131\u015f": 2, "analizler": 1, "da": 7, "alg\u0131lamas\u0131": 1, "hayat": 1, "87": 1, "ya\u015fayarak": 1, "\u0131n": 4, "birtak\u0131m": 1, "yol": 1, "alg\u0131lar\u0131nda": 1, "yetersiz": 1, "toplumun": 1, "kayg\u0131": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "rasyonelle\u015fme": 1, "dogmatik": 1, "\u015fubat": 3, "serbest\u00e7e": 1, "NOfWords": 409, "sertle\u015fmesi": 1, "yan\u0131nda": 1, "ile": 1, "olana": 1, "sek\u00fclerle\u015fme": 1, "laiklik": 3, "ger\u00e7ekten": 1, "muhafazak\u00e2r": 2, "laiklerin": 1, "olarak": 1, "ta": 1, "simgesi": 1, "\u00f6nemlidir": 1, "laik": 3, "sava\u015f": 1, "\u0131\u015f\u0131k": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 2, "ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "art\u0131yor": 1, "vermi\u015f": 1, "e\u011filimi": 1, "liberalle\u015fme": 1, "kavgalarla": 1, "yazd\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "akp": 2, "ge\u00e7en": 1, "nereye": 1, "genel": 1, "ge\u00e7mi\u015fimizden": 1, "kadar": 1, "hayatlar\u0131n\u0131": 1, "tav\u0131r": 1, "g\u00f6steriyor": 1, "ancak": 1, "akademisyenler": 1, "alg\u0131lama": 1, "oran\u0131": 5, "belirtti\u011fi": 1, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "martin": 1, "dindarlarda": 1, "ten": 1, "78": 1, "giderek": 1, "sorun": 1, "isteyenlerin": 2, "toplumu": 1, "sonu\u00e7lara": 1, "geli\u015fti\u011fi": 1, "in": 1, "dinamikleri": 1, "merhum": 1, "ara\u015ft\u0131rmaya": 1, "\u00f6teki": 1, "t\u00fcrban": 1, "ho\u015fg\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fcn": 1, "k\u0131\u015flal\u0131": 1, "ya": 1, "fakt\u00f6rlerin": 1, "halde": 1, "yasa\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u015fimdilerde": 1, "gelen": 1, "koymu\u015f": 1, "bir": 5, "pratik": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "duyuyorum": 1, "bunun": 1, "kesimin": 1, "g\u00f6z\u00fck\u00fcyoruz": 1, "geli\u015fmelerin": 1, "ya\u015fayabilece\u011finin": 1, "yeniden": 1, "ali": 1, "aksine": 1, "demek": 2, "de\u011fildir": 1, "gerilimini": 1, "kapal\u0131": 1, "ayn\u0131": 2, "\u00f6zg\u00fcrle\u015fmenin": 1, "artt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "bunu": 2, "h\u0131zlanm\u0131\u015f": 1, "imi\u015f": 3, "ki": 2, "y\u00fczde": 12, "demokratikle\u015fmeye": 1, "bug\u00fcn": 1, "farkl\u0131": 1, "ekonomisinin": 1, "bu": 3, "NOfCommas": 30, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "onlar": 1, "devam": 1, "olumlu": 1, "bunlar": 1, "de\u011fi\u015fmekte": 1, "korkular": 1, "azalmaya": 1, "geli\u015fen": 1, "abd": 1, "iktidar\u0131": 1, "keyman": 1, "nitekim": 1, "tespitine": 1, "geli\u015febiliyor": 1, "dindarl\u0131k": 2, "i\u015faretlerini": 1, "buna": 1, "kat\u0131l\u0131yorum": 1, "sadece": 1, "y\u0131l\u0131nda": 5, "geni\u015fletiyor": 1, "\u00e7arko\u011flu": 1, "\u00f6\u011frendik": 1, "getirmesinden": 1, "lerdeki": 1, "postmodernizm": 1, "i\u00e7in": 2, "kesimde": 1, "70": 1, "muhafazak\u00e2rla\u015fma": 1, "katolik": 1, "ikinci": 1, "oldu\u011fu": 1, "nun": 1, "topyek\u00fbn": 1, "ersin": 1, "oluyorlar": 1, "\u00f6yle": 1, "ye": 1, "diye": 1, "her": 3, "birbiriyle": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "ve": 11, "2009": 1, "nereden": 1, "deyimiyle": 1, "sak\u0131nmal\u0131": 1, "ceberut": 1, "yoluna": 1, "\u00f6rnekleri": 1, "\u00fclkelerle": 1, "sert": 1, "83": 1, "k\u00f6r\u00fcklemekten": 1, "de": 5, "yapt\u0131klar\u0131": 1, "a\u00e7m\u0131\u015ft\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor": 1, "azald\u0131\u011f\u0131": 2, "kendilerinin": 1, "do\u011fru": 1, "dindarlar\u0131n": 1, "yanl\u0131\u015ft\u0131r": 1}