{"istendi\u011fine": 1, "zikrederek": 1, "k\u00fcrt": 1, "en": 1, "\u00f6tesi": 2, "de\u011fil": 1, "ne": 3, "hale": 1, "e\u015fit": 1, "g\u00fcnlerde": 1, "alanlara": 1, "\u00e7\u0131kard\u0131klar\u0131na": 1, "olan": 1, "tart\u0131\u015fman\u0131n": 1, "gencin": 1, "daha": 1, "olaylar\u0131": 1, "ilk": 2, "yetkinin": 1, "etkisiz": 1, "masallar\u0131yla": 1, "bizi": 1, "bulunmak": 1, "ad\u0131m": 1, "att\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "ay\u0131ran": 1, "d\u0131\u015f\u0131m\u0131zdakilerin": 1, "girmi\u015fken": 1, "endi\u015feyle": 1, "istedi\u011fimizi": 1, "ama": 1, "par\u00e7as\u0131": 1, "ba\u015fbakanl\u0131k": 1, "girmi\u015f": 1, "m\u00fccadelesinin": 1, "ayd\u0131nl\u0131\u011f\u0131": 1, "devletin": 1, "karanl\u0131k": 1, "yenilenecekse": 1, "i\u0307lk": 1, "ba\u015fbakanl\u0131\u011fa": 1, "demokratik": 2, "veren": 1, "e\u015fi\u011fi": 1, "e\u015fi\u011fe": 1, "ge\u00e7melidir": 1, "17": 2, "unutmaya": 1, "radikal": 1, "e\u011fer": 1, "b\u00f6lmek": 1, "varsaymak": 1, "sorunu": 1, "umutlar\u0131": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum": 1, "beklenenlerin": 1, "tarihinde": 2, "inanc\u0131na": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "istekleri": 1, "ter\u00f6ristlerinin": 1, "haklar\u0131n\u0131n": 1, "\u015feyi": 1, "ba\u015flad\u0131": 1, "tsk": 2, "olaca\u011f\u0131n\u0131": 2, "kararla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131": 1, "tezkeresinde": 1, "\u00fcrettikleri": 1, "vard\u0131lar": 1, "insan": 1, "yuvaland\u0131klar\u0131": 1, "yaratacakt\u0131r": 2, "silahl\u0131": 1, "e\u011fitimsiz": 1, "yurtta\u015fl\u0131k": 1, "tezkereyi": 2, "\u00f6nce": 1, "kuvvetleri": 1, "14": 1, "irak": 2, "milyonlarca": 1, "yenilenmesi": 1, "karara": 1, "tersinin": 1, "getirilene": 1, "2003": 1, "kalanlar\u0131n": 1, "fakir": 1, "kan\u0131s\u0131n\u0131": 1, "h\u00fck\u00fcmete": 1, "t\u00fcrk": 1, "ba\u015flad\u0131lar": 1, "tan\u0131mlanan": 1, "durumdan": 1, "tezkere": 3, "g\u00f6nderilmesi": 1, "son": 2, "inananlar\u0131n": 1, "\u00f6nlemek": 1, "hen\u00fcz": 1, "19": 1, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "\u00e7\u0131k\u0131laca\u011f\u0131": 1, "olabilirli\u011fini": 1, "giden": 1, "\u015fimdiye": 2, "kullan\u0131lmam\u0131\u015ft\u0131": 1, "meclis": 2, "yenilemeyelim": 1, "zaman": 1, "\u015fu": 1, "da": 1, "girmeye": 1, "bi\u00e7imde": 1, "ele": 1, "tezkeresi": 1, "tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131": 1, "yan\u0131lmad\u0131k": 1, "inanmal\u0131": 1, "tezkerede": 2, "olur": 1, "aral\u0131\u011f\u0131": 1, "ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "g\u00fcvensizler": 1, "NOfWords": 330, "kuzey": 2, "b\u0131rak\u0131lmadan": 1, "genelkurmay": 1, "ile": 1, "\u00f6neriliyordu": 1, "belli": 1, "karartmayal\u0131m": 1, "sunuldu\u011funu": 1, "ta": 1, "kalplerin": 1, "s\u00fcrecine": 1, "30": 1, "unsurlar\u0131n\u0131n": 1, "\u00f6zel": 1, "olmalar\u0131": 1, "aras\u0131na": 1, "ter\u00f6rist": 1, "isteklerinin": 1, "yurtta\u015f\u0131": 1, "kez": 3, "\u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc": 1, "bekliyorlar": 1, "i\u00e7ine": 1, "yetkisine": 1, "sorununu": 1, "ge\u00e7en": 1, "mi": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "d\u00fcn": 1, "kadar": 5, "esas": 1, "y\u0131l": 3, "haz\u0131r": 1, "\u015feyler": 1, "getirmeyelim": 1, "ili\u015fkin": 1, "2007": 1, "ancak": 1, "demokrasinin": 1, "\u00e7a\u011fda\u015fl\u0131k": 1, "\u015feye": 1, "ten": 1, "yapayl\u0131\u011f\u0131na": 1, "dayan\u0131r": 1, "hi\u00e7": 2, "s\u00fcre\u00e7le": 1, "g\u00f6nderme": 1, "aram\u0131za": 1, "kabul": 1, "yeni": 3, "\u00e7eli\u015fki": 1, "kullan\u0131lan": 1, "k\u00fcrtlere": 1, "te": 1, "bir": 8, "meclise": 1, "\u00e7a\u011fda\u015f": 2, "olsun": 1, "ertelenmesinin": 1, "bekleniyor": 1, "herkese": 1, "h\u0131zland\u0131\u011f\u0131": 1, "geni\u015f": 1, "ekim": 3, "etmeye": 1, "tek": 1, "bak\u0131yorlar": 1, "heyecan\u0131yla": 1, "a\u015fabilecekler": 1, "hak": 1, "verilmi\u015fti": 1, "\u00fcrkek": 1, "s\u0131n\u0131r": 2, "eder": 1, "az\u0131ndan": 1, "bu": 5, "onlar": 1, "devlet": 1, "yard\u0131m": 1, "\u015f\u00fcphe": 1, "NOfCommas": 26, "edilmi\u015fti": 1, "etme": 1, "tart\u0131\u015fmam\u0131\u015ft\u0131k": 1, "yaz\u0131lanlar\u0131n": 1, "m\u0131": 1, "nin": 1, "eyl\u00fcl": 2, "ekimde": 1, "olacak": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcncelerinden": 1, "\u00fczere": 1, "al\u0131nmas\u0131": 1, "tezkerenin": 4, "da\u011fa": 1, "i\u00e7in": 2, "planlayanlara": 1, "zamanda": 1, "pkk": 2, "yok": 1, "gelmesi": 1, "ortamda": 1, "s\u0131rada": 2, "g\u00f6renler": 1, "s\u00fcresinin": 1, "y\u0131ld\u0131r": 1, "konuyu": 2, "her": 2, "milyonlar": 1, "y\u0131": 1, "g\u00f6revlendirilmesi": 1, "b\u00f6yle": 2, "yaratacak": 1, "durumun": 1, "ve": 7, "s\u00fcrecin": 1, "olarak": 1, "asker": 1, "uzat\u0131lmas\u0131": 2, "olmayaca\u011f\u0131na": 1, "harek\u00e2t": 2, "seziyorlar": 1, "s\u0131k\u0131\u015ft\u0131rd\u0131klar\u0131m\u0131z": 1, "yoluna": 1, "yetki": 3, "k\u0131sm\u0131": 1, "raz\u0131lar": 1, "sava\u015fmayal\u0131m": 1, "i\u0307yi": 1, "tart\u0131\u015fmalar\u0131": 1, "\u00e7o\u011fald\u0131": 1, "de": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 2, "yan\u0131lal\u0131m": 2, "haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki": 1, "do\u011fru": 1, "s\u00fcreyle": 1, "m\u00fcdahalede": 1}