{"beklenmiyordu": 1, "i\u00e7inde": 1, "temelsiz": 1, "nde": 1, "a\u011f\u0131rla\u015f\u0131rken": 1, "olay\u0131n": 1, "hale": 1, "gerekirdi": 1, "tsk": 3, "kabul": 1, "beyan": 1, "y\u00fcr\u00fctme": 1, "savc\u0131s\u0131n\u0131n": 1, "daha": 2, "eksikleri": 1, "olaylar\u0131": 2, "bildirisini": 1, "bula\u015fanlar": 1, "edilmi\u015ftir": 1, "g\u00f6revi": 1, "d\u0131\u015f\u0131nda": 1, "gerekli": 1, "demokrasinin": 1, "aylarda": 2, "yorumlanabilen": 1, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "yoktur": 1, "belirtilmi\u015ftir": 1, "e\u015fg\u00fcd\u00fcm\u00fcnde": 1, "s\u00fcr\u00fcyordu": 1, "s\u0131ra": 1, "ilgili": 1, "dan": 1, "kullanarak": 1, "NOfCommas": 27, "g\u00f6zalt\u0131na": 1, "nun": 2, "k\u0131sm\u0131n\u0131": 1, "bildirmeliydi": 1, "dosya": 1, "bar\u0131namayaca\u011f\u0131na": 1, "erzurum": 1, "asl\u0131nda": 1, "kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ihmal": 1, "ortam\u0131n": 1, "ki\u015finin": 1, "vatanda\u015f\u0131n\u0131n": 1, "n\u0131n": 4, "\u015fimdi": 1, "yedisi": 1, "de\u011ferlendirdi\u011fini": 1, "yetkili": 1, "sa\u011fl\u0131kl\u0131": 1, "i\u0307\u00e7i\u015fleri": 1, "bak\u0131m\u0131ndan": 1, "bas\u0131nda": 1, "ge\u00e7irelim": 1, "devam\u0131nda": 1, "m\u00fcfetti\u015fleri": 1, "i\u00e7": 2, "halk\u0131m\u0131za": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "sonu": 1, "\u00f6zellikle": 1, "yorumlamak": 1, "bunal\u0131m\u0131": 1, "oldu\u011funu": 1, "edilecektir": 1, "haklar\u0131n\u0131n": 1, "odalardaki": 1, "komutanlar\u0131n": 1, "haberi": 1, "ba\u015flad\u0131": 2, "intihar": 1, "pe\u015finden": 1, "davetleri": 1, "ba\u015fkan\u0131": 2, "d\u00fc\u015f\u00fcnelim": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131na": 1, "yarg\u0131": 1, "tan\u0131s\u0131": 1, "insan": 1, "soru\u015fturman\u0131n": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "herkes": 1, "olaylarla": 1, "i\u0307nanc\u0131m\u0131": 1, "davranaca\u011f\u0131na": 1, "yer": 1, "da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131": 1, "dair": 2, "bulundu\u011funu": 1, "kentlerinde": 1, "teminatlar": 1, "haz\u0131rl\u0131klar\u0131na": 1, "toplayarak": 1, "ter\u00f6rden": 1, "bakanlar": 2, "inceliyor": 1, "kal\u0131r": 1, "a\u011fustos": 1, "adalet": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "idrakimizi": 1, "t\u00fcrk": 1, "y\u0131llarda": 1, "tertibinde": 1, "23": 1, "d\u0131\u015f\u0131ndakiler": 1, "yans\u0131tmas\u0131": 1, "bas\u0131na": 2, "belgeler": 1, "son": 4, "g\u00fcvendi\u011fini": 1, "idari": 1, "bildiri": 1, "kozmik": 1, "olup": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n": 2, "tavsiye": 1, "g\u00fcvenerek": 1, "ald\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "payla\u015fsa": 1, "bunlar\u0131": 1, "suikast": 1, "uyum": 1, "bildirisindeki": 1, "payla\u015fmasa": 1, "da": 4, "subaylar\u0131n": 1, "yarg\u0131sal": 1, "bi\u00e7imde": 2, "\u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k": 1, "i\u00e7lerindeki": 1, "bilirken": 1, "karde\u015flik": 1, "milli": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "artt\u0131": 1, "NOfWords": 366, "bireylerin": 1, "ben": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "getiren": 1, "genelkurmay": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015fecektir": 1, "ile": 1, "bakanl\u0131\u011f\u0131": 2, "iki": 1, "demokrasiye": 1, "g\u00f6revinin": 1, "20": 1, "darbe": 3, "yans\u0131d\u0131": 1, "dairesi": 1, "g\u00fcneydo\u011fu": 1, "kentlerimizde": 1, "beslendi\u011fi": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "g\u00f6r\u00fclmedik": 1, "a\u00e7\u0131lmakta": 1, "mekanizmas\u0131n\u0131": 1, "\u00f6zel": 1, "sa\u011fduyulu": 1, "durumda": 1, "be\u015finci": 1, "ba\u015far\u0131ya": 1, "yapacak": 1, "tasfiyesine": 1, "kurum": 1, "komutanlar\u0131yla": 1, "eden": 1, "say\u0131s\u0131": 1, "ge\u00e7en": 1, "durumla": 1, "yaln\u0131z": 1, "d\u00fcn": 1, "edemiyorum": 1, "y\u0131l": 2, "okuyucular\u0131ma": 1, "durumu": 1, "ki\u015filer": 1, "k\u00f6t\u00fcye": 1, "s\u00fcrd\u00fcr\u00fclmesi": 1, "yap\u0131lan": 1, "geni\u015flemesi": 1, "nedeniyle": 1, "a\u00e7\u0131k": 2, "hakk\u0131ndaki": 1, "foto\u011fraflar\u0131": 1, "giderek": 1, "anadolu": 1, "asimetrik": 1, "mgk": 10, "y\u00f6nelik": 1, "dilerim": 1, "derinle\u015fmesi": 1, "c\u00fcmlesi": 1, "g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc": 1, "tedbirleri": 1, "bir": 7, "g\u00fcn": 1, "g\u00fcvenme": 1, "evrak\u0131": 1, "olamaz": 1, "olgusunu": 1, "hakk\u0131nda": 1, "subay": 1, "kuvvetleri": 1, "yasama": 1, "incelemesi": 1, "huzuru": 1, "i\u015flemez": 1, "bir\u00e7ok": 1, "\u00fcyelerinin": 1, "gerek\u00e7eleri": 1, "s\u00fcr\u00fcyor": 1, "silahl\u0131": 1, "insaf": 1, "\u015f\u00fcphesi": 1, "olay": 1, "ki": 1, "yanl\u0131\u015f": 1, "farkl\u0131": 1, "zedeleyecek": 1, "bildiriye": 1, "bu": 3, "al\u0131nd\u0131": 2, "devlet": 1, "anla\u015f\u0131l\u0131yor": 1, "tehlikeler": 1, "sorgulanmaya": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "ba\u015fka": 1, "yorumluyorum": 1, "husus": 1, "g\u00fcvenlik": 1, "sine": 1, "kararlar\u0131n\u0131": 1, "ter\u00f6r\u00fcn": 3, "yarg\u0131n\u0131n": 1, "b\u00fcnyesindeki": 1, "g\u00f6zden": 1, "yetkilerini": 1, "haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131": 1, "\u00fcyeleri": 1, "kaydetmemi\u015ftir": 1, "aras\u0131": 1, "i\u00e7in": 2, "etti": 1, "vatanda\u015flar\u0131n": 1, "halk\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "davran\u0131\u015flardan": 1, "tasfiyesi": 2, "soru\u015fturdu\u011fu": 1, "\u00f6yle": 1, "\u00e7ok": 1, "bulundu\u011funa": 1, "veya": 1, "savc\u0131s\u0131": 1, "tutukland\u0131": 1, "her": 1, "kendine": 1, "belediye": 1, "i\u00e7indeyim": 1, "erzincan": 1, "toparlan\u0131p": 1, "ve": 15, "h\u0131zland\u0131r\u0131larak": 1, "bug\u00fcnlerin": 2, "olarak": 1, "seferberlik": 1, "bence": 1, "kelep\u00e7eli": 1, "m\u00fccadeleye": 1, "etmiyorum": 1, "inan\u0131r\u0131m": 1, "artt\u0131r\u0131yorlar": 1, "harek\u00e2t": 1, "bildirisinde": 1, "i\u00e7inden": 1, "ka\u00e7\u0131naca\u011f\u0131na": 1, "almaya": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7a": 1, "g\u00fcvenilmektedir": 1, "devam\u0131": 1, "devam": 1, "kurulu": 3, "\u015feyleri": 1, "baz\u0131": 2, "de": 1, "g\u00fcn\u00fcnde": 1, "kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k": 1, "\u015fu": 1, "hayret": 1, "sa\u011fduyusuna": 1, "g\u00f6steriler": 1}