{"yayg\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131lacak": 1, "k\u00fcrt": 8, "kolayla\u015ft\u0131r\u0131lacak": 2, "merbut": 1, "nde": 1, "birinci": 1, "ne": 1, "denilmektedir": 1, "ayk\u0131r\u0131l\u0131\u011f\u0131": 1, "kendi": 2, "de\u011fi\u015fimine": 1, "iade": 1, "hayatta": 1, "i\u00e7inde": 3, "konusuna": 1, "var": 2, "\u00e7\u0131kanlar\u0131n": 1, "\u00f6nlemi\u015ftir": 1, "beri": 1, "ilk": 3, "harfleri": 4, "haberin": 1, "arap\u00e7a": 1, "kullan\u0131yorlar": 1, "yasalar": 1, "n\u0131n": 2, "kanunun": 1, "gerekli": 1, "eklenecek": 1, "toplant\u0131lar\u0131ndan": 1, "yapmay\u0131": 1, "unutmamal\u0131y\u0131z": 1, "ama": 2, "akl\u0131ma": 1, "devletin": 1, "vard\u0131r": 1, "harflerine": 1, "maddesinde": 3, "d\u00fczenleme": 1, "nun": 1, "politikalar\u0131": 1, "yaz\u0131l\u0131": 1, "kar\u015f\u0131lamad\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "okuyaca\u011f\u0131z": 1, "alfabesinde": 1, "geli\u015fmesini": 1, "edilecek": 1, "ayk\u0131r\u0131": 2, "de\u011fi\u015ftirilebilir": 1, "k\u00fcrt\u00e7e": 5, "madde": 2, "arap": 1, "haber": 2, "iddia": 1, "yazarlar\u0131n\u0131n": 1, "desteklenmesi": 1, "koruculuk": 1, "yay\u0131n": 1, "resmi": 1, "mahmur": 1, "de\u011fi\u015fmez": 1, "latin": 1, "g\u00fcnl\u00fck": 1, "unvan": 1, "s\u00f6yleyeyim": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 3, "kullan\u0131lmas\u0131nda": 1, "kanunu": 1, "kanunlar\u0131n\u0131n": 2, "gerekmiyor": 1, "ise": 1, "hukuku": 1, "verildi": 1, "destekleyecek": 1, "g\u00f6revler": 1, "bilim": 1, "t\u00fcrk\u00e7eyi": 1, "kamp\u0131n\u0131n": 1, "bug\u00fcn": 2, "yer": 1, "yolu": 1, "mevcut": 2, "edilemeyecek": 1, "\u00f6nce": 2, "yolunda": 1, "de": 5, "yap\u0131lmas\u0131": 1, "t\u00fcrk\u00e7eli\u011fi": 1, "gazete": 2, "1928": 1, "gerekece\u011fini": 1, "hafta": 1, "yank\u0131lar\u0131n\u0131": 1, "dil": 1, "yazmak": 2, "kez": 1, "t\u00fcrk": 6, "\u015feklinde": 1, "yarar": 1, "1353": 1, "gelmi\u015fken": 1, "yaz\u0131lmamaktad\u0131r": 1, "\u00f6nem": 1, "daha": 1, "sonra": 1, "\u00f6rg\u00fct\u00fcndekilerin": 1, "kavu\u015facakt\u0131r": 1, "her": 1, "hen\u00fcz": 1, "adamlar\u0131": 1, "say\u0131l\u0131": 1, "di\u011fer": 2, "ders": 1, "soruyu": 1, "zaman": 2, "konu\u015fulan": 1, "kurslar\u0131": 1, "kald\u0131r\u0131lacak": 1, "\u00f6zetle": 1, "geli\u015fecek": 1, "de\u011fi\u015fikli\u011fi": 1, "bi\u00e7imde": 1, "de\u011fildir": 1, "yay\u0131mland\u0131": 1, "gelelim": 1, "olur": 1, "\u015fekilleri": 1, "gerekirse": 1, "i\u0307ngilizce": 1, "h\u00fck\u00fcmlerini": 1, "de\u011finece\u011fim": 1, "NOfWords": 399, "\u00e7\u0131k\u0131lan": 1, "ad\u0131m": 1, "ile": 1, "alfabelerini": 1, "yay\u0131mlar\u0131n\u0131n": 1, "diyelim": 1, "tatbiki": 1, "herhangi": 1, "174": 3, "anla\u015f\u0131lamaz": 1, "tepkilere": 1, "de\u011fi\u015ftirilemeyece\u011fi": 1, "se\u00e7meli": 1, "e\u011fitim": 1, "yaz\u0131lan": 1, "de\u011fi\u015fiklik": 4, "eskiden": 1, "alfabesi": 1, "h\u00fck\u00fcm": 1, "alfabede": 1, "d\u00fcn": 1, "kanun": 1, "ter\u00f6r": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrsek": 1, "sak\u0131nca": 1, "al\u0131nan": 1, "maddede": 1, "da": 4, "ilke": 1, "norma": 1, "no": 1, "harfler": 1, "kitap": 1, "lu": 1, "eklemek": 1, "dayan\u0131lan": 1, "yaz\u0131l\u0131d\u0131r": 2, "kabul": 2, "esas\u0131ndan": 1, "neyse": 1, "kullan\u0131lan": 3, "yap\u0131l\u0131rsa": 1, "tarihli": 1, "bu": 6, "hat\u0131rlayal\u0131m": 1, "ya": 4, "yorumlanamaz": 1, "buraya": 1, "tedbirleri": 1, "bir": 5, "\u00fc\u00e7": 1, "\u00f6zetlemeye": 1, "eki": 1, "sesleri": 1, "k\u00fcrt\u00e7enin": 1, "hakk\u0131nda": 1, "maddesi": 1, "ab": 1, "bulunmaktad\u0131r": 2, "tarihe": 1, "yeniden": 1, "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc": 1, "haberdeki": 1, "kullan\u0131lmas\u0131": 1, "de\u011fi\u015ftirilmesine": 1, "isek": 1, "yaz\u0131mda": 1, "haberlerdendir": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "ba\u015fl\u0131kl\u0131": 1, "i\u0307nkilap": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131m": 1, "karar": 1, "kanunlar\u0131n": 2, "ki": 1, "de\u011fi\u015ftirilecekse": 1, "\u00fcnc\u00fc": 3, "atacak": 1, "i\u0307nk\u0131lap": 1, "say\u0131lan": 1, "NOfCommas": 26, "herhalde": 1, "devlet": 2, "yi": 1, "alfabesinin": 1, "ba\u015fka": 1, "eyl\u00fcl": 1, "m\u0131": 1, "bunda": 1, "kar\u015f\u0131": 3, "tan\u0131mlanarak": 1, "olan": 1, "yandan": 1, "dilin": 1, "g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "olacak": 2, "yorumlanmas\u0131n\u0131": 1, "ve": 17, "a\u00e7\u0131lacak": 1, "anayasa": 8, "edildi\u011fi": 1, "yap\u0131labilir": 1, "i\u00e7in": 4, "ba\u015f\u0131ndaki": 1, "k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fcn": 1, "16": 1, "alfabeye": 2, "kanunlar\u0131": 1, "korunmas\u0131": 1, "dili": 2, "kitaplarda": 1, "kadar": 1, "yazay\u0131m": 1, "\u00fcniversitelerin": 1, "do\u011frulanmam\u0131\u015f": 1, "veya": 2, "\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla": 1, "t\u00fcrk\u00e7e": 4, "yerine": 1, "harf": 3, "serbest": 1, "enstit\u00fclerinin": 1, "ni\u00e7in": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "ink\u0131lap": 1, "dilinin": 2, "olarak": 1, "tak\u0131lan": 1, "biraz": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131ma": 1, "alfabenin": 1, "de\u011fi\u015ftirilemez": 1, "do\u011fru": 1, "orta\u00f6\u011fretimde": 1, "s\u00f6yleyen": 1, "verdikleri": 1, "dairelerinde": 1, "g\u00f6sterilen": 1, "baz\u0131": 1, "haberde": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "anlayamad\u0131m": 1, "oldu\u011fu": 3, "bo\u015falt\u0131lmas\u0131": 1, "aras\u0131nda": 1, "na": 1, "cetvelde": 2, "te\u015frinis\u00e2ni": 1, "harflerinin": 1, "bas\u0131l\u0131yor": 1, "i\u015fe": 1, "isimleri": 1}