{"a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131n": 1, "k\u00fcrt": 1, "i\u00e7inde": 2, "tan\u0131m\u0131n\u0131": 1, "buldu\u011fu": 1, "anlamam\u0131z": 1, "ne": 2, "kendi": 1, "tutanaklardad\u0131r": 1, "olan": 3, "de\u011fi\u015fmektedir": 1, "de\u011fere": 1, "daha": 6, "\u00fc\u00e7k\u00e2\u011f\u0131t\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131n": 1, "i\u00e7g\u00fcd\u00fcm\u00fczle": 1, "s\u00f6yleyenler": 1, "ad\u0131m": 2, "g\u00f6revi": 1, "yol": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131mlara": 1, "g\u00f6re": 1, "demokrasinin": 1, "elimizdekini": 1, "yerde": 2, "yoktur": 1, "gelen": 1, "ya\u015fam\u0131n\u0131": 1, "diyenler": 1, "iktidar\u0131n\u0131n": 1, "aileden": 1, "vard\u0131r": 1, "g\u00f6r\u00fcnmenin": 1, "demokrasi": 11, "\u00fczerinedir": 1, "se\u00e7menlerin": 1, "de\u011fi\u015fip": 1, "\u00e7\u0131kar\u0131lan": 1, "yeti\u015fme": 1, "demokratik": 1, "asl\u0131nda": 1, "g\u00f6sterip": 1, "g\u00fcc\u00fcm\u00fcz": 1, "u\u00e7takileri": 1, "bilmeyerek": 1, "oysa": 1, "muhalefettir": 1, "halk\u0131n": 4, "ya\u015fas\u0131n": 1, "yak\u0131n\u0131": 1, "haritay\u0131": 1, "almakt\u0131r": 1, "alanda": 1, "almaktad\u0131rlar": 1, "akl\u0131m\u0131z": 2, "varl\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 2, "istemektedir": 1, "sonu\u00e7ta": 1, "b\u00fct\u00fcn": 1, "s\u0131n\u0131rlar": 1, "bilinmeyen": 1, "demokrasiyi": 2, "nedir": 1, "gerekenler": 1, "milletin": 1, "siyasal": 2, "ger\u00e7ekle\u015fir": 1, "kazand\u0131\u011f\u0131": 1, "olmas\u0131d\u0131r": 1, "partisi": 2, "ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "as\u0131rd\u0131r": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "kal\u0131t\u0131m\u0131n": 1, "bug\u00fcn": 2, "i\u015fte": 1, "yer": 1, "kaybetmemek": 1, "iktidar\u0131": 1, "insanlar\u0131n": 1, "\u00f6nce": 2, "belirledi\u011fi": 1, "ak\u0131ll\u0131ym\u0131\u015f": 1, "de\u011fi\u015fime": 1, "oturmaktad\u0131r": 1, "zorlanmaktad\u0131rlar": 1, "ileri": 1, "gibi": 3, "olmayan\u0131": 2, "kutsal": 1, "teki": 1, "uymas\u0131": 1, "hakk\u0131m\u0131z": 1, "duyars\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ba\u011flayanlar": 1, "da\u011f\u0131l\u0131m\u0131": 1, "aradakilerdir": 1, "s\u00f6ylenenler": 1, "ayd\u0131nlar\u0131m\u0131z": 1, "diyebilecek": 1, "ya\u015famlar\u0131": 1, "bildiklerimiz": 1, "istemektir": 1, "i\u00e7inin": 1, "di\u011fer": 1, "olmal\u0131d\u0131r": 1, "d\u00fczene": 1, "\u00f6z": 2, "kadarsa": 2, "bunlar\u0131": 1, "h\u0131rs\u0131zl\u0131\u011f\u0131n": 1, "az": 2, "koyanlard\u0131r": 1, "da": 2, "par\u00e7as\u0131n\u0131": 1, "biriktirdi\u011fi": 1, "hepsi": 1, "dedikleri": 1, "varl\u0131\u011f\u0131n": 1, "bilgi\u00e7li\u011fin": 1, "demektedirler": 1, "birikimin": 2, "de\u011fildir": 1, "dar": 1, "gereken": 3, "bizi": 1, "kurulmal\u0131d\u0131r": 1, "\u00e7\u0131kanlar": 1, "ya\u015fam\u0131n": 2, "\u00e7ok": 4, "ilerisinde": 1, "hak": 1, "unutulmamas\u0131": 1, "onlar\u0131n": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131": 3, "muhalefetin": 1, "kadar": 1, "iktidar\u0131m\u0131z\u0131n": 1, "f\u0131rsat": 1, "t\u00fcr\u00fcn\u00fc": 1, "y\u00fcz": 1, "de\u011fi\u015fmesi": 1, "tarihte": 1, "hep": 1, "aradakiler": 1, "meclis": 1, "demesi": 1, "galiba": 1, "yetersiz": 1, "uygulamaya": 1, "durum": 1, "alman\u0131n": 1, "y\u0131l": 1, "etti\u011fimizi": 1, "ancak": 1, "ayd\u0131nlara": 1, "nedenle": 1, "as\u0131l": 1, "taraflar\u0131n\u0131": 1, "etkisindedirler": 2, "altyap\u0131m\u0131z": 1, "tan\u0131yoruz": 1, "h\u00fcrriyet": 1, "varl\u0131\u011f\u0131": 1, "\u015feye": 1, "\u00f6z\u00fc": 1, "yarg\u0131": 3, "denklem": 1, "de\u011fi\u015fimin": 1, "de\u011fi\u015fmeli": 1, "da\u011f\u0131labilmesi": 1, "m\u00fccadelesi": 1, "ger\u00e7e\u011fe": 1, "bilmediklerimizle": 1, "ko\u015fulsuz": 1, "ama": 9, "bir": 9, "de\u011fi\u015fmek": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "ya\u015farken": 1, "istedi\u011fi": 1, "\u00f6zelliklerini": 1, "e\u011fitimi": 1, "ab": 4, "geni\u015f": 1, "iktidard\u0131r": 2, "istiyor": 1, "yakla\u015ft\u0131r\u0131r": 1, "\u00e7\u0131kmakta": 1, "yarg\u0131\u00e7lar\u0131n": 1, "g\u00fcvenerek": 1, "ayn\u0131": 1, "iki": 2, "bilerek": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "duygular\u0131n": 1, "adil": 2, "diyecek": 1, "koyman\u0131n": 1, "u\u00e7ta": 1, "ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z": 1, "bu": 5, "iktidar\u0131n": 2, "dedirtiyor": 1, "korumak": 1, "istemeliyiz": 1, "yi": 1, "ya\u015famalar\u0131": 1, "bunlar": 1, "NOfCommas": 54, "hat\u0131rlatmaktad\u0131rlar": 1, "ama\u00e7lar\u0131": 1, "iktidar\u0131m\u0131zd\u0131r": 1, "kar\u015f\u0131": 1, "s\u0131k": 2, "olmayaca\u011f\u0131": 1, "serbest": 1, "yetmez": 1, "bilgimiz": 1, "kurdu\u011fumuz": 1, "biriken": 1, "ra\u011fmen": 1, "plan": 1, "a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131": 1, "muhalefet": 2, "planlay\u0131p": 1, "de\u011fi\u015fim": 2, "i\u00e7in": 3, "\u015feyin": 1, "tamam\u0131na": 1, "u\u00e7takiler": 1, "de": 1, "fark\u0131n\u0131": 1, "altyap\u0131s\u0131": 1, "e\u011fitimimiz": 1, "bunlar\u0131n": 1, "veya": 4, "reformu": 1, "her": 5, "yurtta\u015flar\u0131m\u0131z": 1, "elindeki": 1, "bunlara": 1, "ve": 7, "darbe": 1, "n\u0131": 1, "hesaplar\u0131n": 1, "elimizdeki": 1, "de\u011fi\u015fecek": 1, "yanlar\u0131": 1, "gerekti\u011fini": 1, "el": 1, "derken": 1, "kendisinin": 2, "NOfWords": 362, "bi\u00e7imlendirmektir": 1, "bilinmesi": 1, "bizim": 4, "inand\u0131klar\u0131": 1, "s\u0131n\u0131rlara": 1, "d\u0131\u015f\u0131na": 1, "baz\u0131": 1, "at\u0131lan": 1, "buyru\u011fa": 1, "demokrasiyle": 1, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 1, "do\u011fru": 1}