{"k\u00fcrt": 1, "koskocaman": 1, "raporun": 1, "i\u015fadamlar\u0131": 1, "ceset": 1, "ayr\u0131ms\u0131z": 1, "\u015fahinler": 1, "aileyi": 1, "bin": 10, "bilir": 2, "kim": 2, "k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131s\u0131": 1, "diyebilir": 1, "var": 1, "milletvekili": 1, "ge\u00e7ebilmesi": 1, "daha": 3, "polis": 1, "manada": 1, "mezarl\u0131klarda": 1, "demokratlar": 1, "bazen": 2, "yazarsan": 1, "yuvarland\u0131": 1, "solcular": 1, "olmadan": 2, "ki": 1, "k\u00fc\u00e7\u00fclm\u00fc\u015f": 1, "12": 1, "ke\u015fke": 1, "kap\u0131lmadan": 1, "mak\u00fbs": 1, "tuza\u011fa": 1, "tarih": 2, "vard\u0131r": 1, "d\u00f6rt": 1, "\u00fcnleme": 1, "z\u0131lg\u0131t": 1, "yorgun": 1, "ba\u015fbakan": 1, "\u00f6ld\u00fcr\u00fclen": 1, "kaybettik": 1, "hayata": 1, "gibi": 4, "tarihi": 1, "rakam\u0131": 1, "yuvarlanmaktan": 1, "rehini": 1, "demirel": 1, "ki\u015finin": 1, "par\u00e7aland\u0131": 1, "\u015fimdi": 3, "\u00f6fkeli": 1, "s\u00f6z": 1, "25": 1, "kavrayabilirdi": 1, "diri": 1, "haber": 1, "oysa": 1, "y\u0131lda": 1, "\u015fekilleniyor": 1, "i\u0307n\u00f6n\u00fc": 1, "\u00e7ift\u00e7i": 1, "\u00f6ld\u00fcyd\u00fc": 2, "bing\u00f6l": 1, "durabilir": 1, "resmi": 2, "tam": 1, "demokratikle\u015fme": 1, "\u015fahin": 1, "\u00e7\u00fcnk\u00fc": 1, "oldu\u011funu": 1, "katmak": 1, "akl\u0131": 1, "mezars\u0131z": 1, "gencecik": 1, "kazanmaya": 1, "vurgu": 1, "katili": 1, "10": 2, "insan": 1, "denebilirdi": 1, "herkes": 1, "y\u00fczden": 1, "dahi": 1, "\u00e7\u0131karabilirler": 1, "misli": 1, "edebilirdi": 2, "i\u015fte": 1, "\u00f6nce": 1, "\u00f6fkelerin": 1, "milliyet\u00e7i": 1, "k\u00f6t\u00fcs\u00fc": 1, "belki": 4, "yeniden": 2, "bug\u00fcne": 1, "tersi": 1, "yalanc\u0131": 1, "bedenleri": 1, "yazmak": 1, "s\u00f6zlerinin": 1, "kompleksine": 1, "\u00f6denmi\u015f": 1, "edip": 1, "durabilirdi": 1, "\u00fclkenin": 1, "arkas\u0131nda": 2, "onun": 1, "sonra": 1, "temsil": 1, "dokuz": 1, "olabilir": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmeyebilir": 1, "gayri": 1, "tan\u00f6r": 1, "cumhurba\u015fkan\u0131": 1, "bilirdi": 1, "zafer": 1, "oldu\u011funda": 2, "ikisi": 1, "bo\u015funa": 2, "\u00e7\u00f6z\u00fcm": 1, "soruyu": 1, "mana": 2, "da": 5, "i\u0307ki": 1, "hayat": 1, "\u00e7ukurlarda": 1, "hangi": 2, "yaz\u0131lm\u0131yor": 1, "b\u00fclent": 1, "de\u011fildir": 2, "geliyor": 1, "telaffuz": 1, "toplumsal": 1, "t\u00fcrke\u015f": 1, "neydi": 2, "bile": 1, "hat\u0131ralar\u0131": 1, "jandarma": 1, "bedelin": 1, "bahar\u0131n": 1, "ezberledi\u011fini": 1, "konusu": 1, "i\u0307lle": 1, "\u00f6\u011fretmen": 1, "\u00e7ok": 1, "yan\u0131nda": 1, "affa": 1, "vatanda\u015f": 1, "li": 2, "ile": 1, "\u00fcn": 1, "karabasanlardan": 1, "\u015fu": 2, "20": 2, "u\u011fra\u015f\u0131yor": 1, "histerilerin": 1, "okumak": 1, "\u00fclkeyi": 1, "cezaevlerine": 1, "i\u015fkencehanesinden": 1, "karakoluna": 1, "tonu": 1, "30": 3, "yaz\u0131yorsun": 1, "ter\u00f6rist": 2, "ikincisinde": 1, "\u00fcst\u00fcnde": 1, "haz\u0131rlan\u0131rken": 1, "evlat": 2, "niye": 1, "al\u0131namayan": 1, "askerler": 1, "kay\u0131p": 1, "\u00f6lmeyebilirdi": 1, "baba": 1, "nas\u0131l": 2, "haz\u0131rlatt\u0131klar\u0131": 1, "katliam": 1, "liberaller": 1, "ortada": 1, "vicdan": 1, "komutan": 1, "omuzlad\u0131": 1, "a\u011f\u0131tlarla": 1, "gazi": 1, "art\u0131k": 1, "kar\u015f\u0131l\u0131k": 1, "\u00e7ocuk": 1, "evlad\u0131m\u0131z\u0131": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "s\u00f6zlerin": 1, "ten": 1, "hi\u00e7": 1, "\u015fimdiki": 1, "g\u00f6revlisi": 2, "iyisi": 1, "soru": 1, "haklar\u0131": 1, "yiyince": 1, "\u00f6m\u00fcr": 1, "okursan": 1, "etnik": 1, "nihayet": 1, "vicdan\u0131n": 1, "de\u011fi\u015ftirerek": 1, "deyip": 1, "kabaca": 1, "ya": 1, "sessiz": 1, "hadep": 1, "ama": 1, "binlerce": 4, "karde\u015f": 1, "bir": 12, "g\u00fcn": 1, "lakin": 1, "diyarbak\u0131r": 1, "\u00fczerinde": 1, "topraklara": 1, "idi": 1, "varsa": 1, "belledi\u011fini": 1, "olsa": 1, "tarihe": 1, "ilgilenebilirdi": 1, "gazetecilik": 1, "33": 1, "t\u00fcrkiye": 1, "mezarl\u0131ktan": 1, "s\u00fcr\u00fckledi": 1, "rahmetli": 1, "anne": 1, "ayn\u0131": 2, "duygunun": 1, "ordudan": 1, "\u00f6lenler": 2, "iki": 2, "yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "tabutlar\u0131n\u0131": 1, "ta\u015f\u0131rlarsa": 1, "kuytu": 1, "devlet": 1, "farkl\u0131": 1, "sorabilirsiniz": 1, "bu": 4, "cepheden": 1, "NOfCommas": 61, "memur": 1, "harekete": 1, "kaderi": 1, "ba\u015fka": 2, "g\u00fcvenlik": 1, "eyl\u00fcl": 1, "m\u0131": 2, "nin": 2, "ortak": 3, "f\u0131s\u0131ldayan": 1, "d\u00f6nem": 1, "\u00fccralara": 1, "t\u00fcm": 1, "kelimelerle": 1, "zaviyelerden": 1, "g\u00f6m\u00fcld\u00fc": 2, "i\u0307lkindeki": 1, "realitesi": 1, "kay\u0131plara": 1, "i\u00e7in": 4, "t\u00fcrl\u00fc": 2, "ziyaret": 1, "ka\u00e7": 2, "isteyen": 1, "bedeldir": 2, "b\u00f6lgeyi": 1, "NOfWords": 426, "\u00f6yle": 2, "elbette": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "veya": 2, "y\u0131ld\u0131r": 1, "40": 3, "diye": 1, "her": 2, "dtp": 2, "b\u00f6yle": 2, "kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131nda": 1, "\u00e7ocuklar": 1, "ve": 7, "genelkurmay": 1, "almayabilirdi": 1, "asker": 3, "n\u0131": 1, "heyetlerin": 1, "may\u0131nla": 1, "\u00f6lenlerin": 1, "sakat": 1, "diyebilirdik": 1, "bombayla": 1, "ard\u0131ndan": 1, "akl\u0131n": 1, "kapand\u0131": 1, "gerekebilir": 1, "\u00f6lmesin": 1, "yine": 1, "solu\u011fu": 1, "de": 10, "eksilmi\u015f": 1, "\u00f6l\u00fc": 4, "oldu\u011fu": 1, "sorumlulu\u011fu": 1, "i\u015fareti": 1, "okudu\u011funu": 1, "evlatlar\u0131n": 1, "zamandan": 1, "okuyorsun": 1, "dedi\u011fi": 1, "gelip": 1, "olmad\u0131": 1}