{"hukuk": 1, "dedi": 2, "\u00fcniversitede": 1, "vicdan\u0131n\u0131n": 1, "m\u00fcessese": 1, "i\u00e7inde": 1, "birbirleriyle": 1, "hem": 2, "gazetecili\u011fe": 1, "binalar\u0131n\u0131n": 1, "hasan": 1, "derdim": 1, "m\u00fcsaadenizle": 1, "ne": 14, "say\u0131da": 1, "oldu\u011funda": 1, "bin": 1, "3g": 1, "tutu\u015fmas\u0131": 1, "ziyade": 3, "imkan\u0131n\u0131": 2, "e\u011flence": 1, "yapt\u0131m": 1, "koklad\u0131\u011f\u0131nd\u0131r": 1, "y\u00fcz\u00fcnden": 1, "beyan": 1, "yararlanan": 1, "becerini": 1, "var": 2, "piyasa": 2, "ortakla\u015fmac\u0131": 1, "y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc": 1, "vereyim": 1, "daha": 2, "iyi": 4, "g\u00fc\u00e7l\u00fcleri": 1, "getirirken": 1, "g\u00fcc\u00fcn": 1, "y\u00f6netici": 1, "ezen": 1, "mevzuata": 1, "talimat": 1, "kariyer": 1, "\u00fcniversite": 1, "birlikte": 1, "yanda": 3, "vicdanla": 1, "yapabildi\u011fin": 1, "li\u011fi": 1, "teknoloji": 8, "yapmay\u0131": 1, "ama": 2, "severek": 2, "gidemedi\u011fin": 1, "d\u00f6rt": 2, "gizleyeceksin": 1, "neler": 1, "sayesinde": 1, "yan\u0131p": 1, "pozi\u0307ti\u0307f": 1, "elini": 1, "ba\u015fbakan": 1, "olmas\u0131ndan": 1, "aktif": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131n": 2, "temel": 4, "mesela": 1, "i\u0307sterseniz": 1, "olmayan\u0131": 1, "fiziki": 1, "\u015f\u00f6hret": 1, "\u00fc\u00e7": 2, "18": 1, "kuruttuklar\u0131": 1, "\u015fimdi": 2, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck": 2, "pe\u015fine": 1, "koydu\u011fun": 1, "ilan": 2, "de\u011fi\u015fmiyor": 1, "te\u015fekk\u00fcl": 1, "kal\u0131yor": 1, "haber": 1, "i\u0307mkanlar\u0131n": 1, "kuramayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "narin": 1, "tart\u0131\u015fman\u0131n": 1, "sadele\u015ftirme": 1, "otobi\u0307yo": 1, "katlini": 1, "gazetecilerle": 1, "patron": 2, "g\u00f6stereceksin": 1, "yapmaktan": 1, "perdeledi": 1, "tam": 1, "\u015f\u00f6yle": 1, "unutmadan": 1, "ezberleri": 1, "evlerde": 1, "kimleri": 1, "artt\u0131\u011f\u0131nda": 1, "insanlara": 1, "yazd\u0131ktan": 1, "ho\u015f": 1, "k\u0131rg\u0131nl\u0131k": 1, "havas\u0131": 1, "i\u015f": 2, "binaya": 1, "ise": 1, "kitlesel": 1, "payla\u015fma": 1, "past\u00f6rize": 1, "insan": 2, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 3, "temiz": 3, "kendimi": 1, "gazetecili\u011fin": 3, "adeta": 1, "yetti": 1, "k\u00f6t\u00fc": 3, "al": 5, "kendi": 1, "teknolojiden": 1, "man\u015fet": 1, "bulabilmenin": 1, "dair": 1, "aylakl\u0131k": 1, "dald\u0131rabilmek": 1, "neyi": 2, "yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "ha\u015fmet": 1, "boyu": 1, "gelmeyen": 1, "gazete": 2, "iktidarlar": 1, "elinde": 1, "duyun": 1, "denebilir": 1, "dahilinde": 1, "vicdani": 1, "muhabir": 2, "gazeteciyim": 1, "binalar\u0131n": 1, "dil": 1, "veya": 4, "gibi": 5, "beynini": 1, "yazan": 1, "yapacaks\u0131n": 2, "ortam\u0131": 1, "fazla": 2, "gitmeyen": 1, "bulacak": 1, "onun": 1, "sonra": 2, "sorumluluk": 1, "s\u00f6yleyeceksin": 1, "akti\u0307f": 1, "onca": 2, "y\u00f6netmen": 1, "idari": 1, "h\u0131zl\u0131": 1, "b\u0131kk\u0131nl\u0131k": 1, "\u00e7o\u011falt\u0131yor": 1, "yani": 2, "ileteceksin": 1, "mesafe": 1, "k\u0131smen": 1, "mehmet": 1, "bas\u0131n": 1, "\u00f6l\u00fcm\u00fcnden": 1, "manalar\u0131n": 1, "edebilmeyi": 1, "bunlar\u0131": 1, "verdi\u011fimiz": 1, "ders": 2, "tan\u0131tay\u0131m": 1, "\u00e7o\u011fu": 1, "i\u00e7ine": 2, "zaman": 2, "k\u0131s\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131p": 1, "da": 6, "i\u0307mkanlar": 1, "steril": 1, "harbiden": 1, "eski": 1, "co\u015fturmas\u0131d\u0131r": 1, "i\u015fin": 1, "tak\u0131l\u0131yor": 1, "bakmad\u0131\u011f\u0131n": 1, "hangi": 2, "kurcalamad\u0131\u011f\u0131n": 1, "tuttu": 1, "yazacaks\u0131n": 1, "gayreti": 1, "benim": 1, "sorabiliriz": 1, "tart\u0131\u015fma": 2, "yazar": 2, "ulu\u00e7": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "jandarma": 1, "hakikaten": 2, "oldu": 1, "menfaatleri": 1, "\u00f6zg\u00fcrle\u015fecek": 3, "NOfWords": 639, "\u00e7ok": 7, "yan\u0131nda": 1, "genelkurmay": 1, "yaz\u0131lar\u0131": 1, "oldu\u011funu": 1, "hap": 1, "\u015fu": 2, "internet": 1, "dilini": 1, "tozu": 1, "s\u00f6yledi": 1, "ideolojiler": 1, "sivil": 1, "kalabal\u0131k": 1, "in\u015fa": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "korkular\u0131": 1, "g\u00fczel": 2, "bazen": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "yat\u0131l\u0131": 1, "bilginin": 1, "\u00f6\u011frenerek": 1, "yazacak": 1, "yapacak": 1, "fikri": 1, "hep": 4, "tutku": 1, "kulland\u0131\u011f\u0131m": 1, "\u00f6l\u00e7\u00fcde": 1, "fa\u00e7a": 1, "askeri": 1, "pozisyon": 1, "de\u011fi\u015ftirmek": 1, "h\u0131ncal": 1, "do\u011fdu\u011fum": 1, "mi": 2, "hepsinden": 1, "d\u00fc\u015feceksin": 1, "\u015f\u00f6hretli": 1, "kaynaklar\u0131": 1, "onlar\u0131": 1, "hakim": 1, "havay\u0131": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc": 1, "edilse": 1, "babamla": 1, "gazetede": 1, "gazetecinin": 1, "etik": 3, "iletme": 1, "misal": 1, "dikeyle\u015fmesi": 1, "barlas": 1, "mesafelerde": 1, "etik\u00e7i": 1, "y\u00f6netimlerin": 1, "gazeteci": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "yerini": 1, "\u015firket": 1, "yitirdikleri": 1, "ge\u00e7medi\u011findir": 1, "kulland\u0131\u011f\u0131nd\u0131r": 1, "d\u00fcz": 1, "hi\u00e7": 2, "yapacaksin": 1, "soru": 3, "ya\u015fad\u0131\u011f\u0131": 1, "ileti\u015fim": 1, "tutkusu": 1, "gittik": 1, "seslilik": 1, "tepe": 1, "sana": 5, "i\u015fletme": 1, "neyin": 1, "in": 1, "kolektif": 1, "bo\u011faz\u0131na": 1, "tesis": 1, "haytal\u0131k": 1, "etnik": 1, "vicdan\u0131n": 2, "dolu": 2, "hassas\u0131ndan": 1, "ya": 3, "konu\u015furduk": 1, "hiyerar\u015fisi": 1, "yazamad\u0131\u011f\u0131n": 1, "manevi": 1, "bir": 14, "cemal": 1, "g\u00fcn": 1, "aristokrasisi": 1, "medya": 4, "paran\u0131n": 1, "yukar\u0131daki": 1, "dere": 1, "a\u00e7\u0131lar": 1, "dokunacak": 1, "y\u00fczden": 2, "pas\u0131na": 1, "ili\u015fki": 1, "ayan": 1, "kerterizine": 1, "manas\u0131": 2, "olsa": 1, "mahallede": 1, "teknolojinin": 1, "gazetecilik": 2, "bakt\u0131m": 1, "hissedemeyece\u011fini": 1, "teknolojiye": 1, "dilde": 1, "ayn\u0131": 2, "reklam": 2, "mesele": 2, "\u00f6z\u00fcn\u00fc": 1, "kald\u0131r\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n": 2, "be\u015f": 1, "hak": 2, "okulda": 1, "para": 1, "d\u00fcrteceksin": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131m": 2, "kar\u015f\u0131n": 1, "imzal\u0131": 1, "ki": 1, "kurdu\u011fum": 1, "okudum": 1, "arama": 1, "temsilci": 1, "farkl\u0131": 1, "\u00e7ocuklarla": 1, "bile": 1, "okuyup": 1, "saf": 1, "bu": 3, "verirken": 1, "\u00e7\u0131karlar\u0131": 1, "bunlara": 1, "\u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "devlet": 1, "geli\u015fmi\u015fi": 1, "kapan\u0131n": 1, "sendika": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "cafcafa": 1, "NOfCommas": 80, "i\u0307lan": 1, "hatta": 1, "m\u0131": 1, "yapabilece\u011fine": 1, "s\u0131k": 2, "nin": 5, "bildi\u011finiz": 1, "renginin": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnceni": 1, "vicdan\u0131n\u0131": 1, "y\u00f6neticilik": 1, "bilgiyi": 1, "hareketlerinde": 1, "\u00f6ncelikle": 1, "t\u00fcm": 1, "grup": 1, "kabaca": 1, "zaten": 1, "kanunlar": 1, "bildirgesi": 1, "ya\u015f\u0131mda": 1, "sans\u00fcr\u00fcn": 1, "ni": 1, "hakikati": 1, "yatay": 1, "i\u00e7in": 7, "k\u00f6\u015feme": 1, "haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m": 1, "\u00f6z\u00fcr": 1, "kalabal\u0131klar": 1, "de": 4, "m\u00fccadelenin": 1, "yok": 1, "vicdana": 1, "hakikat": 1, "ombudsman": 1, "ortamda": 2, "esasta": 1, "ortak": 1, "dilerim": 1, "mevzu": 1, "h\u0131rs\u0131": 1, "tutmaktan": 1, "dokunmad\u0131\u011f\u0131n": 1, "ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k": 1, "basan": 1, "gazetecili\u011fi": 2, "yandan": 1, "belediye": 1, "\u00e7ekildim": 1, "m\u00fctevaz\u0131": 1, "tutamayaca\u011f\u0131n\u0131": 1, "ve": 20, "olarak": 1, "olmal\u0131": 1, "nazik\u00e7e": 1, "kader": 1, "g\u00f6vdesi": 1, "vesilesiyle": 1, "ile": 4, "soludum": 1, "bilin": 1, "temizlik": 2, "imkan": 1, "ince": 1, "gelirsek": 1, "kimin": 1, "nas\u0131l": 2, "nice": 1, "akl\u0131n": 1, "pozitif": 2, "hazrola": 1, "\u00e7amura": 1, "babao\u011flu": 1, "\u015feyleri": 1, "tetik\u00e7iler": 1, "soray\u0131m": 1, "demokratikle\u015fse": 1, "\u00f6zg\u00fcr": 3, "ge\u00e7ip": 1, "yapabilmek": 1, "verdi\u011fi": 1, "kitle": 1, "binas\u0131": 1, "ya\u015f\u0131mdan": 1, "koklamayanlar\u0131n": 1, "na": 1, "oysa": 2, "misin": 1, "bulundum": 1, "nizam": 1, "m\u0131s\u0131n": 2, "otosans\u00fcr\u00fcn": 1, "ra\u011fmen": 2}