{"zincirlerini": 1, "denmi\u015f": 1, "\u00fcniversitede": 1, "zaten": 3, "birinciler": 1, "en": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnceyi": 1, "cezayir": 1, "ger\u00e7ekli\u011fi": 1, "niteliksiz": 1, "de\u011fil": 2, "k\u0131s\u0131tl\u0131": 1, "berbat": 1, "ne": 3, "say\u0131da": 2, "\u00f6yk\u00fcnme": 1, "tesad\u00fcf": 1, "kan\u0131na": 1, "ziyade": 1, "e\u011flence": 1, "jacques": 1, "kesimden": 1, "birini": 1, "var": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr": 1, "ge\u00e7": 1, "parma\u011f\u0131n\u0131z": 1, "atamadan": 1, "yazar\u0131": 1, "daha": 3, "iyi": 1, "beri": 1, "nden": 1, "g\u00fcnleri": 1, "diliminde": 1, "g\u00fcnk\u00fc": 1, "uzan\u0131p": 1, "\u00f6v\u00fcl\u00fcr": 1, "umursamazl\u0131ktan": 1, "ayr\u0131nt\u0131lar": 1, "kendini": 2, "okuyordum": 1, "ufuk": 1, "d\u00fc\u015flemediklerini": 1, "kafamdaki": 1, "neyse": 1, "ama": 5, "kazan\u0131rken": 1, "hikaye": 1, "kapital": 1, "g\u00fcven": 1, "\u00f6vg\u00fcs\u00fc": 2, "umursamazl\u0131\u011f\u0131": 1, "yarat\u0131yor": 1, "dola\u015ft\u0131\u011f\u0131": 1, "parma\u011f\u0131": 1, "midir": 2, "dan": 1, "ettirenler": 1, "kal\u0131plar\u0131na": 1, "NOfWords": 601, "i\u015fteki": 1, "k\u0131ymetli": 1, "y\u00fcksek": 1, "endi\u015fe": 1, "dahil": 1, "sadece": 2, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "ka\u00e7maya": 1, "ahmet": 1, "asl\u0131nda": 2, "gibi": 1, "\u00e7\u00f6lde": 1, "sonunda": 2, "odan\u0131n": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmeli": 1, "n\u0131n": 1, "dinlenme": 2, "\u015fimdi": 1, "pe\u015fine": 1, "tembel": 1, "vaha": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n": 1, "e\u011fer": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan": 1, "k\u00f6le": 1, "kimler": 1, "oysa": 1, "ranciere": 1, "g\u00fcnlerinden": 1, "uzatmayay\u0131m": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131ranlar\u0131n": 1, "olu\u015fan": 1, "kar\u0131ncalar": 1, "arad\u0131\u011f\u0131": 1, "izah": 1, "yoksullar\u0131": 1, "1921": 1, "i\u00e7": 1, "yarat\u0131c\u0131": 1, "muhtemelen": 1, "bamba\u015fka": 1, "k\u0131rk": 1, "\u00e7\u00f6l\u00fcndeki": 1, "istedikleri": 1, "aya\u011f\u0131n\u0131n": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n": 1, "zorbal\u0131\u011f\u0131": 1, "oldu\u011funu": 1, "uygun": 1, "d\u00fc\u015fen": 1, "\u00e7\u0131ld\u0131rma": 1, "ayr\u0131nt\u0131da": 1, "dersler": 1, "dairdir": 1, "musil": 1, "\u00f6zg\u00fcrle\u015febilmesidir": 1, "kendi": 1, "ise": 6, "fransa": 2, "bodrum": 1, "memleketteki": 1, "insan": 2, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 1, "cemal": 1, "y\u00fczden": 2, "k\u00fcstahl\u0131k": 1, "i\u0307nsan": 2, "kitab\u0131n": 1, "i\u015fte": 2, "ortamlar\u0131ndaki": 1, "tamam": 1, "san\u0131l\u0131p": 1, "halleri": 1, "dair": 3, "\u00f6nce": 1, "yoksa": 2, "\u00f6zg\u00fc": 1, "kayma\u011f\u0131n": 1, "veya": 2, "i\u0307nsano\u011flunun": 1, "say\u0131l\u0131r": 1, "belki": 1, "mevsimi": 1, "k\u0131l\u0131\u00e7": 1, "hep": 3, "i\u0307nsanlar": 1, "atlayanlar": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmaktan": 1, "\u00f6tekine": 1, "e\u015fitsizliklerin": 1, "somut": 1, "kurakl\u0131k": 1, "lafargue": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmeye": 1, "taraf\u0131ndan": 2, "ba\u015fkas\u0131na": 1, "insan\u0131n": 1, "tan\u0131k": 1, "standartlara": 1, "karga\u015fas\u0131": 1, "bakacak": 1, "y\u0131llar": 1, "yap\u0131": 1, "yahu": 1, "terkedilmi\u015fli\u011fi": 1, "b\u00fcrokrat": 1, "bi\u00e7imlerin": 1, "e\u015fitsizlik": 1, "bulundurmasam": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnecek": 1, "ister": 1, "diye": 1, "ba\u015fkalar\u0131na": 2, "ara": 1, "tam": 1, "\u00e7abas\u0131na": 1, "kar\u0131nca": 1, "yani": 1, "i\u015ften": 1, "kar\u0131\u015fm\u0131\u015flar": 1, "\u015fey": 2, "ger\u00e7ekle\u015ftirmek": 1, "ey": 1, "k\u0131rmas\u0131": 1, "y\u00fcre\u011fe": 1, "k\u0131l\u0131": 1, "say\u0131l\u0131": 1, "di\u011fer": 1, "\u00e7eviren": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmek": 1, "demesine": 1, "ill\u00fczyonu": 1, "roman\u0131": 1, "l\u00fczumlu": 1, "\u00e7o\u011fu": 1, "g\u00f6ky\u00fcz\u00fcn\u00fc": 1, "do\u011fumlu": 1, "zaman": 1, "hayvanlara": 1, "tekrar": 1, "tedirginli\u011fi": 1, "bulamama": 1, "eski": 1, "duran": 1, "yapar": 1, "\u0131n": 2, "s\u00f6zler": 1, "ikincisiyse": 1, "bi\u00e7imde": 2, "kar\u0131\u015f\u0131m": 1, "de\u011fildir": 1, "1942": 1, "al": 1, "seyretmiyor": 1, "bile": 1, "i\u0307nsan\u0131n": 1, "uyuyakalm\u0131\u015f": 1, "olur": 1, "olsa": 2, "seferberlikleri": 1, "\u00fczerinden": 1, "k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc": 1, "marx": 1, "kalkarsa": 1, "\u00e7ok": 4, "manifestonun": 1, "anlatmak": 1, "kafas\u0131n\u0131": 1, "ile": 2, "ironidir": 1, "\u015fu": 3, "esas\u0131": 1, "s\u0131rr\u0131": 1, "zorunda": 1, "m\u0131d\u0131r": 1, "y\u00fcz\u00fc": 1, "tahlili": 1, "ald\u0131\u011f\u0131m": 1, "yay\u0131nlar\u0131": 2, "de\u011fgin": 1, "duygusunu": 1, "genelde": 1, "\u015feyi": 2, "olmas\u0131": 1, "tela\u015f\u0131na": 1, "olsayd\u0131": 1, "f\u0131rsat": 1, "sosyalist": 1, "edilmi\u015f": 1, "nefes": 1, "bak\u0131ma": 1, "kald\u0131r\u0131lmas\u0131na": 1, "gev\u015feme": 2, "\u00fcst\u00fcnde": 2, "olmak": 1, "robert": 1, "adam": 1, "kal\u0131b\u0131": 1, "insanl\u0131\u011f\u0131n": 1, "belirli": 1, "eden": 1, "\u015feydir": 1, "kart": 1, "mi": 4, "memlekette": 1, "den": 1, "so\u011fuklu\u011fu": 1, "ailedeki": 1, "\u00e7al\u0131\u015fan": 1, "bozulur": 1, "d\u00fc\u015f": 1, "esas": 3, "\u015feyler": 1, "duruma": 1, "tatil": 3, "halen": 1, "da": 9, "\u00e7al\u0131\u015f": 2, "i\u015f": 1, "i\u0307ki": 1, "oldum": 1, "art\u0131k": 1, "birileri": 2, "hayalin": 1, "e\u015fsiz": 1, "yorulmazd\u0131": 1, "rastlamama": 1, "\u00f6nemli": 2, "kitap": 2, "hi\u00e7": 3, "\u00f6z\u00fc": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmak": 2, "soru": 1, "nihayetinde": 1, "\u00e7al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131": 1, "onca": 2, "yerine": 1, "kabul": 1, "k\u0131sac\u0131k": 1, "yerinde": 1, "yarat\u0131lmam\u0131\u015ft\u0131r": 1, "in": 5, "anlam\u0131\u015ft\u0131r": 2, "tela\u015f": 1, "\u00f6teki": 1, "gerilerek": 1, "hakk\u0131": 1, "vermeyecektim": 1, "kendinizden": 1, "i\u0307nsano\u011flu": 1, "kurutmay\u0131n": 1, "sermayedar": 1, "gayretine": 1, "yarat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "bir": 17, "damad\u0131n\u0131n": 1, "olsun": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "olmay\u0131": 1, "istedi\u011fi": 1, "bizimkisi": 1, "kredi": 1, "birisi": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcklerini": 1, "\u00e7al\u0131\u015fkanlara": 2, "kendinden": 1, "istiyor": 1, "\u00f6v\u00fcn": 1, "g\u00f6recek": 1, "ar\u0131nma": 1, "g\u00f6rmediklerini": 1, "not": 1, "ezberden": 1, "ihtimali": 1, "hayal": 1, "yo\u011fun": 1, "metis": 1, "ba\u015fparma\u011f\u0131": 1, "iki": 1, "para": 1, "aras\u0131ndan": 2, "dur": 1, "ki": 1, "yanl\u0131\u015f": 2, "g\u00f6ky\u00fcz\u00fcne": 1, "\u015fuydu": 1, "kendileri": 1, "buna": 2, "hocalar": 1, "ka\u00e7may\u0131": 1, "denilen": 1, "bu": 7, "ba\u015fkalar\u0131ndan": 1, "NOfCommas": 75, "onlar": 1, "tabii": 2, "te\u015febb\u00fcs\u00fc": 1, "d\u00fc\u015fleyecek": 1, "verilen": 2, "ba\u015fka": 4, "etme": 1, "s\u0131yr\u0131lma": 1, "m\u0131": 1, "aziz": 1, "fantezi": 1, "olan": 1, "serbest": 1, "zamana": 1, "d\u00fc\u015f\u00fcnmediklerini": 1, "nazar": 1, "al\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan": 1, "biri": 2, "be\u011fendirme": 1, "insanl\u0131k": 3, "hareketleri": 1, "i\u0307nsanl\u0131k": 1, "\u00e7al\u0131\u015fkanl\u0131k": 1, "harika": 1, "b\u00fcy\u00fck": 1, "\u00e7al\u0131\u015fma": 2, "ger\u00e7ek\u00e7i": 1, "solda": 1, "\u00e7al\u0131\u015fmal\u0131": 1, "sanki": 2, "fakat": 1, "i\u00e7in": 2, "tan\u0131yabilir": 1, "uyma": 1, "veren": 1, "kendinize": 1, "ikinci": 1, "prim": 1, "arabada": 1, "\u015f\u0131mar\u0131kl\u0131k": 1, "g\u00f6r\u00fcnse": 1, "\u00e7evirisi": 1, "\u00f6yle": 4, "kadar": 2, "uzun": 1, "tembellik": 1, "olmayabilir": 1, "h\u0131rs\u0131": 1, "yabanc\u0131la\u015fm\u0131\u015f": 1, "her": 4, "kendine": 3, "b\u00f6yle": 1, "durumun": 1, "ve": 12, "korkun\u00e7": 2, "yitirdi": 1, "\u00f6l\u00fcm\u00fcne": 1, "d\u00fc\u015flerinizi": 1, "yarmaktan": 1, "k\u0131zar": 1, "ortadan": 1, "biraz": 2, "b\u00fcy\u00fckler": 1, "uyand\u0131\u011f\u0131nda": 1, "bulmak": 2, "\u00f6ld\u00fcrmeyin": 1, "siyaset\u00e7i": 1, "a\u011fac\u0131n": 1, "eme\u011fe": 1, "y\u0131\u011f\u0131n\u0131n\u0131n": 1, "eme\u011fi": 1, "yeni": 1, "neyin": 1, "benzeme": 1, "mekan": 1, "gerekebilir": 1, "s\u00fcresi": 1, "yine": 2, "d\u00fcnyas\u0131ndaki": 1, "format\u0131nda": 1, "ka\u00e7\u0131\u015f": 3, "emek": 3, "de": 6, "al\u0131\u015fma": 1, "oluyoruz": 1, "filozof": 1, "rutinlere": 1, "\u00f6n\u00fcnde": 1, "unutmay\u0131n": 1, "kald\u0131r\u0131p": 1, "d\u00fczen": 2, "zamandan": 1, "tersine": 1, "al\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n": 1, "alt\u0131na": 1, "ad\u0131na": 2}