{"hukuk": 1, "muhafazak\u00e2r": 1, "en": 2, "kalm\u0131\u015f": 1, "itirazs\u0131z": 1, "g\u00f6stermemekte": 1, "sessizli\u011fe": 1, "d\u00f6nemi": 1, "itibaren": 1, "ne": 1, "size": 1, "anlara": 1, "i\u015f\u00e7inin": 1, "kendi": 2, "10": 1, "zorlan\u0131r": 1, "i\u015fsiz": 3, "ederek": 1, "orada": 1, "tahakk\u00fcm\u00fcn": 1, "\u00f6zl\u00fck": 1, "ortalama": 1, "insana": 1, "daha": 3, "karar\u0131nca": 2, "resmini": 2, "i\u0307nan\u0131n": 1, "\u00e7\u00fcr\u00fcme": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131rma": 1, "bizi": 1, "k\u0131l\u0131nmamas\u0131": 1, "h\u00fck\u00fcmranl\u0131\u011f\u0131yla": 1, "\u015fudur": 1, "mavi": 1, "ettiler": 1, "masallar\u0131": 1, "fark\u0131ndal\u0131k": 1, "bankalardan": 1, "firmamda": 1, "k\u0131rba\u00e7lan\u0131r": 1, "kald\u0131k": 1, "har\u00e7lar\u0131n": 1, "firmam\u0131z\u0131n": 1, "talebine": 1, "demokrasinin": 1, "kiral\u0131k": 1, "buras\u0131": 1, "ama": 5, "yarim": 1, "resme": 1, "\u0131srar": 1, "l\u00fcks": 1, "dan": 1, "\u00f6denekler": 1, "adaleti": 2, "tersanelerde": 1, "kovarlar": 1, "2008": 1, "\u00f6dene\u011fi": 1, "NOfCommas": 53, "y\u00fcksek": 1, "\u00e7abalad\u0131m": 1, "maa\u015f\u0131": 1, "m\u00fcthi\u015f": 1, "\u00e7izmek": 1, "kuyu": 1, "ba\u015fka": 1, "mesela": 1, "g\u00f6sterip": 1, "t\u00fcrl\u00fc": 1, "uygulamas\u0131": 1, "huzur": 1, "y\u00f6netime": 2, "yak\u0131t": 1, "belirtmek": 1, "m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr": 1, "adaletin": 1, "kolayca": 1, "haks\u0131zl\u0131k": 1, "yaras\u0131n\u0131": 1, "oysa": 1, "kur": 1, "\u00f6mre": 1, "kuyunun": 1, "sa\u011flamaz": 1, "patron": 1, "at\u0131yor": 1, "elden": 1, "maa\u015fla": 1, "\u00e7ocuklar\u0131n": 1, "imk\u00e2n": 1, "oldu\u011funu": 1, "uygun": 1, "a\u015fk\u0131n": 1, "ek": 1, "kudretli": 1, "yan\u0131na": 1, "sonra": 1, "anlatabilirsiniz": 1, "art\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131": 1, "bize": 1, "zorlarsan": 1, "\u00fccretli": 1, "yarg\u0131": 2, "koskoca": 1, "herkes": 1, "istemediler": 1, "normal": 1, "kriz": 1, "y\u00f6netim": 1, "taviz": 1, "civar\u0131nda": 1, "i\u015fte": 3, "harc\u0131": 1, "1000": 1, "tabii": 2, "vermek": 1, "s\u00f6zle\u015fmeler": 1, "g\u00f6sterin": 1, "kamu": 1, "\u00f6nce": 1, "plazalara": 1, "ye\u015fil": 1, "zamlarla": 1, "anlar": 1, "d\u00fczeyinde": 1, "rejim": 1, "mutlulu\u011fun": 1, "dostum": 1, "y\u00f6netimler": 2, "yakla\u015f\u0131rsa": 1, "adalet": 5, "t\u00fcr": 1, "ba\u015fkas\u0131ndaki": 1, "d\u00f6nd\u00fcr\u00fcrken": 1, "350": 1, "yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan": 1, "erkekte": 1, "adres": 1, "k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131": 1, "\u015feklinde": 1, "ara\u00e7lar": 1, "zor": 3, "modern": 1, "\u00f6tekindeki": 1, "hele": 1, "bask\u0131n\u0131n": 1, "limitsiz": 1, "asgari": 1, "simgelerle": 1, "k\u00f6\u015fe": 1, "kar\u0131nca": 1, "\u00f6lmesi": 1, "son": 2, "cumhuriyet\u00e7i": 1, "yurti\u00e7i": 1, "hen\u00fcz": 1, "kalan": 1, "y\u00f6netimleri": 1, "adaletsizli\u011fin": 1, "anlat\u0131rlar": 1, "tavsiye": 1, "haklar\u0131ndan": 1, "n\u00fcfuslar\u0131yla": 1, "eksik": 3, "kelime": 1, "k\u00e2fi": 1, "dipsiz": 2, "alabildik": 1, "kuyular\u0131": 1, "da": 4, "servetin": 1, "kalmamak": 1, "n\u00fcfuzu": 1, "y\u0131l\u0131": 1, "arkada\u015flar": 1, "korunur": 1, "terazisi": 1, "ele": 1, "tabiri": 1, "bebekte": 1, "s\u0131\u011fmaz": 1, "yurtd\u0131\u015f\u0131": 1, "olur": 3, "fark": 1, "istedi\u011fim": 1, "ula\u015f\u0131rs\u0131n": 1, "oldu": 1, "yakalars\u0131n": 1, "NOfWords": 496, "\u00e7ok": 1, "evlatlar\u0131": 1, "tl": 1, "100": 1, "yasal": 1, "\u00e7iz": 1, "tepinir": 1, "adaletsizlik": 2, "abidin": 1, "\u015fu": 2, "k\u00f6lelik": 1, "\u00e7al\u0131\u015fandan": 1, "bunu": 1, "zorunda": 1, "onlar\u0131n": 1, "miktarda": 1, "vesikal\u0131k": 1, "bilerek": 1, "bol": 1, "kalplerin": 1, "yaz\u0131yla": 1, "durum": 1, "peri\u015fan": 1, "adaletsiz": 1, "olmas\u0131": 2, "anlatmaya": 1, "sevgili": 1, "yarad\u0131r": 1, "30": 1, "\u00f6te": 1, "simgeler": 1, "devletinin": 1, "cumhuriyet": 1, "\u00fcst\u00fcnde": 1, "liberal": 1, "lira": 1, "maa\u015f\u0131m": 1, "hep": 2, "gel": 1, "\u00f6tekine": 1, "kopar\u0131lm\u0131\u015flar\u0131n": 1, "g\u00fcl\u00fcm": 1, "anlamak": 1, "\u00f6desin": 1, "yakla\u015f\u0131r": 1, "i\u00e7ine": 1, "ki\u015fiyi": 1, "anlay\u0131\u015f": 1, "\u00fcst": 3, "h\u00fcz\u00fcn": 1, "bana": 1, "gelmez": 1, "dayatman\u0131n": 1, "fotosunu": 1, "vesikal\u0131": 1, "say\u0131lmas\u0131": 1, "komutan": 1, "ad\u0131na": 1, "\u00e7eke": 2, "y\u00fcre\u011findeki": 1, "ahlak": 1, "verici": 1, "\u00e7evre": 1, "kendini": 1, "y\u00f6netimlerin": 1, "bekledikleri": 1, "\u00fcst\u00fcne": 1, "\u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum": 1, "demokrat": 2, "kuvvet": 1, "ba\u015fkas\u0131n\u0131": 1, "laf": 1, "bulur": 1, "miktar": 1, "g\u00fcndelik": 1, "kar\u0131\u015f\u0131yor": 2, "onca": 4, "alan": 1, "abi": 1, "t\u00fcketimleri": 1, "i\u015fletme": 1, "in": 1, "onurlu": 1, "ge\u00e7inmek": 1, "cumhuriyetin": 1, "berikine": 1, "i\u0307ktidar": 1, "ya": 4, "ak\u0131llar\u0131n": 1, "orant\u0131s\u0131z": 1, "ayda": 1, "\u015f\u00fckretmesini": 1, "bulu\u015fuyor": 1, "etmez": 1, "bir": 17, "olsun": 1, "lakin": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 1, "bedelini": 1, "bunun": 1, "g\u00fczeli": 1, "mecburiyetinde": 1, "masrafl\u0131": 1, "n\u00e2z\u0131m": 1, "demek": 1, "tek": 1, "askeriyeyi": 1, "tutam": 1, "a\u015f\u0131r\u0131": 1, "adaletsizliklerin": 1, "bulursun": 1, "ayn\u0131": 1, "mesele": 2, "denenlerden": 1, "maalesef": 2, "\u015fununki": 1, "dolmas\u0131yla": 1, "b\u00fcy\u00fck": 2, "bedel": 1, "seyahatler": 1, "y\u00fczde": 2, "kendindeki": 1, "firmalarda": 1, "kendileri": 1, "g\u00fcl\u00fc\u015f": 1, "teknik": 1, "benim": 1, "bu": 2, "felan": 1, "y\u00f6netenler": 1, "adaletinkini": 1, "caizse": 1, "mahk\u00fbmiyet": 1, "maa\u015flar\u0131m\u0131z": 1, "tavr\u0131": 1, "pembe": 1, "s\u00fcr\u00fcnd\u00fcr\u00fcrler": 1, "an": 1, "olmamas\u0131": 1, "\u00f6rnek": 1, "t\u00fcm": 1, "azalt\u0131ld\u0131": 1, "iradesiyle": 1, "katsay\u0131lar\u0131": 1, "bozulmas\u0131n": 1, "ideolojik": 1, "ac\u0131": 1, "normaldir": 1, "etmeden": 1, "zaten": 2, "ve": 5, "i\u015f\u00e7ilerin": 1, "otomotivde": 1, "\u00e7al\u0131\u015fma": 2, "kald\u0131lar": 1, "personel": 1, "derler": 1, "kolay": 1, "i\u00e7in": 2, "hayal": 1, "anlay\u0131\u015f\u0131": 1, "onunki": 1, "anlat\u0131r": 3, "prim": 1, "kabullenme": 1, "\u00fccretim": 1, "\u00f6yle": 1, "dayatan": 1, "elinde": 1, "veya": 2, "kad\u0131nda": 1, "say\u0131lar\u0131ndan": 1, "se\u00e7im": 2, "her": 1, "belki": 3, "\u00fccret": 1, "g\u00fc\u00e7": 1, "\u00fcniversitelerinde": 1, "sormamas\u0131": 1, "korku": 1, "kudret": 1, "aylar\u0131ndan": 1, "yapabilir": 1, "s\u00fcrecin": 1, "olarak": 2, "hakiki": 1, "tasarruf": 1, "\u00e7arklar\u0131": 1, "evet": 1, "olmal\u0131": 1, "biraz": 1, "mesle\u011fin": 1, "gerekti\u011fini": 1, "fedak\u00e2rl\u0131k": 1, "ile": 1, "piyasaya": 1, "hayret": 1, "derken": 1, "ucundan": 1, "i\u0307\u015f": 1, "s\u00f6zc\u00fcleri": 1, "\u015fartlar\u0131": 1, "insanlar\u0131": 1, "keyfim": 1, "ba\u015f\u0131nda": 1, "derin": 2, "de": 5, "bak\u0131\u015f": 1, "oldu\u011fu": 1, "s\u00fcredir": 1, "\u00fcst\u00fcnden": 1, "rengi": 1, "azarlarlar": 1, "misin": 1, "s\u00fcrerler": 1, "hakikatin": 1, "dir": 1, "yap\u0131lm\u0131\u015f": 1, "ard\u0131nda": 1}