{"aktard\u0131\u011f\u0131": 1, "pranga": 1, "siyasi": 1, "en": 4, "\u00e7\u0131kmaz": 1, "ordusuna": 1, "\u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc": 1, "su\u00e7lar\u0131": 1, "tehdide": 1, "su\u00e7": 2, "hata": 2, "itibaren": 1, "bizzat": 1, "gece": 1, "elinizde": 1, "demokratikle\u015fti\u011finde": 1, "a\u00e7\u0131klamayla": 1, "ili\u015fkisi": 2, "i\u0307\u015fte": 1, "sivillerin": 1, "su\u00e7suzum": 1, "sorumlular": 1, "yay\u0131mlamas\u0131": 1, "sesleni\u015f": 1, "siviller": 1, "olan": 3, "var": 1, "bilgileri": 1, "142": 1, "tamamlan\u0131ncaya": 1, "etmedi": 2, "haberinde": 1, "ilk": 1, "standartlar\u0131": 1, "haberin": 1, "poyrazk\u00f6y": 1, "parlamentosu": 1, "g\u00f6revi": 1, "parlamentodan": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "birlikte": 1, "prangalar\u0131ndan": 1, "emirlerindeki": 1, "g\u00f6stermeyi": 1, "guttenberg": 3, "kentinde": 1, "hayat\u0131nda": 1, "yoktur": 1, "\u00e7\u0131k\u0131p": 1, "\u015femsiyesi": 1, "ama": 1, "par\u00e7as\u0131": 2, "dek": 1, "ge\u00e7i\u015ftirmeye": 1, "fikirlerinden": 1, "asker\u00ee": 5, "NOfCommas": 62, "demokrasi": 4, "belgelere": 1, "ba\u015fbakan": 3, "koyan": 1, "karesini": 1, "gazetesini": 1, "iktidar": 2, "selefinden": 1, "gizledi\u011fini": 1, "demokratik": 2, "temel": 1, "schneiderhan": 3, "gibi": 4, "bakan": 2, "ihmal": 1, "gazetenin": 2, "dedi": 1, "kalmas\u0131n\u0131": 1, "cephaneli\u011fi": 1, "hesap": 2, "bomba": 1, "gerekse": 1, "edilmemesi": 1, "nato": 1, "ediniz": 1, "tan": 1, "tankerinin": 1, "yak\u0131t": 1, "n\u0131n": 1, "ilgili": 3, "s\u00f6z": 1, "deyimiyle": 1, "sonradan": 1, "haber": 1, "oysa": 1, "feyz": 1, "yetkililerin": 1, "gizlendi\u011fini": 1, "belgelerini": 1, "anla\u015f\u0131lm\u0131\u015ft\u0131": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerin": 1, "yapmaktan": 1, "anlamda": 1, "bunlar": 1, "tercih": 2, "daki": 1, "yay\u0131n": 1, "ge\u00e7i\u015ftirmedi": 1, "tam": 2, "sava\u015f\u0131": 1, "belge": 1, "\u00e7evresindeki": 1, "b\u00fct\u00fcn": 2, "bak\u0131\u015fla": 1, "un": 1, "etti\u011fi": 1, "d\u0131\u015far\u0131": 1, "s\u0131zd\u0131\u011f\u0131nda": 1, "nedir": 1, "law": 1, "gazetesi": 1, "haberi": 3, "seviyeye": 2, "davrand\u0131": 1, "ba\u015fkan\u0131": 4, "ise": 2, "yarg\u0131": 1, "asimetrik": 1, "kar\u015f\u0131s\u0131nda": 2, "ortaya": 2, "h\u00fccum": 1, "masumiyet": 1, "bug\u00fcnk\u00fc": 1, "bug\u00fcn": 1, "gitti\u011fi": 1, "aya\u011f\u0131ndaki": 1, "\u015f\u00e2yet": 1, "zu": 3, "bitirme": 1, "demokraside": 5, "hedefliyoruz": 1, "s\u00fcrd\u00fcrece\u011finden": 1, "gazete": 1, "2009": 1, "h\u00fck\u00fcmetlerin": 1, "kunduz": 3, "bundestag": 2, "etmeye": 1, "g\u00fclen": 1, "somut": 1, "bayram": 1, "yapmad\u0131": 1, "gere\u011fini": 2, "ilgiliydi": 1, "bask\u0131n\u0131n\u0131": 1, "havada": 1, "taraf\u0131ndan": 1, "savunmas\u0131na": 1, "insan\u0131n": 1, "bas\u0131nla": 1, "hedefler": 1, "t\u00fcrk": 1, "ordu": 2, "iktidardan": 1, "\u00fclkenin": 1, "zira": 1, "iktidarla": 1, "websitesine": 1, "general": 2, "asla": 1, "standartlar\u0131n\u0131n": 1, "akt\u00fct\u00fcn": 2, "wolfgang": 1, "boru": 1, "\u00fcniformal\u0131": 1, "komutan\u0131n": 2, "ger\u00e7ek": 8, "s\u00fcreci": 1, "vaadin": 1, "\u00f6zetledi\u011fi": 1, "denetime": 1, "ayr\u0131nt\u0131larla": 1, "hen\u00fcz": 2, "karartman\u0131n": 1, "gerek": 2, "a\u00e7\u0131klad\u0131": 1, "sona": 1, "memuru": 1, "di\u011fer": 1, "alman": 4, "taraf": 2, "kurtaracak": 1, "vesayettir": 1, "\u00e7e\u015fitli": 1, "g\u00fcn\u00fc": 1, "olayla": 1, "\u00e7o\u011fu": 1, "zaman": 1, "alt\u0131nda": 1, "dolay\u0131s\u0131yla": 1, "da": 12, "yapan": 1, "son": 1, "d\u00fcnya": 1, "plan\u0131": 2, "\u00e7aba": 1, "ihmali": 1, "\u00f6\u011frendi": 1, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleriyle": 1, "yay\u0131mland\u0131": 1, "makamlar": 1, "\u00fcst": 2, "hava": 2, "cem": 1, "dayanan": 1, "soru\u015fturmay\u0131": 1, "sey": 1, "kar\u015f\u0131": 2, "fark": 1, "\u00fcstleniyorum": 1, "kararg\u00e2h": 1, "bir\u00e7o\u011funun": 1, "konusu": 1, "theodor": 1, "\u00e7ok": 1, "gelmedik": 1, "kapsam\u0131nda": 1, "ya\u015fanan": 1, "habercisi": 1, "ile": 1, "i\u015finden": 1, "payla\u015fmad\u0131klar\u0131n\u0131": 1, "davas\u0131": 1, "ba\u015f\u0131ndan": 1, "ger\u00e7ekten": 1, "vesayetidir": 1, "tehdit": 2, "pa\u015fa": 2, "olacakt\u0131r": 1, "sivil": 6, "kalabal\u0131k": 1, "\u00f6zetlenebilecek": 1, "olmas\u0131": 1, "sald\u0131r\u0131s\u0131nda": 2, "vermesine": 1, "deki": 1, "y\u00fckseltilir": 1, "almanya": 5, "ji\u0307tem": 1, "hay\u0131flanman\u0131z": 1, "devrald\u0131\u011f\u0131": 1, "ba\u015flayabilirsiniz": 1, "s\u0131zd\u0131ranlara": 1, "ge\u00e7ti\u011fi": 1, "bask\u0131nlar\u0131": 1, "k\u00f6keninden": 1, "ki": 1, "tankerlerin": 1, "bunlardan": 1, "edenleri": 1, "soru\u015fturmak": 1, "lahika": 1, "demokrasinin": 1, "vaadine": 1, "tepkiler": 1, "g\u00fcnl\u00fckleri": 1, "selamlayabiliriz": 1, "bilgi": 1, "eden": 1, "belgelerin": 1, "d\u0131\u015f\u0131na": 1, "bildiklerini": 1, "g\u00f6rece\u011finiz": 1, "akp": 1, "ortada": 1, "yap\u0131yor": 1, "koydu": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "den": 1, "d\u00fcn": 2, "sava\u015f": 1, "imtina": 1, "bilgilerin": 1, "pek\u00e2l\u00e2": 1, "almam\u0131\u015f": 1, "ima": 2, "\u015feffaf": 1, "topra\u011f\u0131n": 1, "ancak": 1, "art\u0131k": 2, "yapt\u0131": 1, "budur": 2, "tekrar": 2, "gazetede": 1, "bize": 1, "cevaben": 1, "a\u011f\u0131r": 1, "emretmesiyle": 1, "erdirilmesi": 1, "hayat": 1, "bile": 1, "standartlar\u0131n\u0131": 1, "c\u00fcmlesini": 1, "\u00f6nemli": 1, "haberlere": 1, "ndan": 1, "okurken": 1, "aras\u0131ndaki": 1, "yerine": 1, "ordusu": 1, "kabul": 1, "verebilir": 1, "yeni": 2, "se\u00e7ilmi\u015f": 1, "in": 4, "tenezz\u00fcl": 1, "silahlar\u0131n\u0131": 1, "etnik": 1, "ald\u0131rmadan": 1, "bu": 11, "tarz\u0131ndan": 1, "ya": 2, "y\u00fckseltilmesidir": 1, "\u0131n": 7, "kararg\u00e2h\u0131": 1, "bir": 17, "ordunun": 2, "g\u00fcn": 1, "yapt\u0131\u011f\u0131": 3, "bakan\u0131": 2, "t\u00e2bi": 1, "yay\u0131nlanan": 1, "rapor": 1, "haberler": 1, "video": 2, "havadan": 2, "iyimser": 1, "i\u015fledi\u011fini": 1, "tek": 1, "sordu": 1, "t\u00fcrkiye": 7, "yazd\u0131": 1, "\u00fcste": 1, "s\u00fcrman\u015fetimizde": 1, "yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131nda": 1, "tankerleri": 1, "s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131n": 1, "ulusa": 1, "oraya": 2, "iki": 3, "bunu": 1, "tuttu\u011funuz": 1, "m\u00fcmk\u00fcn": 1, "\u00fczerindeki": 1, "s\u0131zan": 2, "\u00f6lebilece\u011fini": 1, "i\u015f": 1, "ayr\u0131ca": 1, "savunma": 2, "emretti\u011fi": 1, "pek": 1, "yetkilileri": 1, "emin": 1, "farkl\u0131": 2, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "\u00f6\u011frenen": 1, "sallamad\u0131": 1, "g\u00f6steren": 1, "planlamaz": 1, "hat\u0131rlatt\u0131": 1, "berlin": 3, "ediliyor": 1, "s\u00f6ylemedi": 1, "hi\u00e7bir": 1, "operasyonla": 1, "yi": 1, "raporlar\u0131n": 1, "g\u00f6rev": 2, "edebilir": 1, "parma\u011f\u0131n\u0131": 1, "ba\u015fka": 1, "\u00e7ekme": 1, "etme": 1, "komplo": 1, "eyl\u00fcl": 1, "vurulmas\u0131n\u0131": 2, "at\u0131f": 1, "kalk\u0131\u015ft\u0131": 1, "nin": 3, "ter\u00f6r\u00fcn": 1, "yapmaz": 1, "daha": 1, "man\u015fetle": 1, "askeriyenin": 1, "farka": 1, "muadilinden": 1, "inan\u00e7lar\u0131ndan": 1, "masum": 1, "ihtimalini": 1, "\u00e2miri": 1, "televizyona": 1, "hedefe": 1, "\u00fczerine": 3, "da\u011fl\u0131ca": 1, "koyarak": 1, "karl": 1, "haberini": 2, "\u015fey": 2, "g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini": 1, "kafes": 1, "i\u00e7in": 1, "etti": 3, "yay\u0131mlayanlara": 1, "ka\u00e7\u0131r\u0131lm\u0131\u015f": 1, "halk\u0131na": 1, "nitekim": 1, "g\u00fcvenilir": 1, "tamam\u0131na": 1, "videoda": 1, "\u00e7al\u0131\u015ft\u0131": 1, "dolay\u0131": 1, "ula\u015fmay\u0131": 1, "operasyonuyla": 1, "NOfWords": 705, "afganistan": 1, "parlamentoyla": 1, "etmekten": 1, "h\u00fck\u00fcmet": 1, "karanl\u0131kta": 1, "taliban": 1, "demedi": 1, "\u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131": 1, "\u0131srarla": 1, "diye": 4, "raporlar\u0131": 1, "her": 1, "ki\u015fi": 1, "olaylardaki": 1, "orgeneral": 1, "erdo\u011fan": 3, "b\u00f6yle": 1, "izlemi\u015fler": 1, "fark\u0131": 1, "ve": 20, "genelkurmay": 6, "bayramlar": 1, "darbe": 2, "olarak": 3, "sabah\u0131na": 1, "olabilirsiniz": 1, "talep": 1, "istifa": 2, "de\u011fi\u015fecek": 1, "etkisi": 1, "ba\u015flatm\u0131\u015ft\u0131r": 1, "ma\u011fdur": 1, "bilgiyi": 1, "konu\u015fmas\u0131nda": 1, "inanmay\u0131": 1, "haberden": 1, "\u00f6\u011frenebilirsiniz": 1, "yazar\u0131m\u0131z": 1, "k\u00e2\u011f\u0131t": 2, "televizyondan": 1, "g\u00f6sterilen": 1, "esasen": 1, "kendisinden": 1, "i\u0307yi": 1, "olacak": 2, "\u00f6nce": 1, "yine": 1, "baz\u0131": 2, "gelmedi\u011fimizi": 1, "ba\u015fbu\u011f": 1, "de": 7, "a\u00e7\u0131l\u0131m": 2, "dedi\u011fini": 1, "\u00e7a\u011f\u0131r\u0131p": 1, "oldu\u011fu": 2, "sorumlulu\u011fu": 1, "ad\u0131mlar\u0131": 1, "oluyor": 1, "toplam": 1, "ay": 1, "alt\u0131ndan": 1, "erdirilebilir": 1, "bild": 6, "memurlarla": 1, "l\u00fctfen": 1, "istifam\u0131": 1}